[
    {
        "description": "Coucou\ud83d\udc4b \u2063! Nous avons pr\u00e9par\u00e9 un petit sondage de 7 questions dans le but de savoir ce que tu penses de nos le\u00e7ons pour les am\u00e9liorer\ud83d\udd1d\u2063! Alors si tu as 2 minutes \ud83d\udd53\u2063cela nous ferait tr\u00e8s plaisir de savoir ce que tu en penses, toutes les id\u00e9es \ud83d\udcad et toutes les critiques\u00a0sont les bienvenues\u00a0\u2063! (le sondage est compl\u00e8tement anonyme\ud83d\ude09\u2063) Merci beaucoup et bonne journ\u00e9e ! \ud83d\udc95\u2063\n.\nAhojky\ud83d\udc4b! P\u0159ipravili jsme kr\u00e1tk\u00fd dotazn\u00edk se 7 ot\u00e1zkami, jeho\u017e c\u00edlem je zjistit, co si mysl\u00ed\u0161 o na\u0161ich lekc\u00edch, abychom je mohli zlep\u0161it\ud83d\udd1d! Tak\u017ee pokud m\u00e1\u0161 2 minuty \ud83d\udd53, moc r\u00e1di se dozv\u00edme, co si mysl\u00ed\u0161, v\u0161echny n\u00e1pady \ud83d\udcad a ve\u0161ker\u00e1 kritika jsou v\u00edt\u00e1ny! (dotazn\u00edk je zcela anonymn\u00ed\ud83d\ude09) D\u00edky moc a m\u011bj se kr\u00e1sn\u011b! \ud83d\udc95",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1680447673-409678027-3357.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [],
        "date": "2023-04-16T06:30:00Z",
        "id": 1
    },
    {
        "description": "Bonjour ! \ud83d\udc4b\u2063 Je t\u2019ai pr\u00e9par\u00e9 un cours o\u00f9 je t\u2019explique comment poser des questions en fran\u00e7ais. \ud83d\udcdd\u2063 Tu vas d\u00e9couvrir les diff\u00e9rentes fa\u00e7ons de formuler des questions, que ce soit \u00e0 l\u2019\u00e9crit ou \u00e0 l\u2019oral, pour am\u00e9liorer ton expression et ta compr\u00e9hension. \ud83c\udfaf\u2063 Ces techniques te seront tr\u00e8s utiles pour mieux communiquer en fran\u00e7ais. \ud83d\ude03\u2063 Si tu as des questions, n\u2019h\u00e9site pas \u00e0 les laisser en commentaire. Bonne journ\u00e9e et bon apprentissage ! \ud83d\udcac\u2728\n.\nAhoj ! \ud83d\udc4b P\u0159ipravila jsem si pro tebe lekci, ve kter\u00e9 ti vysv\u011btl\u00edm, jak pokl\u00e1dat ot\u00e1zky ve francouz\u0161tin\u011b. \ud83d\udcdd Objev\u00ed\u0161 r\u016fzn\u00e9 zp\u016fsoby formulace ot\u00e1zek, a to jak psan\u00fdch, tak mluven\u00fdch, kter\u00e9 ti pomohou zlep\u0161it vyjad\u0159ov\u00e1n\u00ed a porozum\u011bn\u00ed. \ud83c\udfaf Tyto techniky ti budou velmi u\u017eite\u010dn\u00e9 pro lep\u0161\u00ed komunikaci ve francouz\u0161tin\u011b. \ud83d\ude03 Pokud m\u00e1\u0161 n\u011bjak\u00e9 dotazy, nev\u00e1hej zanechat koment\u00e1\u0159. P\u0159eji ti hezk\u00fd den a p\u0159\u00edjemn\u00e9 u\u010den\u00ed! \ud83d\udcac\u2728",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/oybzQgdaSPQ9hiChjrDJww==,7991601123/encode/vjsntbdu/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1726845887-227596324-7665.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1726845705-971597953-4455.pdf"
        ],
        "date": "2025-01-04T07:30:00Z",
        "id": 2
    },
    {
        "description": "Coucou ! \u2764\u2063 Aujourd'hui je vais te parler des jours f\u00e9ri\u00e9s en France pour l'ann\u00e9e 2025. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u2063 Il y en a plusieurs tout au long de l'ann\u00e9e, et chacun a son histoire et ses traditions. \ud83d\ude0a \u2063C'est donc l'occasion parfaite de d\u00e9couvrir un peu plus la culture fran\u00e7aise et ses festivit\u00e9s ! \ud83c\udf8a\u2063\n.\nAhoj \u2764 Dnes ti pov\u00edm o st\u00e1tn\u00edch sv\u00e1tc\u00edch ve Francii v roce 2025. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 V pr\u016fb\u011bhu roku jich je n\u011bkolik a ka\u017ed\u00fd z nich m\u00e1 svou historii a tradice. \ud83d\ude0a Je to tedy ide\u00e1ln\u00ed p\u0159\u00edle\u017eitost dozv\u011bd\u011bt se n\u011bco v\u00edc o francouzsk\u00e9 kultu\u0159e a jej\u00edch sv\u00e1tc\u00edch! \ud83c\udf8a",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/n4hAq16RT2mIhtNmOmAjQg==,7991601123/encode/vjsntbdt/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1726845335-795867008-3539.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1726845157-496327262-9949.pdf"
        ],
        "date": "2025-01-02T07:30:00Z",
        "id": 3
    },
    {
        "description": "Salut la famille ! \u2764\u2063 Derni\u00e8re vid\u00e9o de 2024, et on va parler de\u2026 bonnes r\u00e9solutions ! \ud83c\udf1fL\u2019id\u00e9e, c\u2019est qu\u2019on partage nos objectifs pour 2025, et surtout, que vous partagiez les v\u00f4tres en commentaires. Que ce soit des projets, des d\u00e9fis ou des petites habitudes, on veut tout savoir ! Perso, on a quelques r\u00e9solutions en t\u00eate (vous allez les d\u00e9couvrir dans la vid\u00e9o), mais on a h\u00e2te de d\u00e9couvrir les v\u00f4tres. \ud83d\ude01\u2063\nMerci pour tout votre soutien cette ann\u00e9e, vous \u00eates incroyables ! \ud83d\ude18 \u2063On vous souhaite une belle ann\u00e9e 2025 remplie de r\u00e9ussite et de belles surprises. \ud83c\udf86 \u00c0 tr\u00e8s vite, et bonne ann\u00e9e !\n.\nAhoj rodinko! \u2764 Posledn\u00ed video roku 2024 a budeme mluvit o... novoro\u010dn\u00edch p\u0159edsevzet\u00edch! \ud83c\udf1fJde o to, abychom se pod\u011blili o sv\u00e9 c\u00edle pro rok 2025, a p\u0159edev\u0161\u00edm, abyste se v koment\u00e1\u0159\u00edch pod\u011blili o ty sv\u00e9. A\u0165 u\u017e jde o projekty, v\u00fdzvy nebo mal\u00e9 n\u00e1vyky, chceme o tom sly\u0161et! My osobn\u011b m\u00e1me v hlav\u011b n\u011bkolik p\u0159edsevzet\u00ed (zjist\u00edte je ve videu), ale u\u017e se nem\u016f\u017eeme do\u010dkat, a\u017e se dozv\u00edme ty va\u0161e. \ud83d\ude01\nD\u011bkujeme za va\u0161i leto\u0161n\u00ed podporu, jste \u00fa\u017easn\u00ed! \ud83d\ude18 P\u0159ejeme v\u00e1m kr\u00e1sn\u00fd rok 2025 pln\u00fd \u00fasp\u011bch\u016f a mil\u00fdch p\u0159ekvapen\u00ed. \ud83c\udf86 Brzy na vid\u011bnou a \u0161\u0165astn\u00fd nov\u00fd rok!",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/lcGdeO6PMeXSx-xVU6Aq7w==,7991601123/encode/vjsntdqw/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1727352196-520384690-6886.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1727352192-589142206-5041.pdf"
        ],
        "date": "2024-12-31T07:30:00Z",
        "id": 4
    },
    {
        "description": "Bonjour la famille ! \u2728 Testons tes connaissances en jouant aux devinettes ! \ud83e\udd14 Tu connais les r\u00e8gles : trouve le mot qui correspond \u00e0 la bonne description ! \ud83c\udf81\ud83c\udf85\ud83c\udf84 Bonne journ\u00e9e ! \ud83d\udc9a\u2063\n.\nAhoj rodino! \u2728 Poj\u010fme si vyzkou\u0161et tv\u00e9 znalosti pomoc\u00ed h\u00e1danky! \ud83e\udd14 Pravidla zn\u00e1\u0161: najdi slovo, kter\u00e9 odpov\u00edd\u00e1 spr\u00e1vn\u00e9mu popisu! \ud83c\udf81\ud83c\udf85\ud83c\udf84 Hezk\u00fd den! \ud83d\udc9a",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/l5DLv3baF_HWkBzEmYvIuw==,7991601123/encode/vjsnsqza/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1725874442-741016915-2118.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1725192170-874972604-7942.pdf"
        ],
        "date": "2024-12-28T07:30:00Z",
        "id": 5
    },
    {
        "description": "Jouons ensemble aux mots fl\u00e9ch\u00e9s ! \ud83d\ude0e \u2063Trouve les mots qui correspondent aux descriptions et \u00e9cris-les dans les bonnes cases. \ud83d\udcdd Petit indice : tous les mots sont en rapport avec No\u00ebl \ud83c\udf84\ud83c\udf85\ud83c\udf81 Tu trouveras la solution dans la page 2 du PDF \ud83d\udcc4 si tu en as besoin. Bonne journ\u00e9e ! \ud83c\udf1f\n.\nPoj\u010fme si spole\u010dn\u011b ud\u011blat k\u0159\u00ed\u017eovku! \ud83d\ude0e Najdi slova, kter\u00e1 odpov\u00eddaj\u00ed popisu, a napi\u0161 je do spr\u00e1vn\u00fdch pol\u00ed\u010dek. \ud83d\udcdd Mal\u00e1 n\u00e1pov\u011bda: v\u0161echna slova se t\u00fdkaj\u00ed V\u00e1noc \ud83c\udf84\ud83c\udf85\ud83c\udf81 \u0158e\u0161en\u00ed najde\u0161 na stran\u011b 2 v PDF \ud83d\udcc4, pokud ho bude\u0161 pot\u0159ebovat. P\u0159ejeme ti kr\u00e1sn\u00fd den! \ud83c\udf1f",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1724945576-156029189-4585.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1724945576-141479629-3129.pdf"
        ],
        "date": "2024-12-26T07:30:00Z",
        "id": 6
    },
    {
        "description": "Bonjour la famille !\ud83c\udf84Aujourd'hui, on voudrait vous souhaiter un Joyeux No\u00ebl ! \ud83c\udf85\ud83c\udffc Nous voulons \u00e9galement profiter de cette occasion pour vous remercier pour votre soutien et votre engagement tout au long de l\u2019ann\u00e9e.\ud83d\ude18\u2063 Votre passion pour l\u2019apprentissage du fran\u00e7ais nous inspire et nous motive chaque jour. \u2764\ufe0f\ud83d\udcda\nPETIT EXERCICE : Dis-nous en commentaire : Comment as-tu pass\u00e9 No\u00ebl cette ann\u00e9e et quels cadeaux as-tu re\u00e7us ? \ud83c\udf81\u2728 \nNous avons h\u00e2te de d\u00e9couvrir vos belles histoires et vos surprises de No\u00ebl  \ud83d\ude0a Encore une fois, merci pour tout et passez de tr\u00e8s belles f\u00eates ! \ud83d\udc9b\u2063 \u00c0 bient\u00f4t ! \ud83c\udf1f\n.\nAhoj rodinko!\ud83c\udf84Dnes bychom v\u00e1m r\u00e1di pop\u0159\u00e1li kr\u00e1sn\u00e9 V\u00e1noce! \ud83c\udf85\ud83c\udffc R\u00e1di bychom tak\u00e9 vyu\u017eili t\u00e9to p\u0159\u00edle\u017eitosti a pod\u011bkovali v\u00e1m za va\u0161i podporu a nasazen\u00ed v pr\u016fb\u011bhu cel\u00e9ho roku \ud83d\ude18 Va\u0161e nad\u0161en\u00ed pro v\u00fduku francouz\u0161tiny n\u00e1s ka\u017ed\u00fd den inspiruje a motivuje. \u2764\ufe0f\ud83d\udcda\nCVI\u010cEN\u00cd\u010cKO : Napi\u0161te n\u00e1m do koment\u00e1\u0159\u016f: Jak jsi str\u00e1vil/a leto\u0161n\u00ed V\u00e1noce a jak\u00e9 d\u00e1rky jsi dostal/a? \ud83c\udf81\u2728\u00a0\nU\u017e se nem\u016f\u017eeme do\u010dkat va\u0161ich kr\u00e1sn\u00fdch p\u0159\u00edb\u011bh\u016f a v\u00e1no\u010dn\u00edch p\u0159ekvapen\u00ed \ud83d\ude0a Je\u0161t\u011b jednou v\u00e1m za v\u0161e d\u011bkujeme a p\u0159ejeme kr\u00e1sn\u00e9 sv\u00e1tky! \ud83d\udc9b Brzy na vid\u011bnou! \ud83c\udf1f",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/jt8a9Rl8plkoHs1vDl30xQ==,7991601123/encode/vjsnsupx/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1725874035-828163840-2069.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2024-12-24T07:30:00Z",
        "id": 7
    },
    {
        "description": "C'est bient\u00f4t No\u00ebl ! \ud83c\udf84\ud83c\udf85\ud83c\udffc Pr\u00e9pare-toi en am\u00e9liorant ta prononciation gr\u00e2ce \u00e0 la chanson de No\u00ebl la plus populaire de France !\ud83c\udfb5 Bonne journ\u00e9e et \u00e0 bient\u00f4t ! \ud83c\udf81\ud83c\udf1f\n.\nU\u017e jsou skoro V\u00e1noce! \ud83c\udf84\ud83c\udf85\ud83c\udffc P\u0159iprav se na n\u011b t\u00edm, \u017ee si zlep\u0161\u00ed\u0161 v\u00fdslovnost s nejobl\u00edben\u011bj\u0161\u00ed francouzskou v\u00e1no\u010dn\u00ed p\u00edsn\u00ed !\ud83c\udfb5 P\u0159ejeme ti hezk\u00fd den a brzy se uvid\u00edme! \ud83c\udf81\ud83c\udf1f",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/SA_YcX1ob1j_PxzZnYaAQw==,7991601123/encode/vjsnspxu/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1725873379-771960588-3035.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1724940532-181650528-6236.pdf"
        ],
        "date": "2024-12-21T07:30:00Z",
        "id": 8
    },
    {
        "description": "Coucou ! \ud83d\ude0a \u2063Aujourd'hui, on va s\u2019amuser avec un texte qui va non seulement booster notre prononciation \ud83d\udde3\ufe0f, mais aussi enrichir notre vocabulaire \ud83d\udcda et, en bonus, am\u00e9liorer notre ma\u00eetrise de la grammaire \u270d\ufe0f.  Et aujourd'hui, notre star du jour, c'est... le subjonctif ! \ud83d\ude0e\ud83d\udca5 Ne t\u2019inqui\u00e8te pas, on va le d\u00e9mystifier ensemble et le rendre simple (et m\u00eame cool, promis \ud83d\ude09).\n.\nAhoj! \ud83d\ude0a Dnes si u\u017eijeme pr\u00e1ci s textem, kter\u00fd nejen zlep\u0161\u00ed na\u0161i v\u00fdslovnost \ud83d\udde3\ufe0f, ale tak\u00e9 roz\u0161\u00ed\u0159\u00ed na\u0161i slovn\u00ed z\u00e1sobu \ud83d\udcda a nav\u00edc pos\u00edl\u00ed na\u0161e znalosti gramatiky \u270d\ufe0f. Dne\u0161n\u00ed hv\u011bzdou je\u2026 konjunktiv! \ud83d\ude0e\ud83d\udca5 Neboj se, spole\u010dn\u011b ho rozlu\u0161t\u00edme a ud\u011bl\u00e1me z n\u011bj n\u011bco jednoduch\u00e9ho (a dokonce cool, slibuju \ud83d\ude09).",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/Ezfd12Wsi9N0egC6wvTRWw==,7991601123/encode/vjsnuadk/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1731419292-116300589-3531.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1731419095-204142869-6634.pdf"
        ],
        "date": "2024-12-19T07:30:00Z",
        "id": 9
    },
    {
        "description": "Coucou ! \ud83d\ude18 \u2063Voici un exercice sur la suppression de l'article apr\u00e8s la pr\u00e9position \"de\". \ud83e\udd17 \u2063Gr\u00e2ce \u00e0 cette explication en vid\u00e9o, les articles n'auront plus aucun secret pour toi. \ud83d\ude01\u2063Dis-moi en commentaire comment tu a trouv\u00e9 cet exercice, si \u00e7a a \u00e9t\u00e9 facile ou difficile pour toi ! \u270d\u2063 Bonne journ\u00e9e !\n.\nAhoj \ud83d\ude18 Zde je cvi\u010den\u00ed na zkracov\u00e1n\u00ed \u010dlenu po p\u0159edlo\u017ece \"de\". \ud83e\udd17 D\u00edky tomuto video v\u00fdkladu u\u017e pro v\u00e1s nebudou \u010dleny \u017e\u00e1dn\u00fdm tajemstv\u00edm. \ud83d\ude01 Napi\u0161 mi do koment\u00e1\u0159\u016f, jak se ti toto cvi\u010den\u00ed l\u00edbilo, jestli pro tebe bylo snadn\u00e9 nebo t\u011b\u017ek\u00e9. \u270d\u2063 P\u0159eji ti hezk\u00fd den!",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/NL6A6UYkn0ap7l8OfnXFTw==,7991601123/encode/vjsnspxl/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1725873156-757266166-5425.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1724939428-342385289-4288.pdf"
        ],
        "date": "2024-12-17T07:30:00Z",
        "id": 10
    },
    {
        "description": "Salut ! \ud83d\ude0d \u2063Pour bien parler fran\u00e7ais, il faut conna\u00eetre certains fondamentaux, et la grammaire en fait partie. \ud83d\udcda \u2063C'est pourquoi, je te propose un cours pour conna\u00eetre le pr\u00e9sent progressif, le pass\u00e9 r\u00e9cent et le futur imm\u00e9diat. \u00c7a peut para\u00eetre compliqu\u00e9, mais en r\u00e9alit\u00e9, c'est super simple ! \ud83d\udc4c\u2063 Pour t'entra\u00eener, \u00e9cris-nous une phrase dans les commentaires en utilisant l'un de ces temps. \u270d\u2063 \n.\nAhoj! \ud83d\ude0d Chce\u0161-li dob\u0159e mluvit francouzsky, mus\u00ed\u0161 zn\u00e1t z\u00e1klady a gramatika je jedn\u00edm z nich. \ud83d\udcda Proto pro tebe m\u00e1m kurz, kde se sezn\u00e1m\u00ed\u0161 s le pr\u00e9sent progressif, le pass\u00e9 r\u00e9cent a le futur imm\u00e9diat. Mo\u017en\u00e1 to zn\u00ed slo\u017eit\u011b, ale ve skute\u010dnosti je to super jednoduch\u00e9! \ud83d\udc4c Aby sis to procvi\u010dil/a, napi\u0161 n\u00e1m do koment\u00e1\u0159\u016f v\u011btu, ve kter\u00e9 pou\u017eije\u0161 jeden z t\u011bchto \u010das\u016f. \u270d",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/NqTT1zmKE546u1nQcKTr7A==,7991601123/encode/vjsnspwd/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1725872993-645813450-7095.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1724933164-898588817-9876.pdf"
        ],
        "date": "2024-12-14T07:30:00Z",
        "id": 11
    },
    {
        "description": "C'est le plus beau jour de l'ann\u00e9e ! \ud83c\udf1f \u00c9videmment, c'est la journ\u00e9e internationale de la raclette ! \ud83e\uddc0\ud83e\udd54 Quel plat d\u00e9licieux et r\u00e9confortant ! \ud83d\ude0b Si tu ne sais pas ce que c'est, ce n'est pas grave, personne n'est parfait ... \ud83d\ude05 Au cas o\u00f9, tu pourras d\u00e9couvrir cette merveille dans la lecture que je t'ai pr\u00e9par\u00e9e et en m\u00eame temps, am\u00e9liorer ta prononciation !\ud83d\udc4d Bonne journ\u00e9e et bon app\u00e9tit ! \ud83c\udf7d\ufe0f\n.\nDnes je nejkr\u00e1sn\u011bj\u0161\u00ed den v roce! \ud83c\udf1f Pochopiteln\u011b je dnes mezin\u00e1rodn\u00ed den raclette! \ud83e\uddc0\ud83e\udd54 To je ale lahodn\u00fd, uspokojiv\u00fd pokrm! \ud83d\ude0b Pokud nev\u00ed\u0161, co to je, nevad\u00ed, nikdo nen\u00ed dokonal\u00fd ... \ud83d\ude05 Pro jistotu m\u016f\u017ee\u0161 tento z\u00e1zrak objevit ve \u010dten\u00ed, kter\u00e9 jsem pro tebe p\u0159ipravil, a z\u00e1rove\u0148 si zlep\u0161it v\u00fdslovnost!!! \ud83d\udc4d Hezk\u00fd den a dobrou chu\u0165! \ud83c\udf7d\ufe0f",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/r8XPgmPsjsZCOOdmoWNYFQ==,7991601123/encode/vjsnsqyz/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1725872729-342163820-2558.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1725192101-524817408-5705.pdf"
        ],
        "date": "2024-12-12T07:30:00Z",
        "id": 12
    },
    {
        "description": "Salut ! \ud83d\ude0a \u2063Aujourd'hui on va t'apprendre\u00a07 autres proverbes\u00a0\ud83d\udcac \u2063tr\u00e8s connus en France, et souvent utilis\u00e9s, tu auras \u00e9galement la signification de chacun d'eux.\nUN PETIT D\u00c9FI :\u00a0Essaye d'\u00e9crire une phrase dans les commentaires en utilisant l'un de ces proverbes! \u270d Bonne semaine et \u00e0 bient\u00f4t ! \ud83d\ude0d\n\u2063.\nAhoj \ud83d\ude0a Dnes t\u011b nau\u010d\u00edme\u00a07 dal\u0161\u00edch p\u0159\u00edslov\u00ed\u00a0\ud83d\udcac, kter\u00e1 jsou ve Francii velmi zn\u00e1m\u00e1 a \u010dasto pou\u017e\u00edvan\u00e1, a u ka\u017ed\u00e9ho se dozv\u00ed\u0161 i jeho v\u00fdznam.\nMAL\u00c1 V\u00ddZVA:\u00a0Zkus do koment\u00e1\u0159\u016f napsat v\u011btu s pou\u017eit\u00edm n\u011bkter\u00e9ho z t\u011bchto p\u0159\u00edslov\u00ed! \u270d P\u0159ejeme ti kr\u00e1sn\u00fd t\u00fdden a brzy na shledanou! \ud83d\ude0d\u2063",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/lyl-dTuufGlMuMLnsGw10Q==,7991601123/encode/vjsnsuou/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1725813435-681679198-1669.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2024-12-10T07:30:00Z",
        "id": 13
    },
    {
        "description": "\ud83d\ude97Tu visites la France et ta voiture est tomb\u00e9e en panne ? \ud83d\ude31\ud83d\udea7 Pas de panique ! \ud83d\ude05 On t'a pr\u00e9par\u00e9 un dialogue chez un garagiste \ud83d\udee0\ufe0f pour t'aider ! C'est \u00e9galement un excellent exercice pour utiliser le vocabulaire que tu as appris pr\u00e9c\u00e9demment. \ud83d\udcd6 A bient\u00f4t ! \ud83d\udc4b\n.\n\ud83d\ude97Jsi ve Francii a porouchalo se ti auto? \ud83d\ude31\ud83d\udea7 Nemus\u00ed\u0161 panika\u0159it! \ud83d\ude05 P\u0159ipravili jsme pro tebe dialog s automechanikem \ud83d\udee0\ufe0f, kter\u00fd ti pom\u016f\u017ee! Je to tak\u00e9 skv\u011bl\u00e9 cvi\u010den\u00ed, p\u0159i kter\u00e9m m\u016f\u017ee\u0161 vyu\u017e\u00edt slovn\u00ed z\u00e1sobu, kterou ses nau\u010dil/a d\u0159\u00edve. \ud83d\udcd6 Brzy se uvid\u00edme! \ud83d\udc4b",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1725267152-337487568-5838.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1725267152-337407354-3227.pdf"
        ],
        "date": "2024-12-07T07:30:00Z",
        "id": 14
    },
    {
        "description": "\n\nSalut tout le monde ! \ud83d\ude0a \u2063Aujourd'hui, on fait les choses un peu diff\u00e9remment, parce qu'on vous emm\u00e8ne\u2026 dans notre voiture ! \ud83d\ude97\ud83d\udca8 On va d\u00e9couvrir ensemble le vocabulaire de base de la voiture en fran\u00e7ais, tout en se baladant. \ud83d\ude0e \u2063Eh oui, on vous montre tout : volant, r\u00e9troviseur, ceinture de s\u00e9curit\u00e9, et m\u00eame quelques petits d\u00e9tails cach\u00e9s ! \ud83d\udc40\u2063 Attachez vos ceintures et c\u2019est parti ! \ud83d\ude02\u2063\n.\n\u00a0Ahoj v\u0161ichni! \ud83d\ude0a Dnes to ud\u011bl\u00e1me trochu jinak, proto\u017ee v\u00e1s vezmeme... do na\u0161eho auta! \ud83d\ude97\ud83d\udca8 Budeme spole\u010dn\u011b objevovat ve francouz\u0161tin\u011b z\u00e1kladn\u00ed slovn\u00ed z\u00e1sobu t\u00fdkaj\u00edc\u00ed se auta, a p\u0159itom si vyjedeme na proj\u00ed\u017e\u010fku. \ud83d\ude0e P\u0159esn\u011b tak, uk\u00e1\u017eeme ti v\u0161echno: volant, zp\u011btn\u00e9 zrc\u00e1tko, bezpe\u010dnostn\u00ed p\u00e1sy, a dokonce i p\u00e1r mal\u00fdch skryt\u00fdch detail\u016f! \ud83d\udc40 P\u0159ipoutejte se a jedeme! \ud83d\ude02",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/VmmXXCoyt3cMRQ2Yts2xoA==,7991601123/encode/vjsntodr/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1730710459-167246323-6349.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2024-12-05T07:30:00Z",
        "id": 15
    },
    {
        "description": "La voiture est le moyen de transport le plus utilis\u00e9 en France (comme en R\u00e9publique tch\u00e8que d'ailleurs)\ud83d\ude97. Aujourd'hui, tu pourras apprendre tous les mots de vocabulaire de base sur les voitures \ud83d\ude98. C'est essentiel pour parler \ud83d\udde3\ufe0f, \u00e9couter \ud83d\udc42 et lire \ud83d\udcda correctement. Bonne journ\u00e9e ! \n.\nAuto je ve Francii (stejn\u011b jako v \u010cesk\u00e9 republice) nejpou\u017e\u00edvan\u011bj\u0161\u00edm dopravn\u00edm prost\u0159edkem \ud83d\ude97. Dnes se bude\u0161 moci nau\u010dit v\u0161echna z\u00e1kladn\u00ed slov\u00ed\u010dka o autech \ud83d\ude98. Je to nezbytn\u00e9 pro spr\u00e1vn\u00e9 mluven\u00ed \ud83d\udde3\ufe0f, poslech \ud83d\udc42 a \u010dten\u00ed \ud83d\udcda. P\u0159eji ti kr\u00e1sn\u00fd den!",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1724950481-504674115-6152.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1724950481-496909449-8316.pdf"
        ],
        "date": "2024-12-03T07:30:00Z",
        "id": 16
    },
    {
        "description": "Salut tout le monde ! Aujourd'hui, on explore Istanbul ensemble ! \ud83d\udd4c\u2728 Pr\u00eats pour une journ\u00e9e de d\u00e9couvertes ? On va go\u00fbter la cuisine locale \ud83c\udf72, marcher \ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f, et s'\u00e9merveiller \ud83d\ude0d ! Allez, suivez-nous, \u00e7a va \u00eatre top ! \ud83d\ude80\n.\nAhoj v\u0161ichni! Dnes spole\u010dn\u011b prozkoum\u00e1me Istanbul ! \ud83d\udd4c\u2728 Jste p\u0159ipraveni na den pln\u00fd objevov\u00e1n\u00ed? Ochutn\u00e1me m\u00edstn\u00ed kuchyni \ud83c\udf72, projdeme se \ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f a budeme \u017easnout \ud83d\ude0d! Poj\u010fte s n\u00e1mi, bude to j\u00edzda! \ud83d\ude80",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/8sLNxMrOcOgSmNLc6YgCvA==,7991601123/encode/vjsnttbo/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1730710101-935587513-8612.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2024-11-30T07:30:00Z",
        "id": 17
    },
    {
        "description": "Bonjour la famille ! \ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f J'ai beaucoup d'\u00e9tudiantes qui ont des soucis de prononciation avec \"tia\", \"tio\" et \"tie\". Pour gagner du temps, je t'explique en 10 minutes comment ces sons fonctionnent pour que tu puisse les prononcer sans difficult\u00e9s ! \ud83d\udde3 \u2063Bonne journ\u00e9e \ud83d\udc99\u2063\n.\nAhoj rodinko! \ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f M\u00e1m hodn\u011b studentek, kter\u00e9 maj\u00ed probl\u00e9my s v\u00fdslovnost\u00ed \u201etia\u201c, \u201etio\u201c a \u201etie\u201c. Abych ti u\u0161et\u0159ila \u010das, vysv\u011btl\u00edm ti b\u011bhem 10 minut, jak tyto zvuky funguj\u00ed, abys je mohl/a vyslovovat bez pot\u00ed\u017e\u00ed! \ud83d\udde3 P\u0159eji hezk\u00fd den \ud83d\udc99",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/3WnWfQ3J4RVF5bWYSMrAWg==,7991601123/encode/vjsnspvu/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1725872101-379587091-8451.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1724932020-769769520-6496.pdf"
        ],
        "date": "2024-11-28T07:30:00Z",
        "id": 18
    },
    {
        "description": "Coucou ! \ud83d\udc9b \u2063Aujourd'hui on te propose de t'exercer \u00e0 utiliser le vocabulaire de la salle de sport. \ud83c\udfcb\u2063\u2063 Nous t'avons pr\u00e9par\u00e9 un dialogue pour pratiquer ta prononciation et pour apprendre du vocabulaire. \ud83d\ude0a\u2063 T\u00e9l\u00e9charge le PDF et essaye de le compl\u00e9ter en \u00e9coutant notre dialogue. Bonne journ\u00e9e ! \ud83d\ude0e\u2063\n.\nAhoj! \ud83d\udc9b Dnes si procvi\u010d\u00edme slovn\u00ed z\u00e1sobu z posilovny. \ud83c\udfcb P\u0159ipravili jsme pro tebe dialog, ve kter\u00e9m si procvi\u010d\u00ed\u0161 v\u00fdslovnost a nau\u010d\u00ed\u0161 se slov\u00ed\u010dka. \ud83d\ude0a St\u00e1hni si PDF a zkus si ho doplnit poslechem na\u0161eho dialogu. P\u0159ejeme ti hezk\u00fd den! \ud83d\ude0e",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1725266652-315657036-3785.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1725266652-313942643-6296.pdf"
        ],
        "date": "2024-11-26T07:30:00Z",
        "id": 19
    },
    {
        "description": "Salut ! \ud83d\ude0a Tu le sais s\u00fbrement, on est de grands sportifs \ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f (ou pas ! \ud83d\ude48\u2063\ud83d\ude02\u2063). Pour l'occasion, on va jouer aux devinettes\u2063. Il te suffit de m'\u00e9couter en vid\u00e9o et de trouver quel est le sport que je d\u00e9cris \ud83c\udfc0\ud83c\udfbf\ud83c\udfd2\u2063\u2063\u2063. Tu peux aussi t'entra\u00eener gr\u00e2ce au PDF \ud83d\udcc4 que nous t'avons pr\u00e9par\u00e9. Bonne journ\u00e9e ! \u2600\ufe0f\n.\nAhoj! \ud83d\ude0a Jak asi v\u00ed\u0161, jsme velc\u00ed sportovci \ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f (nebo taky ne! \ud83d\ude48\ud83d\ude02). P\u0159i t\u00e9to p\u0159\u00edle\u017eitosti si zahrajeme h\u00e1danku. Sta\u010d\u00ed si poslechnout moje video a zjistit, kter\u00fd sport popisuji \ud83c\udfc0\ud83c\udfbf\ud83c\udfd2. M\u016f\u017ee\u0161 si to tak\u00e9 procvi\u010dit pomoc\u00ed PDF \ud83d\udcc4, kter\u00e9 jsme pro tebe p\u0159ipravili. P\u0159eji ti hezk\u00fd den! \u2600\ufe0f",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/5c1bSmCBeYQcWTZIFvx9NA==,7991601123/encode/vjsnsnxy/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1725871691-309810294-4325.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1724581318-863568697-7568.pdf"
        ],
        "date": "2024-11-23T07:30:00Z",
        "id": 20
    },
    {
        "description": "Salut ! \ud83d\ude0a\u2063 Aujourd'hui petit exercice ! \u270d\u2063 Regarde la vid\u00e9o sur le th\u00e8me de la salle de sport et r\u00e9ponds-nous en commentaire ! Bonne journ\u00e9e \ud83d\ude0e\u2063\n.\nAhoj! \ud83d\ude0a Dnes mal\u00e9 cvi\u010den\u00ed! \u270d Pod\u00edvej se na video s t\u00e9matikou posilovny a odpov\u011bz n\u00e1m v koment\u00e1\u0159\u00edch! P\u0159eji ti hezk\u00fd den \ud83d\ude0e",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/8fd24BPYcHL34hEvybNFFg==,7991601123/encode/vjsntzcc/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1731239277-790518312-0253.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2024-11-21T07:30:00Z",
        "id": 21
    },
    {
        "description": "Coucou ! \ud83d\udcaa Le sport, c'est important ! \ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f Et si tu veux enrichir ton vocabulaire \ud83d\udcda et am\u00e9liorer ton niveau de fran\u00e7ais, on t'a pr\u00e9par\u00e9 une fiche de vocabulaire \ud83d\udcdd sur le th\u00e8me de la salle de sport \ud83c\udfcb\ufe0f. Gros bisous \ud83d\ude18 et \u00e0 bient\u00f4t ! \ud83d\udc4b\n.\nAhojky! \ud83d\udcaa Sport je d\u016fle\u017eit\u00fd! \ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f A pokud si chce\u0161 obohatit slovn\u00ed z\u00e1sobu \ud83d\udcda a zlep\u0161it \u00farove\u0148 francouz\u0161tiny, p\u0159ipravili jsme pro tebe slovn\u00ed\u010dek \ud83d\udcdd na t\u00e9ma posilovna \ud83c\udfcb\ufe0f. Pos\u00edl\u00e1me pusu \ud83d\ude18 a brzy na vid\u011bnou! \ud83d\udc4b",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1724346118-967872054-9805.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1724346118-974996384-8991.pdf"
        ],
        "date": "2024-11-19T07:30:00Z",
        "id": 22
    },
    {
        "description": "\ud83c\udfb6 Vous adorez les chansons \ud83c\udfa4 et moi aussi ! \ud83d\ude04 Alors aujourd'hui, je te propose de travailler une chanson que tout le monde conna\u00eet (j'esp\u00e8re ! \ud83e\udd1e). En analysant les paroles, tu apprendras plein de vocabulaire \ud83d\udcda et d'expressions couramment utilis\u00e9es en fran\u00e7ais. En plus, tu pourras impressionner tes proches \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66 en leur faisant la traduction. \ud83d\ude03 Dis-moi en message priv\u00e9 \ud83d\udce9 ou dans les commentaires \ud83d\udcac si tu as une chanson fran\u00e7aise que tu aimerais qu'on travaille ensemble ! \ud83c\udfa7 Bonne \u00e9coute \ud83d\ude0a\n.\n\ud83c\udfb6Milujete p\u00edsni\u010dky \ud83c\udfa4 a j\u00e1 taky! \ud83d\ude04 Dnes ti tedy navrhuji, abychom pracovali s p\u00edsni\u010dkou, kterou zn\u00e1 ka\u017ed\u00fd (douf\u00e1m! \ud83e\udd1e). Rozborem textu se nau\u010d\u00ed\u0161 spoustu slov\u00ed\u010dek \ud83d\udcda a v\u00fdraz\u016f, kter\u00e9 se ve francouz\u0161tin\u011b b\u011b\u017en\u011b pou\u017e\u00edvaj\u00ed. A co v\u00edc, bude\u0161 moct ud\u011blat dojem na sv\u00e9 nejbli\u017e\u0161\u00ed \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66 t\u00edm, \u017ee jim ji p\u0159elo\u017e\u00ed\u0161. \ud83d\ude03 Napi\u0161 mi do soukrom\u00e9 zpr\u00e1vy \ud83d\udce9 nebo do koment\u00e1\u0159\u016f \ud83d\udcac, jestli m\u00e1\u0161 n\u011bjakou francouzskou p\u00edsni\u010dku, na kter\u00e9 bychom mohli spole\u010dn\u011b zapracovat! \ud83c\udfa7 P\u0159eji ti p\u0159\u00edjemn\u00fd poslech \ud83d\ude0a",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/wu8ILa6vh_U4Dp5fsCnkCw==,7991601123/encode/vjsnsmwx/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1724340139-491952539-7933.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1724340126-509338457-6861.pdf"
        ],
        "date": "2024-11-16T07:30:00Z",
        "id": 23
    },
    {
        "description": "Mangez mes chiens !!! \ud83d\udc15\ud83c\udf7d\ufe0f Oups, je voulais dire : \"Mangez, mes chiens\". \ud83d\ude05\ud83d\udc3e\n\u26a0\ufe0f ATTENTION, une petite virgule peut tout changer ! \ud83d\ude2e Je vais t'expliquer en vid\u00e9o \ud83c\udfa5 comment utiliser parfaitement les virgules et \u00e0 quel point c'est important de les ma\u00eetriser. \ud83d\udcda Si tu as des questions \u2753 ou des doutes, n'h\u00e9site pas \u00e0 nous poser des questions dans les commentaires ! Bonne journ\u00e9e ! \u2600\ufe0f\n.\nJezte m\u00e9 psy!!! \ud83d\udc15\ud83c\udf7d\ufe0f Ups, cht\u011bla jsem \u0159\u00edct : \"Jezte, m\u00ed psi.\" \ud83d\ude05\ud83d\udc3e\n\u26a0\ufe0f POZOR, mal\u00e1 \u010d\u00e1rka m\u016f\u017ee v\u0161echno zm\u011bnit! \ud83d\ude2e Ve videu \ud83c\udfa5 ti vysv\u011btl\u00edm, jak \u010d\u00e1rky perfektn\u011b pou\u017e\u00edvat a jak je d\u016fle\u017eit\u00e9 je ovl\u00e1dat. \ud83d\udcda Pokud m\u00e1\u0161 n\u011bjak\u00e9 ot\u00e1zky \u2753 nebo pochybnosti, nev\u00e1hej se n\u00e1s zeptat v koment\u00e1\u0159\u00edch! P\u0159ejeme ti kr\u00e1sn\u00fd den! \u2600\ufe0f",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/I2DKD19Hxp0h3Ee2pvoCXA==,7991601123/encode/vjsnsmwa/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1724334424-784606726-4712.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1724334319-913007664-4798.pdf"
        ],
        "date": "2024-11-14T07:30:00Z",
        "id": 24
    },
    {
        "description": "Salut ! \ud83d\ude18 \u2063Voici\u00a0un nouvel exercice\u00a0o\u00f9 le but est de\u00a0compl\u00e9ter les phrases avec l'expression qui convient. \ud83d\udc4c \u2063Et comme d'habitude, tu pourras retrouver la correction dans le deuxi\u00e8me PDF \u00e0 t\u00e9l\u00e9charger. \ud83d\ude09\u2063 Je te souhaite une bonne journ\u00e9e ! \u2764\u2063\n.\nAhoj! \ud83d\ude18 P\u0159in\u00e1\u0161\u00edme ti\u00a0nov\u00e9 cvi\u010den\u00ed, jeho\u017e c\u00edlem je\u00a0doplnit v\u011bty spr\u00e1vn\u00fdm v\u00fdrazem.\u00a0\ud83d\udc4c A jako obvykle najde\u0161 opravu v druh\u00e9m PDF ke sta\u017een\u00ed \ud83d\ude09 P\u0159eji hezk\u00fd den! \u2764",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1725781047-44150665-2978.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1725781047-44024411-6739.pdf"
        ],
        "date": "2024-11-12T07:30:00Z",
        "id": 25
    },
    {
        "description": "Maintenant que tu ma\u00eetrises les postures \ud83d\udcaa, voici un dialogue chez le kin\u00e9 \ud83e\uddd1\u200d\u2695\ufe0f qui te permettra de t'entra\u00eener \ud83d\udcdd. T\u00e9l\u00e9charge le PDF et compl\u00e8te les mots manquants \u270d\ufe0f. Dis-nous dans les commentaires \ud83d\udcac si tu as r\u00e9ussi ou si tu as eu des difficult\u00e9s. \ud83d\ude0a\u2063 Bonne journ\u00e9e \ud83c\udf38 \n.\nTe\u010f, kdy\u017e u\u017e jsi zvl\u00e1dl/a pozice \ud83d\udcaa, m\u00e1me pro tebe dialog u fyzioterapeuta \ud83e\uddd1\u200d\u2695\ufe0f, kter\u00fd ti pom\u016f\u017ee pro procvi\u010den\u00ed \ud83d\udcdd. St\u00e1hni si PDF a dopl\u0148 chyb\u011bj\u00edc\u00ed slova \u270d\ufe0f. Napi\u0161 n\u00e1m do koment\u00e1\u0159\u016f \ud83d\udcac, jestli se ti to povedlo, nebo jestli jsi m\u011bl/a pot\u00ed\u017ee s porozum\u011bn\u00edm. \ud83d\ude0a P\u0159eji tihezk\u00fd den \ud83c\udf38",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1725266322-38215542-4734.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1725266322-39715676-1605.pdf"
        ],
        "date": "2024-11-09T07:30:00Z",
        "id": 26
    },
    {
        "description": "Salut ! \ud83e\udd70 Voici\u00a0des expressions idiomatiques\u00a0sur le th\u00e8me de posture\ud83d\udeb6\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude45\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f\u2063\u2063\u2063 qu'on vous explique en vid\u00e9o.\nEXERCICE :\u00a0Fais une phrase, en commentaire, en utilisant l'une de ces expressions ! \u270d\ufe0f\n.\nAhoj \ud83e\udd70 Zde jsou\u00a0idiomatick\u00e9 v\u00fdrazy\u00a0na t\u00e9ma\u00a0pozice \ud83d\udeb6\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude45\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f, kter\u00e9 v\u00e1m vysv\u011btl\u00edme na videu\n.\nCVI\u010cEN\u00cd:\u00a0Napi\u0161 do koment\u00e1\u0159\u016f v\u011btu s pou\u017eit\u00edm jednoho z t\u011bchto v\u00fdraz\u016f! \u270d\ufe0f",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/44i02UsYsa00Df2jUrRoww==,7991601123/encode/vjsnsuos/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1725869970-624181161-8376.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2024-11-07T07:30:00Z",
        "id": 27
    },
    {
        "description": "Salut ! \ud83d\ude0a \u2063Voici un cours de grammaire pour apprendre les postures et les positions ! \ud83d\udeb6\u2063Il est n\u00e9cessaire de bien les conna\u00eetre pour pour avoir un vocabulaire riche et si tu veux parler couramment. \ud83d\udcaa \u2063Je t'explique tout \u00e7a en vid\u00e9o et je t'ai \u00e9galement pr\u00e9par\u00e9 un PDF \u00e0 t\u00e9l\u00e9charger pour pouvoir r\u00e9viser partout en cas de besoin ! \u2764\u2063 Bonne journ\u00e9e ! \n.\nAhoj! \ud83d\ude0a Dnes pro tebe m\u00e1me lekci gramatiky, aby ses nau\u010dil/a vyj\u00e1d\u0159it r\u016fzn\u00e9 postoje a pozice! \ud83d\udeb6Je nutn\u00e9 je dob\u0159e zn\u00e1t, abys m\u011bl/a bohatou slovn\u00ed z\u00e1sobu a pokud chce\u0161 mluvit plynule. \ud83d\udcaa V\u0161e ti vysv\u011btl\u00edm na videu a p\u0159ipravila jsem pro tebe i PDF ke sta\u017een\u00ed, aby sis je mohl/a zopakovat kdekoli, kdy\u017e bude\u0161 pot\u0159ebovat! \u2764 P\u0159eji ti hezk\u00fd den!\u00a0",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/RNN1qsthoCZal_Sv2oxi3Q==,7991601123/encode/vjsnsmxe/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1724342632-848869810-5316.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1724342475-54925440-5984.pdf"
        ],
        "date": "2024-11-05T07:30:00Z",
        "id": 28
    },
    {
        "description": "Coucou ! \ud83d\udc4b Tu as peut-\u00eatre d\u00e9j\u00e0 appris une pri\u00e8re \ud83d\ude4f \u00e0 l'\u00e9cole ou en allant \u00e0 l'\u00e9glise \u26ea pour un \u00e9v\u00e8nement. Moi, j'en ai appris deux en fran\u00e7ais que je vais vous d\u00e9crire pour apprendre du vocabulaire \ud83d\udcda et qu'on pourra comparer avec la version tch\u00e8que. Bonne journ\u00e9e ! \u2600\ufe0f\n.\nAhoj \ud83d\udc4b Mo\u017en\u00e1 ses u\u017e nau\u010dil/a modlitbu \ud83d\ude4f ve \u0161kole nebo kdy\u017e jsi \u0161el/a do kostela \u26ea na n\u011bjakou akci. Co se t\u00fd\u010de m\u011b, j\u00e1 jsem se nau\u010dila dv\u011b ve francouz\u0161tin\u011b, kter\u00e9 ti pop\u00ed\u0161u, aby ses nau\u010dil/a n\u011bjakou slovn\u00ed z\u00e1sobu \ud83d\udcda a abychom to mohli porovnat s \u010deskou verz\u00ed. P\u0159eji ti hezk\u00fd den! \u2600\ufe0f",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/krFCnuAh7-uy-CM3aKPDsA==,7991601123/encode/vjsnsmvf/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1724332491-896463815-9491.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1724332483-476191264-2146.pdf"
        ],
        "date": "2024-11-02T07:30:00Z",
        "id": 29
    },
    {
        "description": "Jouons aux devinettes ! \ud83d\ude0d \u2063Voici une lecture pour am\u00e9liorer ta prononciation et v\u00e9rifier tes connaissances en p\u00e2tisseries fran\u00e7aises ! \ud83c\udf70\ud83c\udf6e\ud83e\uddc1Trouve quelle est la p\u00e2tisserie qui correspond \u00e0 la bonne description. Tu peux aussi t'aider des images en haut du document. \ud83d\udc46 \u2063Bon app\u00e9tit ! \ud83d\ude01\u2063\n.\nPoj\u010fme si zahr\u00e1t h\u00e1danku! \ud83d\ude0d Tady je \u010dten\u00ed, kter\u00e9 ti pom\u016f\u017ee zlep\u0161it v\u00fdslovnost a ov\u011b\u0159it si znalosti francouzsk\u00fdch z\u00e1kusk\u016f! \ud83c\udf70\ud83c\udf6e\ud83e\uddc1Zjisti, kter\u00e9 pe\u010divo odpov\u00edd\u00e1 spr\u00e1vn\u00e9mu popisu. M\u016f\u017ee\u0161 si tak\u00e9 pomoci obr\u00e1zky v horn\u00ed \u010d\u00e1sti dokumentu. \ud83d\udc46 Dobrou chu\u0165! \ud83d\ude01",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/uLXS-arOMf9sfowpYhD8_Q==,7991601123/encode/vjsnsnxo/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1725869244-180862977-3797.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1724579507-264810332-1166.pdf"
        ],
        "date": "2024-10-31T07:30:00Z",
        "id": 30
    },
    {
        "description": "Coucou ! \ud83d\ude0a \u2063Aujourd'hui\u00a0on va cuisiner\u00a0un autre repas typiquement fran\u00e7ais\u00a0que l'on adore et c'est\u00a0le B\u0153uf bourguignon\u00a0! \ud83c\udf74 On esp\u00e8re qu'il te plaira et que tu l'essayeras. \ud83d\udc4dTu verras, c'est super simple \u00e0 faire ! \ud83d\ude0b \u2063\u2063Bon app\u00e9tit !\ud83d\ude09\n.\nAhojky! \ud83d\ude0a Dnes si uva\u0159\u00edme\u00a0dal\u0161\u00ed typicky francouzsk\u00e9 j\u00eddlo, kter\u00e9 m\u00e1me r\u00e1di, a to\u00a0hov\u011bz\u00ed po Burgundsku! \ud83c\udf74 Douf\u00e1me, \u017ee se ti to bude l\u00edbit a vyzkou\u0161\u00ed\u0161 ho. \ud83d\udc4d Uvid\u00ed\u0161, \u017ee je to super jednoduch\u00e9 na p\u0159\u00edpravu! \ud83d\ude0b Dobrou chu\u0165!\ud83d\ude09",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/2qdYRwOxvZ58aiTpgjesQg==,7991601123/encode/vjsntdpv/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1727348182-744299602-2914.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2024-10-29T07:30:00Z",
        "id": 31
    },
    {
        "description": "Coucou ! \ud83d\udc4b Aujourd'hui, on te propose d'apprendre \u00e0 acheter du pain.\ud83e\udd56Un exercice pour t'aider \u00e0 comprendre et \u00e0 parler \ud83d\udcac dans une bonne boulangerie fran\u00e7aise ! T\u00e9l\u00e9charge le PDF, \u00e9coute\u00a0le dialogue \ud83c\udfa7, et essaye de compl\u00e9ter les phrases avec les mots qui correspondent \u270d\ufe0f. Bonne journ\u00e9e ! \u2600\ufe0f\n.\nAhoj \ud83d\udc4b Dnes ti d\u00e1me \u0161anci nau\u010dit se nakupovat pe\u010divo. \ud83e\udd56Cvi\u010den\u00ed, kter\u00e9 ti pom\u016f\u017ee porozum\u011bt a domluvit se \ud83d\udcac v dobr\u00e9 francouzsk\u00e9 pek\u00e1rn\u011b! St\u00e1hni si PDF, poslechni si dialog \ud83c\udfa7 a zkus doplnit v\u011bty slovy, kter\u00e1 odpov\u00eddaj\u00ed \u270d\ufe0f. P\u0159ejeme ti hezk\u00fd den! \u2600\ufe0f",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1724092502-497332798-0626.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1724092502-497331988-1015.pdf"
        ],
        "date": "2024-10-26T06:30:00Z",
        "id": 32
    },
    {
        "description": "Saviez-vous qu\u2019au 19\u00e8me si\u00e8cle, les pains faisaient 1 kg \ud83c\udf5e et duraient toute la semaine \u23f3 ? Ou que la baguette a \u00e9t\u00e9 invent\u00e9e pour \u00e9viter les bagarres dans la rue \ud83d\udde1\ufe0f\ud83d\udeab ? Oui, vous avez bien lu ! Dans ce cours, on va explorer des fun facts int\u00e9ressants et surprenants \ud83d\ude32 sur le pain, et surtout la baguette ! \ud83e\udd56 On parlera d\u2019histoire \ud83d\udcdc, de traditions et m\u00eame de comp\u00e9titions \ud83c\udfc6 pour \u00e9lire la meilleure baguette de France.  \n.\nV\u011bd\u011bli jste, \u017ee v 19. stolet\u00ed m\u011bl bochn\u00edk chleba 1 kg \ud83c\udf5e a vydr\u017eel cel\u00fd t\u00fdden \u23f3? Nebo \u017ee bageta byla vynalezena, aby se zabr\u00e1nilo rva\u010dk\u00e1m na ulici \ud83d\udde1\ufe0f\ud83d\udeab? Ano, \u010dtete spr\u00e1vn\u011b! V tomto kurzu prozkoum\u00e1me n\u011bkolik zaj\u00edmav\u00fdch a p\u0159ekvapiv\u00fdch z\u00e1bavn\u00fdch fakt\u016f \ud83d\ude32 o pe\u010divu, a zejm\u00e9na o baget\u011b! \ud83e\udd56 Budeme si pov\u00eddat o historii \ud83d\udcdc, tradic\u00edch, a dokonce i o sout\u011b\u017e\u00edch \ud83c\udfc6 ve volb\u011b nejlep\u0161\u00ed bagety ve Francii.",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/vR-LnP6FPe6LC18lHXJxSQ==,7991601123/encode/vjsnsvfz/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1725954472-968828192-7997.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2024-10-24T06:30:00Z",
        "id": 33
    },
    {
        "description": "Tu savais que le pain \u00e9tait comme une deuxi\u00e8me religion en France ? \ud83e\udd56 Si tu l'ignorais, tu vas comprendre pourquoi en apprenant tous les diff\u00e9rents types de pain qu'on peut trouver en France \ud83c\udf5e\ud83e\udd50, il y en a pour tous les go\u00fbts \ud83d\ude0b, de toutes les formes et de toutes les tailles ! Pour t'aider, je vais t'accompagner en vid\u00e9o \ud83d\udcfd\ufe0f pour t'expliquer tout \u00e7a ! Bonne journ\u00e9e ! \u2764\u2063\n.\nVed\u011bl/a jsi, \u017ee pe\u010divo je ve Francii n\u011bco jako druh\u00e9 n\u00e1bo\u017eenstv\u00ed? \ud83e\udd56 Pokud jsi to nev\u011bd\u011bl/a, tak te\u010f se dozv\u00ed\u0161 pro\u010d, proto\u017ee se dozv\u00ed\u0161, jak\u00e9 v\u0161echny druhy pe\u010diva m\u016f\u017ee\u0161 ve Francii naj\u00edt \ud83c\udf5e\ud83e\udd50, na sv\u00e9 si tu p\u0159ijde ka\u017ed\u00fd \ud83d\ude0b, a to ve v\u0161ech tvarech a velikostech! Abych ti pomohla, p\u0159id\u00e1m se k tob\u011b na videu \ud83d\udcfd\ufe0f a v\u0161echno ti vysv\u011btl\u00edm! P\u0159eji ti kr\u00e1sn\u00fd den! \u2764",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/QQnkdbcQmdsPcUiPQtFtAw==,7991601123/encode/vjsnsmuk/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1725868398-842926031-2018.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1724329000-798309273-0717.pdf"
        ],
        "date": "2024-10-22T06:30:00Z",
        "id": 34
    },
    {
        "description": "Apprendre \u00e0 parler fran\u00e7ais gr\u00e2ce \u00e0 la musique c'est possible ! \u2063\ud83d\udcaa \u2063Et c'est ce qu'on va faire ensemble en \u00e9tudiant La tribu de Dana. \ud83c\udfb6\u2063 C'est une chanson que tous les Bretons connaissent, extr\u00eamement riche en vocabulaire et en expressions. Alors, allume ton micro et c'est parti ! \ud83c\udfa4\n.\nJe mo\u017en\u00e9 nau\u010dit se mluvit francouzsky prost\u0159ednictv\u00edm hudby! \ud83d\udcaa A pr\u00e1v\u011b to spole\u010dn\u011b ud\u011bl\u00e1me t\u00edm, \u017ee si prostudujeme La tribu de Dana. \ud83c\udfb6 Je to p\u00edse\u0148, kterou zn\u00e1 ka\u017ed\u00fd Bretonec, nesm\u00edrn\u011b bohat\u00e1 na slovn\u00ed z\u00e1sobu a v\u00fdrazy. Tak si zapni mikrofon a m\u016f\u017eeme za\u010d\u00edt! \ud83c\udfa4",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/vrQZq1NiwvajD122OOh1pw==,7991601123/encode/vjsnsmuv/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1724331099-837406914-5854.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1724330974-458283108-1397.pdf"
        ],
        "date": "2024-10-19T06:30:00Z",
        "id": 35
    },
    {
        "description": "Coucou !\u00a0\ud83d\ude0e \u2063Voici quelques exercices\u00a0pour que tu puisses t'entra\u00eener \u00e0 l'utilisation\u00a0du subjonctif.\u00a0\ud83d\udcd6\u2063 \u2063Si tu as des questions, n'h\u00e9site pas \u00e0 les poser en commentaire ! \u270d\u2063 Je te souhaite une magnifique journ\u00e9e. \ud83c\udf1e\n\u2063.\nAhojky ! \ud83d\ude0e Voici p\u00e1r cvi\u010den\u00ed, aby sis mohl/a procvi\u010dit pou\u017e\u00edv\u00e1n\u00ed\u00a0konjunktivu. \ud83d\udcd6 \u2063Jestli m\u00e1\u0161 ot\u00e1zky, nev\u00e1hej je polo\u017eit v koment\u00e1\u0159i! \u270d\u2063 P\u0159eji ti kr\u00e1sn\u00fd den. \ud83c\udf1e\u2063",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1724317443-495818119-7087.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1724317443-496313157-6134.pdf"
        ],
        "date": "2024-10-17T06:30:00Z",
        "id": 36
    },
    {
        "description": "Bonjour \u00e0 tous ! \ud83d\udc4b \u2063Aujourd'hui, nous d\u00e9couvrons le calendrier des saints en France ! \ud83d\udcc6 Nous allons lire les noms des saints courants, une super fa\u00e7on d'am\u00e9liorer votre prononciation tout en plongeant dans la culture fran\u00e7aise. \ud83d\udc4c\u2063\nEXERCICE : Dis-moi en commentaire quel nom te pla\u00eet le plus ! \u270d\u2063 \n.\nAhoj v\u0161ichni! \ud83d\udc4b Dnes se sezn\u00e1m\u00edme s kalend\u00e1\u0159em svat\u00fdch ve Francii! \ud83d\udcc6 Budeme \u010d\u00edst jm\u00e9na svat\u00fdch, se kter\u00fdmi se \u010dasto setk\u00e1me, co\u017e je skv\u011bl\u00fd zp\u016fsob, jak si zlep\u0161it v\u00fdslovnost a z\u00e1rove\u0148 se pono\u0159it do francouzsk\u00e9 kultury. \ud83d\udc4c \nCVI\u010cEN\u00cd : Napi\u0161 mi do koment\u00e1\u0159\u016f, kter\u00e9 jm\u00e9no se ti l\u00edb\u00ed nejv\u00edc! \u270d",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/7XYDmLgYMfQjUp15vsWIcg==,7991601123/encode/vjsnsmto/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1724325436-899912290-3349.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2024-10-15T06:30:00Z",
        "id": 37
    },
    {
        "description": "Bonjour\u00a0! \ud83d\udc4b\u2063 Voici un cours o\u00f9 je t\u2019explique\u00a0le subjonctif\u00a0que l'on utilise tous les jours en fran\u00e7ais.\u00a0\ud83d\udcda \u2063J\u2019esp\u00e8re que tu vas appr\u00e9cier et si tu as des questions, n\u2019h\u00e9site pas \u00e0 les partager en commentaire. Bisous\u00a0! \ud83d\udc95\n\u2063.\nAhoj ! \ud83d\udc4b\u2063 Dnes pro tebe m\u00e1m kurz, kde ti vysv\u011btl\u00edm\u00a0konjuktiv, kter\u00fd pou\u017e\u00edv\u00e1me ve francouz\u0161tin\u011b ka\u017ed\u00fd den. \ud83d\udcda \u2063Douf\u00e1m, \u017ee se ti bude l\u00edbit, a pokud m\u00e1\u0161 n\u011bjak\u00e9 dotazy, nev\u00e1hej se o n\u011b pod\u011blit v koment\u00e1\u0159\u00edch. Bisous ! \ud83d\udc95\u2063",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/o3YKIX5jYugGIvbOjKij2g==,7991601123/encode/vjsnsmua/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1724327462-944446275-6171.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1724327413-364592886-0571.pdf"
        ],
        "date": "2024-10-12T06:30:00Z",
        "id": 38
    },
    {
        "description": "Salut la famille ! \ud83d\ude01\u2063 Pour mieux comprendre le fran\u00e7ais, aujourd'hui on te propose un exercice pour t'entra\u00eener avec les expressions idiomatiques vulgaires en France ! \ud83d\udc40 \u2063Il vaut mieux \u00e9viter de les utiliser, mais c'est important de les conna\u00eetre parce que tout le monde les utilise au langage familier \u274c\u2063 Bonne journ\u00e9e ! \u2764\u2063\n.\nAhoj rodinko! \ud83d\ude01 Abychom l\u00e9pe porozum\u011bli francouz\u0161tin\u011b, dnes pro tebe m\u00e1me cvi\u010den\u00ed na procvi\u010den\u00ed vulg\u00e1rn\u00edch idiomatick\u00fdch v\u00fdraz\u016f ve Francii! \ud83d\udc40 Nejlep\u0161\u00ed je vyhnout se jejich pou\u017e\u00edv\u00e1n\u00ed, ale je d\u016fle\u017eit\u00e9 je zn\u00e1t, proto\u017ee je v hovorov\u00e9 \u0159e\u010di pou\u017e\u00edv\u00e1 ka\u017ed\u00fd \u274c Hezk\u00fd den! \u2764",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1725265983-431432318-1732.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1725265983-437350228-3592.pdf"
        ],
        "date": "2024-10-10T06:30:00Z",
        "id": 39
    },
    {
        "description": "\u26a0\ufe0f\u00a0Attention, langage vulgaire\u00a0\ud83d\ude2e\u26a0\ufe0f\u2063 On va te donner 10 expressions idiomatiques vulgaires\u00a0qu'on entend tout le temps en fran\u00e7ais ! \ud83d\ude02 \u2063C'est important de les conna\u00eetre pour les comprendre, mais il ne faut pas les utiliser avec n'importe qui ! \ud83d\ude45 \u2063Bonne journ\u00e9e \ud83d\udc9b\n\u2063.\n\u26a0\ufe0f\u00a0Pozor, vulg\u00e1rn\u00ed v\u00fdrazy\u00a0\ud83d\ude2e\u26a0\ufe0f Dnes ti d\u00e1me 10 idiomatick\u00fdch vulg\u00e1rn\u00edch v\u00fdraz\u016f, kter\u00e9 ve francouz\u0161tin\u011b sly\u0161\u00edme neust\u00e1le! \ud83d\ude02 Je d\u016fle\u017eit\u00e9 je zn\u00e1t, abys jim rozum\u011bl/a, ale nesm\u00ed\u0161 je pou\u017e\u00edvat jen tak s n\u011bk\u00fdm! \ud83d\ude45 P\u0159ejeme ti hezk\u00fd den \ud83d\udc9b",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/0CO-8M61oPvXY1PLGH1Brg==,7991601123/encode/vjsnsukn/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1725868045-984542852-9278.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2024-10-08T06:30:00Z",
        "id": 40
    },
    {
        "description": "Bonjour, j\u2019esp\u00e8re que tu vas bien\u00a0! \ud83d\udcaa \u2063Pour am\u00e9liorer ta\u00a0prononciation de \"c\" & \"g\", je t\u2019ai pr\u00e9par\u00e9 un cours de\u00a020 minutes. \ud83d\udcbb \u2063Tu pourras en plus t\u00e9l\u00e9charger\u00a0un e-book de 3 pages\u00a0\ud83d\udcd6\u2063 o\u00f9 tu trouveras l\u2019explication de leur prononciation et aussi\u00a0un enregistrement vocal\u00a0d\u2019Olivier \ud83c\udfa7\u2063 avec toutes les phrases et mots. \u2063On te souhaite un bon week-end \ud83d\ude0d\u00a0\n.\nAhoj, douf\u00e1m, \u017ee se m\u00e1\u0161 dob\u0159e! \ud83d\udcaa\u2063Pro zlep\u0161en\u00ed tv\u00e9\u00a0v\u00fdslovnosti \"c\" & \"g\"\u00a0jsem ti p\u0159ipravila 20 minutov\u00fd kurz. \ud83d\udcbb Nav\u00edc si bude\u0161 moct st\u00e1hnout\u00a03 str\u00e1nkov\u00fd e-book\u00a0\ud83d\udcd6\u2063, kde najde\u0161 vysv\u011btlen\u00ed jejich v\u00fdslovnosti a tak\u00e9\u00a0hlasovou nahr\u00e1vku\u00a0Oliviera \ud83c\udfa7\u2063 se v\u0161emi v\u011btami a slovy. \u2063 P\u0159ejeme ti fajn v\u00edkend \ud83d\ude0d",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/AdVy_JhVZ4XJy9dZsTculA==,7991601123/encode/vjsnsmtc/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1724323547-76452479-4446.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1724323434-285182717-8787.pdf"
        ],
        "date": "2024-10-05T06:30:00Z",
        "id": 41
    },
    {
        "description": "Salut ! \ud83d\ude0a \u2063Comment vas-tu ? Petit exercice de la semaine \u270d\u2063 : Dis-nous en commentaire ce que tu aimes faire en automne ? On te souhaite une bonne semaine ! \ud83d\ude18\n\u2063.\nAhojky! \ud83d\ude0a \u2063Jak se m\u00e1\u0161? T\u00fddenn\u00ed cvi\u010den\u00ed\u010dko \u270d\u2063 : \u0158ekni n\u00e1m v koment\u00e1\u0159i, co r\u00e1d/a d\u011bl\u00e1\u0161 na podzim? P\u0159ejeme ti hezk\u00fd t\u00fdden! \ud83d\ude18\u2063\u2063",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/pijEA5WDia-zDGuEWM3kFw==,7991601123/encode/vjsnsukv/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1725865623-513568303-7797.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2024-10-03T06:30:00Z",
        "id": 42
    },
    {
        "description": "Coucou ! \ud83d\udc4b \u2063Nous sommes en octobre et pour l'occasion, on te propose une lecture pour am\u00e9liorer ta prononciation et pour en savoir plus sur \"octobre rose\". \ud83d\udc97\u2063 Bonne \u00e9coute et bonne journ\u00e9e ! \ud83d\ude0e\u2063\n.\nAhoj! \ud83d\udc4b Je \u0159\u00edjen a my ti u t\u00e9to p\u0159\u00edle\u017eitosti nab\u00edz\u00edme \u010dten\u00ed, kter\u00e9 ti pom\u016f\u017ee zlep\u0161it v\u00fdslovnost a dozv\u011bd\u011bt se v\u00edc o \u201er\u016f\u017eov\u00e9m \u0159\u00edjnu\u201c. \ud83d\udc97 P\u0159ejeme ti p\u0159\u00edjemn\u00fd poslech a hezk\u00fd den! \ud83d\ude0e",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/Cgz2SBHSNuZDhdoQMhgQVQ==,7991601123/encode/vjsnsnxw/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1725792465-6173777-3739.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1724580457-227259091-8723.pdf"
        ],
        "date": "2024-10-01T06:30:00Z",
        "id": 43
    },
    {
        "description": "Et si on pratiquait la prononciation en s'amusant ? \ud83d\ude04 Personnellement, j'adore \u00e7a, et c'est beaucoup plus efficace que de lire un livre de fran\u00e7ais \ud83d\udcda, je te le garantis ! \ud83d\udcaf Je te propose d'\u00e9tudier ensemble un extrait de spectacle \ud83c\udfad d'un humoriste fran\u00e7ais que j'adore \ud83d\ude02, un exercice parfait pour am\u00e9liorer ta prononciation facilement \ud83d\udde3\ufe0f. On te souhaite un bon visionnage ! \ud83d\udc40\n.\nCo takhle procvi\u010dovat v\u00fdslovnost a p\u0159itom se bavit? \ud83d\ude04 Osobn\u011b to miluju a je to mnohem efektivn\u011bj\u0161\u00ed ne\u017e \u010dten\u00ed francouzsk\u00e9 kn\u00ed\u017eky \ud83d\udcda, to ti garantuju! \ud83d\udcaf Navrhuji ti, abychom si spole\u010dn\u011b nastudovali \u00faryvek z po\u0159adu \ud83c\udfad francouzsk\u00e9ho komika, kter\u00e9ho zbo\u017e\u0148uji \ud83d\ude02, perfektn\u00ed cvi\u010den\u00ed na snadn\u00e9 zlep\u0161en\u00ed v\u00fdslovnosti \ud83d\udde3\ufe0f. Douf\u00e1me, \u017ee si jeho sledov\u00e1n\u00ed u\u017eijete! \ud83d\udc40",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/Eru_tCATia-uuVrGLsSvqQ==,7991601123/encode/vjsnshon/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1723980975-82428326-6942.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1723219269-562251506-2628.pdf"
        ],
        "date": "2024-09-28T06:30:00Z",
        "id": 44
    },
    {
        "description": "Salut la famille ! \ud83d\ude18 \u2063J'esp\u00e8re que vous allez bien ! Aujourd'hui je vous propose\u00a0un exercice sur le pass\u00e9 compos\u00e9, l'imparfait\u00a0& le plus-que-parfait qu'on va faire ensemble en vid\u00e9o ! \ud83d\ude09 \u2063En moins de 20 minutes vous aurez, je l'esp\u00e8re, tout compris sur ces deux temps ! L'exercice est \u00e9galement disponible en PDF. Gros bisous \ud83d\udc99\u2063\n.\nAhoj rodinko! \ud83d\ude18 Douf\u00e1m, \u017ee se m\u00e1te v\u0161ichni dob\u0159e! Dnes m\u00e1m pro v\u00e1s\u00a0cvi\u010den\u00ed na pass\u00e9 compos\u00e9, imparfait & plus-que-parfait, kter\u00e9 si spole\u010dn\u011b ud\u011bl\u00e1me na videu! \ud83d\ude09 Za necel\u00fdch 20 minut budete, douf\u00e1m, rozum\u011bt v\u0161emu, co se t\u00fdk\u00e1 t\u011bchto dvou \u010das\u016f! Cvi\u010den\u00ed je k dispozici tak\u00e9 ve form\u00e1tu PDF. Gros bisous \ud83d\udc99\u2063",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/2eMLJ0DlJ8kmo1k90vBwUQ==,7991601123/encode/vjsnshlr/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1723980695-618427951-1341.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1723208573-229640406-2225.pdf"
        ],
        "date": "2024-09-26T06:30:00Z",
        "id": 45
    },
    {
        "description": "Salut ! \ud83d\ude18 \u2063Voici\u00a0un nouvel exercice\u00a0o\u00f9 le but est de\u00a0compl\u00e9ter les phrases avec l'expression qui convient. \ud83d\udc4c \u2063Et comme d'habitude, tu pourras retrouver la correction dans le deuxi\u00e8me PDF \u00e0 t\u00e9l\u00e9charger. \ud83d\ude09\u2063 Je te souhaite une bonne journ\u00e9e ! \u2764\u2063\n.\nAhoj! \ud83d\ude18 P\u0159in\u00e1\u0161\u00edme ti\u00a0nov\u00e9 cvi\u010den\u00ed, jeho\u017e c\u00edlem je\u00a0doplnit v\u011bty spr\u00e1vn\u00fdm v\u00fdrazem.\u00a0\ud83d\udc4c A jako obvykle najde\u0161 opravu v druh\u00e9m PDF ke sta\u017een\u00ed \ud83d\ude09 P\u0159eji hezk\u00fd den! \u2764",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1724059745-218105032-0681.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1724059745-217234702-8103.pdf"
        ],
        "date": "2024-09-24T06:30:00Z",
        "id": 46
    },
    {
        "description": "Bonjour ! \ud83e\udd70 Aujourd'hui voici\u00a0un dialogue\u00a0que nous avons r\u00e9alis\u00e9\u00a0dans un magasin de meubles. \ud83d\udecb\ufe0f\ud83e\ude91\ud83d\udecf\ufe0f Tu pourras mettre en pratique tout ce que tu as appris ces derniers jours et t'exercer \u00e0 compl\u00e9ter la transcription en PDF avec les mots manquants. Bonne chance ! \ud83c\udf40\ud83e\udd1e\n.\nAhoj ! \ud83e\udd70 Dnes tu m\u00e1me\u00a0dialog, kter\u00fd jsme vedli\u00a0v obchod\u011b s n\u00e1bytkem. \ud83d\udecb\ufe0f\ud83e\ude91\ud83d\udecf\ufe0f M\u016f\u017ee\u0161 si v praxi vyzkou\u0161et v\u0161e, co jsi se za posledn\u00ed dny nau\u010dil/a, a procvi\u010dit si to dopln\u011bn\u00edm chyb\u011bj\u00edc\u00edch slov do p\u0159episu v PDF. Hodn\u011b \u0161t\u011bst\u00ed! \ud83c\udf40\ud83e\udd1e",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1724053391-534438816-7717.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1724053391-534862576-0403.pdf"
        ],
        "date": "2024-09-21T06:30:00Z",
        "id": 47
    },
    {
        "description": "Salut ! \ud83d\ude0a \u2063Aujourd'hui nous t'avons pr\u00e9par\u00e9 une vid\u00e9o pour t'expliquer 10 expressions idiomatiques utilis\u00e9es tous les jours en fran\u00e7ais sur le th\u00e8me des meubles. \ud83d\udecc\u2063 Pour t'entra\u00eener, \u00e9cris une phrase dans les commentaires en utilisant une de ces expressions ! \u270d\u2063 Bonne journ\u00e9e \ud83d\ude0d\n.\u2063\nAhoj \ud83d\ude0a Dnes jsme si pro tebe p\u0159ipravili video, ve kter\u00e9m ti vysv\u011btl\u00edme 10 idiomatick\u00fdch v\u00fdraz\u016f, kter\u00e9 se ve francouz\u0161tin\u011b pou\u017e\u00edvaj\u00ed ka\u017ed\u00fd den, a to na t\u00e9ma n\u00e1bytek. \ud83d\udecc Pro procvi\u010den\u00ed napi\u0161 do koment\u00e1\u0159\u016f v\u011btu s pou\u017eit\u00edm jednoho z t\u011bchto v\u00fdraz\u016f! \u270d P\u0159ejeme hezk\u00fd den \ud83d\ude0d",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/M4gsiVUbBw8_rlh-hGstJw==,7991601123/encode/vjsnsujs/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1725792260-581364713-7283.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2024-09-19T06:30:00Z",
        "id": 48
    },
    {
        "description": "Si tu penses avoir tout compris\u00a0des pr\u00e9positions, je te propose de les d\u00e9couvrir \u00e0 travers\u00a0un exercice\u00a0qu'on t'a pr\u00e9par\u00e9 ! \ud83d\udcaa \u2063Il te suffit de remplir les endroits manquants avec les bonnes pr\u00e9positions qui correspondent. \u270d\u2063 Tu trouveras bien s\u00fbr la correction dans le PDF que tu peux t\u00e9l\u00e9charger ! N'h\u00e9site pas \u00e0 me dire dans les commentaires si tu as eu des difficult\u00e9s ou si tu as des questions. \ud83e\udd13 \u2063Bonne journ\u00e9e ! \u2764\u2063\n.\nPokud si mysl\u00ed\u0161, \u017ee u\u017e jsi pochopil/a v\u0161echno, co je t\u0159eba v\u011bd\u011bt\u00a0o p\u0159edlo\u017ek\u00e1ch, tady je\u00a0cvi\u010den\u00ed, kter\u00e9 jsme pro tebe p\u0159ipravili! \ud83d\udcaa Sta\u010d\u00ed jen doplnit chyb\u011bj\u00edc\u00ed m\u00edsta spr\u00e1vn\u00fdmi p\u0159edlo\u017ekami. \u270d Odpov\u011bdi najde\u0161 v PDF, kter\u00e9 si m\u016f\u017ee\u0161 st\u00e1hnout! Nev\u00e1hej mi napsat do koment\u00e1\u0159\u016f, jestli jsi m\u011bl/a n\u011bjak\u00e9 pot\u00ed\u017ee nebo jestli m\u00e1\u0161 n\u011bjak\u00e9 ot\u00e1zky. \ud83e\udd13 P\u0159eji v\u00e1m hezk\u00fd den! \u2764",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/afGzBII-c_UdT_BoX9RfLg==,7991601123/encode/vjsnshjr/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1723980650-82234322-5347.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1723200183-372736677-4337.pdf"
        ],
        "date": "2024-09-17T06:30:00Z",
        "id": 49
    },
    {
        "description": "Salut la famille ! \ud83d\ude42 Pour compl\u00e9ter mon pr\u00e9c\u00e9dent cours, je t'explique aujourd'hui les pr\u00e9positions de lieu. \ud83e\udd13 Les pr\u00e9positions n'auront donc plus aucun secret pour toi ! \ud83d\udcda N'h\u00e9site pas \u00e0 me dire dans les commentaires si tu as des questions ou si il y a des choses que tu n'as pas compris. \u270d\ufe0f\n.\nAhoj rodinko! \ud83d\ude42 V n\u00e1vaznosti na p\u0159edchoz\u00ed lekci ti dnes vysv\u011btl\u00edm p\u0159edlo\u017eky m\u00edsta.\u00a0\ud83e\udd13 Tak\u017ee p\u0159edlo\u017eky u\u017e pro tebe nebudou m\u00edt \u017e\u00e1dn\u00e9 tajemstv\u00ed! \ud83d\udcda Nev\u00e1hej mi d\u00e1t v\u011bd\u011bt do koment\u00e1\u0159\u016f, pokud m\u00e1\u0161 n\u011bjak\u00e9 dotazy nebo jsi n\u011b\u010demu nerozum\u011bl/a. \u270d\ufe0f",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/YC3UpQus6hkO6-xSIFxv1w==,7991601123/encode/vjsnshjp/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1723980552-885951472-4364.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1723199620-831387846-7125.pdf"
        ],
        "date": "2024-09-14T06:30:00Z",
        "id": 50
    },
    {
        "description": "Enrichir son vocabulaire \ud83d\udcda est essentiel pour s'exprimer \ud83d\udde3\ufe0f en fran\u00e7ais et c'est pratique \u00e9galement pour comprendre des livres \ud83d\udcd6, des audios \ud83c\udfa7 ou des vid\u00e9os \ud83d\udcfa. Pour apprendre facilement, je t'ai pr\u00e9par\u00e9 3 fiches pour conna\u00eetre l'essentiel sur les meubles \ud83d\udecb\ufe0f d'une maison \ud83c\udfe0 ou d'un appartement \ud83c\udfe2\n.\nObohacov\u00e1n\u00ed slovn\u00ed z\u00e1soby \ud83d\udcda je nezbytn\u00e9 pro komunikaci \ud83d\udde3\ufe0f ve francouz\u0161tin\u011b a hod\u00ed se i pro porozum\u011bn\u00ed knih\u00e1m \ud83d\udcd6, audiu \ud83c\udfa7 nebo vide\u00edm \ud83d\udcfa. Pro snadn\u011bj\u0161\u00ed osvojen\u00ed jsem pro tebe p\u0159ipravila 3 soubory, kde najde\u0161 to nejd\u016fle\u017eit\u011bj\u0161\u00ed o n\u00e1bytku \ud83d\udecb\ufe0f v dom\u011b \ud83c\udfe0 nebo byt\u011b \ud83c\udfe2.",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1726478444-746453806-5898.png",
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1726478444-746471031-0346.png",
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1726478444-742506436-0456.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1726478429-876104584-4434.pdf"
        ],
        "date": "2024-09-12T06:30:00Z",
        "id": 51
    },
    {
        "description": "Vous adorez apprendre le fran\u00e7ais gr\u00e2ce \u00e0 la musique \ud83c\udfb6, et c'est en effet une excellente m\u00e9thode ! \ud83c\udf89 On te propose d'\u00e9tudier ensemble \ud83e\udd1d une nouvelle chanson pour apprendre du nouveau vocabulaire et de nouvelles expressions. Je t'explique tout en vid\u00e9o \ud83c\udfa5, alors pr\u00e9pare-toi \u00e0 chanter \ud83c\udfa4 !\n.\nMilujete u\u010den\u00ed francouz\u0161tiny prost\u0159ednictv\u00edm hudby \ud83c\udfb6 a tohle je opravdu skv\u011bl\u00e1 metoda! \ud83c\udf89 Navrhuji, abychom se spole\u010dn\u011b nau\u010dili novou p\u00edsni\u010dku \ud83e\udd1d a osvojili si tak novou slovn\u00ed z\u00e1sobu a v\u00fdrazy. V\u0161echno ti to vysv\u011btl\u00edm na videu \ud83c\udfa5, tak se p\u0159iprav na zp\u00edv\u00e1n\u00ed \ud83c\udfa4!",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/o_u1dQUFXTefS4VwhyrXfg==,7991601123/encode/vjsnshmt/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1723980512-559876946-3395.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1723212566-55371767-4426.pdf"
        ],
        "date": "2024-09-10T06:30:00Z",
        "id": 52
    },
    {
        "description": "Salut ! \ud83d\ude42 On esp\u00e8re que tu vas bien ! On t'a pr\u00e9par\u00e9 un exercice sous forme de\u00a0devinette sur les objets embl\u00e9matiques de l'univers de Harry Potter \u26a1\ud83e\uddd9\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd89\ud83e\uddf9 tout en pratiquant la prononciation. \ud83d\udc44 \u2063\u2063On te souhaite un tr\u00e8s bon week-end et \u00e0 tr\u00e8s bient\u00f4t ! \ud83d\udc4b\u2063\n.\nAhoj! \ud83d\ude42 Douf\u00e1me, \u017ee se m\u00e1\u0161 dob\u0159e! P\u0159ipravili jsme si pro tebe cvi\u010den\u00ed v podob\u011b h\u00e1danky o ikonick\u00fdch p\u0159edm\u011btech ze sv\u011bta Harryho Pottera\u26a1\ud83e\uddd9\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd89\ud83e\uddf9 a z\u00e1rove\u0148 si procvi\u010d\u00ed\u0161 v\u00fdslovnost. \ud83d\udc44 Douf\u00e1me, \u017ee si u\u017eije\u0161 hezk\u00fd v\u00edkend a brzy se uvid\u00edme! \ud83d\udc4b",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/NqhG7z_geXnfyKxg3nJYsA==,7991601123/encode/vjsnslem/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1723985500-772944114-0463.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1723985515-524229401-2562.pdf"
        ],
        "date": "2024-09-07T06:30:00Z",
        "id": 53
    },
    {
        "description": "\ud83c\udfae Jouons ensemble pour enrichir ton vocabulaire \ud83d\udcda et voir si maintenant, tu es devenu.e incollable sur Harry Potter \ud83e\uddd9\u200d\u2642\ufe0f ! Gr\u00e2ce \u00e0 la description, trouve les mots qui correspondent et inscris-les dans les bonnes cases \u270f\ufe0f. Trop facile ! \ud83d\ude04 Mais toutefois, si tu as des difficult\u00e9s, tu trouveras la correction de l'exercice dans la seconde page du PDF t\u00e9l\u00e9chargeable \ud83d\udcc4. Bonne chance, Moldus ! \ud83c\udf40\n.\n\ud83c\udfae Poj\u010fme si spole\u010dn\u011b zahr\u00e1t hru, abychom si roz\u0161\u00ed\u0159ili slovn\u00ed z\u00e1sobu \ud83d\udcda a zjistili, jestli u\u017e v\u00ed\u0161 v\u0161echno o Harrym Potterovi \ud83e\uddd9\u200d\u2642\ufe0f! Podle popisu najdi slova, kter\u00e1 se k n\u011bmu hod\u00ed, a napi\u0161 je do spr\u00e1vn\u00fdch pol\u00ed\u010dek \u270f\ufe0f. Je to tak snadn\u00fd! \ud83d\ude04 Pokud s t\u00edm bude\u0161 m\u00edt t\u011b\u017ekosti, kl\u00ed\u010d k odpov\u011bd\u00edm najde\u0161 na druh\u00e9 stran\u011b PDF souboru ke sta\u017een\u00ed \ud83d\udcc4. Hodn\u011b \u0161t\u011bst\u00ed, mudlov\u00e9! \ud83c\udf40",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1722691316-730930526-4148.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1722691316-716837010-6016.pdf"
        ],
        "date": "2024-09-05T06:30:00Z",
        "id": 54
    },
    {
        "description": "\u2728\ud83e\uddd9\u200d\u2642\ufe0f Vous avez \u00e9t\u00e9 tr\u00e8s nombreux \u00e0 appr\u00e9cier notre semaine sur le th\u00e8me d'Harry Potter \ud83e\ude84, merci pour vos retours ! \ud83d\ude4c Alors on vous a pr\u00e9par\u00e9 quelques exercices \ud83d\udcda sur ce th\u00e8me que j'adore passionn\u00e9ment \ud83d\udc96, vous le savez !\nAujourd'hui, nous allons travailler ensemble sur la description des cheveux \ud83d\udc87\u200d\u2640\ufe0f et des v\u00eatements \ud83d\udc57 pour apprendre \u00e0 mieux t'exprimer et \u00e0 enrichir ton vocabulaire. Bonne journ\u00e9e \ud83c\udf1f!\n.\n\u2728\ud83e\uddd9\u200d\u2642\ufe0f Mnoha z v\u00e1s se n\u00e1\u0161 t\u00fdden s t\u00e9matem Harryho Pottera l\u00edbil \ud83e\ude84, d\u011bkujeme v\u00e1m za zp\u011btnou vazbu! \ud83d\ude4c Tak jsme pro v\u00e1s p\u0159ipravili n\u011bkolik cvi\u010den\u00ed \ud83d\udcda na toto t\u00e9ma, kter\u00e9 v\u00e1\u0161niv\u011b zbo\u017e\u0148uji \ud83d\udc96, to v\u00edte!\nDnes se spole\u010dn\u011b budeme v\u011bnovat popisu vlas\u016f \ud83d\udc87\u200d\u2640\ufe0f a oble\u010den\u00ed \ud83d\udc57, abychom se nau\u010dili l\u00e9pe vyjad\u0159ovat a obohatili si slovn\u00ed z\u00e1sobu. P\u0159ejeme ti hezk\u00fd den \ud83c\udf1f!",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/kAlhZgT7BYr0j6iiLn9MDA==,7991601123/encode/vjsnshjd/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1723980296-651384497-8733.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1723198185-876387354-8294.pdf"
        ],
        "date": "2024-09-03T06:30:00Z",
        "id": 55
    },
    {
        "description": "Bonjour la famille ! \ud83c\udf0d Aujourd'hui on t'emm\u00e8ne avec nous de l'autre c\u00f4t\u00e9 de l'Atlantique \ud83c\udf0a d\u00e9couvrir le BR\u00c9SIL ! Un pays rempli de culture \ud83c\udfad, de richesse \ud83d\udc8e et de myst\u00e8res \ud83e\udd14. Viens partager avec nous un moment au c\u0153ur des favelas \ud83c\udfd8\ufe0f, de la plage \ud83c\udfd6\ufe0f, de la jungle \ud83c\udf34, de la ville \ud83c\udfd9\ufe0f et dis-nous en commentaires ce qui t'a marqu\u00e9 dans cette vid\u00e9o \ud83c\udfa5 ! Comme d'habitude, le vlog est en fran\u00e7ais avec les sous-titres fran\u00e7ais & tch\u00e8que. On esp\u00e8re que tu as pass\u00e9 un bel \u00e9t\u00e9 \u2600\ufe0f, merci encore pour ton soutien \ud83d\ude4f et \u00e0 tr\u00e8s vite \ud83d\ude80!\n.\nAhoj rodinko! \ud83c\udf0d Dnes t\u011b s n\u00e1mi vezmeme na druhou stranu Atlantiku \ud83c\udf0a a objev\u00edme BRAZ\u00cdLII! Zemi plnou kultury \ud83c\udfad, bohatstv\u00ed \ud83d\udc8e a tajemnost\u00ed \ud83e\udd14. Poj\u010f se s n\u00e1mi pod\u011blit o chv\u00edle v srdci favel \ud83c\udfd8\ufe0f, na pl\u00e1\u017ei \ud83c\udfd6\ufe0f, v d\u017eungli \ud83c\udf34, ve m\u011bst\u011b \ud83c\udfd9\ufe0f a napi\u0161 n\u00e1m do koment\u00e1\u0159\u016f, co t\u011b v tomto videu zaujalo \ud83c\udfa5! Jako obvykle je vlog ve francouz\u0161tin\u011b s francouzsk\u00fdmi a \u010desk\u00fdmi titulky. Douf\u00e1me, \u017ee sis u\u017eil/a skv\u011bl\u00e9 l\u00e9to \u2600\ufe0f, je\u0161t\u011b jednou d\u011bkujeme za tvou podporu \ud83d\ude4f a brzy na vid\u011bnou \ud83d\ude80!",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/i_V3QNey2PkDVLGTi7cnyg==,7991601123/encode/vjsnslcs/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1723980128-938712529-0797.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2024-08-31T06:30:00Z",
        "id": 56
    },
    {
        "description": "Bonjour ! \ud83d\udc4b \u2063Maintenant que les expressions sur les fruits et l\u00e9gumes n'ont plus de secrets pour toi, on te propose de mettre en pratique ce que tu as appris en compl\u00e9tant le texte avec les expressions manquantes indiqu\u00e9s. \u270d\u2063 Bon courage et \u00e0 bient\u00f4t ! \u2764\u2063\n.\nAhoj ! \ud83d\udc4b Nyn\u00ed, kdy\u017e ses dozv\u011bd\u011bl/a v\u0161e o ovoci a zelenin\u011b, m\u016f\u017ee\u0161 si z\u00edskan\u00e9 znalosti procvi\u010dit dopln\u011bn\u00edm chyb\u011bj\u00edc\u00edch v\u00fdraz\u016f do textu. \u270d Hodn\u011b \u0161t\u011bst\u00ed a brzy na vid\u011bnou! \u2764",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1715343606-847536745-8697.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1715343649-304425701-4792.pdf"
        ],
        "date": "2024-08-29T06:30:00Z",
        "id": 57
    },
    {
        "description": "Salut ! \ud83d\udc4b \u2063Il y a beaucoup d'expressions idiomatiques qui utilisent le th\u00e8me des fruits et l\u00e9gumes \ud83e\udd66\ud83c\udf47\ud83c\udf4e\ud83c\udf4c, et le plus souvent \u00e7a n'a rien \u00e0 voir avec la gastronomie fran\u00e7aise \ud83c\udf7d\ufe0f. On t'explique tout en vid\u00e9o \ud83d\udcfd\ufe0f. Apr\u00e8s l'avoir regard\u00e9, essaye de faire une phrase dans les commentaires \ud83d\udcac en utilisant ta pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e !\n.\nAhoj \ud83d\udc4b Existuje spousta idiomatick\u00fdch v\u00fdraz\u016f, kter\u00e9 vyu\u017e\u00edvaj\u00ed t\u00e9ma ovoce a zeleniny \ud83e\udd66\ud83c\udf47\ud83c\udf4e\ud83c\udf4c, a nej\u010dast\u011bji to nem\u00e1 nic spole\u010dn\u00e9ho s francouzskou gastronomi\u00ed \ud83c\udf7d\ufe0f. V\u0161e ti vysv\u011btl\u00edme na videu \ud83d\udcfd\ufe0f. Po jeho zhl\u00e9dnut\u00ed zkus v koment\u00e1\u0159\u00edch \ud83d\udcac sestavit v\u011btu s pou\u017eit\u00edm sv\u00e9ho obl\u00edbence!",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/SWtvkCTQ5rRC3KrzZ9VKHg==,7991601123/encode/vjsnshdb/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1723979518-473821978-9423.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2024-08-27T06:30:00Z",
        "id": 58
    },
    {
        "description": "Salut ! \ud83d\ude0d \u2063Pour s'entra\u00eener sur le th\u00e8me des fruits et l\u00e9gumes, on vous propose un exercice o\u00f9 il vous suffit d'\u00e9couter notre dialogue dans un verger et compl\u00e9ter le texte \u00e0 trou, trop facile ! Bonne journ\u00e9e ! \ud83c\udf1e\u2063 \n.\nAhoj! \ud83d\ude0d K procvi\u010den\u00ed t\u00e9matu ovoce a zelenina v\u00e1m p\u0159in\u00e1\u0161\u00edme cvi\u010den\u00ed, ve kter\u00e9m si sta\u010d\u00ed poslechnout n\u00e1\u0161 dialog u prodejce v ovocn\u00e9m sadu a doplnit text s mezerami. Je to tak snadn\u00e9! P\u0159ejeme v\u00e1m hezk\u00fd den! \ud83c\udf1e\u00a0",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1715085337-548680987-9544.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1715085377-274939542-0441.pdf"
        ],
        "date": "2024-08-24T06:30:00Z",
        "id": 59
    },
    {
        "description": "Coucou ! \ud83d\ude0a \u2063Pour apprendre un peu de vocabulaire, je vous ai pr\u00e9par\u00e9 quelques mots \u00e0 conna\u00eetre sur les fruits \ud83c\udf4b\ud83c\udf4e\ud83c\udf50 \u2063\u2063\u2063et l\u00e9gumes \ud83e\udd66\ud83e\udd55\ud83c\udf46. Je suis s\u00fbre que vous en connaissez d\u00e9j\u00e0 quelques-uns ! \nEXERCICE : Dites-nous en commentaire quels sont vos fruits et l\u00e9gumes pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s ! \u270d\u2063\n.\nAhojky \ud83d\ude0a Abychom se nau\u010dili trochu slovn\u00ed z\u00e1soby, p\u0159ipravila jsem pro v\u00e1s p\u00e1r slov\u00ed\u010dek o ovoci \ud83c\udf4b\ud83c\udf4e\ud83c\udf50 a zelenin\u011b \ud83e\udd66\ud83e\udd55\ud83c\udf46. N\u011bkter\u00e9 z nich u\u017e ur\u010dit\u011b zn\u00e1te!\u00a0\nCVI\u010cEN\u00cd: Napi\u0161te n\u00e1m do koment\u00e1\u0159\u016f, jak\u00e9 je va\u0161e obl\u00edben\u00e9 ovoce a zelenina! \u270d",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1715182026-91081560-6014.png",
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1715182026-91081590-8215.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1715182026-78948817-4836.pdf"
        ],
        "date": "2024-08-22T06:30:00Z",
        "id": 60
    },
    {
        "description": "Coucou ! \ud83d\udc4b Voici un top 10 des meilleures expressions belges \ud83c\udde7\ud83c\uddea qu'on vous explique en vid\u00e9o \ud83c\udfa5. Certaines de ces expressions sont utilis\u00e9es en France et elles sont tr\u00e8s amusantes \ud83d\ude04 ! Si tu veux t'entra\u00eener \ud83d\udcaa, essaye de faire une phrase \u270d\ufe0f dans les commentaires en utilisant l'une de ces expressions ! Bonne journ\u00e9e \u2600\ufe0f\n.\nAhojky! \ud83d\udc4b P\u0159in\u00e1\u0161\u00edme ti seznam 10 nejlep\u0161\u00edch belgick\u00fdch v\u00fdraz\u016f \ud83c\udde7\ud83c\uddea, kter\u00e9 ti vysv\u011btl\u00edme na videu \ud83c\udfa5. N\u011bkter\u00e9 z t\u011bchto v\u00fdraz\u016f se pou\u017e\u00edvaj\u00ed i ve Francii a jsou opravdu z\u00e1bavn\u00e9 \ud83d\ude04! Pokud si je chce\u0161 procvi\u010dit \ud83d\udcaa, zkus v koment\u00e1\u0159\u00edch vytvo\u0159it v\u011btu \u270d\ufe0f s pou\u017eit\u00edm n\u011bkter\u00e9ho z t\u011bchto v\u00fdraz\u016f! P\u0159ejeme ti hezk\u00fd den \u2600\ufe0f",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/znctBFB4Qzn06OXB_WmCPg==,7991601123/encode/vjsnsgzf/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1723979238-609009676-8951.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2024-08-20T06:30:00Z",
        "id": 61
    },
    {
        "description": "Salut la famille ! \u2764\u2063 Vous savez \u00e0 quel point je consid\u00e8re que la prononciation et l'accent est PRIMORDIAL en fran\u00e7ais ! \ud83d\ude01 \u2063Alors, on va en parler en d\u00e9couvrant les diff\u00e9rents accents pr\u00e9sents dans les diff\u00e9rentes r\u00e9gions de France et dans les autres pays francophones ! \ud83e\udd14 \u2063Bonne journ\u00e9e et \u00e0 tr\u00e8s vite ! \ud83d\ude0e\n.\n\u2063Ahoj rodinko! \u2764 V\u00edte, jak moc pova\u017euji v\u00fdslovnost a p\u0159\u00edzvuk za EXTR\u00c9MN\u011a D\u016eLE\u017dIT\u00c9 ve francouz\u0161tin\u011b! \ud83d\ude01 Tak si o tom poj\u010fme pov\u00eddat a objevovat r\u016fzn\u00e9 p\u0159\u00edzvuky, kter\u00e9 se vyskytuj\u00ed v r\u016fzn\u00fdch oblastech Francie a v dal\u0161\u00edch francouzsky mluv\u00edc\u00edch zem\u00edch! \ud83e\udd14 P\u0159eji v\u00e1m hezk\u00fd den a brzy na shledanou! \ud83d\ude0e",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/y6CEZqFiFttQRv_eTDJyRA==,7991601123/encode/vjsnrajw/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1716809284-423442312-3429.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1716726476-117996678-7008.pdf"
        ],
        "date": "2024-08-17T06:30:00Z",
        "id": 62
    },
    {
        "description": "Si tu penses avoir tout compris des pr\u00e9positions, je te propose de les d\u00e9couvrir \u00e0 travers un exercice qu'on t'a pr\u00e9par\u00e9 ! \ud83d\udcaa \u2063Il te suffit de remplir les endroits manquants avec les bonnes pr\u00e9positions qui correspondent. \u270d\u2063 Tu trouveras bien s\u00fbr la correction dans le PDF que tu peux t\u00e9l\u00e9charger ! N'h\u00e9site pas \u00e0 me dire dans les commentaires si tu as eu des difficult\u00e9s ou si tu as des questions. \ud83e\udd13 \u2063Bonne journ\u00e9e ! \u2764\u2063\n.\nPokud si mysl\u00ed\u0161, \u017ee u\u017e jsi pochopil/a v\u0161echno, co je t\u0159eba v\u011bd\u011bt o p\u0159edlo\u017ek\u00e1ch, tady je cvi\u010den\u00ed, kter\u00e9 jsme pro tebe p\u0159ipravili! \ud83d\udcaa Sta\u010d\u00ed jen doplnit chyb\u011bj\u00edc\u00ed m\u00edsta spr\u00e1vn\u00fdmi p\u0159edlo\u017ekami. \u270d Odpov\u011bdi najde\u0161 v PDF, kter\u00e9 si m\u016f\u017ee\u0161 st\u00e1hnout! Nev\u00e1hej mi napsat do koment\u00e1\u0159\u016f, jestli jsi m\u011bl/a n\u011bjak\u00e9 pot\u00ed\u017ee nebo jestli m\u00e1\u0161 n\u011bjak\u00e9 ot\u00e1zky. \ud83e\udd13 P\u0159eji v\u00e1m hezk\u00fd den! \u2764",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1715355280-467525708-5245.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1715355280-514273256-1859.pdf"
        ],
        "date": "2024-08-15T06:30:00Z",
        "id": 63
    },
    {
        "description": "Faisons un peu de g\u00e9ographie aujourd'hui ! \ud83c\udf0d \u2063Je vais t'apprendre la diff\u00e9rence entre les r\u00e9gions et les d\u00e9partements qu'on retrouve en France. \ud83d\udc99 \u2063Il y en a beaucoup car c'est un grand pays, en effet, la France est 7 fois plus grande que la R\u00e9publique tch\u00e8que ! \ud83e\udd13 \u2063\n.\nPoj\u010fme se dnes trochu v\u011bnovat zem\u011bpisu! \ud83c\udf0d Nau\u010d\u00edm t\u011b, jak\u00fd je rozd\u00edl mezi regiony a departementy, kter\u00e9 se ve Francii nach\u00e1zej\u00ed. \ud83d\udc99 Je jich hodn\u011b, proto\u017ee je to velk\u00e1 zem\u011b - ve skute\u010dnosti je Francie sedmkr\u00e1t v\u011bt\u0161\u00ed ne\u017e \u010cesk\u00e1 republika! \ud83e\udd13",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/UTgG6eKy7c3TmPPOvlOzCw==,7991601123/encode/vjsnqvlb/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1716199337-785680605-7864.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1715767287-694291567-4257.pdf"
        ],
        "date": "2024-08-13T06:30:00Z",
        "id": 64
    },
    {
        "description": "Bonjour\u00a0! \ud83d\udc4b\u2063 Voici un cours o\u00f9 je t\u2019explique\u00a0les pr\u00e9positions\u00a0que l'on utilise tous les jours en fran\u00e7ais.\u00a0\ud83d\udcda \u2063J\u2019esp\u00e8re que tu vas appr\u00e9cier et si tu as des questions, n\u2019h\u00e9site pas \u00e0 les partager en commentaire. Bisous\u00a0! \ud83d\udc95\u2063\n.\nAhoj ! \ud83d\udc4b\u2063 Dnes pro tebe m\u00e1m kurz, kde ti vysv\u011btl\u00edm\u00a0p\u0159edlo\u017eky, kter\u00e9 pou\u017e\u00edv\u00e1me ve francouz\u0161tin\u011b ka\u017ed\u00fd den. \ud83d\udcda \u2063Douf\u00e1m, \u017ee se ti bude l\u00edbit, a pokud m\u00e1\u0161 n\u011bjak\u00e9 dotazy, nev\u00e1hej se o n\u011b pod\u011blit v koment\u00e1\u0159\u00edch. Bisous ! \ud83d\udc95\u2063",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/I9hydbw85i2ib3wg_318Lg==,7991601123/encode/vjsnrajp/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1716808648-862661301-6819.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1716724039-503309031-7794.pdf"
        ],
        "date": "2024-08-10T06:30:00Z",
        "id": 65
    },
    {
        "description": "Et un petit jeu pour apprendre en s'amusant ! \ud83d\ude0d \u2063T\u00e9l\u00e9charge, imprime et d\u00e9coupe nos flashcards ! \ud83d\ude01 \u2063Tu pourras t'amuser \u00e0 apprendre les expressions famili\u00e8res qu'on utilise tous les jours en France ! \ud83d\udcaa\u2063 C'est important de les conna\u00eetre pour enrichir son vocabulaire ! \ud83d\ude0e\u2063 Amuse-toi bien et \u00e0 bient\u00f4t ! \u2764\u2063\n.\nA mal\u00e1 hra, aby bylo u\u010den\u00ed z\u00e1bavn\u00e9! \ud83d\ude0d St\u00e1hni si, vytiskni a vyst\u0159ihni na\u0161e karti\u010dky! \ud83d\ude01 U\u017eije\u0161 si spoustu z\u00e1bavy p\u0159i u\u010den\u00ed hovorov\u00fdch v\u00fdraz\u016f, kter\u00e9 ve Francii pou\u017e\u00edv\u00e1me ka\u017ed\u00fd den! \ud83d\udcaa Je d\u016fle\u017eit\u00e9 je zn\u00e1t, aby sis roz\u0161\u00ed\u0159il/a slovn\u00ed z\u00e1sobu! \ud83d\ude0e Bav se a brzy na vid\u011bnou! \u2764",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1715338502-783605669-6835.png",
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1715338502-847015018-3829.png",
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1715338502-805303645-7534.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1715338502-803574822-8174.pdf"
        ],
        "date": "2024-08-08T06:30:00Z",
        "id": 66
    },
    {
        "description": "\u26a0\ufe0f Attention, langage vulgaire \ud83d\ude2e\u26a0\ufe0f\u2063 Je vais te parler d'expressions courantes vulgaires qu'on entend tout le temps en fran\u00e7ais ! \ud83d\ude02 \u2063C'est important de les conna\u00eetre pour les comprendre, mais il ne faut pas les utiliser avec n'importe qui ! \ud83d\ude45 \u2063Bonne journ\u00e9e \ud83d\udc9b\u2063\n.\n\u26a0\ufe0f Pozor, vulg\u00e1rn\u00ed v\u00fdrazy \ud83d\ude2e\u26a0\ufe0f Budu ti vypr\u00e1v\u011bt o n\u011bkter\u00fdch b\u011b\u017en\u00fdch vulg\u00e1rn\u00edch v\u00fdrazech, kter\u00e9 ve francouz\u0161tin\u011b sly\u0161\u00edme neust\u00e1le! \ud83d\ude02 Je d\u016fle\u017eit\u00e9 je zn\u00e1t, abys jim rozum\u011bl/a, ale nesm\u00ed\u0161 je pou\u017e\u00edvat jen tak s n\u011bk\u00fdm! \ud83d\ude45 P\u0159eji ti hezk\u00fd den \ud83d\udc9b",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/p4Yfsh1jSOsmmTmRQs5MMg==,7991601123/encode/vjsnraji/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1716808421-359721525-1229.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1716722654-429282236-2596.pdf"
        ],
        "date": "2024-08-06T06:30:00Z",
        "id": 67
    },
    {
        "description": "Notre nouvel \u00e9pisode de podcast est maintenant disponible partout ! \ud83c\udfa7\u2063\u2063Mais ici tu peux l'\u00e9couter et \u00e9galement retrouver le script en fran\u00e7ais et la traduction en tch\u00e8que ! \ud83d\udcd6 \u2063Pour cet \u00e9pisode, j'ai invit\u00e9 Olivier pour parler de voyages \ud83c\udf0e\u2063\u2063, tu d\u00e9couvriras quel est notre pays pr\u00e9f\u00e9r\u00e9, mais aussi le pire qu'on ait jamais vu !  On \u00e9changera aussi sur nos meilleurs souvenirs avec des anecdotes insolites ! \ud83d\ude0e \u2063Bonne \u00e9coute, ou bonne lecture ! \u2764\u2063\n.\nN\u00e1\u0161 nov\u00fd d\u00edl podcastu je nyn\u00ed v\u0161ude dostupn\u00fd! \ud83c\udfa7Ale tady si ho m\u016f\u017ee\u0161 poslechnout a najde\u0161 tu i transkripci ve francouz\u0161tin\u011b a \u010desk\u00fd p\u0159eklad! \ud83d\udcd6 Do tohoto d\u00edlu jsem si pozvala Oliviera, abychom si popov\u00eddali o cestov\u00e1n\u00ed \ud83c\udf0e Dozv\u00ed\u0161 se, kter\u00e1 zem\u011b je na\u0161e nejobl\u00edben\u011bj\u0161\u00ed, ale tak\u00e9 ta nejhor\u0161\u00ed, kterou jsme kdy vid\u011bli!\u00a0Tak\u00e9 si vym\u011bn\u00edme na\u0161e nejlep\u0161\u00ed vzpom\u00ednky s neobvykl\u00fdmi anekdotami! \ud83d\ude0e P\u0159ejeme p\u0159\u00edjemn\u00fd poslech nebo \u010dten\u00ed \u2764",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1715334770-409778269-9685.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1715334773-105731629-5787.pdf"
        ],
        "date": "2024-08-03T06:30:00Z",
        "id": 68
    },
    {
        "description": "Salut ! \ud83d\ude18 \u2063Voici\u00a0un nouvel exercice\u00a0o\u00f9 le but est de\u00a0compl\u00e9ter les phrases avec l'expression qui convient. \ud83d\udc4c \u2063Et comme d'habitude, tu pourras retrouver la correction dans le deuxi\u00e8me PDF \u00e0 t\u00e9l\u00e9charger. \ud83d\ude09\u2063 Je te souhaite une bonne journ\u00e9e ! \u2764\u2063\n.\nAhoj! \ud83d\ude18 P\u0159in\u00e1\u0161\u00edme ti\u00a0nov\u00e9 cvi\u010den\u00ed, jeho\u017e c\u00edlem je\u00a0doplnit v\u011bty spr\u00e1vn\u00fdm v\u00fdrazem.\u00a0\ud83d\udc4c A jako obvykle najde\u0161 opravu v druh\u00e9m PDF ke sta\u017een\u00ed \ud83d\ude09 P\u0159eji hezk\u00fd den! \u2764",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1715102386-955873836-5069.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1715102412-909110000-4992.pdf"
        ],
        "date": "2024-08-01T06:30:00Z",
        "id": 69
    },
    {
        "description": "Salut ! \u2764\u2063 En cette p\u00e9riode des Jeux Olympiques, voici 10 expressions idiomatiques sur le th\u00e8me du sport ! \u2063\ud83c\udfc0\ud83c\udfbd\ud83c\udfbe\u2063\u2063\u2063 A regarder absolument si tu veux conna\u00eetre l'expression pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e d'Emmanuel Macron. \ud83d\ude02\u2063 Bonne journ\u00e9e et \u00e0 tr\u00e8s bient\u00f4t ! \ud83d\ude0e\n.\u2063\nAhoj \u2764 Olympijsk\u00e9 hry jsou za rohem, a proto tu m\u00e1me 10 idiom\u016f se sportovn\u00ed tematikou! \ud83c\udfc0\ud83c\udfbd\ud83c\udfbe To si ur\u010dit\u011b pus\u0165, pokud chce\u0161 zn\u00e1t obl\u00edben\u00fd v\u00fdraz Emmanuela Macrona. \ud83d\ude02 Hezk\u00fd den a brzy na vid\u011bnou! \ud83d\ude0e",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/xl-oHaoUz80uyIvs2zDD2Q==,7991601123/encode/vjsnqtit/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1716198974-725641770-4683.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2024-07-30T06:30:00Z",
        "id": 70
    },
    {
        "description": "Coucou ! \ud83d\ude0a\u2063 En cette p\u00e9riode des Jeux olympiques, je te propose une lecture pour en savoir un peu plus sur l'origine des Jeux et perfectionner ta prononciation en fran\u00e7ais. \ud83d\udc44\u2063 \u00c9coute attentivement et essaye de relire ce texte en t\u00e9l\u00e9chargeant notre PDF ! \ud83d\udcac \u2063Bonne journ\u00e9e \ud83d\ude0e\n.\n\u2063Ahoj! \ud83d\ude0a Olympijsk\u00e9 hry jsou za dve\u0159mi, a tak ti p\u0159in\u00e1\u0161\u00edme n\u011bkolik zaj\u00edmavost\u00ed ve form\u011b \u010dten\u00ed, kter\u00e9 ti pomohou dozv\u011bd\u011bt se n\u011bco v\u00edc o jejich p\u016fvodu a zlep\u0161it si francouzskou v\u00fdslovnost. \ud83d\udc44 Pozorn\u011b poslouchej a zkus si tento text znovu p\u0159e\u010d\u00edst, kdy\u017e si st\u00e1hne\u0161 n\u00e1\u0161 PDF soubor! \ud83d\udcac P\u0159eji ti hezk\u00fd den \ud83d\ude0e",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/pmhAWE1GOFylq9hVNPL79A==,7991601123/encode/vjsnrdgv/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1717323329-966094231-3303.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1717323309-906886417-3104.pdf"
        ],
        "date": "2024-07-27T06:30:00Z",
        "id": 71
    },
    {
        "description": "J-1 AVANT LE D\u00c9BUT JEUX OLYMPIQUES DE PARIS !!! \ud83d\udeb4\ud83c\udfc5\ud83c\udfbe\u2063\u2063\u2063\nEt pour l'occasion, voici 8 fun facts sur les Jeux Olympiques qui vont commencer demain ! \ud83d\ude01 \u2063Ne manque pas la c\u00e9r\u00e9monie d'ouverture, pour la premi\u00e8re fois de l'histoire, la c\u00e9r\u00e9monie d'ouverture ne se fera pas dans un stade mais sur la Seine, devant la tour Eiffel. \ud83d\ude0d \u2063Belle journ\u00e9e sportive ! \ud83c\udf1e\u2063\n.\nPOSLEDN\u00cd DEN P\u0158ED ZAH\u00c1JEN\u00cdM OLYMPIJSK\u00ddCH HER V PA\u0158\u00cd\u017dI!!! \ud83d\udeb4\ud83c\udfc5\ud83c\udfbe\nA p\u0159i t\u00e9to p\u0159\u00edle\u017eitosti ti p\u0159in\u00e1\u0161\u00edme 8 zaj\u00edmav\u00fdch fakt\u016f o olympijsk\u00fdch hr\u00e1ch, kter\u00e9 za\u010d\u00ednaj\u00ed u\u017e z\u00edtra! \ud83d\ude01 Nenech si uj\u00edt zahajovac\u00ed ceremoni\u00e1l, kter\u00fd se poprv\u00e9 v historii nebude konat na stadionu, ale na Sein\u011b p\u0159ed Eiffelovou v\u011b\u017e\u00ed. \ud83d\ude0d P\u0159ejeme kr\u00e1sn\u00fd sportovn\u00ed den! \ud83c\udf1e",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/EQ8RtioYAa9WAN4gcjnUOA==,7991601123/encode/vjsnqtff/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1716198818-17693261-2461.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2024-07-25T06:30:00Z",
        "id": 72
    },
    {
        "description": "C'est bient\u00f4t les Jeux Olympiques alors pr\u00e9pare-toi ! \u270d\u2063 Voici quelques mots de vocabulaire sur le sport et les Jeux Olympiques pour s'entra\u00eener ! \ud83d\udeb4\ud83c\udfc5\ud83c\udfbe \u2063\u2063\u2063Dis-nous dans les commentaires, parmi les sports que tu as appris, quel est ton sport pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 ! \u270d\u2063 En ce qui me concerne, je ne suis pas tr\u00e8s sportive mais ce que j'aime bien regarder \u00e0 la t\u00e9l\u00e9 c'est le lancer de javelot ! \ud83d\ude02\n.\n\u2063Olympijsk\u00e9 hry se bl\u00ed\u017e\u00ed, tak se p\u0159iprav! \u270d Zde je n\u011bkolik slov\u00ed\u010dek o sportu a olympijsk\u00fdch hr\u00e1ch k procvi\u010den\u00ed! \ud83d\udeb4\ud83c\udfc5\ud83c\udfbe Napi\u0161 n\u00e1m do koment\u00e1\u0159\u016f, kter\u00fd z nau\u010den\u00fdch sport\u016f je tv\u016fj nejobl\u00edben\u011bj\u0161\u00ed! \u270d Pokud jde o m\u011b, nejsem moc sportovn\u00ed typ, ale co m\u011b bav\u00ed sledovat v televizi, je hod o\u0161t\u011bpem! \ud83d\ude02",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1715179859-35926808-7771.png",
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1715179859-41488977-9274.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1715179864-916675777-4391.pdf"
        ],
        "date": "2024-07-23T06:30:00Z",
        "id": 73
    },
    {
        "description": "Et si on chantait aujourd'hui ? \ud83c\udfa4 \u2063Je ne suis pas une excellente chanteuse mais j'adore la musique ! \ud83d\ude01 \u2063Je te propose donc de d\u00e9couvrir l'hymne national fran\u00e7ais, je t'expliquerai toutes les paroles pour en savoir un peu plus sur la culture fran\u00e7aise. \u2764\u2063 Dis-moi en commentaire quelle chanson tu aimerais qu'on \u00e9tudie ensemble ! \u270d\u2063\n.\nCo kdybychom si dnes zazp\u00edvali?\ud83c\udfa4 Nejsem \u017e\u00e1dn\u00e1 velk\u00e1 zp\u011bv\u00e1\u010dka, ale hudbu miluju! \ud83d\ude01 Tak poj\u010fme objevit francouzskou hymnu a j\u00e1 ti vysv\u011btl\u00edm v\u0161echna slova, abys ses dozv\u011bd\u011bl/a n\u011bco v\u00edc o francouzsk\u00e9 kultu\u0159e. \u2764 Napi\u0161 mi do koment\u00e1\u0159\u016f, kterou p\u00edse\u0148 bys cht\u011bl/a, abychom se spole\u010dn\u011b nau\u010dili! \u270d",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/rykTPpGSUKM14nQHdd6YDw==,7991601123/encode/vjsnrakh/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1716807226-295661315-2167.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1716729559-276274224-5321.pdf"
        ],
        "date": "2024-07-20T06:30:00Z",
        "id": 74
    },
    {
        "description": "Bonjour ! \ud83d\ude01 \u2063Pour t'entra\u00eener et t'assurer d'avoir bien compris ma le\u00e7on sur la n\u00e9gation, je te propose un exercice afin de te tester ! \ud83d\udcaa \u2063Bonne chance ! \ud83c\udf40\u2063\n.\nAhoj ! \ud83d\ude01 Aby ses procvi\u010dil/a a ujistil/a se, \u017ee jsi pochopil/a mou lekci o z\u00e1porech, tady je cvi\u010den\u00ed, kter\u00e9 t\u011b otestuje! \ud83d\udcaa Hodn\u011b \u0161t\u011bst\u00ed! \ud83c\udf40",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1715168811-112870863-1417.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1715168811-109758088-7035.pdf"
        ],
        "date": "2024-07-18T06:30:00Z",
        "id": 75
    },
    {
        "description": "Salut ! \ud83d\ude0a \u2063Voici la deuxi\u00e8me partie de mon cours o\u00f9 on va se concentrer sur les n\u00e9gations. \u274c\u2063 Tu sauras ainsi parfaitement t'exprimer lorsque tu veux d\u00e9fendre ton point de vue ou par exemple pour refuser une proposition. \ud83d\ude45 \u2063Bonne journ\u00e9e !\n.\nAhoj! \ud83d\ude0a Toto je druh\u00e1 \u010d\u00e1st m\u00e9ho kurzu, ve kter\u00e9 se budeme v\u011bnovat z\u00e1por\u016fm. \u274c Nau\u010d\u00edm t\u011b, jak se dokonale vyj\u00e1d\u0159it, kdy\u017e chce\u0161 obh\u00e1jit sv\u016fj n\u00e1zor nebo nap\u0159\u00edklad odm\u00edtnout n\u00e1vrh. \ud83d\ude45 P\u0159eji ti hezk\u00fd den!",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/4NMdJpDSE8ePrQMp-GFe1Q==,7991601123/encode/vjsnqsjj/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1716198518-884846974-2665.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1716198513-285834859-3656.pdf"
        ],
        "date": "2024-07-16T06:30:00Z",
        "id": 76
    },
    {
        "description": "Coucou ! \ud83d\ude0a \u2063Je vais vous expliquer en deux parties comment utiliser les n\u00e9gations. \u274c\u2063 C'est particuli\u00e8rement utile dans tous les dialogues en fran\u00e7ais, pour comprendre des films, des podcasts ou des livres. On se retrouve tr\u00e8s vite pour la deuxi\u00e8me partie ! \ud83d\ude0e \u2063Bonne journ\u00e9e \u2764\n.\nAhoj \ud83d\ude0a Ve dvou \u010d\u00e1stech v\u00e1m vysv\u011btl\u00edm, jak pou\u017e\u00edvat z\u00e1pory. \u274c Je to u\u017eite\u010dn\u00e9 zejm\u00e9na ve v\u0161ech francouzsk\u00fdch dialoz\u00edch, pro porozum\u011bn\u00ed film\u016fm, podcast\u016fm nebo knih\u00e1m. U druh\u00e9 \u010d\u00e1sti se uvid\u00edme ji\u017e brzy! \ud83d\ude0e P\u0159eji hezk\u00fd den \u2764\u2063",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/avoBXszRCssSkovJZnJGMA==,7991601123/encode/vjsnqsjh/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1716198474-932701852-1213.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1716198470-575406865-5787.pdf"
        ],
        "date": "2024-07-13T06:30:00Z",
        "id": 77
    },
    {
        "description": "Coucou ! \u2764\u2063 Voici\u00a0un excellent exercice pour t'entra\u00eener avec les heures et les chiffres\u00a0:\n1. \u00c9coute les enregistrements audio. \ud83c\udfa7\u2063\n2. Compl\u00e8te le PDF en \u00e9crivant correctement les heures et les chiffres qui correspondent. \u270d\n3. Tu trouveras bien s\u00fbr la correction pour t'aider.\n.\nAhoj \u2764 Zde je\u00a0skv\u011bl\u00e9 cvi\u010den\u00ed na procvi\u010dov\u00e1n\u00ed hodin a \u010d\u00edsel:\n1. Poslechni si zvukov\u00e9 nahr\u00e1vky. \ud83c\udfa7\n2. Dopl\u0148 PDF tak, \u017ee spr\u00e1vn\u011b nap\u00ed\u0161e\u0161 odpov\u00eddaj\u00edc\u00ed hodiny a \u010d\u00edsla. \u270d\n3. Samoz\u0159ejm\u011b najde\u0161 tak\u00e9 opravu, kter\u00e1 ti pom\u016f\u017ee.",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1715084642-306162452-8813.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1715084676-722599458-9295.pdf"
        ],
        "date": "2024-07-11T06:30:00Z",
        "id": 78
    },
    {
        "description": "Salut la famille ! \ud83d\ude0a Aujourd'hui je vais t'expliquer en moins de 8 minutes les H de la langue fran\u00e7aise \ud83d\udcaa\ud83c\udffb M\u00eame si on ne les prononce pas, ils ont quelques influences sur la prononciation \ud83e\udd23\n.\nAhoj rodinko ! \ud83d\ude0a Dnes ti vysv\u011btl\u00edm za m\u00e9n\u011b ne\u017e 8 minut H\u00e1\u010dka francouzsk\u00e9ho jazyka \ud83d\udcaa\ud83c\udffbI kdy\u017e se nevyslovuj\u00ed, maj\u00ed i tak n\u011bjak\u00fd dopad na v\u00fdslovnost \ud83e\udd23",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/Vi4ZmFNKMtr9h6j2JVMHSw==,7991601123/encode/vjsnqsjg/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1716198349-849684110-3636.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1716795215-17124688-3719.pdf"
        ],
        "date": "2024-07-09T06:30:00Z",
        "id": 79
    },
    {
        "description": "Bonjour la famille ! \u2764\u2063 Aujourd'hui nous vous avons pr\u00e9par\u00e9 un petit exercice. Il s'agit d'un dialogue dans une agence de voyage pour r\u00e9server des vacances aux Maldives \ud83d\ude0e. Il suffit d'\u00e9couter le dialogue de la version audio, et ensuite de compl\u00e9ter le PDF avec les mots qui manquent. \u270d\u2063 Tu trouveras bien s\u00fbr la correction \u00e0 la fin du PDF. \ud83d\ude09 \u2063Bon exercice et bonne journ\u00e9e ! \ud83d\ude18\u2063\n.\nAhoj rodinko! \u2764 Dnes jsme pro v\u00e1s p\u0159ipravili cvi\u010den\u00ed\u010dko. Jedn\u00e1 se o dialog v cestovn\u00ed kancel\u00e1\u0159i p\u0159i rezervaci dovolen\u00e9 na Malediv\u00e1ch \ud83d\ude0e. Sta\u010d\u00ed si poslechnout dialog v audio verzi a pot\u00e9 doplnit do PDF chyb\u011bj\u00edc\u00ed slova. \u270d Opravu najdete samoz\u0159ejm\u011b na konci PDF \ud83d\ude09 U\u017eijte si cvi\u010den\u00ed a hezk\u00fd den! \ud83d\ude18",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1715082016-899634896-7845.png",
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1715082016-927106587-1886.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1715082016-927105098-6723.pdf"
        ],
        "date": "2024-07-06T06:30:00Z",
        "id": 80
    },
    {
        "description": "Nous voil\u00e0 en juillet ! \ud83d\udc9b \u2063Et pour l'occasion je te propose un petit exercice ! \u270d\u2063 Dis-moi en commentaire : \n- Comment tu aimes voyager en vacances ? \n- O\u00f9 est-ce que tu aimes te loger ?\n- Quelles sont tes activit\u00e9s pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es ?\nTu pourras d\u00e9couvrir mes r\u00e9ponses en vid\u00e9o. \ud83d\ude0e\u2063 Je te souhaite un bel \u00e9t\u00e9 ! \ud83c\udf1e\n.\nA je \u010dervenec! \ud83d\udc9b A p\u0159i t\u00e9 p\u0159\u00edle\u017eitosti pro tebe m\u00e1m cvi\u010den\u00ed\u010dko! \u270d \u0158ekni mi v koment\u00e1\u0159\u00edch:\u00a0\n- Jak nejrad\u011bji cestuje\u0161 na dovolenou?\u00a0\n- Kde se nejrad\u011bji ubytov\u00e1v\u00e1\u0161?\n- Jak\u00e9 jsou tv\u00e9 obl\u00edben\u00e9 aktivity?\nMoje odpov\u011bdi se dozv\u00ed\u0161 na videu. \ud83d\ude0e P\u0159eji ti kr\u00e1sn\u00e9 l\u00e9to! \ud83c\udf1e",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/T8aGl5Bg-Tyiagk0oZlw2g==,7991601123/encode/vjsnqtdp/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1716198263-153072767-0516.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2024-07-04T06:30:00Z",
        "id": 81
    },
    {
        "description": "C'est bient\u00f4t les vacances ! \ud83c\udf1e \u2063L'occasion d'apprendre un peu de vocabulaire sur les voyages ! \ud83d\udcda \u2063Voici quelques mots incontournables sur le voyage qui pourrons vous aider \u00e0 vous exprimer et \u00e0 comprendre cette th\u00e9matique. \ud83d\ude0a\u2063 On vous souhaite un tr\u00e8s bel \u00e9t\u00e9 ! \u2764\u2063\n.\nBl\u00ed\u017e\u00ed se \u010das dovolen\u00fdch! \ud83c\udf1e Je \u010das nau\u010dit se trochu slovn\u00ed z\u00e1soby ohledn\u011b cestov\u00e1n\u00ed! \ud83d\udcda Zde je n\u011bkolik z\u00e1kladn\u00edch slov\u00ed\u010dek o cestov\u00e1n\u00ed, kter\u00e1 v\u00e1m pomohou s vyjad\u0159ov\u00e1n\u00edm a pochopen\u00edm t\u00e9matu. \ud83d\ude0a P\u0159ejeme v\u00e1m kr\u00e1sn\u00e9 l\u00e9to! \u2764",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1715102630-114155562-9772.png",
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1715102630-126448511-5022.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1715102635-621495113-2402.pdf"
        ],
        "date": "2024-07-02T06:30:00Z",
        "id": 82
    },
    {
        "description": "Salut ! \ud83d\udc4b \u2063\u2063Apr\u00e8s avoir d\u00e9couvert les fun facts de Nantes, on vous emm\u00e8ne avec nous d\u00e9couvrir notre ville \u00e0 travers un vlog ! \ud83c\udfa5 \u2063N'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous faire signe si vous venez \u00e0 Nantes un jour pour se voir ! \u2764\u2063 On esp\u00e8re que ce format vlog vous plaira \ud83d\ude0e et SURTOUT, regardez bien jusqu'\u00e0 la fin de la vid\u00e9o (vous allez \u00eatre choqu\u00e9s) \ud83d\ude09\ud83d\ude05 \u2063\u2063\u2063\n.\n\u2063Ahoj! \ud83d\udc4b Pot\u00e9, co jsme se dozv\u011bd\u011bli zaj\u00edmav\u00e1 fakta o Nantes, v\u00e1s vezmeme s sebou na objevov\u00e1n\u00ed na\u0161eho m\u011bsta prost\u0159ednictv\u00edm vlogu! \ud83c\udfa5 Nev\u00e1hejte a dejte n\u00e1m v\u011bd\u011bt, jestli se n\u011bkdy do Nantes chyst\u00e1te, abychom se vid\u011bli! \u2764 Douf\u00e1me, \u017ee se v\u00e1m tento form\u00e1t vlogu bude l\u00edbit \ud83d\ude0e a HLAVN\u011a dokoukejte video do konce (budete \u0161okov\u00e1ni) \ud83d\ude09\ud83d\ude05",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/O3Ly5atYV9vAVDi-HK1tGQ==,7991601123/encode/vjsnralf/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1716806032-491590834-6084.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2024-06-29T06:30:00Z",
        "id": 83
    },
    {
        "description": "Voici une vid\u00e9o qu'on a r\u00e9alis\u00e9e pour vous parler de quelques fun facts de Nantes ! \ud83d\ude0d\u2063 Une tr\u00e8s belle ville pleine d'histoire et de faits int\u00e9ressants ! \ud83d\ude01\u2063\u2063 Si vous voulez qu'on vous parle d'une autre ville en France, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous le dire en commentaire ! \u270d\u2063 Bonne journ\u00e9e ! \ud83d\udc9b\u2063\n.\nZde je video, kter\u00e9 jsme nato\u010dili, abychom v\u00e1m \u0159ekli n\u011bkolik zaj\u00edmavost\u00ed o Nantes! \ud83d\ude0d Kr\u00e1sn\u00e9 m\u011bsto pln\u00e9 historie a zaj\u00edmavost\u00ed! \ud83d\ude01 Pokud byste cht\u011bli, abychom v\u00e1m pov\u011bd\u011bli o jin\u00e9m m\u011bst\u011b ve Francii, nev\u00e1hejte a \u0159ekn\u011bte n\u00e1m to v koment\u00e1\u0159\u00edch! \u270d P\u0159ejeme v\u00e1m hezk\u00fd den! \ud83d\udc9b",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/JLxjBYdaa3DYMYPR-afzEw==,7991601123/encode/vjsnqsxp/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1716198037-368317607-0402.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2024-06-27T06:30:00Z",
        "id": 84
    },
    {
        "description": "Aujourd'hui on va chanter !!! \ud83c\udfa4 \u2063Je vous propose de d\u00e9couvrir une chanson fran\u00e7aise int\u00e9ressante pour apprendre du vocabulaire au langage familier. \ud83d\ude0e \u2063\u2063On va y trouver plein d'expressions du quotidien et travailler aussi la prononciation ! \ud83d\udc4c \u2063N'h\u00e9sitez pas \u00e0 me dire dans les commentaires les chansons que vous voulez retrouver dans un prochain cours de ce type. \u270d\u2063\n.\nDnes budeme zp\u00edvat!!! \ud83c\udfa4 R\u00e1da bych, abyste objevili zaj\u00edmavou francouzskou p\u00edsni\u010dku pro v\u00fduku hovorov\u00e9 slovn\u00ed z\u00e1soby. \ud83d\ude0e Najdeme v n\u00ed spoustu ka\u017edodenn\u00edch v\u00fdraz\u016f a zapracujeme i na v\u00fdslovnosti! \ud83d\udc4c Nev\u00e1hejte mi do koment\u00e1\u0159\u016f napsat, kter\u00e9 p\u00edsni\u010dky byste cht\u011bli naj\u00edt v dal\u0161\u00edm kurzu tohoto typu. \u270d",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/l4JFIbJgy3TqdcNgsI5ffA==,7991601123/encode/vjsnrajc/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1716804959-787005873-0043.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1716721028-613531097-1441.pdf"
        ],
        "date": "2024-06-25T06:30:00Z",
        "id": 85
    },
    {
        "description": "Bonjour ! \ud83d\ude0a \u2063Voici un nouvel \u00e9pisode de podcast enregistr\u00e9 avec Olivier en fran\u00e7ais, sur le th\u00e8me des clich\u00e9s bretons ! \ud83d\ude0e \u2063On va d\u00e9couvrir ensemble cette r\u00e9gion et savoir si ce qu'on entend sur la Bretagne est vrai ou faux ! Comme d'habitude vous retrouverez le script du podcast en fran\u00e7ais et en tch\u00e8que. \ud83d\udcd6 \u2063Bonne journ\u00e9e \ud83d\ude18\u2063\n.\nAhoj ! \ud83d\ude0a P\u0159in\u00e1\u0161\u00edme v\u00e1m nov\u00fd d\u00edl podcastu nahran\u00fd s Olivierem ve francouz\u0161tin\u011b na t\u00e9ma bretonsk\u00fdch kli\u0161\u00e9! \ud83d\ude0e Poj\u010fme spole\u010dn\u011b objevit tento region a zjistit, zda to, co o Bretani sl\u00fdch\u00e1me, je pravda, nebo le\u017e! P\u0159epis podcastu najdete jako obvykle ve francouz\u0161tin\u011b a \u010de\u0161tin\u011b. \ud83d\udcd6 P\u0159ejeme v\u00e1m hezk\u00fd den \ud83d\ude18",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1715278466-573198927-9815.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1715278473-727611599-5395.pdf"
        ],
        "date": "2024-06-22T06:30:00Z",
        "id": 86
    },
    {
        "description": "Coucou ! \ud83d\ude0a \u2063Voici un exercice pour voir si tu as bien compris comment fonctionnent les phrases de condition comme tu l'as appris dans les pr\u00e9c\u00e9dents post. \ud83d\udcda\u2063 Alors dis-nous en commentaire \u270d\u2063 :\n1. Si tu avais un super pouvoir, lequel ce serait ?\n2. Si tu \u00e9tais un animal, tu serais quoi ?\n3. Si tu pouvais changer quelque chose dans le monde, qu'est-ce que tu changerais ?\nJe te donnes un exemple de mes r\u00e9ponses en vid\u00e9o ! Bonne journ\u00e9e \u2764\u2063\n.\nAhoj \ud83d\ude0a Zde je cvi\u010den\u00ed, kter\u00e9 ti pom\u016f\u017ee zjistit, zda jsi pochopil/a, jak funguj\u00ed podm\u00ednkov\u00e9 v\u011bty, kter\u00e9 jsi se nau\u010dil/a v p\u0159edchoz\u00edch p\u0159\u00edsp\u011bvc\u00edch. \ud83d\udcda Tak\u017ee n\u00e1m \u0159ekni v koment\u00e1\u0159\u00edch \u270d :\n1. Kdybys m\u011bl/a n\u011bjakou superschopnost, jak\u00e1 by to byla?\n2. Kdybys byl/a zv\u00ed\u0159etem, \u010d\u00edm bys byl/a?\n3. Kdybys mohl/a na sv\u011bt\u011b n\u011bco zm\u011bnit, co bys zm\u011bnil/a?\nP\u0159\u00edklad m\u00fdch odpov\u011bd\u00ed ti uk\u00e1\u017eu na videu! P\u0159eji ti hezk\u00fd den \u2764",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/MrBRkzWv_91HrIuv-7xDZw==,7991601123/encode/vjsnpean/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1706898753-404693980-8422.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2024-06-20T06:30:00Z",
        "id": 87
    },
    {
        "description": "Coucou\u00a0! \ud83d\ude0e Aujourd\u2019hui nous allons corriger ensemble\u00a0une s\u00e9rie d\u2019exercices sur les phrases de condition.\u00a0\u270d\u2063 \u2063Comme d\u2019habitude, n\u2019h\u00e9site pas \u00e0 me dire s\u2019il y a des choses que tu n\u2019as pas compris\u00a0en commentaire. \u00c0 bient\u00f4t\u00a0! \ud83d\ude18\u2063\n.\nAhoj! \ud83d\ude0e \u2063Dnes si spole\u010dn\u011b oprav\u00edme\u00a0s\u00e9rii cvi\u010den\u00ed na podm\u00ednkov\u00e9 v\u011bty.\u00a0\u270d Jako obvykle mi nev\u00e1hej v koment\u00e1\u0159\u00edch sd\u011blit, jestli jsi n\u011b\u010demu nerozum\u011bl/a. Brzy se uvid\u00edme! \ud83d\ude18\u2063",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/5N276n7AXYajFiGT_u8knQ==,7991601123/encode/vjsnpctt/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1706100751-790962081-5088.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1706100743-342239290-1149.pdf"
        ],
        "date": "2024-06-18T06:30:00Z",
        "id": 88
    },
    {
        "description": "Bonjour\u00a0! \ud83d\udc4b\u2063 Voici un cours o\u00f9 je t\u2019explique\u00a0les 6 phrases de condition que l'on utilise tous les jours en fran\u00e7ais.\u00a0\ud83d\udcda \u2063J\u2019esp\u00e8re que tu vas appr\u00e9cier et si tu as des questions, n\u2019h\u00e9site pas \u00e0 les partager en commentaire. Bisous\u00a0! \ud83d\udc95\u2063\n.\nAhoj ! \ud83d\udc4b\u2063 Dnes pro tebe m\u00e1m kurz, kde ti vysv\u011btl\u00edm v\u0161ech 6 podm\u00ednkov\u00fdch v\u011bt, kter\u00e9 pou\u017e\u00edv\u00e1me ve francouz\u0161tin\u011b ka\u017ed\u00fd den. \ud83d\udcda \u2063Douf\u00e1m, \u017ee se ti bude l\u00edbit, a pokud m\u00e1\u0161 n\u011bjak\u00e9 dotazy, nev\u00e1hej se o n\u011b pod\u011blit v koment\u00e1\u0159\u00edch. Bisous ! \ud83d\udc95\u2063",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/CatzzunYH6ASURaS7TzrJA==,7991601123/encode/vjsnpcts/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1706100549-282388700-1155.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1706100571-869723600-1654.pdf"
        ],
        "date": "2024-06-15T06:30:00Z",
        "id": 89
    },
    {
        "description": "Salut ! \ud83d\ude18 \u2063Voici\u00a0un nouvel exercice\u00a0o\u00f9 le but est de\u00a0compl\u00e9ter les phrases avec l'expression qui convient. \ud83d\udc4c \u2063Et comme d'habitude, tu pourras retrouver la correction dans le deuxi\u00e8me PDF \u00e0 t\u00e9l\u00e9charger. \ud83d\ude09\u2063 Je te souhaite une bonne journ\u00e9e ! \u2764\u2063\n.\nAhoj! \ud83d\ude18 P\u0159in\u00e1\u0161\u00edme ti\u00a0nov\u00e9 cvi\u010den\u00ed, jeho\u017e c\u00edlem je\u00a0doplnit v\u011bty spr\u00e1vn\u00fdm v\u00fdrazem.\u00a0\ud83d\udc4c A jako obvykle najde\u0161 opravu v druh\u00e9m PDF ke sta\u017een\u00ed \ud83d\ude09 P\u0159eji hezk\u00fd den! \u2764",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1715101203-100605599-7744.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1715101203-123424507-7434.pdf"
        ],
        "date": "2024-06-13T06:30:00Z",
        "id": 90
    },
    {
        "description": "Salut la famille ! \ud83d\udc4b Aujourd'hui on va vous surprendre ! \ud83d\ude02 Voici \u206310 expressions idiomatiques avec le mot \"cul\".\ud83c\udf51\u2063 Oui, oui, vous avez bien entendu ! On va parler de \"cul\" avec humour et sans tabou. \ud83e\udd2a\ud83d\ude02\nEXERCICE :\u00a0\u00c9crivez-nous en commentaire une phrase en utilisant l'une de ces expressions. \u270d\ufe0f\n.\nAhoj rodinko! \ud83d\udc4b Dnes v\u00e1s p\u0159ekvap\u00edme! \ud83d\ude02 Zde je 10 idiomatick\u00fdch v\u00fdraz\u016f se slovem \"zadek\". \ud83c\udf51 Ano, ano, sly\u0161eli jste spr\u00e1vn\u011b! Budeme mluvit o \"zadku\" s humorem a bez tabu. \ud83e\udd2a\ud83d\ude02\nCVI\u010cEN\u00cd: Napi\u0161te v\u011btu s pou\u017eit\u00edm jednoho z t\u011bchto v\u00fdraz\u016f. \u270d\ufe0f",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/ecVFwO1TNr8KqVx3qprhxw==,7991601123/encode/vjsnqsxo/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1716197817-509726264-8182.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2024-06-11T06:30:00Z",
        "id": 91
    },
    {
        "description": "Bonjour ! \ud83e\udd70 Aujourd'hui voici\u00a0un dialogue\u00a0que nous avons r\u00e9alis\u00e9\u00a0chez Sephora. \ud83d\udc84\ud83d\udc85\ud83d\udc8b Tu pourras mettre en pratique tout ce que tu as appris ces derniers jours et t'exercer \u00e0 compl\u00e9ter la transcription en PDF avec les mots manquants. Bonne chance ! \ud83c\udf40\ud83e\udd1e\n.\nAhoj ! \ud83e\udd70 Dnes tu m\u00e1me\u00a0dialog, kter\u00fd jsme vedli\u00a0v Sepho\u0159e. \ud83d\udc84\ud83d\udc85\ud83d\udc8b M\u016f\u017ee\u0161 si v praxi vyzkou\u0161et v\u0161e, co jsi se za posledn\u00ed dny nau\u010dil/a, a procvi\u010dit si to dopln\u011bn\u00edm chyb\u011bj\u00edc\u00edch slov do p\u0159episu v PDF. Hodn\u011b \u0161t\u011bst\u00ed! \ud83c\udf40\ud83e\udd1e",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1714557586-913200565-5466.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1714557586-867750371-4203.pdf"
        ],
        "date": "2024-06-08T06:30:00Z",
        "id": 92
    },
    {
        "description": "Coucou ! \ud83d\ude0a \u2063Aujourd'hui on va se maquiller ensemble \ud83d\udc84, vous pourrez ainsi pratiquer le vocabulaire que vous avez appris mardi. Dites moi en commentaire si le maquillage vous pla\u00eet ! \u270d\u2063 Bonne journ\u00e9e\u2063 \u2764\u2063\n.\nAhojky \ud83d\ude0a Dnes se budeme spole\u010dn\u011b l\u00ed\u010dit \ud83d\udc84, abyste si procvi\u010dili slovn\u00ed z\u00e1sobu, kterou jste se nau\u010dili v \u00fater\u00fd. Dejte mi v\u011bd\u011bt do koment\u00e1\u0159\u016f, jestli se v\u00e1m l\u00ed\u010den\u00ed l\u00edb\u00ed! \u270d P\u0159eji v\u00e1m hezk\u00fd den \u2764",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/P5-CKrMNU7WKpMskGmK-Ww==,7991601123/encode/vjsnqpfo/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1714556776-298096307-9217.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2024-06-06T06:30:00Z",
        "id": 93
    },
    {
        "description": "Salut \u00e0 tous ! \ud83d\ude42 \u2063Pr\u00eats pour un plongeon dans le monde fun du maquillage ? \ud83d\udc84\ud83c\udfa8\ud83c\udf1f T\u00e9l\u00e9chargez le PDF pour d\u00e9couvrir le vocabulaire cool des produits cosm\u00e9tiques et \u00e9coutez l'audio pour une prononciation au top ! Bonne journ\u00e9e \ud83d\ude0e\n.\n\u2063Ahoj v\u0161ichni \ud83d\ude42 Jste p\u0159ipraveni pono\u0159it se do z\u00e1bavn\u00e9ho sv\u011bta make-upu? \ud83d\udc84\ud83c\udfa8\ud83c\udf1f St\u00e1hn\u011bte si PDF a objevte super slovn\u00ed z\u00e1sobu kosmetiky a poslechn\u011bte si audio pro \u0161pi\u010dkovou v\u00fdslovnost! Hezk\u00fd den \ud83d\ude0e",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1707651430-847117851-0755.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1707651452-169703755-2079.pdf"
        ],
        "date": "2024-06-04T06:30:00Z",
        "id": 94
    },
    {
        "description": "Bonjour ! \ud83e\udd17 \u2063Pour le cours d'aujourd'hui, on t'a pr\u00e9par\u00e9\u00a0un texte sur le th\u00e8me de la f\u00eate des enfants et de la f\u00eate des parents. \ud83d\udc6a\u2063\u2063\u2063\u2063 Tu peux l'essayer soit comme une\u00a0dict\u00e9e, soit comme une\u00a0\u00e9coute\u00a0ou tout simplement \u00e9couter avec la\u00a0transcription\u00a0pour am\u00e9liorer ta prononciation. \ud83d\udcaa\u2063\u00a0Dis-nous en commentaire combien de fautes tu as fait dans la dict\u00e9e ou dans l'\u00e9coute et lequel des deux tu pr\u00e9f\u00e8res. \u270d\u2063 Bonne journ\u00e9e !\n.\nAhoj ! \ud83e\udd17\u2063 V dne\u0161n\u00edm kurzu jsme pro tebe p\u0159ipravili\u00a0text na t\u00e9ma Den d\u011bt\u00ed a Den rodi\u010d\u016f. \ud83d\udc6a\u2063 M\u016f\u017ee\u0161 si ho vyzkou\u0161et bu\u010f jako\u00a0dikt\u00e1t\u00a0nebo jako\u00a0poslech\u00a0nebo pouze poslouchat s\u00a0transkripc\u00ed, aby sis zlep\u0161il/a v\u00fdslovnost. \ud83d\udcaa \u0158ekni n\u00e1m v koment\u00e1\u0159i, kolik chyb jsi m\u011bl/a v dikt\u00e1tu nebo poslechu a jak\u00fd z nich preferuje\u0161. \u270d\u2063 Hezk\u00fd den!",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1715077041-263823093-1336.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1715077074-269761606-2185.pdf"
        ],
        "date": "2024-06-01T06:30:00Z",
        "id": 95
    },
    {
        "description": "Salut ! \ud83d\ude18 \u2063Voici\u00a0un nouvel exercice\u00a0o\u00f9 le but est de\u00a0compl\u00e9ter les phrases avec l'expression qui convient. \ud83d\udc4c \u2063Et comme d'habitude, tu pourras retrouver la correction dans le PDF \u00e0 t\u00e9l\u00e9charger. \ud83d\ude09\u2063 Je te souhaite une bonne journ\u00e9e ! \u2764\u2063\n.\nAhoj! \ud83d\ude18 P\u0159in\u00e1\u0161\u00edme ti\u00a0nov\u00e9 cvi\u010den\u00ed, jeho\u017e c\u00edlem je\u00a0doplnit v\u011bty spr\u00e1vn\u00fdm v\u00fdrazem.\u00a0\ud83d\udc4c A jako obvykle najde\u0161 opravu v PDF ke sta\u017een\u00ed \ud83d\ude09 P\u0159eji hezk\u00fd den! \u2764",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1708103946-867646216-9822.png",
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1708103946-964020011-4656.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1708103946-878240184-2961.pdf"
        ],
        "date": "2024-05-30T06:30:00Z",
        "id": 96
    },
    {
        "description": "Coucou ! \ud83d\ude01 \u2063Aujourd'hui, on va travailler avec\u00a0le dialogue de samedi.\u00a0\ud83c\udfa7\u2063Je vais t'expliquer comment utiliser toutes les expressions idiomatiques et on va \u00e9galement les traduire ensemble. \ud83d\udcaa \u2063Je te souhaite une magnifique journ\u00e9e et \u00e0 bient\u00f4t ! \ud83d\ude18\u2063\n.\nAhojky! \ud83d\ude01 Dnes budeme pracovat\u00a0se sobotn\u00edm dialogem. \ud83c\udfa7Vysv\u011btl\u00edm ti, jak pou\u017e\u00edvat v\u0161echny idiomatick\u00e9 v\u00fdrazy, a tak\u00e9 si je spole\u010dn\u011b p\u0159elo\u017e\u00edme. \ud83d\udcaa P\u0159eji ti kr\u00e1sn\u00fd den a brzy ahoj! \ud83d\ude18",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/_xA4UtWfKOciJ4yVvCCX5Q==,7991601123/encode/vjsnplss/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1708100837-601631184-4635.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1708100861-146746726-7174.pdf"
        ],
        "date": "2024-05-28T06:30:00Z",
        "id": 97
    },
    {
        "description": "Salut tout le monde ! \ud83d\ude01 \u2063Installez-vous confortablement, aujourd'hui, on s'embraque dans un dialogue avec plein d'expressions idiomatiques ! \ud83e\udd2f On va pas tourner autour du pot, on va plonger t\u00eate la premi\u00e8re dans ce bain de langage color\u00e9. \ud83d\ude0e\u2063 \n.\nAhoj v\u0161ichni! \ud83d\ude01 Ud\u011blejte si pohodl\u00ed, dnes se pust\u00edme do dialogu pln\u00e9ho  idiomatick\u00fdch v\u00fdraz\u016f! \ud83e\udd2f Nebudeme chodit kolem hork\u00e9 ka\u0161e, vrhneme se do tohoto barvit\u00e9ho jazyka po hlav\u011b. \ud83d\ude0e\u00a0",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1707652974-651893227-7205.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1707652974-656401829-7882.pdf"
        ],
        "date": "2024-05-25T06:30:00Z",
        "id": 98
    },
    {
        "description": "Salut la famille ! \ud83d\ude0d \u2063Aujourd'hui, nous allons jouer \u00e0 un jeu de soci\u00e9t\u00e9 magique, qui s'appelle \"Harry Potter : Bataille \u00e0 Poudlard\", tout en apprenant des expressions fran\u00e7aises utilis\u00e9es pour jouer \u00e0 n'importe quel jeu. \ud83d\udcda \u2063Pr\u00e9parez-vous \u00e0 d\u00e9fendre Poudlard et \u00e0 enrichir votre vocabulaire de mani\u00e8re ludique et interactive ! \u2728\ud83e\uddd9\u200d\u2642\ufe0f\n.\nAhoj rodinko! \ud83d\ude0d Dnes si zahrajeme kouzelnou deskovou hru \"Harry Potter: Bitva v Bradavic\u00edch\" a z\u00e1rove\u0148 se nau\u010d\u00edme francouzsk\u00e9 v\u00fdrazy, kter\u00e9 se pou\u017e\u00edvaj\u00ed p\u0159i hran\u00ed jak\u00e9koli hry. \ud83d\udcda P\u0159ipravte se na obranu Bradavic a roz\u0161i\u0159te si slovn\u00ed z\u00e1sobu z\u00e1bavnou a interaktivn\u00ed formou! \u2728\ud83e\uddd9\u200d\u2642\ufe0f",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/epVwcfx9Xg2RtF7Fla507g==,7991601123/encode/vjsnqxiu/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1716194980-811890844-2327.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2024-05-23T06:30:00Z",
        "id": 99
    },
    {
        "description": "Bonjour ! \u2764\ufe0f Aujourd'hui je t'ai pr\u00e9par\u00e9\u00a0un cours de grammaire\u00a0pour tout savoir sur l'utilisation de\u00a0verbes \"jouer\" & \"faire\".\u00a0\ud83d\udcda Avec ce cours, tu ne pourras plus te tromper sur les diff\u00e9rences d'utilisation entre ces verbes, tu pourras \u00e9galement t\u00e9l\u00e9charger mon PDF pour r\u00e9viser partout. \ud83d\udc4c Bonne journ\u00e9e ! \ud83d\udc4b\n.\nDobr\u00fd den ! \u2764\ufe0f Dnes jsem pro tebe p\u0159ipravila\u00a0lekci gramatiky, ve kter\u00e9 se dozv\u00ed\u0161 v\u0161e o pou\u017e\u00edv\u00e1n\u00ed\u00a0sloves \"jouer\" & \"faire\". \ud83d\udcda D\u00edky t\u00e9to lekci u\u017e nebude\u0161 d\u011blat \u017e\u00e1dn\u00e9 chyby ohledn\u011b rozd\u00edl\u016f v pou\u017eit\u00ed t\u011bchto sloves a nav\u00edc si m\u016f\u017ee\u0161 st\u00e1hnout m\u00e9 PDF, aby sis mohl/a zopakovat, kde v\u0161ude se vyskytuj\u00ed. \ud83d\udc4c P\u0159eji ti hezk\u00fd den! \ud83d\udc4b",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/5Z63p6c99QxG7xksKREK1w==,7991601123/encode/vjsnpflz/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1706899511-365585702-9519.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1706719449-863198020-5538.pdf"
        ],
        "date": "2024-05-21T06:30:00Z",
        "id": 100
    },
    {
        "description": "Coucou ! Aujourd'hui on vous emm\u00e8ne voir les studios Harry Potter \u26a1\ud83e\uddd9\ud83e\udd89\ud83e\uddf9\u2063 \u00e0 travers un vlog \ud83d\udcf9\u2063 pour vous partager cet univers qu'on adore et surtout pour apprendre plein de vocabulaire ! \ud83d\udcaf Vous pourrez ensuite regarder la s\u00e9rie en fran\u00e7ais ou lire les livres \u2063sans difficult\u00e9s. \ud83d\udcda On esp\u00e8re que ce format vous pla\u00eet, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous le dire en commentaire \ud83d\udc4d\u2063A bient\u00f4t \u2764\u2063\n.\nAhoj! Dnes v\u00e1s prost\u0159ednictv\u00edm vlogu \ud83d\udcf9 vezmeme do studi\u00ed Harryho Pottera \u26a1\ud83e\uddd9\ud83e\udd89\ud83e\uddf9, abychom se s v\u00e1mi pod\u011blili o tento sv\u011bt, kter\u00fd milujeme, a hlavn\u011b se nau\u010dili spoustu slov\u00ed\u010dek! \ud83d\udcaf Tuhle s\u00e9rii pak m\u016f\u017eete sledovat ve francouz\u0161tin\u011b nebo si bez probl\u00e9mu p\u0159e\u010d\u00edst kn\u00ed\u017eky. \ud83d\udcda Douf\u00e1me, \u017ee se v\u00e1m tento form\u00e1t l\u00edb\u00ed, nev\u00e1hejte n\u00e1m to sd\u011blit v koment\u00e1\u0159\u00edch \ud83d\udc4d Brzy se uvid\u00edme! \u2764",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/uqe9q7pQjI2eedGQbq-GCw==,7991601123/encode/vjsnqkze/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1713701020-69142963-4302.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2024-05-18T06:30:00Z",
        "id": 101
    },
    {
        "description": "Vous l'ignorez peut-\u00eatre mais je suis une des plus grande fan de l'univers Harry Potter ! \u26a1\ufe0f\ud83e\uddd9\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udff0\ud83e\udd89\ud83d\ude82\u00a0 Alors c'\u00e9tait naturel pour nous de vous pr\u00e9parer des fiches de vocabulaire pour pouvoir comprendre les films et les livres. Pour information, la traduction en fran\u00e7ais des livres est particuli\u00e8rement bien faite, et tr\u00e8s riche. On vous recommande vivement de les lire pour vous entra\u00eener et plonger dans cet univers merveilleux \ud83d\ude0d\u2063\n.\nMo\u017en\u00e1 to nev\u00edte, ale jsem jedna z nejv\u011bt\u0161\u00edch fanou\u0161k\u016f sv\u011bta Harryho Pottera! \u26a1\ufe0f\ud83e\uddd9\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udff0\ud83e\udd89\ud83d\ude82 Tak\u017ee bylo jen p\u0159irozen\u00e9, \u017ee jsme dali dohromady n\u011bkolik slov\u00ed\u010dek, kter\u00e1 ti pomohou porozum\u011bt film\u016fm a knih\u00e1m. Pro tvou informaci uv\u00e1d\u00edme, \u017ee francouzsk\u00e9 p\u0159eklady knih jsou obzvl\u00e1\u0161\u0165 poveden\u00e9 a velmi bohat\u00e9. V\u0159ele doporu\u010dujeme si je p\u0159e\u010d\u00edst, aby ses procvi\u010dil/a a pono\u0159il/a se do tohoto \u00fa\u017easn\u00e9ho sv\u011bta \ud83d\ude0d.",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1706888155-46087434-9627.png",
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1706888155-77661534-3495.png",
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1714908644-643840901-4582.png",
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1706888155-65492838-6137.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1714908688-825961009-0904.pdf"
        ],
        "date": "2024-05-16T06:30:00Z",
        "id": 102
    },
    {
        "description": "Salut la famille \ud83d\udc4b \u2063Bienvenue dans ce cours en ligne sur les astuces pour naviguer depuis les a\u00e9roports de Paris jusqu'au c\u0153ur de la ville. \u2708\ufe0f Je suis l\u00e0 pour vous partager les meilleures options abordables \ud83d\udcb5 afin que vous puissiez profiter pleinement de votre s\u00e9jour sans casser votre tirelire. \ud83d\udd28\ud83d\udca5 Bonne journ\u00e9e ! \u2764\u2063\n.\nAhoj rodinko \ud83d\udc4b V\u00edtejte na online kurzu o tipech, jak se dostat z pa\u0159\u00ed\u017esk\u00fdch leti\u0161\u0165 do centra m\u011bsta. \u2708\ufe0f Jsem tu, abych se s v\u00e1mi pod\u011blila o nejlep\u0161\u00ed cenov\u011b dostupn\u00e9 mo\u017enosti \ud83d\udcb5, abyste si pobyt u\u017eili naplno a nemuseli tak rozb\u00edt sv\u00e9 pras\u00e1tko. \ud83d\udd28\ud83d\udca5 Hezk\u00fd den! \u2764\u2063",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/bxMQdMew-UC_ltw889mL9w==,7991601123/encode/vjsnprgm/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1709296776-141380661-8888.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1709296817-948221914-8824.pdf"
        ],
        "date": "2024-05-14T06:30:00Z",
        "id": 103
    },
    {
        "description": "Coucou ! Voici un podcast en fran\u00e7ais, avec Olivier, sur les sujets tabous en France \ud83e\udd14\u2063. Vous d\u00e9couvrirez les principaux sujets qu'il faut \u00e9viter d'aborder, pourquoi et comment faire pour en parler ! On vous souhaite un beau week-end \ud83c\udf1d\u2063 !\n.\nAhoj! Tady je podcast ve francouz\u0161tin\u011b s Olivierem o tabuizovan\u00fdch t\u00e9matech ve Francii \ud83e\udd14. Dozv\u00edte se, o jak\u00fdch hlavn\u00edch t\u00e9matech byste nem\u011bli mluvit, pro\u010d a jak o nich mluvit! P\u0159ejeme v\u00e1m hezk\u00fd v\u00edkend \ud83c\udf1d! ",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1715272278-739984769-0468.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1715272278-725829954-9892.pdf"
        ],
        "date": "2024-05-11T06:30:00Z",
        "id": 104
    },
    {
        "description": "Bonjour tout le monde ! \ud83d\ude09 \u2063On nous a souvent demand\u00e9 de repratiquer la prononciation des sons \"O\". Alors je t'ai pr\u00e9par\u00e9 un cours pour que tu puisses t'entra\u00eener ! \ud83d\udcaa\u2063 Bonne journ\u00e9e \u2764\u2063\n.\nAhoj v\u0161ichni! \ud83d\ude09 \u010casto jsme byli \u017e\u00e1d\u00e1ni, abychom si znovu procvi\u010dili v\u00fdslovnost zvuk\u016f \"O\". Proto jsem pro tebe p\u0159ipravila lekci na procvi\u010den\u00ed! \ud83d\udcaa P\u0159eji ti hezk\u00fd den \u2764",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/2HDB6_gLxJTqv6MB7oxZqQ==,7991601123/encode/vjsnpfhq/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1706899457-421065858-3474.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1706706232-233806451-2202.pdf"
        ],
        "date": "2024-05-09T06:30:00Z",
        "id": 105
    },
    {
        "description": "Coucou\u00a0! \ud83d\ude0e Aujourd\u2019hui je t'ai pr\u00e9par\u00e9 un exercice pour pratiquer les pronoms & les adjectifs possessifs & d\u00e9monstratifs.\u00a0\u270d\u2063 \u2063Comme d\u2019habitude, n\u2019h\u00e9site pas \u00e0 me dire s\u2019il y a des choses que tu n\u2019as pas compris\u00a0en commentaire. \u00c0 bient\u00f4t\u00a0! \ud83d\ude18\u2063\n.\nAhoj! \ud83d\ude0e \u2063Dnes jsem si pro tebe p\u0159ipravila cvi\u010den\u00ed na p\u0159ivlast\u0148ovac\u00ed a ukazovac\u00ed z\u00e1jmena samostatn\u00e1 a nesamostatn\u00e1.\u00a0\u270d Jako obvykle mi nev\u00e1hej v koment\u00e1\u0159\u00edch sd\u011blit, jestli jsi n\u011b\u010demu nerozum\u011bl/a. Brzy se uvid\u00edme! \ud83d\ude18\u2063",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1706446732-566938256-7569.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1706446732-531803181-9574.pdf"
        ],
        "date": "2024-05-07T06:30:00Z",
        "id": 106
    },
    {
        "description": "Coucou la famille ! \u2764\u2063 Voici\u00a0un cours de grammaire sur les pronoms et les adjectifs non seulement possessifs mais aussi d\u00e9monstratifs\u00a0qu'on utilise au quotidien \ud83d\udcda\u2063\u2063 Bonne journ\u00e9e et \u00e0 tr\u00e8s bient\u00f4t ! \ud83d\ude0a\n.\n\u2063Ahoj rodinko! \u2764 Dnes pro tebe m\u00e1m lekci gramatiky nejen o p\u0159ivlast\u0148ovac\u00edch, ale i ukazovac\u00edch z\u00e1jmenech samostatn\u00fdch a nesamostatn\u00fdch, kter\u00e1 pou\u017e\u00edv\u00e1me ka\u017ed\u00fd den \ud83d\udcda Hezk\u00fd den a brzy na vid\u011bnou! \ud83d\ude0a",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/hZhmJ2Zsz2RjN8qIFWf8vw==,7991601123/encode/vjsnpfhg/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1706899313-827111584-2626.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1706704819-573386315-0424.pdf"
        ],
        "date": "2024-05-04T06:30:00Z",
        "id": 107
    },
    {
        "description": "Coucou ! \ud83d\ude42 \u2063Aujourd'hui, je vais vous donner des conseils pour les sites utiles. \ud83d\udc40 \u2063Voici les liens pour les sites que je vous ai montr\u00e9s : Lingea, Seznam slovn\u00edk, DeepL, OBS conjugaison, Figaro conjugaison, L'Internaute, Synonymo, Antonyme, ChatGPT.\n.\nAhoj \ud83d\ude42 Dnes v\u00e1m d\u00e1m n\u011bkolik tip\u016f na u\u017eite\u010dn\u00e9 str\u00e1nky. \ud83d\udc40 Tady jsou odkazy na str\u00e1nky, kter\u00e9 jsem v\u00e1m uk\u00e1zala:\u00a0Lingea, Seznam slovn\u00edk, DeepL, OBS conjugaison, Figaro conjugaison, L'Internaute, Synonymo, Antonyme, ChatGPT.",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/_-CDmN4KDCGZrXFp2KQ9bw==,7991601123/encode/vjsnpfgr/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1706899246-155201232-6281.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2024-05-02T06:30:00Z",
        "id": 108
    },
    {
        "description": "Bonjour ! \ud83d\udc99 \u2063\u2063\u2063Aujourd'hui tu pratiqueras\u00a0de nouveau\u00a0la prononciation avec Olivier. En plus, tu apprendras \u00e9galement des choses int\u00e9ressantes\u00a0sur les f\u00eates nationales\u00a0qui ont lieu au mois de mai.\u2063 On te souhaite une magnifique journ\u00e9e ! \ud83d\udc95\u2063\n.\nAhoj ! \ud83d\udc99 Dnes si znovu procvi\u010d\u00ed\u0161\u00a0v\u00fdslovnost s Olivierem. Nav\u00edc se dozv\u00ed\u0161 tak\u00e9 p\u00e1r zaj\u00edmavost\u00ed\u00a0o st\u00e1tn\u00edch sv\u00e1tc\u00edch, kter\u00fd jsou v kv\u011btnu. P\u0159ejeme ti kr\u00e1sn\u00fd den! \ud83d\udc95",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/gT6xQO7kOySVZk-rm-0K4A==,7991601123/encode/vjsnpead/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1706899157-617717178-0167.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1706451127-285680844-9616.pdf"
        ],
        "date": "2024-04-30T06:30:00Z",
        "id": 109
    },
    {
        "description": "Bonjour \ud83d\udc4b\u2063,\u00a0voil\u00e0 un petit extrait\u00a0de notre cours en ligne\u00a0Francouz\u0161tina nejen na cesty\u00a0pour apprendre \u00e0\u00a0t'exprimer dans une gare francophone\ud83d\ude82\u2063. Tu pourras en trouver 9 autres dans notre cours en ligne\u00a0en cliquant juste ici. N'oublie pas d'utiliser ton code promo\u00a0HEROHERO\u00a0si cela t'int\u00e9resse ! Bonne journ\u00e9e \ud83d\ude0d\u2063\n.\nAhoj\ud83d\udc4b\u2063,\u00a0voil\u00e0, uk\u00e1zka\u00a0z na\u0161eho online kurzu\u00a0Francouz\u0161tina nejen na cesty, kde se nau\u010d\u00ed\u0161,\u00a0jak se vyj\u00e1d\u0159it na frankofonn\u00edm n\u00e1dra\u017e\u00ed \ud83d\ude82. Dal\u0161\u00edch 9 dialog\u016f najde\u0161 v na\u0161em online kurzu\u00a0kliknut\u00edm zde.\nV p\u0159\u00edpad\u011b z\u00e1jmu nezapome\u0148 pou\u017e\u00edt promo k\u00f3d\u00a0HEROHERO!\u00a0P\u0159ejeme ti hezk\u00fd den \ud83d\ude0d\u2063",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1705341167-205771451-0539.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1705341167-229375382-7546.pdf"
        ],
        "date": "2024-04-27T06:30:00Z",
        "id": 110
    },
    {
        "description": "Salut la famille ! \ud83d\udc4b\u2063 Voici une vid\u00e9o avec 10 phrases fran\u00e7aises \u00e0 conna\u00eetre pour te rendre dans n'importe quel magasin, quel que soit ton niveau ! Bonne journ\u00e9e et \u00e0 tr\u00e8s bient\u00f4t \u2764\u2063\n.\nAhoj rodinko! \ud83d\udc4b P\u0159in\u00e1\u0161\u00edme ti video s 10 francouzsk\u00fdmi fr\u00e1zemi, kter\u00e9 pot\u0159ebuje\u0161 zn\u00e1t, abys mohl/a j\u00edt do jak\u00e9hokoli obchodu, a\u0165 u\u017e jsi na jak\u00e9koliv \u00farovni! P\u0159eji ti hezk\u00fd den a brzy na vid\u011bnou \u2764",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/f8s9GxWuShoCHhoLWuL0Bg==,7991601123/encode/vjsnpdzt/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1706898975-312092954-7125.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2024-04-25T06:30:00Z",
        "id": 111
    },
    {
        "description": "Coucou la famille ! \ud83d\ude0e \u2063Voici deux fiches de vocabulaire pour savoir comment parler des magasins en fran\u00e7ais. On a regroup\u00e9 les 40 magasins les plus communs pour que tu connaisses l'essentiel. \ud83d\udcaa\u2063 \u00c0 tr\u00e8s vite ! \u2764\u2063\n.\nAhoj rodinko! \ud83d\ude0e Zde jsou dva soubory slov\u00ed\u010dek, kter\u00e9 ti pomohou nau\u010dit se mluvit o obchodech ve francouz\u0161tin\u011b. P\u0159ipravili jsme pro tebe 40 nejb\u011b\u017en\u011bj\u0161\u00edch obchod\u016f, abys znal/a z\u00e1klady. \ud83d\udcaa Brzy se uvid\u00edme! \u2764",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1705851920-712641768-0625.png",
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1705851930-308796710-4286.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1705851992-996976290-3083.pdf"
        ],
        "date": "2024-04-23T06:30:00Z",
        "id": 112
    },
    {
        "description": "Bonjour, j\u2019esp\u00e8re que tu vas bien et que tu es pr\u00eat.e \u00e0 am\u00e9liorer ta\u00a0prononciation, plus concr\u00e8tement \"la liaison\".\ud83d\udcbb \u2063Vous \u00e9tiez nombreux \u00e0 vouloir apprendre\u00a0les r\u00e8gles o\u00f9\u00a0la liaison est obligatoire, o\u00f9 elle est interdite et o\u00f9 on a le choix de la faire ou pas.\u00a0\ud83e\udd14 \u2063C'est la raison pour laquelle j'ai cr\u00e9\u00e9 ce cours. \u2063Je te souhaite une bonne journ\u00e9e \ud83d\ude0d \u2063et si tu as des questions compl\u00e9mentaires, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 les poser dans le commentaire. \u270d\u2063\n.\nAhoj, douf\u00e1m, \u017ee se m\u00e1\u0161 dob\u0159e a \u017ee jsi p\u0159ipraven/\u00e1 zlep\u0161it svou\u00a0v\u00fdslovnost, konkr\u00e9tn\u011b \"v\u00e1z\u00e1n\u00ed\".\ud83d\udcbb Mnoz\u00ed z v\u00e1s se cht\u011bli nau\u010dit\u00a0pravidla, kde je v\u00e1z\u00e1n\u00ed povinn\u00e9, kde je zak\u00e1zan\u00e9 a kde m\u00e1me na v\u00fdb\u011br, jestli v\u00e1zat nebo ne. \u00a0\ud83e\udd14 Proto jsem vytvo\u0159ila tuto lekci. P\u0159eji ti hezk\u00fd den\ud83d\ude0d a pokud bude\u0161 m\u00edt dal\u0161\u00ed ot\u00e1zky, nev\u00e1hejte se zeptat v koment\u00e1\u0159i. \u270d",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/Z2EhKuE7KIc0sSnVAF9wlg==,7991601123/encode/vjsnpcvs/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1706108054-826359308-5895.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1706108081-550999652-3536.pdf"
        ],
        "date": "2024-04-20T06:30:00Z",
        "id": 113
    },
    {
        "description": "Coucou\u00a0! \ud83d\ude0e Aujourd\u2019hui tu auras l'occasion de mettre en pratique vos connaissances sur l'utilisation des pronoms relatifs, du basique au plus complexe.\u270d\u2063 \u2063Comme d\u2019habitude, n\u2019h\u00e9site pas \u00e0 me dire s\u2019il y a des choses que tu n\u2019as pas compris\u00a0en commentaire. \u00c0 bient\u00f4t\u00a0! \ud83d\ude18\u2063\n.\nAhoj! \ud83d\ude0e Dnes bude\u0161 m\u00edt mo\u017enost vyzkou\u0161et si v praxi, jak se pou\u017e\u00edvaj\u00ed vzta\u017en\u00e1 z\u00e1jmena, a to od t\u011bch z\u00e1kladn\u00edch a\u017e po ty nejslo\u017eit\u011bj\u0161\u00ed \u270d Jako obvykle mi nev\u00e1hej v koment\u00e1\u0159\u00edch \u0159\u00edct, jestli jsi n\u011b\u010demu nerozum\u011bl/a. Brzy se uvid\u00edme! \ud83d\ude18",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1711976784-668512136-4445.png",
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1711976784-663398896-4366.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1711976768-221267955-7696.pdf"
        ],
        "date": "2024-04-18T06:30:00Z",
        "id": 114
    },
    {
        "description": "Bonjour tout le monde ! \ud83d\ude42\u2063 Voici un cours sur les relatifs compos\u00e9s tels que \"lequel\", \"duquel\", \"auquel\", etc.  ! \ud83d\udcda\u2063 Ces pronoms offrent une fa\u00e7on \u00e9l\u00e9gante de relier des phrases et des id\u00e9es de mani\u00e8re pr\u00e9cise et fluide. \ud83d\udcaa \u2063Dans ce cours, nous explorerons en profondeur leur utilisation, leurs diff\u00e9rentes formes en fonction du genre, du nombre et de la pr\u00e9position qui les pr\u00e9c\u00e8de, ainsi que des exemples pratiques pour ma\u00eetriser leur emploi correctement. \ud83d\ude0d\u2063 Bonne journ\u00e9e ! \ud83c\udf1e\u2063\n.\nAhoj v\u0161ichni \ud83d\ude42 Dnes pro tebe m\u00e1m kurz\u00edk o slo\u017een\u00fdch vzta\u017en\u00fdch z\u00e1jmenech, jako je \"lequel\", \"duquel\", \"auquel\", atd.! \ud83d\udcda Tato z\u00e1jmena nab\u00edzej\u00ed elegantn\u00ed zp\u016fsob, jak p\u0159esn\u011b a plynule spojit v\u011bty a my\u0161lenky. \ud83d\udcaa V tomto kurzu se podrobn\u011b sezn\u00e1m\u00edme s jejich pou\u017e\u00edv\u00e1n\u00edm, s jejich r\u016fzn\u00fdmi tvary v z\u00e1vislosti na rod\u011b, \u010d\u00edsle a p\u0159edlo\u017ece, kter\u00e1 jim p\u0159edch\u00e1z\u00ed, a tak\u00e9 s praktick\u00fdmi p\u0159\u00edklady pro zvl\u00e1dnut\u00ed jejich spr\u00e1vn\u00e9ho pou\u017e\u00edv\u00e1n\u00ed. \ud83d\ude0d P\u0159eji ti hezk\u00fd den! \ud83c\udf1e",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/RdueDuO9kzFoBAMfQi9R6w==,7991601123/encode/vjsnqeql/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1713248926-647485531-5899.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1712239642-556938413-9237.pdf"
        ],
        "date": "2024-04-16T06:30:00Z",
        "id": 115
    },
    {
        "description": "Coucou ! \u2764\u2063Aujourd'hui, on va parler des relatifs simples : \"que\", \"qui\", \"dont\" et \"o\u00f9\" ! \ud83d\udcda\u2063 Ces petits mots peuvent sembler simples, mais ils jouent un r\u00f4le crucial dans la construction de phrases complexes et fluides. \ud83d\ude42\u2063Dans ce cours, nous explorerons leur utilisation, leurs diff\u00e9rences subtiles et comment les appliquer correctement pour enrichir votre expression \u00e9crite et orale. \ud83d\udcaa Je vous souhaite un bon week-end ! \ud83d\ude0e\u2063\u2063\n.\nAhoj \u2764Dnes si budeme pov\u00eddat o jednoduch\u00fdch vzta\u017en\u00fdch z\u00e1jmenech: \"que\", \"qui\", \"dont\" a \"o\u00f9\"! \ud83d\udcda Tato slov\u00ed\u010dka se mohou zd\u00e1t jednoduch\u00e1, ale hraj\u00ed z\u00e1sadn\u00ed roli p\u0159i stavb\u011b slo\u017eit\u00fdch, plynul\u00fdch v\u011bt \ud83d\ude42 V t\u00e9to lekci prozkoum\u00e1me jejich pou\u017eit\u00ed, jejich jemn\u00e9 rozd\u00edly a jak je spr\u00e1vn\u011b pou\u017e\u00edvat, abyste obohatili sv\u016fj p\u00edsemn\u00fd i mluven\u00fd projev. \ud83d\udcaa P\u0159eji v\u00e1m kr\u00e1sn\u00fd v\u00edkend! \ud83d\ude0e",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/1TtgULsF3bkPL2u0d45G-w==,7991601123/encode/vjsnqepg/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1713248954-121103857-9485.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1712235299-629302978-3756.pdf"
        ],
        "date": "2024-04-13T06:30:00Z",
        "id": 116
    },
    {
        "description": "Coucou ! \u2764\u2063 Voici un excellent exercice pour t'entra\u00eener avec les chiffres :\n1. \u00c9coute les enregistrements audio. \ud83c\udfa7\u2063\n2. Compl\u00e8te le PDF en \u00e9crivant correctement les chiffres qui correspondent. \u270d\n3. Tu trouveras bien s\u00fbr la correction pour t'aider.\n.\nAhoj \u2764 Zde je skv\u011bl\u00e9 cvi\u010den\u00ed na procvi\u010dov\u00e1n\u00ed \u010d\u00edsel:\n1. Poslechni si zvukov\u00e9 nahr\u00e1vky. \ud83c\udfa7\n2. Dopl\u0148 PDF tak, \u017ee spr\u00e1vn\u011b nap\u00ed\u0161e\u0161 odpov\u00eddaj\u00edc\u00ed \u010d\u00edsla. \u270d\n3. Samoz\u0159ejm\u011b najde\u0161 tak\u00e9 opravu, kter\u00e1 ti pom\u016f\u017ee.",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1706448558-435020377-3125.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1706448558-405622796-7711.pdf"
        ],
        "date": "2024-04-11T06:30:00Z",
        "id": 117
    },
    {
        "description": "Bonjour ! \ud83d\ude18 \u2063Voici \u00e0 nouveau des flashcards\u00a0que j'ai cr\u00e9\u00e9s (j'adore cette m\u00e9thode d'apprentissage! \ud83d\ude0d\u2063). Il s'agit ici\u00a0du langage familier, qu'on utilise le plus souvent en fran\u00e7ais, de plein de mots qu'on utilise quotidiennement.\ud83d\udc40\u2063 Tu peux m\u00eame les imprimer en t\u00e9l\u00e9chargeant le format PDF et t'exercer en jouant avec pour les apprendre \ud83d\ude0e Bonne journ\u00e9e ! \u2764\u2063\n.\nAhoj ! \ud83d\ude18 Tady jsou op\u011bt karti\u010dky, kter\u00e9 jsem vytvo\u0159ila (miluju tuhle metodu u\u010den\u00ed! \ud83d\ude0d). Jedn\u00e1 se o hovorov\u00fd jazyk, kter\u00fd ve francouz\u0161tin\u011b pou\u017e\u00edv\u00e1me nej\u010dast\u011bji, spoustu slov\u00ed\u010dek pou\u017e\u00edv\u00e1me ka\u017ed\u00fd den. \ud83d\udc40 M\u016f\u017ee\u0161 si je i vytisknout, kdy\u017e si st\u00e1hne\u0161 form\u00e1t PDF, a procvi\u010dovat hrou, aby ses je nau\u010dil/a. \ud83d\ude0e P\u0159eji hezk\u00fd den! \u2764",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1706036513-38707801-4053.png",
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1706036513-36742677-8241.png",
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1706036513-1746156-3034.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1706036519-776304281-2603.pdf"
        ],
        "date": "2024-04-09T06:30:00Z",
        "id": 118
    },
    {
        "description": "Salut\u00a0la famille\u00a0! \ud83d\ude0d\u2063 Aujourd\u2019hui on vous emm\u00e8ne au Japon\u00a0! On va vous partager notre exp\u00e9rience et vous faire d\u00e9couvrir ce merveilleux pays\u00a0\u00e0 travers notre vlog \ud83d\ude0a Un tr\u00e8s bon moyen d\u2019apprendre du vocabulaire et d\u2019am\u00e9liorer sa prononciation tout en s\u2019amusant comme d\u2019habitude\u00a0\ud83d\ude0aDites-nous en commentaire si vous l'avez d\u00e9j\u00e0 visit\u00e9 ou si vous souhaitez le visiter ! \u270d\u2063 Bon week-end \u2764\u2063\n.\nAhoj rodinko! \ud83d\ude0d Dnes v\u00e1s vezmeme do Japonska! Pod\u011bl\u00edme se s v\u00e1mi o na\u0161e z\u00e1\u017eitky a nech\u00e1me v\u00e1s objevovat tuto \u00fa\u017easnou zemi prost\u0159ednictv\u00edm na\u0161eho vlogu \ud83d\ude0a Skv\u011bl\u00fd zp\u016fsob, jak se nau\u010dit slov\u00ed\u010dka a zlep\u0161it si v\u00fdslovnost a z\u00e1rove\u0148 se jako obvykle pobavit \ud83d\ude0aSd\u011blte n\u00e1m v koment\u00e1\u0159\u00edch, jestli jste tam u\u017e byli, nebo jestli byste se tam cht\u011bli pod\u00edvat! \u270d P\u0159ejeme v\u00e1m hezk\u00fd v\u00edkend \u2764",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/qJQn5bf4r96t8XrEegN0pw==,7991601123/encode/vjsnqfhm/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1712357682-549950506-8859.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2024-04-06T06:30:00Z",
        "id": 119
    },
    {
        "description": "Salut ! \ud83d\ude18 \u2063Voici\u00a0un nouvel exercice\u00a0o\u00f9 le but est de\u00a0compl\u00e9ter les phrases avec l'expression qui convient. \ud83d\udc4c \u2063Et comme d'habitude, tu pourras retrouver la correction dans le deuxi\u00e8me PDF \u00e0 t\u00e9l\u00e9charger. \ud83d\ude09\u2063 Je te souhaite une bonne journ\u00e9e ! \u2764\u2063\n.\nAhoj! \ud83d\ude18 P\u0159in\u00e1\u0161\u00edme ti\u00a0nov\u00e9 cvi\u010den\u00ed, jeho\u017e c\u00edlem je\u00a0doplnit v\u011bty spr\u00e1vn\u00fdm v\u00fdrazem.\u00a0\ud83d\udc4c A jako obvykle najde\u0161 opravu v druh\u00e9m PDF ke sta\u017een\u00ed \ud83d\ude09 P\u0159eji hezk\u00fd den! \u2764",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1705847845-486065406-1557.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1705847845-436824078-1235.pdf"
        ],
        "date": "2024-04-04T06:30:00Z",
        "id": 120
    },
    {
        "description": "Salut ! \ud83e\udd70 Voici\u00a0des expressions idiomatiques\u00a0sur le th\u00e8me de P\u00e2ques\u00a0\ud83d\udc23\ud83c\udf37\ud83d\udc30\ud83e\udd5a\u2063\u2063\u2063 qu'on vous explique en vid\u00e9o.\nEXERCICE :\u00a0Fais une phrase, en commentaire, en utilisant l'une de ces expressions ! \u270d\ufe0f\n.\nAhoj \ud83e\udd70 Zde jsou idiomatick\u00e9 v\u00fdrazy\u00a0na t\u00e9ma\u00a0Velikonoce\u00a0\ud83d\udc23\ud83c\udf37\ud83d\udc30\ud83e\udd5a, kter\u00e9 v\u00e1m vysv\u011btl\u00edme na videu.\nCVI\u010cEN\u00cd:\u00a0Napi\u0161 do koment\u00e1\u0159\u016f v\u011btu s pou\u017eit\u00edm jednoho z t\u011bchto v\u00fdraz\u016f! \u270d\ufe0f",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/DllaeVeuUtoYXv10rrEmMw==,7991601123/encode/vjsnpcdp/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1706898639-780610358-1339.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2024-04-02T06:30:00Z",
        "id": 121
    },
    {
        "description": "Bonjour la famille ! \u2764\u2063 On esp\u00e8re que vous allez bien ! \ud83d\ude0a \u2063Voici un\u00a0exercice de lecture\u00a0en vid\u00e9o. \u2063L'int\u00e9r\u00eat est de pratiquer la prononciation en regardant comment je positionne ma bouche pour prononcer correctement les mots. \ud83d\udcac\u2063 Tu pourras \u00e9galement en savoir plus sur P\u00e2ques\u00a0! \ud83d\udc30\ud83e\udd5a\ud83c\udf37\u2063 Bonne journ\u00e9e !\n.\nAhoj rodinko! \u2764 Douf\u00e1me, \u017ee se m\u00e1te dob\u0159e! \ud83d\ude0a Zde je video\u00a0cvi\u010den\u00ed na \u010dten\u00ed. Jde o to, abychom si procvi\u010dili v\u00fdslovnost t\u00edm, \u017ee se pod\u00edv\u00e1me, jak nastavuji \u00fasta, abych spr\u00e1vn\u011b vyslovoval slova. \ud83d\udcac M\u016f\u017ee\u0161 se tak\u00e9 dozv\u011bd\u011bt v\u00edce o Velikonoc\u00edch! \ud83d\udc30\ud83e\udd5a\ud83c\udf37 P\u0159eji ti hezk\u00fd den!",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/K5Pzi1Gysvsf-KfYYs8BjA==,7991601123/encode/vjsnozdy/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1705313385-953178716-1933.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1705313416-824213813-2276.pdf"
        ],
        "date": "2024-03-30T07:30:00Z",
        "id": 122
    },
    {
        "description": "Salut la famille ! \ud83e\udd29 Aujourd'hui on t'a pr\u00e9par\u00e9\u00a02 fiches de vocabulaire\u00a0sur 2 th\u00e8mes -\u00a0P\u00e2ques \ud83d\udc23\ud83d\udc30\ud83e\udd5a et\u00a0le printemps\u00a0\ud83c\udf37\ud83c\udf3f\ud83c\udf3c\u2600\ufe0f\ud83c\udf31!\u2063\u2063\nEXERCICE 1 :\u00a0En ce qui concerne P\u00e2ques, dis-nous en commentaire si tu la f\u00eates ou pas ?\nEXERCICE 2 :\u00a0Pour pratiquer le th\u00e8me du printemps, dis-nous quelles sont tes activit\u00e9s pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es au printemps?\n.\nAhoj rodinko! \ud83e\udd29 Dnes jsme pro v\u00e1s p\u0159ipravili\u00a02 soubory\u00a0se slovn\u00ed z\u00e1sobou\u00a0na 2 t\u00e9mata -\u00a0Velikonoce \ud83d\udc23\ud83d\udc30\ud83e\udd5a a\u00a0jaro\u00a0\ud83c\udf37\ud83c\udf3f\ud83c\udf3c\u2600\ufe0f\ud83c\udf31!\u2063\u2063\nCVI\u010cEN\u00cd 1:\u00a0Pokud jde o Velikonce, \u0159eknI n\u00e1m do koment\u00e1\u0159\u016f, jestli je slav\u00ed\u0161 nebo ne?\nCVI\u010cEN\u00cd 2:\u00a0Abychom si procvi\u010dili jarn\u00ed t\u00e9ma, \u0159ekni n\u00e1m, jak\u00e9 jsou tv\u00e9 obl\u00edben\u00e9 jarn\u00ed aktivity?",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1704645607-518407241-2069.png",
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1704645607-501749398-1525.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1704645592-966773701-2869.pdf"
        ],
        "date": "2024-03-28T07:30:00Z",
        "id": 123
    },
    {
        "description": "Coucou\u00a0! \ud83d\ude0e Aujourd\u2019hui nous allons corriger ensemble\u00a0une s\u00e9rie d\u2019exercices sur le subjonctif et l\u2019indicatif.\u00a0\u270d\u2063 \u2063Comme d\u2019habitude, n\u2019h\u00e9site pas \u00e0 me dire s\u2019il y a des choses que tu n\u2019as pas compris\u00a0en commentaire. \u00c0 bient\u00f4t\u00a0! \ud83d\ude18\u2063\n.\nAhoj! \ud83d\ude0e \u2063Dnes si spole\u010dn\u011b oprav\u00edme\u00a0s\u00e9rii cvi\u010den\u00ed na subjonctif a indicatif.\u00a0\u270d Jako obvykle mi nev\u00e1hej v koment\u00e1\u0159\u00edch sd\u011blit, jestli jsi n\u011b\u010demu nerozum\u011bl/a. Brzy se uvid\u00edme! \ud83d\ude18\u2063",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/T6YwywjtWtr6H1jvw-3BVQ==,7991601123/encode/vjsnozkl/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1705342462-206814762-0565.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1705342498-193540816-6053.pdf"
        ],
        "date": "2024-03-26T07:30:00Z",
        "id": 124
    },
    {
        "description": "Bonjour\u00a0! \ud83d\udc4b\u2063 Voici un cours que j\u2019ai pr\u00e9par\u00e9 juste pour toi en vid\u00e9o, o\u00f9 je t\u2019explique\u00a0toutes les diff\u00e9rences entre le Subjonctif et l\u2019Indicatif.\u00a0\ud83d\udcda \u2063Ce sont deux modes indispensables pour bien parler fran\u00e7ais.\u00a0\ud83d\ude09 \u2063J\u2019esp\u00e8re que tu vas appr\u00e9cier et si tu as des questions, n\u2019h\u00e9site pas \u00e0 les partager en commentaire. Bisous\u00a0! \ud83d\udc95\u2063\n.\nAhoj ! \ud83d\udc4b\u2063 Tady je kurz, kter\u00fd jsem p\u0159ipravila pr\u00e1v\u011b pro tebe, kde vysv\u011btluji\u00a0v\u0161echny rozd\u00edly mezi Subjonctif a Indicatif.\u00a0\ud83d\udcda \u2063Jsou to dva z\u00e1kladn\u00ed zp\u016fsoby, kter\u00e9 mus\u00edme zn\u00e1t, abychom dob\u0159e mluvili francouzsky. \ud83d\ude09 \u2063Douf\u00e1m, \u017ee se ti bude l\u00edbit, a pokud m\u00e1\u0161 n\u011bjak\u00e9 dotazy, nev\u00e1hej se o n\u011b pod\u011blit v koment\u00e1\u0159\u00edch. Bisous ! \ud83d\udc95\u2063",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/Mjwd8YJJx-UYKr8e209hqg==,7991601123/encode/vjsnozjw/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1705339972-350590430-0498.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1705340594-914503172-7495.pdf"
        ],
        "date": "2024-03-23T07:30:00Z",
        "id": 125
    },
    {
        "description": "Salut ! \ud83d\ude0d \u2063Aujourd'hui un petit exercice pour toi dans les commentaires \u270d\u2063 :\nEXERCICE 1 : Dis-moi si tu aimerais d'autres recettes fran\u00e7aises en vid\u00e9o et lesquelles ?  \ud83c\udf7d\ufe0f\ud83c\udf72\nEXERCICE 2 : Dis-moi aussi quelle est ta recette pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e ! \ud83c\udf6e\nBonne journ\u00e9e \u2764\u2063\n.\nAhoj! \ud83d\ude0d Dnes pro tebe m\u00e1me cvi\u010den\u00ed\u010dko v koment\u00e1\u0159\u00edch \u270d :\nCVI\u010cEN\u00cd 1: Napi\u0161 mi, jestli bys cht\u011bl/a n\u011bjak\u00e9 dal\u0161\u00ed francouzsk\u00e9 recepty na videu a jak\u00e9?\u00a0\ud83c\udf7d\ufe0f\ud83c\udf72\nCVI\u010cEN\u00cd 2: \u0158ekni mi, jak\u00fd je tv\u016fj nejobl\u00edben\u011bj\u0161\u00ed recept! \ud83c\udf6e\nHezk\u00fd den \u2764",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/sPpRzcroicQKdVpDtk31AA==,7991601123/encode/vjsnpcmv/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1706027364-246595282-5966.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2024-03-21T07:30:00Z",
        "id": 126
    },
    {
        "description": "Coucou ! \ud83d\ude0a \u2063Aujourd'hui\u00a0on va cuisiner\u00a0un autre repas typiquement fran\u00e7ais que l'on adore et c'est la Tartiflette ! \ud83c\udf74 On esp\u00e8re qu'il te plaira et que tu l'essayeras. \ud83d\udc4dTu verras, c'est super simple \u00e0 faire ! \ud83d\ude0b \u2063\u2063Bon app\u00e9tit !\ud83d\ude09\n.\nAhojky! \ud83d\ude0a Dnes si uva\u0159\u00edme dal\u0161\u00ed typicky francouzsk\u00e9 j\u00eddlo, kter\u00e9 m\u00e1me r\u00e1di, a to Tartiflette! \ud83c\udf74 Douf\u00e1me, \u017ee se ti to bude l\u00edbit a vyzkou\u0161\u00ed\u0161 ho. \ud83d\udc4d Uvid\u00ed\u0161, \u017ee je to super jednoduch\u00e9 na p\u0159\u00edpravu! \ud83d\ude0b Dobrou chu\u0165!\ud83d\ude09",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/rL5VIT0FGfvsFsQG9tNfZg==,7991601123/encode/vjsnpcmo/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1706026730-508724593-9211.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2024-03-19T07:30:00Z",
        "id": 127
    },
    {
        "description": "Voici un des meilleurs guide de voyage en France ! \ud83d\udcd8 Nous t'avons pr\u00e9par\u00e9 un podcast o\u00f9 on te pr\u00e9sente la plupart des r\u00e9gions fran\u00e7aises (que nous avons visit\u00e9) \ud83c\udf77\ud83e\udd56\ud83e\uddc0 et on te donne notre avis sur les meilleurs choses \u00e0 voir en France \ud83d\uddfc\ud83c\udf0a\ud83c\udff0, et les endroits \u00e0 \u00e9viter\u274c. Dans le e-book, que tu peux t\u00e9l\u00e9charger en PDF, tu auras toute la transcription en fran\u00e7ais et en tch\u00e8que, avec plein de photos pour illustrer les lieux. \ud83d\udcf7\u2063Bonne \u00e9coute, ou bonne lecture ! \u2764\u2063\n.\nZde je jeden z nejlep\u0161\u00edch pr\u016fvodc\u016f po Francii! \ud83d\udcd8 P\u0159ipravili jsme pro tebe podcast, ve kter\u00e9m ti p\u0159edstav\u00edme v\u011bt\u0161inu francouzsk\u00fdch region\u016f (kter\u00e9 jsme nav\u0161t\u00edvili) \ud83c\udf77\ud83e\udd56\ud83e\uddc0 a sd\u011bl\u00edme ti n\u00e1\u0161 n\u00e1zor na to, co je ve Francii nejlep\u0161\u00ed vid\u011bt \ud83d\uddfc\ud83c\udf0a\ud83c\udff0 a kter\u00fdm m\u00edst\u016fm se rad\u011bji vyhnout\u274c. V e-booku, kter\u00fd si m\u016f\u017ee\u0161 st\u00e1hnout ve form\u00e1tu PDF, najde\u0161 cel\u00fd z\u00e1pis ve francouz\u0161tin\u011b i \u010de\u0161tin\u011b a spoustu fotografi\u00ed, kter\u00e9 dan\u00e1 m\u00edsta ukazuj\u00ed. \ud83d\udcf7P\u0159ejeme ti p\u0159\u00edjemn\u00fd poslech, p\u0159\u00edpadn\u011b dobr\u00e9 \u010dten\u00ed! \u2764",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1705951166-701000372-5742.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1705951156-478479046-2746.pdf"
        ],
        "date": "2024-03-16T07:30:00Z",
        "id": 128
    },
    {
        "description": "Bonjour \u00e0 tous \u2764\u2063 et bienvenue \u00e0 ce cours de prononciation en fran\u00e7ais ! \u2728 Aujourd'hui, nous allons plonger dans les subtilit\u00e9s des sons \"e\" - ferm\u00e9, ouvert, muet - ainsi que des combinaisons \"oeu\" et \"eu\". \ud83d\udcaa \u2063Pr\u00eat.e.s \u00e0 affiner votre oreille phon\u00e9tique ? \ud83d\udc42\u2063 Alors, c'est parti ! \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udcac \n.\nZdrav\u00edm v\u0161echny \u2764 a v\u00edt\u00e1m v\u00e1s na kurzu francouzsk\u00e9 v\u00fdslovnosti! \u2728 Dnes se budeme v\u011bnovat jemnostem hl\u00e1sek \"e\" - zav\u0159en\u00e9, otev\u0159en\u00e9, n\u011bm\u00e9 - a tak\u00e9 kombinac\u00edm \"oeu\" a \"eu\". \ud83d\udcaa Jste p\u0159ipraveni zdokonalit sv\u016fj fonetick\u00fd sluch? Za\u010dn\u011bme! \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udcac",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/6wlahz6wWaAwUckVnFlGiw==,7991601123/encode/vjsnoxeb/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1704799978-287348035-0023.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1704800010-898219116-9536.pdf"
        ],
        "date": "2024-03-14T07:30:00Z",
        "id": 129
    },
    {
        "description": "Coucou ! \ud83d\ude01 \u2063Aujourd'hui, on va travailler avec\u00a0le dialogue de samedi.\u00a0\ud83c\udfa7\u2063Je vais t'expliquer comment utiliser toutes les expressions et on va \u00e9galement le traduire ensemble. \ud83d\udcaa \u2063Je te souhaite une magnifique journ\u00e9e et \u00e0 bient\u00f4t ! \ud83d\ude18\u2063\n.\nAhojky! \ud83d\ude01 Dnes budeme pracovat\u00a0se sobotn\u00edm dialogem. \ud83c\udfa7Vysv\u011btl\u00edm ti, jak pou\u017e\u00edvat v\u0161echny v\u00fdrazy, a tak\u00e9 si ho spole\u010dn\u011b p\u0159elo\u017e\u00edme. \ud83d\udcaa P\u0159eji ti kr\u00e1sn\u00fd den a brzy ahoj! \ud83d\ude18",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/ugQNfZmGWHkGjdXus6BmGQ==,7991601123/encode/vjsnozif/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1705334608-700223357-5988.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1705334636-880221688-2305.pdf"
        ],
        "date": "2024-03-12T07:30:00Z",
        "id": 130
    },
    {
        "description": "Coucou ! \ud83d\ude0a \u2063Aujourd'hui on t'a pr\u00e9par\u00e9\u00a0un dialogue en utilisant le langage familier\u00a0! Tu peux l'\u00e9couter, t\u00e9l\u00e9charger le PDF et le compl\u00e9ter pour t'exercer. C'est un excellent exercice de compr\u00e9hension pour t'entra\u00eener \u00e0 parler comme un(e) Fran\u00e7ais(e). Bonne journ\u00e9e \ud83d\ude18\u2063!\n.\nAhoj! \ud83d\ude0a Dnes jsme pro tebe p\u0159ipravili\u00a0dialog s pou\u017eit\u00edm hovorov\u00e9ho jazyka! M\u016f\u017ee\u0161 si ho poslechnout, st\u00e1hnout PDF a vyplnit k procvi\u010den\u00ed. Je to skv\u011bl\u00e9 cvi\u010den\u00ed na porozum\u011bn\u00ed, aby ses procvi\u010dil/a a mluvil/a jako Francouz/ka. P\u0159eji v\u00e1m hezk\u00fd den \ud83d\ude18!",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1705316794-17441453-1814.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1705316793-987800856-2394.pdf"
        ],
        "date": "2024-03-09T07:30:00Z",
        "id": 131
    },
    {
        "description": "Salut ! \ud83d\ude0d \u2063Aujourd'hui nous allons voir ensemble 10 abr\u00e9viations famili\u00e8res qu'on utilise tr\u00e8s souvent. \ud83d\udcac \u2063Elles sont absolument \u00e0 conna\u00eetre pour comprendre et pour t'exprimer avec fluidit\u00e9.  \ud83d\udcaa\u2063\nEXERCICE: Essaye d'\u00e9crire une phrase en commentaire en utilisant l'une de ces abr\u00e9viations ! \u270d\u2063\n.\nAhoj \ud83d\ude0d Dnes se spole\u010dn\u011b pod\u00edv\u00e1me na 10 hovorov\u00fdch zkratek, kter\u00e9 pou\u017e\u00edv\u00e1me velmi \u010dasto. \ud83d\udcac Jsou nezbytn\u00e9, pokud se chce\u0161 dorozum\u011bt a plynule vyjad\u0159ovat.\u00a0\ud83d\udcaa\nCVI\u010cEN\u00cd: Zkus napsat v\u011btu jako koment\u00e1\u0159 s pou\u017eit\u00edm jedn\u00e9 z t\u011bchto zkratek! \u270d\n\n",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/YqmMIovqAvQhJ2zNRFWMvg==,7991601123/encode/vjsnozip/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1705343521-293624456-1784.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2024-03-07T07:30:00Z",
        "id": 132
    },
    {
        "description": "Coucou ! \ud83d\ude18 \u2063Aujourd'hui je te pr\u00e9sente une EXCELLENTE m\u00e9thode pour apprendre les verbes facilement \u00e0 travers des flashcards que j'ai cr\u00e9\u00e9s. Il s'agit ici du langage familier (qu'on utilise le plus souvent en fran\u00e7ais).\nTu peux m\u00eame les imprimer et t'exercer en jouant avec pour les apprendre \ud83d\ude0e Bonne journ\u00e9e ! \u2764\u2063\n.\nAhoj! \ud83d\ude18 Dnes ti p\u0159edstav\u00edm V\u00ddBORNOU metodu, jak se nau\u010dit snadno slovesa pomoc\u00ed mnou vytvo\u0159en\u00fdch karti\u010dek. Jedn\u00e1 se o hovorov\u00fd jazyk (kter\u00fd ve francouz\u0161tin\u011b pou\u017e\u00edv\u00e1me nej\u010dast\u011bji). M\u016f\u017ee\u0161 si je dokonce vytisknout a hr\u00e1t si s nimi, aby ses je nau\u010dil/a \ud83d\ude0e P\u0159eji hezk\u00fd den! \u2764",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1707048591-519541777-2765.png",
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1704733216-128305957-6508.png",
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1704733216-92127925-5505.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1707048614-90317068-4917.pdf"
        ],
        "date": "2024-03-05T07:30:00Z",
        "id": 133
    },
    {
        "description": "Bonjour, j\u2019esp\u00e8re que tu vas bien et que tu es pr\u00eat.e \u00e0 am\u00e9liorer ta\u00a0prononciation de \"EMM\".\ud83d\udcbb \u2063Vous \u00e9tiez nombreux \u00e0 vouloir apprendre\u00a0les r\u00e8gles de cette combinaison de lettres.\u00a0\ud83e\udd14 \u2063C'est la raison pour laquelle j'ai cr\u00e9\u00e9 ce cours. \u2063Je te souhaite un bon week-end \ud83d\ude0d \u2063et si tu as des questions compl\u00e9mentaires, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 les poser dans le commentaire. \u270d\u2063\n.\nAhoj, douf\u00e1m, \u017ee se m\u00e1\u0161 dob\u0159e a \u017ee jsi p\u0159ipraven/\u00e1 zlep\u0161it svou\u00a0v\u00fdslovnost \"EMM\"\u00a0\ud83d\udcbb Mnoz\u00ed z v\u00e1s se cht\u011bli nau\u010dit\u00a0pravidla t\u00e9to kombinace p\u00edsmenek.\u00a0\ud83e\udd14 Proto jsem vytvo\u0159ila tuto lekci. P\u0159eji ti hezk\u00fd v\u00edkend \ud83d\ude0d a pokud bude\u0161 m\u00edt dal\u0161\u00ed ot\u00e1zky, nev\u00e1hejte se zeptat v koment\u00e1\u0159i. \u270d",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/dANp9jgCNteK_7vyodeQ5w==,7991601123/encode/vjsnoxdy/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1704797549-702497172-6758.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1704797582-54079893-1868.pdf"
        ],
        "date": "2024-03-02T07:30:00Z",
        "id": 134
    },
    {
        "description": "Bonjour ! \ud83d\udc99 \u2063\u2063\u2063Aujourd'hui tu pratiqueras\u00a0de nouveau\u00a0la prononciation avec Olivier. En plus, tu apprendras \u00e9galement des choses int\u00e9ressantes\u00a0sur l'ann\u00e9e bissextile\u00a0\ud83d\uddd3\ufe0f qui a lieu cette ann\u00e9e.\u2063 On te souhaite une magnifique journ\u00e9e ! \ud83d\udc95\u2063\n.\nAhoj ! \ud83d\udc99 Dnes si znovu procvi\u010d\u00ed\u0161\u00a0v\u00fdslovnost s Olivierem. Nav\u00edc se dozv\u00ed\u0161 tak\u00e9 p\u00e1r zaj\u00edmavost\u00ed\u00a0o p\u0159estupn\u00e9m roce\ud83d\uddd3\ufe0f, kter\u00fd je tento rok. P\u0159ejeme ti kr\u00e1sn\u00fd den! \ud83d\udc95",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/d-JpjiQt_WNMbfVX6o1cHg==,7991601123/encode/vjsnozdx/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1705313205-173437592-4457.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1705313243-114549831-7694.pdf"
        ],
        "date": "2024-02-29T07:30:00Z",
        "id": 135
    },
    {
        "description": "Bonjour,\u00a0voici quelques exercices\u00a0pour que tu puisses t'entra\u00eener de nouveau \u00e0\u00a0l'utilisation des pronoms COD, COI, EN et Y.\u00a0\ud83d\udcaa\u2063\u2063 \u2063N'h\u00e9site pas \u00e0 essayer d'utiliser l'algorithme magique que je t'ai pr\u00e9par\u00e9 il y a quelques jours. \ud83e\udd14\u2063 Je te souhaite une magnifique journ\u00e9e \ud83d\udc95\u2063\n.\nAhoj,\u00a0voici p\u00e1r cvi\u010den\u00ed, aby sis mohl/a znovu procvi\u010dit\u00a0pou\u017e\u00edv\u00e1n\u00ed z\u00e1jmen COD, COI, EN a Y.\u00a0\ud83d\udcaa Nev\u00e1hej zkusit pou\u017e\u00edt kouzeln\u00fd algoritmus, kter\u00fd jsem pro tebe p\u0159ed n\u011bkolika dny p\u0159ipravila. \ud83e\udd14\u2063 P\u0159eji ti kr\u00e1sn\u00fd den \ud83d\udc95\u2063",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/P1BMWS_pmkzuXOibj5I_IQ==,7991601123/encode/vjsnovue/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1704458423-1438320-1537.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1704458468-84641393-2947.pdf"
        ],
        "date": "2024-02-27T07:30:00Z",
        "id": 136
    },
    {
        "description": "Salut tout le monde ! \ud83c\udf1f Aujourd'hui, je suis hyper excit\u00e9e de te pr\u00e9senter mon b\u00e9b\u00e9 linguistique \u2013 le Graal des pronoms: l'algorithme magique que j'ai invent\u00e9 pour d\u00e9mystifier les COD, COI, EN, Y. Oui, oui, tu as bien entendu, j'ai concoct\u00e9 une potion secr\u00e8te pour rendre ces petits coquins de pronoms aussi clairs que de l'eau de roche. \ud83d\ude02 Alors viens vite et d\u00e9couvre cette invention r\u00e9volutionnaire qui va rendre l'apprentissage des pronoms aussi facile que de manger une part de pizza. \ud83c\udf55 \n.\nAhoj v\u0161ichni! \ud83c\udf1f Dnes v\u00e1m s velkou radost\u00ed p\u0159edstav\u00edm sv\u00e9 lingvistick\u00e9 miminko - gr\u00e1l z\u00e1jmen: kouzeln\u00fd algoritmus, kter\u00fd jsem vymyslela pro de\u0161ifrov\u00e1n\u00ed COD, COI, EN, Y. Ano, ano, sly\u0161el/a jsi spr\u00e1vn\u011b, vymyslela jsem tajn\u00fd lektvar, d\u00edky kter\u00e9mu budou tito mal\u00ed ro\u0161\u0165\u00e1ci z\u00e1jmena jasn\u00ed jako facka. \ud83d\ude02 Tak poj\u010f objevit tenhle p\u0159evratn\u00fd vyn\u00e1lez, d\u00edky kter\u00e9mu bude u\u010den\u00ed z\u00e1jmen stejn\u011b snadn\u00e9 jako sn\u00edst kousek pizzy. \ud83c\udf55",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/tFAZCuYLmuSk7kieLh1VXg==,7991601123/encode/vjsnotsv/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1704040665-415178769-3863.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1708769251-468231033-4911.pdf"
        ],
        "date": "2024-02-24T07:30:00Z",
        "id": 137
    },
    {
        "description": "Salut ! \ud83d\ude01 \u2063J'esp\u00e8re que tu vas bien ! Voici une vid\u00e9o pour te montrer 15 mani\u00e8res pour dire \"ca m'est \u00e9gal\" que tu entends tout le temps en fran\u00e7ais. \ud83d\udcac \u2063C'est important de les conna\u00eetre pour avoir des conversations fluides ou pour comprendre un film en fran\u00e7ais par exemple. \ud83d\ude0e \u2063Bonne journ\u00e9e ! \u2764\u2063\n.\nAhoj! \ud83d\ude01 Douf\u00e1m, \u017ee se m\u00e1\u0161 dob\u0159e! Tady je video, kter\u00e9 ti uk\u00e1\u017ee 15 zp\u016fsob\u016f, jak \u0159\u00edct \"je mi to jedno\", kter\u00e9 ve francouz\u0161tin\u011b usly\u0161\u00ed\u0161 po\u0159\u00e1d. \ud83d\udcac Jejich znalost je d\u016fle\u017eit\u00e1 pro plynulou konverzaci nebo nap\u0159\u00edklad pro porozum\u011bn\u00ed filmu ve francouz\u0161tin\u011b. \ud83d\ude0e P\u0159ejeme ti hezk\u00fd den! \u2764",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/YR9EEPUp0nYqW9eayEdl9g==,7991601123/encode/vjsnoxff/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1704808023-124356951-8369.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2024-02-22T07:30:00Z",
        "id": 138
    },
    {
        "description": "Salut ! \ud83d\ude18 \u2063Voici\u00a0un nouvel exercice\u00a0o\u00f9 le but est de\u00a0compl\u00e9ter les phrases avec l'expression qui convient. \ud83d\udc4c \u2063Et comme d'habitude, tu pourras retrouver la correction dans le deuxi\u00e8me PDF \u00e0 t\u00e9l\u00e9charger. \ud83d\ude09\u2063 Je te souhaite une bonne journ\u00e9e ! \u2764\u2063\n.\nAhoj! \ud83d\ude18 P\u0159in\u00e1\u0161\u00edme ti\u00a0nov\u00e9 cvi\u010den\u00ed, jeho\u017e c\u00edlem je\u00a0doplnit v\u011bty spr\u00e1vn\u00fdm v\u00fdrazem.\u00a0\ud83d\udc4c A jako obvykle najde\u0161 opravu v druh\u00e9m PDF ke sta\u017een\u00ed \ud83d\ude09 P\u0159eji hezk\u00fd den! \u2764",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1704474273-368732623-8145.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1704474273-356774009-9101.pdf"
        ],
        "date": "2024-02-20T07:30:00Z",
        "id": 139
    },
    {
        "description": "Coucou ! \ud83d\ude18 \u2063Pour la Saint Valentin nous t'avons pr\u00e9par\u00e9 un podcast ensemble, en fran\u00e7ais, o\u00f9 on te partage notre relation de couple du point de vue d'Olivier ! \ud83d\ude0e \u2063Comment on s'est rencontr\u00e9s ? Comment on a v\u00e9cu notre relation \u00e0 distance pendant 2 ans ? Comment on a fait pour se supporter en vivant dans 18 m\u00b2 ? \ud83d\ude02 \u2063On t'a \u00e9crit \u00e9galement toute la transcription dans un PDF, en fran\u00e7ais et en tch\u00e8que, que tu peux emporter partout avec toi.\ud83d\ude01\u2063 Bonne \u00e9coute, ou bonne lecture ! Bisous \u2764\u2063\n.\nAhoj! \ud83d\ude18 Na Valent\u00fdna jsme pro tebe p\u0159ipravili podcast ve francouz\u0161tin\u011b, kde se z Olivierova pohledu pod\u011bl\u00edme o n\u00e1\u0161 vztah! \ud83d\ude0e Jak jsme se sezn\u00e1mili? Jak jsme pro\u017e\u00edvali n\u00e1\u0161 dvoulet\u00fd vztah na d\u00e1lku? Jak jsme dok\u00e1zali vydr\u017eet \u017e\u00edt jeden s druh\u00fdm na 18 metrech \u010dtvere\u010dn\u00edch? \ud83d\ude02 Cel\u00fd p\u0159epis jsme pro tebe sepsali i v PDF, ve francouz\u0161tin\u011b a \u010de\u0161tin\u011b, tak\u017ee si ho m\u016f\u017ee\u0161 vz\u00edt kamkoli s sebou \ud83d\ude01 Dobr\u00e9 poslouch\u00e1n\u00ed, p\u0159\u00edpadn\u011b dobr\u00e9 \u010dten\u00ed!\u2764",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1705260364-868801553-3543.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1705260186-467419356-9552.pdf"
        ],
        "date": "2024-02-17T07:30:00Z",
        "id": 140
    },
    {
        "description": "Salut la famille ! \ud83d\ude0d \u2063Voici les pires phrases de drague en fran\u00e7ais pour s\u00e9duire quelqu'un ! Vous avez beaucoup appr\u00e9ci\u00e9 la premi\u00e8re vid\u00e9o l'ann\u00e9e derni\u00e8re alors en voil\u00e0 une deuxi\u00e8me ! \ud83d\ude01\u2063 Dis-nous en commentaire quelle \u00e9tait la pire phrase. \u270d\u2063 Bonne journ\u00e9e et \u00e0 bient\u00f4t !\ud83d\ude0a\u2063\n.\nAhoj rodinko! \ud83d\ude0d Zde jsou nejhor\u0161\u00ed flirtovac\u00ed fr\u00e1ze ve francouz\u0161tin\u011b, jak n\u011bkoho sv\u00e9st! Prvn\u00ed video z minul\u00e9ho roku se v\u00e1m moc l\u00edbilo, tak\u017ee tady je druh\u00e9! \ud83d\ude01 \u0158ekni n\u00e1m v koment\u00e1\u0159\u00edch, kter\u00e1 fr\u00e1ze byla nejhor\u0161\u00ed. \u270d P\u0159ejeme hezk\u00fd den a brzy na shledanou! \ud83d\ude0a",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/HA3Iz2SV3JSjp9Wnnb1HXA==,7991601123/encode/vjsnoxgy/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1704814799-676422112-2897.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2024-02-15T07:30:00Z",
        "id": 141
    },
    {
        "description": "Salut les champions du fran\u00e7ais ! \ud83c\udf1f Aujourd'hui, on plonge dans le monde de la sant\u00e9 avec un dossier de vocabulaire sur les maladies et les m\u00e9decins. \ud83e\ude7a Attachez vos ceintures, on va devenir des pros du langage m\u00e9dical.\ud83d\udcaa\ud83d\udcda\n.\nAhoj \u0161ampioni francouz\u0161tiny! \ud83c\udf1f Dnes se pono\u0159\u00edme do sv\u011bta zdrav\u00ed se souborem slov\u00ed\u010dek o nemocech a l\u00e9ka\u0159\u00edch. \ud83e\ude7a P\u0159ipoutejte se, za chv\u00edli se z n\u00e1s stanou profesion\u00e1lov\u00e9 v l\u00e9ka\u0159sk\u00e9m jazyce. \ud83d\udcaa\ud83d\udcda",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1707047668-88029195-2993.png",
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1707047668-111799035-4227.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1707047700-406258193-5781.pdf"
        ],
        "date": "2024-02-13T07:30:00Z",
        "id": 142
    },
    {
        "description": "Bonjour ! \u2764\u2063 Voici un dialogue pour apprendre \u00e0 t'exprimer chez le m\u00e9decin en fran\u00e7ais ! \ud83d\udc68\u200d\u2695\ufe0f\ud83e\ude7a\ud83e\udd12 Tu pourras en m\u00eame temps apprendre de nouveaux mots de vocabulaire et travailler ton \u00e9coute et ta prononciation. Bonne journ\u00e9e ! \ud83d\ude0a\u2063\n.\nAhoj! \u2764 Zde je dialog, kter\u00fd t\u011b nau\u010d\u00ed, jak se vyjad\u0159ovat u l\u00e9ka\u0159e ve francouz\u0161tin\u011b! \ud83d\udc68\u200d\u2695\ufe0f\ud83e\ude7a\ud83e\udd12 Z\u00e1rove\u0148 se m\u016f\u017ee\u0161 nau\u010dit novou slovn\u00ed z\u00e1sobu a zapracovat na sv\u00fdch poslechov\u00fdch dovednostech a v\u00fdslovnosti. P\u0159ejeme ti kr\u00e1sn\u00fd den! \ud83d\ude0a",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1703951984-76460654-6255.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1703951984-92675500-5298.pdf"
        ],
        "date": "2024-02-10T07:30:00Z",
        "id": 143
    },
    {
        "description": "Salut ! \ud83e\udd70 Voici\u00a010 expressions idiomatiques\u00a0sur le th\u00e8me du corps humain\u00a0\ud83d\udc43\ud83d\udcaa\ud83d\udc41\u2063\u2063\u2063 qu'on vous explique en vid\u00e9o.\nEXERCICE :\u00a0Fais une phrase, en commentaire, en utilisant l'une de ces expressions ! \u270d\ufe0f\n.\nAhoj \ud83e\udd70 Zde je\u00a010 idiomatick\u00fdch v\u00fdraz\u016f\u00a0na t\u00e9ma\u00a0lidsk\u00e9 t\u011blo \ud83d\udc43\ud83d\udcaa\ud83d\udc41, kter\u00e9 v\u00e1m vysv\u011btl\u00edme na videu.\nCVI\u010cEN\u00cd:\u00a0Napi\u0161 do koment\u00e1\u0159\u016f v\u011btu s pou\u017eit\u00edm jednoho z t\u011bchto v\u00fdraz\u016f! \u270d\ufe0f",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/P3VX_13wrYRo3BY_IPkHmA==,7991601123/encode/vjsnovjf/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1704372243-935337059-2188.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2024-02-08T07:30:00Z",
        "id": 144
    },
    {
        "description": "Salut ! \ud83d\ude42 \u2063Voici une fiche pour apprendre du vocabulaire sur le corps humain. \ud83d\udcaa\ud83d\udc42\ud83d\udc41\ud83d\udc44 \u2063\u2063\u2063\u2063\u2063Il existe bien s\u00fbr beaucoup d'autres mots mais tu trouveras ici le vocabulaire que nous utilisons le plus souvent. On t'a \u00e9galement enregistr\u00e9 l'ensemble en version audio pour apprendre \u00e0 les prononcer. \ud83d\ude01\u2063 Si tu connais d'autres mots pour d\u00e9crire le corps, n'h\u00e9site pas \u00e0 les \u00e9crire en commentaire. A bient\u00f4t ! \u2764\u2063\n.\nAhoj!\ud83d\ude42 Zde je pracovn\u00ed list, ve kter\u00e9m se nau\u010d\u00ed\u0161 slov\u00ed\u010dka o lidsk\u00e9m t\u011ble. \ud83d\udcaa\ud83d\udc42\ud83d\udc41\ud83d\udc44 Samoz\u0159ejm\u011b existuje spousta dal\u0161\u00edch slov\u00ed\u010dek, ale zde najde\u0161 slovn\u00ed z\u00e1sobu, kterou pou\u017e\u00edv\u00e1me nej\u010dast\u011bji. Nahr\u00e1li jsme pro tebe tak\u00e9 audio nahr\u00e1vku, abys ses je nau\u010dil/a vyslovovat. \ud83d\ude01 Pokud zn\u00e1\u0161 n\u011bjak\u00e1 dal\u0161\u00ed slova pro popis t\u011bla, nev\u00e1hej je napsat do koment\u00e1\u0159\u016f. Brzy se uvid\u00edme! \u2764",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1703864408-146345717-7582.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1703864408-146364007-4132.pdf"
        ],
        "date": "2024-02-06T07:30:00Z",
        "id": 145
    },
    {
        "description": "Salut la famille ! \ud83d\ude01 \u2063Bienvenue dans notre cours sp\u00e9cial \"Chandeleur\". Aujourd'hui, on va se r\u00e9galer avec une dict\u00e9e qui sent bon les cr\u00eapes et l'ambiance conviviale. \ud83e\udd17 \u2063Attrapez vos stylos, on va se plonger dans cette f\u00eate traditionnelle fran\u00e7aise en jonglant avec les mots. \ud83d\udcdd\u2728\n.\nAhoj rodinko! \ud83d\ude01 V\u00edtejte na na\u0161\u00ed speci\u00e1ln\u00ed lekci \"Hromnice\". Dnes si u\u017eijeme dikt\u00e1t, kter\u00fd von\u00ed pala\u010dinkami a p\u0159\u00e1telskou atmosf\u00e9rou. \ud83e\udd17Vezm\u011bte si propisky, pono\u0159\u00edme se do tohoto tradi\u010dn\u00edho francouzsk\u00e9ho sv\u00e1tku \u017eonglov\u00e1n\u00edm se slovy. \ud83d\udcdd\u2728",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1704033840-215251586-1272.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1704033840-209650303-0895.pdf"
        ],
        "date": "2024-02-03T07:30:00Z",
        "id": 146
    },
    {
        "description": "Coucou ! \u2764\u2063 Voici un excellent exercice pour perfectionner ta conjugaison des verbes au pr\u00e9sent de l'indicatif. \ud83d\udcaa\u2063 Essaye de compl\u00e9ter les phrases avec le bon verbe, et retrouve la correction dans le PDF que tu pourras t\u00e9l\u00e9charger. \ud83d\ude0a Bonne chance ! \ud83c\udf40\u2063\n.\nAhoj! \u2764 Zde je skv\u011bl\u00e9 cvi\u010den\u00ed na zdokonalen\u00ed \u010dasov\u00e1n\u00ed sloves v p\u0159\u00edtomn\u00e9m \u010dase. \ud83d\udcaa Zkus doplnit v\u011bty spr\u00e1vn\u00fdm slovesem a opravu najde\u0161 v PDF, kter\u00e9 si m\u016f\u017ee\u0161 st\u00e1hnout. \ud83d\ude0a Hodn\u011b \u0161t\u011bst\u00ed! \ud83c\udf40",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1703873366-386863534-2864.png",
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1703873366-408758179-1754.png",
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1703873366-385340253-8337.png",
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1703873366-384683898-5308.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1703873366-408601122-6713.pdf"
        ],
        "date": "2024-02-01T07:30:00Z",
        "id": 147
    },
    {
        "description": "Coucou mes amours ! \u2764\u2063 Aujourd'hui, on se lance dans le grand d\u00e9fi des verbes du 3\u00e8me groupe, souvent appel\u00e9s par les Fran\u00e7ais : \"le bordel\". \ud83d\ude02\u2063 Ouais, \u00e7a sonne un peu fou, mais ne vous inqui\u00e9tez pas, on va d\u00e9mystifier tout \u00e7a et ramener un peu d'ordre dans ce joyeux d\u00e9sordre ! \ud83d\udcaa \u2063Pr\u00eat.e.s \u00e0 plonger dans le monde des verbes en \"-re\" ? Accrochez-vous, \u00e7a va secouer ! \ud83d\ude80\ud83d\udcda \n.\nAhoj l\u00e1sky moje! \u2764 Dnes se pust\u00edme do velk\u00e9 v\u00fdzvy, kterou p\u0159edstavuje 3. slovesn\u00e1 t\u0159\u00edda, Francouzi \u010dasto ozna\u010dovan\u00e1 jako \"bordel\". \ud83d\ude02 Ano, zn\u00ed to trochu \u0161\u00edlen\u011b, ale nebojte se, v\u0161echno si to otajn\u00edme a vneseme do tohoto vesel\u00e9ho zmatku zase trochu po\u0159\u00e1dku! \ud83d\udcaa Jste p\u0159ipraveni pono\u0159it se do sv\u011bta sloves na \"-re\"? Pevn\u011b se dr\u017ete, bude to j\u00edzda! \ud83d\ude80\ud83d\udcda\u00a0",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/OQMWCMSRlFR1NRfV90cGMg==,7991601123/encode/vjsnotre/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1704032409-890414612-2561.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1704031598-974822320-9812.pdf"
        ],
        "date": "2024-01-30T07:30:00Z",
        "id": 148
    },
    {
        "description": "Salut tout le monde ! \ud83d\ude0a \u2063Aujourd'hui, on met notre casquette de d\u00e9tective \ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f pour explorer l'univers myst\u00e9rieux des verbes du 2\u00e8me groupe. Tu as d\u00e9j\u00e0 ressenti cette petite h\u00e9sitation quand vient le moment de conjuguer ? \ud83e\udd10 \u2063Pas de panique, je vais d\u00e9voiler quelques astuces secr\u00e8tes pour rendre cette aventure conjugaison super cool et surtout, hyper facile. \ud83d\udcaa \n.\nAhoj v\u0161ichni! \ud83d\ude0a Dnes si nasad\u00edme klobouk detektiva \ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f a prozkoum\u00e1me tajemn\u00fd sv\u011bt sloves 2. t\u0159\u00eddy. U\u017e jsi n\u011bkdy poc\u00edtil/a to mal\u00e9 zav\u00e1h\u00e1n\u00ed, kdy\u017e do\u0161lo na \u010dasov\u00e1n\u00ed? \ud83e\udd10 Nepropadej panice, prozrad\u00edm ti n\u011bkolik tajn\u00fdch trik\u016f, d\u00edky kter\u00fdm bude toto konjuga\u010dn\u00ed dobrodru\u017estv\u00ed super cool a hlavn\u011b super snadn\u00e9. \ud83d\udcaa",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/8TH9QsQ8L0I4VV_RX9SoxA==,7991601123/encode/vjsnotrb/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1704030318-461125006-0623.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1704029587-997370862-4763.pdf"
        ],
        "date": "2024-01-27T07:30:00Z",
        "id": 149
    },
    {
        "description": "Salut ! \ud83d\ude0e \u2063Aujourd\u2019hui on parle de\u00a0fun facts sur les monuments parisiens, l\u2019occasion d\u2019en savoir un peu plus sur cette magnifique capitale ! \ud83d\ude0d \u2063Dis-nous en commentaires lequel t'a le plus choqu\u00e9 ou surpris. \u270d\u2063 On te souhaite une tr\u00e8s belle journ\u00e9e et \u00e0 tr\u00e8s bient\u00f4t ! \ud83c\udf1e\u2063\u2063\n.\nAhoj! \ud83d\ude0e \u2063Dnes si pov\u00edme\u00a0o z\u00e1bavn\u00fdch faktech o pa\u0159\u00ed\u017esk\u00fdch pam\u00e1tk\u00e1ch a dozv\u00edme se n\u011bco v\u00edc o tomto n\u00e1dhern\u00e9m hlavn\u00edm m\u011bst\u011b! \ud83d\ude0d \u2063Napi\u0161 n\u00e1m do koment\u00e1\u0159\u016f, kter\u00fd z nich t\u011b nejv\u00edce \u0161okoval nebo p\u0159ekvapil. \u270d\u2063P\u0159ejeme ti kr\u00e1sn\u00fd den a brzy se uvid\u00edme! \ud83c\udf1e\u2063\u2063",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/Y8V2PaRxUJk0XZt7DmDppg==,7991601123/encode/vjsnotsw/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1704041098-523105827-7762.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2024-01-25T07:30:00Z",
        "id": 150
    },
    {
        "description": "Coucou la famille ! \u2764\u2063 Voici un cours de grammaire sur les verbes pronominaux qu'on utilise au quotidien \ud83d\udcda\u2063, ils sont un peu particuliers mais super simple \u00e0 comprendre, je te dis tout en vid\u00e9o en moins de 10 minutes ! \ud83d\udcaa\u2063 Bonne journ\u00e9e et \u00e0 tr\u00e8s bient\u00f4t ! \ud83d\ude0a\n.\n\u2063Ahoj rodinko! \u2764 Zde je lekce gramatiky o zvratn\u00fdch slovesech, kter\u00e9 pou\u017e\u00edv\u00e1me ka\u017ed\u00fd den \ud83d\udcda, jsou trochu zvl\u00e1\u0161tn\u00ed, ale super jednoduch\u00e9 na pochopen\u00ed, v\u0161e ti \u0159eknu ve videu za m\u00e9n\u011b ne\u017e 10 minut! \ud83d\udcaa P\u0159eji hezk\u00fd den a brzy na vid\u011bnou! \ud83d\ude0a",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/pFVmkPXFm0HSt5hNMITf-g==,7991601123/encode/vjsnnyig/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1701452601-558217060-7753.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1698428106-278066138-8271.pdf"
        ],
        "date": "2024-01-23T07:30:00Z",
        "id": 151
    },
    {
        "description": "Coucou la famille ! \ud83d\ude0e\u2063\u2063 Voici les r\u00e9sultats du grand concours d'1 an sur HeroHero ! F\u00c9LICITATIONS \ud83d\udc4f \u2063Merci \u00e0 tous d'avoir particip\u00e9 et encore merci pour votre soutien \u2764\u2063 On vous aime et \u00e0 mardi !\n.\nAhoj rodinko! \ud83d\ude0e Zde jsou v\u00fdsledky velk\u00e9 sout\u011b\u017ee k 1 roku na HeroHero! GRATULUJEME \ud83d\udc4f D\u011bkujeme v\u0161em za \u00fa\u010dast a je\u0161t\u011b jednou d\u011bkujeme za podporu \u2764 M\u00e1me v\u00e1s r\u00e1di a uvid\u00edme se v \u00fater\u00fd!",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/nYIKwdTCZ1N44OdxqWS5pA==,7991601123/encode/vjsnpbri/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1705864197-202740480-5004.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2024-01-21T19:10:02.294315Z",
        "id": 152
    },
    {
        "description": "Salut ! \u2764\u2063 Voici un cours de grammaire sur les verbes du premier groupe et leurs exceptions. \ud83d\udcda\u2063 En plus, je te parle d'une astuce qui va te permettre de m\u00e9moriser parfaitement la conjugaison, et pourquoi ces exceptions existes. \ud83d\udc4c \u2063N'h\u00e9site pas \u00e0 nous dire en commentaire si tu as des questions. \u270d\u2063 Bonne journ\u00e9e ! \ud83d\ude18\u2063\n.\nAhoj! \u2764 Zde je lekce gramatiky o slovesech prvn\u00ed t\u0159\u00eddy a jejich v\u00fdjimk\u00e1ch. \ud83d\udcda Nav\u00edc ti prozrad\u00edm trik, kter\u00fd ti pom\u016f\u017ee si \u010dasov\u00e1n\u00ed dokonale zapamatovat, a pro\u010d tyto v\u00fdjimky existuj\u00ed. \ud83d\udc4c Pokud m\u00e1\u0161 n\u011bjak\u00e9 dotazy, nev\u00e1hej se ozvat do koment\u00e1\u0159\u016f. \u270d P\u0159eji ti kr\u00e1sn\u00fd den! \ud83d\ude18",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/HtdlkwEBHMDTJaoQ0R-RmA==,7991601123/encode/vjsnnyif/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1701452557-601600943-4791.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1698427474-403347583-1949.pdf"
        ],
        "date": "2024-01-20T07:30:00Z",
        "id": 153
    },
    {
        "description": "Coucou ! \ud83d\ude18 \u2063Voici un exercice sur les articles d\u00e9finis, ind\u00e9finis et partitifs. \ud83e\udd17 \u2063Gr\u00e2ce \u00e0 cette explication en vid\u00e9o, les articles n'auront plus aucun secret pour toi. \ud83d\ude01\u2063Dis-moi en commentaire comment tu a trouv\u00e9 cet exercice, si \u00e7a a \u00e9t\u00e9 facile ou difficile pour toi ! \u270d\u2063 Bonne journ\u00e9e !\n.\nAhoj \ud83d\ude18 Zde je cvi\u010den\u00ed na \u010dleny ur\u010dit\u00e9, neur\u010dit\u00e9 a d\u011bliv\u00e9. \ud83e\udd17 D\u00edky tomuto video v\u00fdkladu u\u017e pro v\u00e1s nebudou \u010dleny \u017e\u00e1dn\u00fdm tajemstv\u00edm. \ud83d\ude01 Napi\u0161 mi do koment\u00e1\u0159\u016f, jak se ti toto cvi\u010den\u00ed l\u00edbilo, jestli pro tebe bylo snadn\u00e9 nebo t\u011b\u017ek\u00e9. \u270d\u2063 P\u0159eji ti hezk\u00fd den!",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/7_kN2Isn35KGCoJAsdcIXQ==,7991601123/encode/vjsnntvb/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1702028848-505864092-9151.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1697376266-39048480-2233.pdf"
        ],
        "date": "2024-01-18T07:30:00Z",
        "id": 154
    },
    {
        "description": "\ud83c\udf891 an d\u00e9j\u00e0 que nous sommes HeroHero et on voulait te dire un grand MERCI ! \u2764\u2063\n____________________________\nPour l\u2019occasion, on t\u2019a pr\u00e9par\u00e9 un CONCOURS avec un gros cadeau et \u00e9galement une vid\u00e9o \u00ab REWIND \u00bb pour revivre ensemble cette premi\u00e8re saison! \ud83d\udcfd\ufe0f\n____________________________\n\ud83c\udf81 Comment s\u2019inscrire au concours : toutes les personnes pr\u00e9sentes sur HeroHero sont d\u00e9j\u00e0 inscrites, il suffit d\u2019\u00eatre abonn\u00e9! \n\ud83d\udcbb\ud83d\udce6\ud83e\udd56\ud83e\uddc0Qu\u2019est-ce qu\u2019on gagne : un panier garni exp\u00e9di\u00e9 directement \u00e0 domicile et \u00e9galement 5 cours priv\u00e9s avec Teri pour am\u00e9liorer ton fran\u00e7ais! \n\ud83c\udf8aComment gagner : nous s\u00e9lectionnerons un abonn\u00e9 de la famille au hasard dimanche, 21 janvier, \u00e0 20 heures, qu\u2019on annoncera dans un post! \n\ud83d\udcecComment recevoir ton prix : On t\u2019enverra un message priv\u00e9, si tu es le gagnant, pour s'organiser! \n____________________________\nMerci encore pour cette ann\u00e9e incroyable sur HeroHero! \ud83d\ude4c\n.\n\ud83c\udf89Ji\u017e 1 rok jsme na HeroHero a cht\u011bli jsme v\u00e1m \u0159\u00edct velk\u00e9 D\u00cdKY! \u2764\n____________________________\nP\u0159i t\u00e9to p\u0159\u00edle\u017eitosti jsme pro tebe p\u0159ipravili SOUT\u011a\u017d s velk\u00fdm d\u00e1rkem a tak\u00e9 \"REWIND\" video, abychom si mohli tuto prvn\u00ed sez\u00f3nu spole\u010dn\u011b znovu pro\u017e\u00edt! \ud83d\udcfd\ufe0f\n____________________________\n\ud83c\udf81 Jak se zapojit do sout\u011b\u017ee: ka\u017ed\u00fd na HeroHero je ji\u017e zapojen, sta\u010d\u00ed b\u00fdt odb\u011bratelem!\u00a0\n\ud83d\udcbb\ud83d\udce6\ud83e\udd56\ud83e\uddc0 O co sout\u011b\u017e\u00edme: d\u00e1rkov\u00fd ko\u0161\u00edk zaslan\u00fd p\u0159\u00edmo dom\u016f a tak\u00e9 5 soukrom\u00fdch lekc\u00ed s Teri pro zlep\u0161en\u00ed tv\u00e9 francouz\u0161tiny!\u00a0\n\ud83c\udf8aJak vyhr\u00e1t: V ned\u011bli 21. ledna ve 20:00 n\u00e1hodn\u011b vybereme jednoho \u00fa\u010dastn\u00edka z na\u0161\u00ed rodinky, kter\u00e9ho ozn\u00e1m\u00edme v p\u0159\u00edsp\u011bvku!\u00a0\n\ud83d\udcecJak z\u00edskat v\u00fdhru: Pokud jsi v\u00fdherce, po\u0161leme ti soukromou zpr\u00e1vu, abychom se domluvili!\u00a0\n____________________________\nJe\u0161t\u011b jednou d\u011bkujeme za \u00fa\u017easn\u00fd rok na HeroHero! \ud83d\ude4c",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/Ql1w5b4b9d2a930Vn8em9g==,7991601123/encode/vjsnozaq/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1705344330-613935434-8486.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2024-01-16T07:30:00Z",
        "id": 155
    },
    {
        "description": "Bonjour ! Voici un petit exercice d'\u00e9coute. \ud83c\udfa7\u2063\n1. \u00c9coute le dialogue de bricolage que j'ai enregistr\u00e9 (avec un invit\u00e9 sp\u00e9cial pour varier les prononciations). \ud83e\udd14\u2063\n2. Compl\u00e8te ensuite le document. \u270d\u2063\n3. Dis-moi en commentaire si cet exercice t'a plu et bien s\u00fbr si tu as r\u00e9ussi ! Bonne journ\u00e9e \ud83c\udf1e\u2063\n.\nAhoj ! Zde je cvi\u010den\u00ed\u010dko na poslech. \ud83c\udfa7\n1. Poslechni si dialog o kutilstv\u00ed, kter\u00fd jsem nahr\u00e1l (se speci\u00e1ln\u00edm hostem pro zpest\u0159en\u00ed v\u00fdslovnosti). \ud83e\udd14\n2. N\u00e1sledn\u011b vypl\u0148 dokument. \u270d\n3. Napi\u0161 mi do koment\u00e1\u0159\u016f, jestli se ti toto cvi\u010den\u00ed l\u00edbilo, a samoz\u0159ejm\u011b jestli jsi ho zvl\u00e1dl/a! P\u0159eji hezk\u00fd den \ud83c\udf1e\n\n",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1703950513-310180258-4845.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1703950513-391773784-0877.pdf"
        ],
        "date": "2024-01-13T07:30:00Z",
        "id": 156
    },
    {
        "description": "Salut la famille ! \ud83d\udc4b \u2063\u2063Voici une vid\u00e9o de bricolage pour apprendre facilement du vocabulaire et enrichir ta prononciation. \ud83d\udee0 \u2063Dites-nous dans les commentaires si \u00e7a vous a plu et si vous aimez (ou pas !) notre nouvelle d\u00e9co ! \ud83d\ude01\u2063\n.\nAhoj rodinko! \ud83d\udc4b P\u0159in\u00e1\u0161\u00edme v\u00e1m video pro kutily, d\u00edky kter\u00e9mu se snadno nau\u010d\u00edte slovn\u00ed z\u00e1sobu a obohat\u00edte svou v\u00fdslovnost. \ud83d\udee0 Dejte n\u00e1m v koment\u00e1\u0159\u00edch v\u011bd\u011bt, jestli se v\u00e1m l\u00edbilo a jestli se v\u00e1m l\u00edb\u00ed (nebo ne!) na\u0161e nov\u00e1 v\u00fdzdoba! \ud83d\ude01",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/PwULxpJATl4VHWAwyYyPaw==,7991601123/encode/vjsnotdq/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1703874045-805110246-6213.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2024-01-11T07:30:00Z",
        "id": 157
    },
    {
        "description": "Salut ! \ud83d\ude01 \u2063Voici un post de vocabulaire sur le th\u00e8me du bricolage. \ud83d\udee0\ufe0f Cela peut \u00eatre pratique pour, par exemple, monter un meuble que vous avez re\u00e7u en cadeau \u00e0 No\u00ebl ! \ud83d\ude09\u2063 Bonne journ\u00e9e ! \ud83d\ude0d\u2063\n.\nAhoj! \ud83d\ude01 P\u0159in\u00e1\u0161\u00edme slovn\u00ed z\u00e1sobu na t\u00e9ma kutilstv\u00ed \ud83d\udee0\ufe0f To by se mohlo hodit t\u0159eba p\u0159i skl\u00e1d\u00e1n\u00ed n\u00e1bytku, kter\u00fd jste dostali jako d\u00e1rek k V\u00e1noc\u016fm! \ud83d\ude09 P\u0159eji hezk\u00fd den! \ud83d\ude0d",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1703951293-666219190-9589.png",
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1697328024-289094613-8821.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1703951407-644341693-4455.pdf"
        ],
        "date": "2024-01-09T07:30:00Z",
        "id": 158
    },
    {
        "description": "Salut la famille ! \ud83d\ude0a \u2063On esp\u00e8re que vous \u00eates en forme pour cette nouvelle ann\u00e9e ! \ud83d\udcaa \u2063Et pour commencer en beaut\u00e9, voici un cours de prononciation sur les voyelles nasales, c'est l'\u00e9l\u00e9ment le plus important pour une prononciation fran\u00e7aise parfaite et pour impressionner tout le monde ! \ud83d\ude0d\u2063 Bonne journ\u00e9e et \u00e0 tr\u00e8s vite !\n.\nAhoj rodinko! \ud83d\ude0a Douf\u00e1me, \u017ee jste v nov\u00e9m roce ve skv\u011bl\u00e9 kondici! \ud83d\udcaa A abychom za\u010dali ve velk\u00e9m stylu, p\u0159in\u00e1\u0161\u00edme v\u00e1m lekci v\u00fdslovnosti nosov\u00fdch samohl\u00e1sek, kter\u00e9 jsou nejd\u016fle\u017eit\u011bj\u0161\u00edm prvkem pro dokonalou francouzskou v\u00fdslovnost a pro to, abyste na v\u0161echny ud\u011blali dojem! \ud83d\ude0d M\u011bjte se hezky a brzy na vid\u011bnou!",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/QcsXIKCKbqs2iwICzTRyEA==,7991601123/encode/vjsnntuj/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1701457551-396869805-5283.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1697371762-543112472-3371.pdf"
        ],
        "date": "2024-01-06T07:30:00Z",
        "id": 159
    },
    {
        "description": "Bonjour la famille ! \u2764\u2063 On esp\u00e8re que vous allez bien ! \ud83d\ude0a \u2063Voici un exercice de lecture en vid\u00e9o. \u2063L'int\u00e9r\u00eat est de pratiquer la prononciation en regardant comment je positionne ma bouche pour prononcer correctement les mots. \ud83d\udcac\u2063 Tu pourras \u00e9galement en savoir plus sur notre tradition de la galette des rois ! \ud83d\ude0b\u2063 Bonne journ\u00e9e !\n.\nAhoj rodinko! \u2764 Douf\u00e1me, \u017ee se m\u00e1te dob\u0159e! \ud83d\ude0a Zde je video cvi\u010den\u00ed na \u010dten\u00ed. Jde o to, abychom si procvi\u010dili v\u00fdslovnost t\u00edm, \u017ee se pod\u00edv\u00e1me, jak nastavuji \u00fasta, abych spr\u00e1vn\u011b vyslovoval slova. \ud83d\udcac M\u016f\u017ee\u0161 se tak\u00e9 dozv\u011bd\u011bt v\u00edce o na\u0161\u00ed tradici galette des rois! \ud83d\ude0b P\u0159eji ti hezk\u00fd den!",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/eFtM_qGUl5O5Pc6A-zsSuQ==,7991601123/encode/vjsnotce/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1703864596-461191165-3856.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1703863538-543456163-5091.pdf"
        ],
        "date": "2024-01-04T07:30:00Z",
        "id": 160
    },
    {
        "description": "BONNE ANN\u00c9E !!! \ud83d\ude0d \u2063Tous nos v\u0153ux de bonheur pour cette nouvelle ann\u00e9e. On te souhaite une bonne sant\u00e9 et plein de succ\u00e8s et de r\u00e9ussite pour tous tes projets. \ud83d\udcaa \u2063Voici en vid\u00e9o mes 3 bonnes r\u00e9solutions pour 2024, dis-moi dans les commentaires quelles sont tes nouvelles r\u00e9solutions ! \u270d\u2063 Bonne journ\u00e9e et merci encore \u00e0 tous pour votre soutien \u2764\u2063\n.\n\u0160\u0164ASTN\u00dd NOV\u00dd ROK!!! \ud83d\ude0d P\u0159ejeme v\u00e1m v\u0161e nejlep\u0161\u00ed do nov\u00e9ho roku. P\u0159ejeme v\u00e1m pevn\u00e9 zdrav\u00ed a hodn\u011b \u00fasp\u011bch\u016f a \u00fasp\u011bch\u016f ve v\u0161ech va\u0161ich projektech. \ud83d\udcaa Tady je video s m\u00fdmi 3 dobr\u00fdmi p\u0159edsevzet\u00edmi pro rok 2024, napi\u0161 mi do koment\u00e1\u0159\u016f, jak\u00e1 jsou ta tv\u00e1 nov\u00e1 p\u0159edsevzet\u00ed! \u270d Hezk\u00fd den a je\u0161t\u011b jednou d\u011bkujeme v\u0161em za podporu \u2764",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/x_MBbQ8NKlCR7HmlDAO7dw==,7991601123/encode/vjsnotcg/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1703864908-226521461-5365.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2024-01-02T07:30:00Z",
        "id": 161
    },
    {
        "description": "Salut la famille ! \u2764\u2063 \u2063Aujourd'hui je vous a pr\u00e9par\u00e9 un post tr\u00e8s particulier\ud83d\ude2e\u2063 Je vais vous donner des conseils pour garder la motivation \ud83d\udcaa\u2063, faire en sorte que vos r\u00e9solutions pour 2024 tiennent dans la dur\u00e9e \ud83d\udd1d\u2063et surtout comment int\u00e9grer le fran\u00e7ais dans votre vie de tous les jours \ud83d\udcda\u2063. Ainsi, vous allez apprendre sans s'en rendre compte et vous allez perfectionner votre fran\u00e7ais chaque jour ! \ud83d\ude0e\u2063\u2063\nMais malgr\u00e9 tout \u00e7a, sachez que notre plus grande motivation, c'est vous, notre deuxi\u00e8me famille. Un grand merci pour votre soutien cette ann\u00e9e \u2764\u2063, et pr\u00e9parez-vous \u00e0 encore plus de surprises et de contenus exclusifs pour cette nouvelle ann\u00e9e. \ud83d\ude09\u2063 On vous aime \ud83d\ude18\u2063\n.\nAhoj rodin\u016fo! \u2764 Dnes jsem si pro v\u00e1s p\u0159ipravila speci\u00e1ln\u00ed p\u0159\u00edsp\u011bvek \ud83d\ude2e Porad\u00edm v\u00e1m, jak si udr\u017eet motivaci \ud83d\udcaa, jak si udr\u017eet p\u0159edsevzet\u00ed na rok 2024\ud83d\udd1da hlavn\u011b jak za\u010dlenit francouz\u0161tinu do ka\u017edodenn\u00edho \u017eivota \ud83d\udcda. Tak se budete u\u010dit, ani\u017e byste si to uv\u011bdomovali, a zdokonalovat se ve francouz\u0161tin\u011b ka\u017ed\u00fd den! \ud83d\ude0e\nAle i p\u0159es to v\u0161echno byste m\u011bli v\u011bd\u011bt, \u017ee na\u0161\u00ed nejv\u011bt\u0161\u00ed motivac\u00ed jste vy, na\u0161e druh\u00e1 rodina. Velk\u00fd d\u00edk za va\u0161i leto\u0161n\u00ed podporu \u2764 a v nov\u00e9m roce se p\u0159ipravte na je\u0161t\u011b v\u00edce p\u0159ekvapen\u00ed a exkluzivn\u00edho obsahu \ud83d\ude09 M\u00e1me v\u00e1s r\u00e1di \ud83d\ude18.",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/aXrDDPC9eZMXMiYpxpBaIg==,7991601123/encode/vjsnnttw/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1702051708-37316180-9914.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1697365735-867138891-1927.pdf",
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1697365735-825591396-0932.pdf",
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1697365735-842276049-7593.pdf",
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1697365735-816113485-4186.pdf",
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1697365735-806427724-0393.pdf",
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1697365735-818395968-8538.pdf",
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1697365735-806358114-2336.pdf"
        ],
        "date": "2023-12-30T07:30:00Z",
        "id": 162
    },
    {
        "description": "Coucou ! \ud83d\udc4b \u2063Voici la troisi\u00e8me partie de mon explication sur le \"e\" muet. \ud83d\udde3\u2063 \u2063Cette fois-ci, on va pratiquer l'utilisation de ce son. \ud83d\udcaa\u2063 Ainsi, la prononciation de ce son n'aura plus aucun secret pour toi. \ud83d\ude09\u2063 Bonne journ\u00e9e ! \u2764\u2063\n.\nAhoj! \ud83d\udc4b Toto je t\u0159et\u00ed \u010d\u00e1st m\u00e9ho v\u00fdkladu o n\u011bm\u00e9m \"e\". \ud83d\udde3 Tentokr\u00e1t si procvi\u010d\u00edme pou\u017e\u00edv\u00e1n\u00ed t\u00e9to hl\u00e1sky. \ud83d\udcaa Tak\u017ee v\u00fdslovnost tohoto zvuku pro tebe nebude \u017e\u00e1dn\u00fdm tajemstv\u00edm \ud83d\ude09 P\u0159eji hezk\u00fd den! \u2764",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/7DwFC3rDUd0gt3oFGEYXOA==,7991601123/encode/vjsnnttu/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1701457513-902593644-0867.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1697364812-229934303-7727.pdf"
        ],
        "date": "2023-12-28T07:30:00Z",
        "id": 163
    },
    {
        "description": "Salut ! \ud83d\ude18 \u2063Voici un nouvel exercice o\u00f9 le but est de compl\u00e9ter les phrases avec l'expression qui convient. \ud83d\udc4c \u2063Et comme d'habitude, tu pourras retrouver la correction dans le deuxi\u00e8me PDF \u00e0 t\u00e9l\u00e9charger. \ud83d\ude09\u2063 Je te souhaite une bonne journ\u00e9e ! \u2764\u2063\n.\nAhoj! \ud83d\ude18 P\u0159in\u00e1\u0161\u00edme ti nov\u00e9 cvi\u010den\u00ed, jeho\u017e c\u00edlem je doplnit v\u011bty spr\u00e1vn\u00fdm v\u00fdrazem. \ud83d\udc4c A jako obvykle najde\u0161 opravu v druh\u00e9m PDF ke sta\u017een\u00ed \ud83d\ude09 P\u0159eji hezk\u00fd den! \u2764",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1697311394-805570539-5187.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1697311394-800767058-0682.pdf"
        ],
        "date": "2023-12-26T07:30:00Z",
        "id": 164
    },
    {
        "description": "Coucou ! Aujourd'hui on vous propose un podcast de No\u00ebl ! On discute des traditions de No\u00ebl en France, de la nourriture, des cadeaux, de l'ambiance, on a m\u00eame failli se disputer \u00e0 propos du P\u00e8re No\u00ebl ! On va aussi vous partager des anecdotes dont on a jamais parl\u00e9 \ud83d\ude1c On a \u00e9galement traduit l'ensemble de notre discussion pour tout comprendre !\ud83d\ude0e\u2063 On a pris beaucoup de plaisir \u00e0 faire ce podcast et on esp\u00e8re qu'il vous plaira \ud83d\ude01\u2063 On vous souhaite un excellent week-end et un tr\u00e8s joyeux No\u00ebl bien s\u00fbr \ud83d\ude18\u2063\n.\nAhoj! Dnes v\u00e1m p\u0159in\u00e1\u0161\u00edme v\u00e1no\u010dn\u00ed podcast! Probereme si v\u00e1no\u010dn\u00ed tradice ve Francii, j\u00eddlo, d\u00e1rky, atmosf\u00e9ru, dokonce jsme se m\u00e1lem poh\u00e1dali kv\u016fli Santa Klausovi! Pod\u011bl\u00edme se s v\u00e1mi tak\u00e9 o p\u00e1r anekdot, o kter\u00fdch jsme v\u00e1m je\u0161t\u011b nikdy ne\u0159ekli \ud83d\ude1c Tak\u00e9 jsme celou na\u0161i diskuzi p\u0159elo\u017eili, abyste v\u0161emu rozum\u011bli! \ud83d\ude0e \u2063P\u0159i nat\u00e1\u010den\u00ed tohoto podcastu jsme si u\u017eili spoustu legrace a douf\u00e1me, \u017ee se v\u00e1m bude l\u00edbit \ud83d\ude01 P\u0159ejeme v\u00e1m kr\u00e1sn\u00fd v\u00edkend a samoz\u0159ejm\u011b vesel\u00e9 V\u00e1noce \ud83d\ude18",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1702580354-373119605-7261.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1702580274-251840752-1558.pdf"
        ],
        "date": "2023-12-23T07:30:00Z",
        "id": 165
    },
    {
        "description": "Bonjour ! \ud83c\udf1f On esp\u00e8re que tu vas bien et que tu es pr\u00eat.e \u00e0 plonger dans l'esprit de No\u00ebl avec nous. Ce cours sp\u00e9cial t'invite \u00e0 d\u00e9corer ton appartement ou ta maison avec nous tout en pratiquant le vocabulaire de No\u00ebl. \ud83c\udf84\ud83c\udf81 Alors, pr\u00eat.e \u00e0 faire briller non seulement ton foyer de la magie des f\u00eates mais aussi ton fran\u00e7ais ? \ud83c\udfe1\u2728#ApprenonsEnS'Amusant \ud83e\udd36\ud83c\udffd\ud83c\udf85\ud83c\udffd\n.\nAhoj ! \ud83c\udf1f Douf\u00e1me, \u017ee se m\u00e1\u0161 dob\u0159e a jsi p\u0159ipraven\u00fd/\u00e1 se s n\u00e1mi pono\u0159it do v\u00e1no\u010dn\u00ed atmosf\u00e9ry. V tomto speci\u00e1ln\u00edm kurzu t\u011b zveme, abys s n\u00e1mi vyzdobil/a tv\u016fj byt nebo d\u016fm a z\u00e1rove\u0148 si procvi\u010dil/a v\u00e1no\u010dn\u00ed slovn\u00ed z\u00e1sobu. \ud83c\udf84\ud83c\udf81 Tak co, jsi p\u0159ipraven/\u00e1 rozz\u00e1\u0159it kouzlem sv\u00e1tk\u016f nejen sv\u016fj domov, ale i svou francouz\u0161tinu? \ud83c\udfe1\u2728#U\u010dmeSeZ\u00e1bavn\u011b \ud83e\udd36\ud83c\udffd\ud83c\udf85\ud83c\udffd",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/9kFgQQSVU5A1gWiJvtoyWw==,7991601123/encode/vjsnongx/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1702725990-260781924-8387.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2023-12-21T07:30:00Z",
        "id": 166
    },
    {
        "description": "Salut ! \ud83d\ude0e \u2063En utilisant les verbes du cours pr\u00e9c\u00e9dent, tu dois compl\u00e9ter les phrases dans l'exercice que je t'ai pr\u00e9par\u00e9 en PDF. \u270d\u2063 Tu peux comme d'habitude retrouver la correction dans le deuxi\u00e8me document. \u2705\u2063 Bonne chance ! \ud83d\ude01\u2063\n.\nAhoj! \ud83d\ude0e Pomoc\u00ed sloves z p\u0159edchoz\u00ed lekce mus\u00ed\u0161 doplnit v\u011bty ve cvi\u010den\u00ed, kter\u00e9 jsem pro tebe p\u0159ipravila v PDF. \u270d Odpov\u011bdi najde\u0161 jako obvykle v druh\u00e9m dokumentu. \u2705 Hodn\u011b \u0161t\u011bst\u00ed! \ud83d\ude01",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1697323430-740250660-8164.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1697323430-670919494-7194.pdf"
        ],
        "date": "2023-12-19T07:30:00Z",
        "id": 167
    },
    {
        "description": "Coucou ! \u2764\ufe0f J'ai remarqu\u00e9 dans mes cours priv\u00e9s qu'il y a beaucoup de verbes que les gens confondent et qui sont probl\u00e9matiques pour parler correctement. \ud83e\udd2a Ainsi, j'ai r\u00e9uni dans cette vid\u00e9o les erreurs les plus courantes que je rencontre au quotidien pour vous les expliquer. \ud83d\udcaaBonne journ\u00e9e la famille ! \ud83e\udef6\n.\nAhojky! \u2764\ufe0f Na sv\u00fdch soukrom\u00fdch lekc\u00edch jsem si v\u0161imla, \u017ee existuje spousta sloves, kter\u00e1 si lid\u00e9 pletou a kter\u00e1 jsou pro spr\u00e1vn\u00e9 mluven\u00ed problematick\u00e1. \ud83e\udd2a V tomto videu jsem tedy dala dohromady nej\u010dast\u011bj\u0161\u00ed chyby, se kter\u00fdmi se denn\u011b setk\u00e1v\u00e1m, abych v\u00e1m je vysv\u011btlila. \ud83d\udcaaHezk\u00fd den, rodinko! \ud83e\udef6",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/ChcaoWw5kMjQOu3oXvIXKQ==,7991601123/encode/vjsnntsy/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1701452472-423539765-8458.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1697359299-751028890-4762.pdf"
        ],
        "date": "2023-12-16T07:30:00Z",
        "id": 168
    },
    {
        "description": "Salut tout le monde ! \ud83d\ude42 Aujourd'hui, je vais vous expliquer de la mani\u00e8re la plus simple possible comment sont construits les chiffres ordinaux, la diff\u00e9rence entre \"deuxi\u00e8me\" et \"second\", les fractions, et comme vous l'avez demand\u00e9, les chiffres dans les dynasties et les dates. \ud83d\udc4c Bonne journ\u00e9e ! \ud83c\udf1e\n.\nAhoj v\u0161ichni\ud83d\ude42 Dnes v\u00e1m co nejjednodu\u0161eji vysv\u011btl\u00edm, jak se tvo\u0159\u00ed po\u0159adov\u00e1 \u010d\u00edsla, jak\u00fd je rozd\u00edl mezi \"deuxi\u00e8me\" a \"second\", zlomky, a jak jste se ptali, \u010d\u00edsla v dynasti\u00edch a datech. \ud83d\udc4c P\u0159eji v\u00e1m kr\u00e1sn\u00fd den! \ud83c\udf1e",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/Op94QCnJkULy3xe7Ky-mkQ==,7991601123/encode/vjsnohhp/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1701452347-41558459-5493.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1702400133-718819211-3492.pdf"
        ],
        "date": "2023-12-14T07:30:00Z",
        "id": 169
    },
    {
        "description": "Salut ! \ud83e\udd70 Voici 10 expressions idiomatiques sur le th\u00e8me de l'hiver \u2603\ufe0f et de No\u00ebl \ud83c\udf84 qu'on vous explique en vid\u00e9o. \nEXERCICE : Fais une phrase, en commentaire, en utilisant l'une de ces expressions ! \u270d\ufe0f\n.\nAhoj \ud83e\udd70 Zde je 10 idiomatick\u00fdch v\u00fdraz\u016f na t\u00e9ma zima \u2603\ufe0f a V\u00e1noce \ud83c\udf84, kter\u00e9 v\u00e1m vysv\u011btl\u00edme na videu. \nCVI\u010cEN\u00cd: Napi\u0161 do koment\u00e1\u0159\u016f v\u011btu s pou\u017eit\u00edm jednoho z t\u011bchto v\u00fdraz\u016f! \u270d\ufe0f\n\n",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/sFg1wFlVQZg_j-9DVemRRw==,7991601123/encode/vjsnntro/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1702038251-492671999-0335.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2023-12-12T07:30:00Z",
        "id": 170
    },
    {
        "description": "Salut, j'esp\u00e8re que tu vas bien. \ud83d\ude0a Aujourd'hui on t'a pr\u00e9par\u00e9 un vlog de notre voyage en Tha\u00eflande ! \ud83c\udf1e \u2063L'occasion d'apprendre plein de nouveaux vocabulaire, de d\u00e9couvrir un nouveau pays et surtout de se r\u00e9chauffer entre deux flocons de neige ! \u2744\u2063 Dis-nous en commentaire si tu as d\u00e9j\u00e0 visit\u00e9 Tha\u00eflande et si oui, qu'est-ce que tu as pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 ? \u270d\u2063 Bon week-end ! \u2764\u2063\n.\nAhoj, douf\u00e1m, \u017ee se m\u00e1\u0161 dob\u0159e. \ud83d\ude0a Dnes jsme pro tebe p\u0159ipravili vlog z na\u0161eho v\u00fdletu do Thajska! \ud83c\udf1e P\u0159\u00edle\u017eitost nau\u010dit se spoustu nov\u00fdch slov\u00ed\u010dek, objevit novou zemi a hlavn\u011b se oh\u0159\u00e1t mezi dv\u011bma sn\u011bhov\u00fdmi vlo\u010dkami! \u2744 Napi\u0161 n\u00e1m do koment\u00e1\u0159\u016f, jestli jsi n\u011bkdy nav\u0161t\u00edvil/a Thajsko, a pokud ano, co se ti tam l\u00edbilo nejv\u00edc? \u270d P\u0159ejeme ti kr\u00e1sn\u00fd v\u00edkend! \u2764",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/7MGd-ES_CVK7M4rWNYGFWg==,7991601123/encode/vjsnomnv/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1702050576-83743436-8445.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2023-12-09T07:30:00Z",
        "id": 171
    },
    {
        "description": "Salut ! \u2764\ufe0f On approche du 24 d\u00e9cembre et pour l'occasion, voici un peu de vocabulaire \u00e0 apprendre sur le th\u00e8me de No\u00ebl \ud83c\udf84 et de l'hiver \u2603\ufe0f ! \nEXERCICE : Dis-nous en commentaire ce que tu aimes le plus \u00e0 No\u00ebl? \ud83c\udf81\ud83c\udf74\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\n.\nAhoj! \u2764\ufe0f Bl\u00ed\u017e\u00ed se 24. prosinec a u t\u00e9to p\u0159\u00edle\u017eitosti ti p\u0159in\u00e1\u0161\u00edme slovn\u00ed z\u00e1sobu na t\u00e9ma V\u00e1noce \ud83c\udf84 a zima \u2603\ufe0f!\nCVI\u010cEN\u00cd: \u0158ekni n\u00e1m do koment\u00e1\u0159\u016f, co m\u00e1\u0161 na V\u00e1noc\u00edch nejrad\u011bji? \ud83c\udf81\ud83c\udf74\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1697190857-931962372-3213.png",
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1697190857-952975005-5216.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1697190857-922109601-4543.pdf"
        ],
        "date": "2023-12-07T07:30:00Z",
        "id": 172
    },
    {
        "description": "Salut ! \ud83d\udc4bAujourd'hui un exercice de pratique de la prononciation ! Venez lire ce texte avec moi et pourquoi pas, essayer de le r\u00e9p\u00e9ter pour perfectionner votre prononciation. \ud83d\ude42 J'ai \u00e9crit ce texte sur le th\u00e8me de la f\u00eate de Saint Nicolas qu'on c\u00e9l\u00e8brera demain, le 6 d\u00e9cembre \ud83d\ude01 Bonne journ\u00e9e \ud83e\udd70\n.\nAhoj! \ud83d\udc4b Dnes cvi\u010den\u00ed na procvi\u010den\u00ed v\u00fdslovnosti! Poj\u010fte se mnou p\u0159e\u010d\u00edst tento text a pro\u010d ne, zkuste si ho zopakovat, abyste se zdokonalili ve v\u00fdslovnosti \ud83d\ude42 Tento text jsem napsal na t\u00e9ma Mikul\u00e1\u0161, kter\u00e9ho budeme slavit z\u00edtra, 6. prosince \ud83d\ude01 P\u0159eji hezk\u00fd den \ud83e\udd70.",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/_orBL6zsAc3reIyx8twzYg==,7991601123/encode/vjsnntez/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1702054153-650421309-2797.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1697187843-132035890-8276.pdf"
        ],
        "date": "2023-12-05T07:30:00Z",
        "id": 173
    },
    {
        "description": "Salut la famille ! \ud83e\udef6 R\u00e9cemment on a f\u00eat\u00e9 nos 7 ans ensemble ! \ud83d\ude0d On a donc fait une vid\u00e9o pour savoir si on se conna\u00eet bien et \u00e9galement pour que vous en sachiez un peu plus sur nous ! \ud83d\ude01 On esp\u00e8re que ce format un peu plus \"relax\" vous plaira ! Bon week-end ! \u2764\ufe0f\n.\nAhoj rodinko! \ud83e\udef6 Ned\u00e1vno jsme spole\u010dn\u011b oslavili 7. v\u00fdro\u010d\u00ed! \ud83d\ude0d Tak jsme nato\u010dili video, abychom zjistili, jak dob\u0159e se zn\u00e1me, a taky abychom v\u00e1m o n\u00e1s \u0159ekli n\u011bco v\u00edc! \ud83d\ude01 Douf\u00e1me, \u017ee se v\u00e1m tento trochu uvoln\u011bn\u011bj\u0161\u00ed form\u00e1t bude l\u00edbit! P\u0159ejeme v\u00e1m kr\u00e1sn\u00fd v\u00edkend! \u2764\ufe0f",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/-GgxepXhBYdp9dmRrwaX2Q==,7991601123/encode/vjsnntra/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1702124452-371799913-9061.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2023-12-02T07:30:00Z",
        "id": 174
    },
    {
        "description": "Coucou \ud83d\ude0e\u2063, aujourd'hui on d\u00e9crypte ensemble, syllabe par syllabe, les grandes marques fran\u00e7aises pour que leur prononciation n'ait plus aucun secret pour toi. \ud83d\udcaa \u2063Personnellement, \u00e7a m'amuse beaucoup d'\u00e9couter les erreurs de prononciation qu'on entend tout le temps sur les marques. \ud83d\ude02\u2063\n.\nAhoj \ud83d\ude0e, dnes si spole\u010dn\u011b slabiku po slabice rozlu\u0161t\u00edme velk\u00e9 francouzsk\u00e9 zna\u010dky, aby pro tebe jejich v\u00fdslovnost u\u017e nebyla \u017e\u00e1dn\u00fdm tajemstv\u00edm. \ud83d\udcaa Osobn\u011b m\u011b bav\u00ed poslouchat, jakou chybnou v\u00fdslovnost u zna\u010dek neust\u00e1le sly\u0161\u00edme. \ud83d\ude02",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/ymYFfTtWthr-6Ejtyo3ryA==,7991601123/encode/vjsnmwap/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1701458118-71150377-0884.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1691158541-760448247-3634.pdf"
        ],
        "date": "2023-11-30T07:30:00Z",
        "id": 175
    },
    {
        "description": "Coucou ! \ud83d\udc4b Si tu veux t'entra\u00eener \u00e0 l'utilisation de \"tout, tous, toute, toutes\", ce cours est fait pour toi ! \ud83d\udcaa Dis-moi en commentaire si tu as eu des difficult\u00e9s ou si tout est clair pour toi ! \u2764\ufe0f \n.\nAhoj! \ud83d\udc4b Pokud si chce\u0161 procvi\u010dit pou\u017e\u00edv\u00e1n\u00ed \"tout, tous, toute, toutes\", tak je tento kurz ur\u010den pr\u00e1v\u011b pro tebe! \ud83d\udcaa Dej mi v\u011bd\u011bt do koment\u00e1\u0159\u016f, jestli jsi m\u011bl/a n\u011bjak\u00e9 pot\u00ed\u017ee nebo jestli je ti v\u0161e jasn\u00e9! \u2764\ufe0f",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/YuRD_4K_kOuBE_WP3KAMGA==,7991601123/encode/vjsnnldy/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1702024061-252606724-5878.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1695224488-694633276-0332.pdf"
        ],
        "date": "2023-11-28T07:30:00Z",
        "id": 176
    },
    {
        "description": "Bonjour ! \u2764\ufe0f Aujourd'hui je t'ai pr\u00e9par\u00e9 un cours de grammaire pour tout savoir sur l'utilisation de \"tout, tous, toute, toutes\". \ud83d\udcda Avec ce cours, tu ne pourras plus te tromper sur les diff\u00e9rences d'utilisation entre ces mots, tu pourras \u00e9galement t\u00e9l\u00e9charger mon PDF pour r\u00e9viser partout. \ud83d\udc4c Bonne journ\u00e9e ! \ud83d\udc4b\n.\nDobr\u00fd den ! \u2764\ufe0f Dnes jsem pro tebe p\u0159ipravila lekci gramatiky, ve kter\u00e9 se dozv\u00ed\u0161 v\u0161e o pou\u017e\u00edv\u00e1n\u00ed \"tout, tous, toute, toutes\". \ud83d\udcda D\u00edky t\u00e9to lekci u\u017e nebude\u0161 d\u011blat \u017e\u00e1dn\u00e9 chyby ohledn\u011b rozd\u00edl\u016f v pou\u017eit\u00ed t\u011bchto slov a nav\u00edc si m\u016f\u017ee\u0161 st\u00e1hnout m\u00e9 PDF, aby sis mohl/a zopakovat, kde v\u0161ude se vyskytuj\u00ed. \ud83d\udc4c P\u0159eji ti hezk\u00fd den! \ud83d\udc4b",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/7I-pZ0u9C2TQfAE9kC8NvQ==,7991601123/encode/vjsnnlcp/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1701444681-836647678-4972.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1695219114-984917363-7982.pdf"
        ],
        "date": "2023-11-25T07:30:00Z",
        "id": 177
    },
    {
        "description": "Salut la famille ! \ud83d\udc4b Voici une vid\u00e9o o\u00f9 on vous explique ensemble 10 expressions idiomatiques en utilisant le th\u00e8me de la nourriture, mais qui n'ont rien \u00e0 voir avec la nourriture ! \ud83e\udd2a\nEXERCICE : \u00c9cris-nous en commentaire une phrase en utilisant l'une de ces expressions. \u270d\ufe0f\n.\nAhoj rodino! \ud83d\udc4b P\u0159in\u00e1\u0161\u00edme v\u00e1m video, ve kter\u00e9m si spole\u010dn\u011b vysv\u011btl\u00edme 10 idiomatick\u00fdch v\u00fdraz\u016f na t\u00e9ma j\u00eddlo, kter\u00e9 v\u0161ak s j\u00eddlem nemaj\u00ed nic spole\u010dn\u00e9ho! \ud83e\udd2a\nCVI\u010cEN\u00cd: Napi\u0161 n\u00e1m do koment\u00e1\u0159\u016f v\u011btu s pou\u017eit\u00edm jednoho z t\u011bchto v\u00fdraz\u016f. \u270d\ufe0f",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/DzSg6zZUhbZOY-M1jqN0-A==,7991601123/encode/vjsnntev/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1702038702-810973532-1852.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2023-11-23T07:30:00Z",
        "id": 178
    },
    {
        "description": "Coucou ! \ud83e\udef6 Voici un cours o\u00f9 je t'explique en moins de 10 minutes comment prononcer parfaitement les principaux magasins fran\u00e7ais de meuble, bricolage ou les supermarch\u00e9s. \ud83e\ude91\ud83d\udee0\ud83d\uded2 La grande majorit\u00e9 de ces r\u00e8gles de prononciation s'appliquent sur tous les mots donc profites-en !\ud83d\udcaa Bonne journ\u00e9e \u2764\ufe0f\n.\nAhoj! \ud83e\udef6 Dnes pro tebe m\u00e1m kurz, ve kter\u00e9m ti za m\u00e9n\u011b ne\u017e 10 minut vysv\u011btl\u00edm, jak perfektn\u011b vyslovit hlavn\u00ed francouzsk\u00e9 obchody s n\u00e1bytkem, kutilsk\u00fdmi pot\u0159ebami nebo supermarkety. \ud83e\ude91\ud83d\udee0\ud83d\uded2 Drtiv\u00e1 v\u011bt\u0161ina t\u011bchto v\u00fdslovnostn\u00edch pravidel plat\u00ed pro v\u0161echna slova, tak je vyu\u017eij naplno! \ud83d\udcaa P\u0159eji hezk\u00fd den \u2764\ufe0f",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/3-Fk4zFO8L_qRb-QgQVc9Q==,7991601123/encode/vjsnnlbs/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1701457890-91863496-7434.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1695214215-711695974-6647.pdf"
        ],
        "date": "2023-11-21T07:30:00Z",
        "id": 179
    },
    {
        "description": "Bonjour ! \ud83e\udd70 Aujourd'hui voici un dialogue que nous avons r\u00e9alis\u00e9 au supermarch\u00e9. \ud83d\uded2\ud83d\udecd\ud83e\uddfe Tu pourras mettre en pratique tout ce que tu as appris ces derniers jours et t'exercer \u00e0 compl\u00e9ter la transcription en PDF avec les mots manquants. Bonne chance ! \ud83c\udf40\ud83e\udd1e\n.\nAhoj ! \ud83e\udd70 Dnes tu m\u00e1me dialog, kter\u00fd jsme vedli v supermarketu. \ud83d\uded2\ud83d\udecd\ud83e\uddfe M\u016f\u017ee\u0161 si v praxi vyzkou\u0161et v\u0161e, co jsi se za posledn\u00ed dny nau\u010dil/a, a procvi\u010dit si to dopln\u011bn\u00edm chyb\u011bj\u00edc\u00edch slov do p\u0159episu v PDF. Hodn\u011b \u0161t\u011bst\u00ed! \ud83c\udf40\ud83e\udd1e",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1696067911-248766918-4265.png",
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1696067911-279993418-4874.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1696068105-977887812-7103.pdf"
        ],
        "date": "2023-11-18T07:30:00Z",
        "id": 180
    },
    {
        "description": "Salut ! \ud83d\ude18 Voici un cours avec plein de conseils pour apprendre \u00e0 commander des aliments dans la boucherie \ud83e\udd69, charcuterie \ud83e\udd53, fromagerie. \ud83e\uddc0 En effet, en France on ne commande pas du tout de la m\u00eame mani\u00e8re qu'en R\u00e9publique tch\u00e8que \u26a0\ufe0f Bonne journ\u00e9e ! \u2764\ufe0f\n.\nAhoj! \ud83d\ude18 Dnes pro tebe m\u00e1me kurz se spoustou tip\u016f, jak si objednat j\u00eddlo v \u0159eznictv\u00ed \ud83e\udd69, uzen\u00e1\u0159stv\u00ed \ud83e\udd53, s\u00fdr\u00e1rn\u011b. \ud83e\uddc0 Ve Francii se v\u016fbec toti\u017e neobjedn\u00e1v\u00e1 tak jako v \u010cesku \u26a0\ufe0f P\u0159eji hezk\u00fd den! \u2764\ufe0f",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/uACAs_SDcdJfwxuJejuubA==,7991601123/encode/vjsnnlbu/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1702060858-26546311-2482.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1695214419-867889551-1291.pdf"
        ],
        "date": "2023-11-16T07:30:00Z",
        "id": 181
    },
    {
        "description": "Coucou la famille ! \ud83e\udd70 Voici un cours pour apprendre du vocabulaire avec une technique que j'adore, le \"mindmap\". \ud83d\udcaaAujourd'hui nous avons choisi le th\u00e8me du supermarch\u00e9. \ud83d\uded2\ud83d\udecd\ud83e\uddfe\nEXERCICE : Pour t'entra\u00eener, essaye de cr\u00e9er ta prochaine liste de courses dans les commentaires avec ce nouveau vocabulaire. \u270d\ufe0f\nBonne journ\u00e9e ! \ud83e\udef6\n.\nAhojky rodinko! \ud83e\udd70 Dnes m\u00e1me kurz na u\u010den\u00ed slov\u00ed\u010dek pomoc\u00ed techniky, kterou miluju, \"my\u0161lenkov\u00e9 mapy\". \ud83d\udcaaDnes jsme si vybrali t\u00e9ma supermarket. \ud83d\uded2\ud83d\udecd\ud83e\uddfe\nCVI\u010cEN\u00cd: Pro procvi\u010den\u00ed si zkus v koment\u00e1\u0159\u00edch vytvo\u0159it tv\u016fj p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed n\u00e1kupn\u00ed seznam s touto novou slovn\u00ed z\u00e1sobou. \u270d\ufe0f\nP\u0159ejeme ti hezk\u00fd den! \ud83e\udef6",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/orLBDU4qVjn7Hpa6sE5Qeg==,7991601123/encode/vjsnnlaw/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1701453904-843131339-4442.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1695209978-38349373-4926.pdf"
        ],
        "date": "2023-11-14T07:30:00Z",
        "id": 182
    },
    {
        "description": "Salut ! \ud83d\ude0b \u2063Voici un cours o\u00f9 je t'explique\u00a0les r\u00e8gles de\u00a0prononciation du E muet\u00a0(partie 2). \ud83d\ude01\u2063 Si tu as des questions ou s'il y a des choses que tu n'as pas comprises, n'h\u00e9site pas \u00e0 me le dire en commentaire. Bonne journ\u00e9e ! \u2764\u2063\n.\nAhoj! \ud83d\ude0b Zde je lekce, ve kter\u00e9 ti vysv\u011btl\u00edm\u00a0pravidla pro v\u00fdslovnost n\u011bm\u00e9ho E\u00a0(2. \u010d\u00e1st). \ud83d\ude01 Pokud m\u00e1\u0161 n\u011bjak\u00e9 dotazy nebo jsi n\u011b\u010demu nerozum\u011bl/a, nev\u00e1hej mi to \u0159\u00edct v koment\u00e1\u0159\u00edch. P\u0159eji ti kr\u00e1sn\u00fd den! \u2764",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/NkLHPayfN0R5sX8BnjWyfQ==,7991601123/encode/vjsnmway/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1701457755-936330570-2895.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1699115458-546440276-0657.pdf"
        ],
        "date": "2023-11-11T07:30:00Z",
        "id": 183
    },
    {
        "description": "Salut \ud83d\ude0e\u2063, pour que tu puisses t'entra\u00eener \u00e0 utiliser les expressions idiomatiques\u00a0sur le th\u00e8me d'Halloween \ud83c\udf83\ud83d\udc7b\ud83e\uddd9\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc08\u200d\u2b1b, nous t'avons pr\u00e9par\u00e9 un exercice tr\u00e8s simple ! Il te suffit d'utiliser les expressions \u00e9crites en orange sur la premi\u00e8re page et de les placer au bon endroit dans les phrases qui suivent \u270d. Bien s\u00fbr, tu y trouveras \u00e9galement la correction \u2705\u2063. On te souhaite une merveilleuse journ\u00e9e et \u00e0 tr\u00e8s vite.\ud83d\udc99\u2063\n.\nAhoj \ud83d\ude0e, abys sis procvi\u010dil/a pou\u017e\u00edv\u00e1n\u00ed idiom\u016f\u00a0na t\u00e9ma Halloween \ud83c\udf83\ud83d\udc7b\ud83e\uddd9\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc08\u200d\u2b1b, p\u0159ipravili jsme pro tebe velmi jednoduch\u00e9 cvi\u010den\u00ed! Sta\u010d\u00ed, kdy\u017e pou\u017eije\u0161 v\u00fdrazy napsan\u00e9 oran\u017eov\u011b na prvn\u00ed stran\u011b a dosad\u00ed\u0161 je na spr\u00e1vn\u00e9 m\u00edsto do v\u011bt, kter\u00e9 n\u00e1sleduj\u00ed \u270d. Samoz\u0159ejm\u011b tam najde\u0161 i opravu \u2705. P\u0159ejeme ti kr\u00e1sn\u00fd den a brzy na vid\u011bnou \ud83d\udc99",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1696054798-908807050-5433.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1696054798-888898959-6153.pdf"
        ],
        "date": "2023-11-09T07:30:00Z",
        "id": 184
    },
    {
        "description": "Coucou la famille ! \ud83e\udd70 J'esp\u00e8re que vous \u00eates en forme ! Si tu as une baisse de motivation, que tu as l'impression de ne pas progresser avec le fran\u00e7ais, que tu as envie d'arr\u00eater, que tu ne trouves pas le temps, sache que c'est normal et \u00e7a peut arriver. \ud83d\ude42 Je te comprends car je l'ai v\u00e9cu. \ud83e\udd2f Je vais te parler de plein de choses qui m'ont permis de me remotiver et de continuer \u00e0 avancer dans mes objectifs et je suis certaine que \u00e7a pourra t'aider \u00e9galement ! \ud83d\udcaa Merci \u00e9galement d'\u00eatre de plus en plus nombreux \u00e0 nous soutenir, vous \u00eates tous incroyables et c'est un immense honneur de travailler avec vous ! \ud83d\udc95\u2063\n.\nAhojky rodinko! \ud83e\udd70 Douf\u00e1m, \u017ee se v\u00e1m v\u0161em da\u0159\u00ed dob\u0159e! Pokud ti kles\u00e1 motivace, m\u00e1\u0161 pocit, \u017ee ve francouz\u0161tin\u011b ned\u011bl\u00e1\u0161 \u017e\u00e1dn\u00e9 pokroky, m\u00e1\u0161 chu\u0165 s t\u00edm seknout, nem\u016f\u017ee\u0161 si naj\u00edt \u010das, v\u011bz, \u017ee je to norm\u00e1ln\u00ed a m\u016f\u017ee se to st\u00e1t. \ud83d\ude42 Ch\u00e1pu t\u011b, proto\u017ee jsem to za\u017eila. \ud83e\udd2f Pov\u00edm ti o spoust\u011b v\u011bc\u00ed, kter\u00e9 mi pomohly znovu z\u00edskat motivaci a j\u00edt d\u00e1l za sv\u00fdm c\u00edlem, a jsem si jist\u00e1, \u017ee to dok\u00e1\u017ee pomoci i tob\u011b! \ud83d\udcaa D\u011bkuji v\u00e1m tak\u00e9 za to, \u017ee n\u00e1s podporujete ve st\u00e1le v\u011bt\u0161\u00edm po\u010dtu, jste v\u0161ichni \u00fa\u017easn\u00ed a je n\u00e1m obrovskou ct\u00ed s v\u00e1mi spolupracovat! \ud83d\udc95",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/VFgfOWi1SzU52m6zNy8Mxw==,7991601123/encode/vjsnmtvw/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1702051631-537635589-2882.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2023-11-07T07:30:00Z",
        "id": 185
    },
    {
        "description": "Bonjour ! \ud83e\udd17 \u2063Pour le cours d'aujourd'hui, on t'a pr\u00e9par\u00e9\u00a0un texte sur le th\u00e8me de la Toussaint. \ud83c\udf41\u2063\u2063\u2063\u2063Tu peux l'essayer soit comme une\u00a0dict\u00e9e, soit comme une\u00a0\u00e9coute\u00a0ou tout simplement \u00e9couter avec la\u00a0transcription\u00a0pour am\u00e9liorer ta prononciation. \ud83d\udcaa\u2063\u00a0Dis-nous en commentaire combien de fautes tu as fait dans la dict\u00e9e ou dans l'\u00e9coute et lequel des deux tu pr\u00e9f\u00e8res. \u270d\u2063 Bonne journ\u00e9e !\n.\nAhoj ! \ud83e\udd17\u2063 V dne\u0161n\u00edm kurzu jsme pro tebe p\u0159ipravili\u00a0text na t\u00e9ma Sv\u00e1tek v\u0161ech svat\u00fdch.\ud83c\udf41 M\u016f\u017ee\u0161 si ho vyzkou\u0161et bu\u010f jako\u00a0dikt\u00e1t\u00a0nebo jako\u00a0poslech\u00a0nebo pouze poslouchat s\u00a0transkripc\u00ed, aby sis zlep\u0161il/a v\u00fdslovnost. \ud83d\udcaa \u0158ekni n\u00e1m v koment\u00e1\u0159i, kolik chyb jsi m\u011bl/a v dikt\u00e1tu nebo poslechu a jak\u00fd z nich preferuje\u0161. \u270d\u2063 Hezk\u00fd den!",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1691002940-865897856-4501.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1691002940-864308134-4842.pdf"
        ],
        "date": "2023-11-04T07:30:00Z",
        "id": 186
    },
    {
        "description": "Bonjour ! Voici une vid\u00e9o \ud83c\udfac \u2063o\u00f9 nous allons parler\u00a0des expressions idiomatiques les plus courantes\u00a0utilis\u00e9s avec\u00a0le th\u00e8me du Halloween. \ud83c\udf83\u2063Si tu en connais d'autres, n'h\u00e9site pas \u00e0 les \u00e9crire en commentaire ! Bonne journ\u00e9e\ud83d\ude00\u2063\n.\nAhoj ! Voici video \ud83c\udfac, ve kter\u00e9m si pov\u00edme\u00a0o nej\u010dast\u011bji pou\u017e\u00edvan\u00fdch idiomatick\u00fdch v\u00fdrazech s t\u00e9matikou Halloween. \ud83c\udf83 Pokud zn\u00e1\u0161 n\u011bjak\u00e9 dal\u0161\u00ed, nev\u00e1hej je napsat do koment\u00e1\u0159\u016f!\u00a0P\u0159ejeme ti hezk\u00fd den\ud83d\ude00",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/ufgoKCf9OEMYHHhUiRPq4A==,7991601123/encode/vjsnmvmf/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1702039055-364936602-0296.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2023-11-02T07:30:00Z",
        "id": 187
    },
    {
        "description": "Salut la famille ! \ud83e\udd29 Aujourd'hui on t'a pr\u00e9par\u00e9 2 fiches de vocabulaire sur 2 th\u00e8mes - Halloween \ud83c\udf83 et l'automne \ud83c\udf41!\u2063\u2063\nEXERCICE 1 :\u00a0En ce qui concerne Halloween, dis-nous en commentaire quel monstre te fait le plus peur ?\nEXERCICE 2 : Pour pratiquer le th\u00e8me de l'automne, dis-nous quelles sont tes activit\u00e9s pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es en automne ?\nBonne journ\u00e9e !\n.\nAhoj rodinko! \ud83e\udd29 Dnes jsme pro v\u00e1s p\u0159ipravili 2 soubory se slovn\u00ed z\u00e1sobou na 2 t\u00e9mata - Halloween \ud83c\udf83 a podzim \ud83c\udf41!\nCVI\u010cEN\u00cd 1: Pokud jde o Halloween, \u0159eknI n\u00e1m do koment\u00e1\u0159\u016f, kter\u00e1 p\u0159\u00ed\u0161era t\u011b nejv\u00edc d\u011bs\u00ed?\nCVI\u010cEN\u00cd 2: Abychom si procvi\u010dili podzimn\u00ed t\u00e9ma, \u0159ekni n\u00e1m, jak\u00e9 jsou tv\u00e9 obl\u00edben\u00e9 podzimn\u00ed aktivity?\nP\u0159ejeme ti hezk\u00fd den!",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1691051885-657685260-5339.png",
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1698955069-6758346-5245.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1698955097-725417086-7007.pdf"
        ],
        "date": "2023-10-31T07:30:00Z",
        "id": 188
    },
    {
        "description": "Salut ! \ud83d\udc4b Voici une vid\u00e9o pour apprendre\u00a0les r\u00e8gles de la prononciation du E muet (partie 1) ! Tu trouveras \u00e9galement un e-book avec la transcription du cours. \ud83d\udde3 Comme d'habitude, tu trouveras aussi l'enregistrement vocal des phrases par Olivier ! \ud83e\udd70 Dis-nous en commentaire quel est le prochain son que tu voudrais que je t'explique ! \u270d\ufe0f Bonne journ\u00e9e ! \u2764\ufe0f\n.\nAhoj! \ud83d\udc4b Zde je video, kter\u00e9 ti pom\u016f\u017ee nau\u010dit\u00a0pravidla v\u00fdslovnosti n\u011bm\u00e9ho E (1. \u010d\u00e1st) ! Najde\u0161 zde tak\u00e9 e-book s p\u0159episem lekce. \ud83d\udde3 Jako obvykle zde najde\u0161 tak\u00e9 Olivierovu hlasovou nahr\u00e1vku v\u011bt! \ud83e\udd70 Napi\u0161 n\u00e1m do koment\u00e1\u0159\u016f, jakou hl\u00e1sku bys cht\u011bl/a vysv\u011btlit p\u0159\u00ed\u0161t\u011b! \u270d\ufe0f Hezk\u00fd den! \u2764\ufe0f",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/TNIj1E2ehjhMiU9X9yzjMQ==,7991601123/encode/vjsnmvnw/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1701457382-246811624-2153.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1698579918-688645303-7663.pdf"
        ],
        "date": "2023-10-28T06:30:00Z",
        "id": 189
    },
    {
        "description": "Salut ! \ud83d\ude0a \u2063Aujourd'hui on va t'apprendre\u00a010 autres proverbes\u00a0\ud83d\udcac \u2063tr\u00e8s connus en France, et souvent utilis\u00e9s, tu auras \u00e9galement la signification de chacun d'eux.\nUN PETIT D\u00c9FI :\u00a0Essaye d'\u00e9crire une phrase dans les commentaires en utilisant l'une de ces expressions ! \u270d Bonne semaine et \u00e0 bient\u00f4t ! \ud83d\ude0d\u2063\n.\nAhoj \ud83d\ude0a Dnes t\u011b nau\u010d\u00edme\u00a010 dal\u0161\u00edch p\u0159\u00edslov\u00ed\u00a0\ud83d\udcac, kter\u00e1 jsou ve Francii velmi zn\u00e1m\u00e1 a \u010dasto pou\u017e\u00edvan\u00e1, a u ka\u017ed\u00e9ho se dozv\u00ed\u0161 i jeho v\u00fdznam.\u00a0\nMAL\u00c1 V\u00ddZVA:\u00a0Zkus do koment\u00e1\u0159\u016f napsat v\u011btu s pou\u017eit\u00edm n\u011bkter\u00e9ho z t\u011bchto p\u0159\u00edslov\u00ed! \u270d P\u0159ejeme ti kr\u00e1sn\u00fd t\u00fdden a brzy na shledanou! \ud83d\ude0d\u2063",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/VmYamEGJeDAIt5-cDx0C8g==,7991601123/encode/vjsnmvdq/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1702039628-850510357-2589.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2023-10-26T06:30:00Z",
        "id": 190
    },
    {
        "description": "Salut\u00a0! \ud83d\ude42 \u2063Aujourd\u2019hui nous t\u2019avons cr\u00e9\u00e9\u00a0un exercice\u00a0pour t\u2019entra\u00eener \u00e0 la compr\u00e9hension orale\u00a0sur le th\u00e8me des chiffres. Il te suffit d\u2019\u00e9couter l\u2019audio\ud83c\udfa7\u2063 et de remplir le fichier PDF. \u270d\u2063 Comme d\u2019habitude, la correction se trouve en page 2. Bonne journ\u00e9e\u00a0! \ud83d\ude0e\u2063\n.\nAhojky ! \ud83d\ude42 \u2063Dnes jsme pro tebe p\u0159ipravili\u00a0cvi\u010den\u00ed\u00a0na procvi\u010den\u00ed poslechu s porozum\u011bn\u00edm\u00a0na t\u00e9ma \u010d\u00edsla. Sta\u010d\u00ed si poslechnout zvukov\u00fd z\u00e1znam\u00a0\ud83c\udfa7 a vyplnit soubor PDF. \u270d Oprava je jako obvykle na stran\u011b 2. P\u0159ejeme ti kr\u00e1sn\u00fd den! \ud83d\ude0e\u2063",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1690822527-740069590-0369.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1690822527-723274886-7125.pdf"
        ],
        "date": "2023-10-24T06:30:00Z",
        "id": 191
    },
    {
        "description": "Bonjour mes chers ! \ud83d\ude42 Comment ne plus se tromper en utilisant les chiffres ? Trop facile ! \ud83d\ude01 Tu sauras tout dans ce cours de 20 minutes que j'ai sp\u00e9cialement fait pour toi. \ud83d\udcda Je t'explique de la mani\u00e8re le plus simplement possible comment se construisent les chiffres, pour que tu \u00e9vites 100% des erreurs que je vois tous les jours ! \ud83d\udc4c Bonne journ\u00e9e ! \ud83c\udf1e\n.\nAhoj moji zlat\u00ed! \ud83d\ude42 Jak se m\u016f\u017ee\u0161 p\u0159estat m\u00fdlit v \u010d\u00edslech? P\u0159\u00edli\u0161 snadn\u00e9! \ud83d\ude01 V\u0161e se dozv\u00ed\u0161 v t\u00e9to 20minutov\u00e9 lekci, kterou jsem p\u0159ipravila speci\u00e1ln\u011b pro tebe. \ud83d\udcda Vysv\u011btl\u00edm ti t\u00edm nejjednodu\u0161\u0161\u00edm mo\u017en\u00fdm zp\u016fsobem, jak se \u010d\u00edsla tvo\u0159\u00ed, aby ses vyvaroval/a 100 % chyb, kter\u00e9 vid\u00edm ka\u017ed\u00fd den! \ud83d\udc4c P\u0159eji ti hezk\u00fd den! \ud83c\udf1e",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/kiRjQwRIam0y1HkkvaZCQA==,7991601123/encode/vjsnmugj/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1701452776-202283134-7063.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1690566375-21407137-7561.pdf"
        ],
        "date": "2023-10-21T06:30:00Z",
        "id": 192
    },
    {
        "description": "Salut la famille ! \ud83d\ude18 \u2063J'esp\u00e8re que vous allez bien ! Aujourd'hui je vous propose un exercice sur le pass\u00e9 compos\u00e9 et l'imparfait qu'on va faire ensemble en vid\u00e9o ! \ud83d\ude09 \u2063En moins de 10 minutes vous aurez, je l'esp\u00e8re, tout compris sur ces deux temps ! L'exercice est \u00e9galement disponible en PDF. Gros bisous \ud83d\udc99\u2063\n.\nAhoj rodinko! \ud83d\ude18 Douf\u00e1m, \u017ee se m\u00e1te v\u0161ichni dob\u0159e! Dnes m\u00e1m pro v\u00e1s cvi\u010den\u00ed na pass\u00e9 compos\u00e9 a imparfait, kter\u00e9 si spole\u010dn\u011b ud\u011bl\u00e1me na videu! \ud83d\ude09 Za necel\u00fdch 10 minut budete, douf\u00e1m, rozum\u011bt v\u0161emu, co se t\u00fdk\u00e1 t\u011bchto dvou \u010das\u016f! Cvi\u010den\u00ed je k dispozici tak\u00e9 ve form\u00e1tu PDF. Gros bisous \ud83d\udc99\u2063",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/kTVd_yzO11Zdj1xX6wKkvw==,7991601123/encode/vjsnmwae/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1702024198-143601410-0998.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1691154169-391335319-0319.pdf"
        ],
        "date": "2023-10-19T06:30:00Z",
        "id": 193
    },
    {
        "description": "Coucou ! \ud83d\udc4b \u2063Aujourd'hui un petit message pour mon anniversaire (30 ans d\u00e9j\u00e0 \ud83c\udf7e), et un exercice pour toi dans les commentaires. Tu trouveras \u00e9galement un PDF sur ce th\u00e8me pour enrichir ton vocabulaire. \ud83d\ude0d\u2063 Bonne journ\u00e9e !\nEXERCICE : Dis-moi quel a \u00e9t\u00e9 ton plus beau cadeau ! \u270d\u2063\n.\nAhojky! \ud83d\udc4b Dnes zpr\u00e1vi\u010dka k m\u00fdm narozenin\u00e1m (u\u017e je mi 30 let \ud83c\udf7e) a cvi\u010den\u00ed pro tebe v koment\u00e1\u0159\u00edch. Najde\u0161 tu tak\u00e9 PDF na toto t\u00e9ma, kter\u00e9 ti obohat\u00ed slovn\u00ed z\u00e1sobu. \ud83d\ude0d P\u0159eji ti hezk\u00fd den!\nCVI\u010cEN\u00cd: \u0158ekni mi, jak\u00fd byl tv\u016fj nejlep\u0161\u00ed d\u00e1rek! \u270d",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/nfscb0LfSvaMQf8a6WStkA==,7991601123/encode/vjsnmvbu/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1690877879-120426446-1055.png"
        ],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1702125528-313775799-4167.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1690877879-76199743-0387.pdf"
        ],
        "date": "2023-10-17T06:30:00Z",
        "id": 194
    },
    {
        "description": "Salut ! \ud83d\ude42 On esp\u00e8re que tu vas bien ! On t'a pr\u00e9par\u00e9 un exercice sous forme de\u00a0devinette sur les animaux sauvages,\u2063 \ud83e\udd93\ud83d\udc05\ud83e\udd8d\ud83e\udd92\ud83d\udc0b tout en pratiquant la prononciation. \ud83d\udc44 \u2063\u2063On te souhaite un tr\u00e8s bon week-end et \u00e0 tr\u00e8s bient\u00f4t ! \ud83d\udc4b\u2063\n.\nAhoj! \ud83d\ude42 Douf\u00e1me, \u017ee se m\u00e1\u0161 dob\u0159e! P\u0159ipravili jsme si pro tebe cvi\u010den\u00ed v podob\u011b\u00a0h\u00e1danky o divok\u00fdch zv\u00ed\u0159atech, \ud83e\udd93\ud83d\udc05\ud83e\udd8d\ud83e\udd92\ud83d\udc0b a z\u00e1rove\u0148 si procvi\u010d\u00ed\u0161 v\u00fdslovnost. \ud83d\udc44 Douf\u00e1me, \u017ee si u\u017eije\u0161 hezk\u00fd v\u00edkend a brzy se uvid\u00edme! \ud83d\udc4b",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/l7oN5sfDFr7Ffsinv1wMFw==,7991601123/encode/vjsnmuzp/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1702061448-390585131-5572.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1690828777-392541803-7113.pdf"
        ],
        "date": "2023-10-14T06:30:00Z",
        "id": 195
    },
    {
        "description": "Coucou la famille ! \u2764\ufe0f Aujourd'hui on t'a pr\u00e9par\u00e9 un exercice avec des expressions idiomatiques sur les animaux sauvages. \ud83e\udd93\ud83d\udc05\ud83e\udd8d\ud83e\udd92\ud83d\udc0b Tu dois compl\u00e9ter les phrases en utilisant la bonne expression. Bonne chance ! \ud83d\ude01\ud83d\udcaa\n.\nAhojky rodinko! \u2764\ufe0f Dnes jsme si pro tebe p\u0159ipravili cvi\u010den\u00ed s idiomatick\u00fdmi v\u00fdrazy o divok\u00fdch zv\u00ed\u0159atech. \ud83e\udd93\ud83d\udc05\ud83e\udd8d\ud83e\udd92\ud83d\udc0b Mus\u00ed\u0161 doplnit v\u011bty pomoc\u00ed spr\u00e1vn\u00e9ho v\u00fdrazu. Hodn\u011b \u0161t\u011bst\u00ed! \ud83d\ude01\ud83d\udcaa",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1690727696-298094630-7153.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1690727696-270255844-2008.pdf"
        ],
        "date": "2023-10-12T06:30:00Z",
        "id": 196
    },
    {
        "description": "Coucou ! \ud83d\ude01 \u2063Aujourd'hui, on va travailler avec le dialogue de samedi. \ud83c\udfa7\u2063Je vais t'expliquer comment utiliser toutes les expressions et on va \u00e9galement le traduire ensemble. \ud83d\udcaa \u2063Je te souhaite une magnifique journ\u00e9e et \u00e0 bient\u00f4t ! \ud83d\ude18\u2063\n.\nAhojky! \ud83d\ude01 Dnes budeme pracovat se sobotn\u00edm dialogem. \ud83c\udfa7Vysv\u011btl\u00edm ti, jak pou\u017e\u00edvat v\u0161echny v\u00fdrazy, a tak\u00e9 si ho spole\u010dn\u011b p\u0159elo\u017e\u00edme. \ud83d\udcaa P\u0159eji ti kr\u00e1sn\u00fd den a brzy ahoj! \ud83d\ude18",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/WT-FsF-VbjIfPkkskFj4oA==,7991601123/encode/vjsnnqmg/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1702030067-448259168-3525.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2023-10-10T06:30:00Z",
        "id": 197
    },
    {
        "description": "Coucou ! \ud83d\ude0a \u2063Aujourd'hui on t'a pr\u00e9par\u00e9 un dialogue en utilisant le langage familier ! Tu peux l'\u00e9couter, t\u00e9l\u00e9charger le PDF et le compl\u00e9ter pour t'exercer. C'est un excellent exercice de compr\u00e9hension pour t'entra\u00eener \u00e0 parler comme un(e) Fran\u00e7ais(e). Bonne journ\u00e9e \ud83d\ude18\u2063!\n.\nAhoj! \ud83d\ude0a Dnes jsme pro tebe p\u0159ipravili dialog s pou\u017eit\u00edm hovorov\u00e9ho jazyka! M\u016f\u017ee\u0161 si ho poslechnout, st\u00e1hnout PDF a vyplnit k procvi\u010den\u00ed. Je to skv\u011bl\u00e9 cvi\u010den\u00ed na porozum\u011bn\u00ed, aby ses procvi\u010dil/a a mluvil/a jako Francouz/ka. P\u0159eji v\u00e1m hezk\u00fd den \ud83d\ude18!",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1690805158-808808330-7455.png",
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1690805158-801429899-3577.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1690805158-774846698-8057.pdf"
        ],
        "date": "2023-10-07T06:30:00Z",
        "id": 198
    },
    {
        "description": "Coucou ! \ud83d\ude0d \u2063Aujourd\u2019hui une vid\u00e9o rapide o\u00f9 on va te donner\u00a010 expressions qu\u2019on utilise tout le temps \u00e0 l\u2019oral. \ud83d\udcda \u2063N\u2019h\u00e9site pas \u00e0 nous dire dans les commentaires si tu en connais d'autres\u00a0! Bonne journ\u00e9e et \u00e0 tr\u00e8s vite\u00a0! \ud83d\ude18\u2063\n.\nAhoj ! \ud83d\ude0d \u2063Dnes rychl\u00e9 videjko, kde t\u011b nau\u010d\u00edme\u00a010 v\u00fdraz\u016f, kter\u00e9 pou\u017e\u00edv\u00e1me po\u0159\u00e1d. \ud83d\udcda Nev\u00e1hej n\u00e1m v koment\u00e1\u0159i \u0159\u00edct, jestli zn\u00e1\u0161 n\u011bjak\u00e9 dal\u0161\u00ed! Hezk\u00fd den a vid\u00edme se brzy ! \ud83d\ude18\u2063",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/vRtKOqpxnyLVECyy8AdQYg==,7991601123/encode/vjsnmvbb/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1702033005-595457178-2047.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2023-10-05T06:30:00Z",
        "id": 199
    },
    {
        "description": "Salut ! \ud83d\udc4c Voici l'essentiel des mots du langage familier \u00e0 conna\u00eetre \ud83e\udd2a car ils sont utilis\u00e9s tous les jours en France. \u00c7a te sera particuli\u00e8rement utile dans une conversation avec un Fran\u00e7ais \ud83e\udd56 ou pour regarder un film en fran\u00e7ais. \ud83d\udcfd Tu trouveras \u00e9galement la version audio enregistr\u00e9e par Olivier pour savoir les prononcer correctement ! \ud83c\udfa7 Bonne journ\u00e9e ! \ud83e\udd70\n.\nAhojky! \ud83d\udc4c Zde jsou z\u00e1kladn\u00ed hovorov\u00e1 slova, kter\u00e1 pot\u0159ebuje\u0161 zn\u00e1t \ud83e\udd2a, proto\u017ee se ve Francii pou\u017e\u00edvaj\u00ed ka\u017ed\u00fd den. Budou se ti hodit zejm\u00e9na p\u0159i konverzaci s Francouzem \ud83e\udd56 nebo p\u0159i sledov\u00e1n\u00ed filmu ve francouz\u0161tin\u011b. \ud83d\udcfd Najde\u0161 zde tak\u00e9 audio verzi nahranou Olivierem, abys v\u011bd\u011bl/a, jak je spr\u00e1vn\u011b vyslovovat! \ud83c\udfa7 P\u0159ejeme ti hezk\u00fd den! \ud83e\udd70",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1690720437-415273104-8479.png",
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1690720437-406603169-3108.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1690720437-379822797-2755.pdf"
        ],
        "date": "2023-10-03T06:30:00Z",
        "id": 200
    },
    {
        "description": "Coucou mes amours ! \u2764\ufe0f Aujourd'hui tu trouveras un cours sur le sens des adjectifs lorsqu'ils sont plac\u00e9s avant ou apr\u00e8s le nom, \ud83d\udcda c'est tr\u00e8s important de conna\u00eetre cette r\u00e8gle car cela peut changer tout le sens de ta phrase !  \ud83d\ude32 Bon week-end ! \ud83d\ude18\n.\nAhojky l\u00e1sky! \u2764\ufe0f Dnes t\u011b \u010dek\u00e1 kurz o v\u00fdznamu p\u0159\u00eddavn\u00fdch jmen, kdy\u017e jsou um\u00edst\u011bna p\u0159ed nebo za podstatn\u00fdm jm\u00e9nem, \ud83d\udcda je velmi d\u016fle\u017eit\u00e9 zn\u00e1t toto pravidlo, proto\u017ee m\u016f\u017ee zm\u011bnit cel\u00fd v\u00fdznam tv\u00e9 v\u011bty! \ud83d\ude32 P\u0159eji v\u00e1m hezk\u00fd v\u00edkend! \ud83d\ude18",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/CKvh16XxW0cOXZdMW0LWPA==,7991601123/encode/vjsnmtgs/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1701452915-784119301-5574.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1690306223-916635157-9347.pdf"
        ],
        "date": "2023-09-30T06:30:00Z",
        "id": 201
    },
    {
        "description": "Bonjour ! \ud83e\udd29 Maintenant que tu en sais plus sur les adjectifs, je te propose un exercice pour travailler sur l'emploi des adjectifs et \u00e9galement sur la transformation du masculin vers le f\u00e9minin. \ud83d\udcc4 \u00c0 tr\u00e8s vite ! \u2764\ufe0f\n.\nAhoj ! \ud83e\udd29 Nyn\u00ed, kdy\u017e u\u017e v\u00ed\u0161 v\u00edce o p\u0159\u00eddavn\u00fdch jm\u00e9nech, je tu cvi\u010den\u00ed, ve kter\u00e9m si procvi\u010d\u00ed\u0161 pou\u017e\u00edv\u00e1n\u00ed p\u0159\u00eddavn\u00fdch jmen a tak\u00e9 p\u0159em\u011bnu mu\u017esk\u00e9ho rodu v \u017eensk\u00fd. \ud83d\udcc4 Brzy se uvid\u00edme! \u2764\ufe0f",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1690444155-626428316-3623.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1690444155-597944240-5594.pdf"
        ],
        "date": "2023-09-28T06:30:00Z",
        "id": 202
    },
    {
        "description": "Salut la famille ! \ud83d\ude42 Pour compl\u00e9ter mon pr\u00e9c\u00e9dent cours, je t'explique aujourd'hui comment transformer les adjectifs masculins en adjectifs f\u00e9minins. \ud83e\udd13 Les adjectifs n'auront donc plus aucun secret pour toi ! \ud83d\udcda N'h\u00e9site pas \u00e0 me dire dans les commentaires si tu as des questions ou si il y a des choses que tu n'as pas compris. \u270d\ufe0f\n.\nAhoj rodinko! \ud83d\ude42 V n\u00e1vaznosti na p\u0159edchoz\u00ed lekci ti dnes vysv\u011btl\u00edm, jak zm\u011bnit p\u0159\u00eddavn\u00e1 jm\u00e9na v mu\u017esk\u00e9m rod\u011b na p\u0159\u00eddavn\u00e1 jm\u00e9na v \u017eensk\u00e9m rod\u011b. \ud83e\udd13 Tak\u017ee p\u0159\u00eddavn\u00e1 jm\u00e9na u\u017e pro tebe nebudou m\u00edt \u017e\u00e1dn\u00e9 tajemstv\u00ed! \ud83d\udcda Nev\u00e1hej mi d\u00e1t v\u011bd\u011bt do koment\u00e1\u0159\u016f, pokud m\u00e1\u0161 n\u011bjak\u00e9 dotazy nebo jsi n\u011b\u010demu nerozum\u011bl/a. \u270d\ufe0f",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/ps9biitARc_lCUZdtY5zag==,7991601123/encode/vjsnmtqs/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1701453006-538664291-4717.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1690448445-332494548-1404.pdf"
        ],
        "date": "2023-09-26T06:30:00Z",
        "id": 203
    },
    {
        "description": "Coucou ! \ud83d\udc4b Je t'ai pr\u00e9par\u00e9 un cours en vid\u00e9o pour savoir comment bien placer les adjectifs dans une phrase. \ud83d\udcda Cela va te permettre de t'exprimer et d'\u00e9crire correctement tr\u00e8s facilement ! Tu trouveras aussi une version e-book que tu peux t\u00e9l\u00e9charger pour garder un r\u00e9sum\u00e9 de l'explication. \ud83e\udd13 Je te souhaite une belle journ\u00e9e et \u00e0 tr\u00e8s bient\u00f4t ! \ud83e\udd70\n.\nAhoj \ud83d\udc4b P\u0159ipravila jsem pro tebe kurz formou videa o tom, jak spr\u00e1vn\u011b um\u00edstit p\u0159\u00eddavn\u00e1 jm\u00e9na do v\u011bty. \ud83d\udcda Pom\u016f\u017ee ti to velmi snadno se vyjad\u0159ovat a spr\u00e1vn\u011b ps\u00e1t! Najde\u0161 zde tak\u00e9 verzi e-book, kterou si m\u016f\u017ee\u0161 st\u00e1hnout, abys m\u011bl/a shrnut\u00ed vysv\u011btlen\u00ed. \ud83e\udd13 P\u0159eji hezk\u00fd den a brzy na shledanou! \ud83e\udd70",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/ynGxTFdleYX8AGNX3DX1hw==,7991601123/encode/vjsnmtgp/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1701452934-484739839-5943.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1690477393-672604021-0643.pdf"
        ],
        "date": "2023-09-23T06:30:00Z",
        "id": 204
    },
    {
        "description": "Bonjour \ud83d\udc4b\u2063,\u00a0voil\u00e0 un petit extrait\u00a0de notre cours en ligne\u00a0Francouz\u0161tina nejen na cesty\u00a0pour apprendre \u00e0 t'exprimer dans un h\u00f4tel francophone\ud83d\udec4\u2063. Tu pourras en trouver 9 autres dans notre cours en ligne\u00a0en cliquant juste ici. N'oublie pas d'utiliser ton code promo\u00a0HEROHERO\u00a0si cela t'int\u00e9resse ! Bonne journ\u00e9e \ud83d\ude0d\u2063\n.\nAhoj\ud83d\udc4b\u2063,\u00a0voil\u00e0, uk\u00e1zka\u00a0z na\u0161eho online kurzu\u00a0Francouz\u0161tina nejen na cesty, kde se nau\u010d\u00ed\u0161,\u00a0jak se vyj\u00e1d\u0159it ve frankofonn\u00edm hotelu \ud83d\udec4. Dal\u0161\u00edch 9 dialog\u016f najde\u0161 v na\u0161em online kurzu\u00a0kliknut\u00edm zde.\nV p\u0159\u00edpad\u011b z\u00e1jmu nezapome\u0148 pou\u017e\u00edt promo k\u00f3d\u00a0HEROHERO!\u00a0P\u0159ejeme ti hezk\u00fd den \ud83d\ude0d\u2063",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1689850524-990263797-4713.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1689850453-795699626-3104.pdf"
        ],
        "date": "2023-09-21T06:30:00Z",
        "id": 205
    },
    {
        "description": "Bonjour, \ud83c\udf1e aujourd'hui nous te pr\u00e9sentons 10 expressions idiomatiques en utilisant des animaux sauvages. \ud83e\udd93\ud83d\udc05\ud83e\udd8d\ud83e\udd92\ud83d\udc0b C'est important de les conna\u00eetre si jamais tu les entends ou si tu les vois quelque part pour comprendre le sens de la phrase. \ud83d\udc4c \nEXERCICE : Essaye d'\u00e9crire une phrase dans les commentaires en utilisant l'une de ces expressions. \u270d\ufe0f\n.\nAhoj, \ud83c\udf1e dnes ti p\u0159edstav\u00edme 10 idiom\u016f, ve kter\u00fdch se pou\u017e\u00edvaj\u00ed divok\u00e1 zv\u00ed\u0159ata. \ud83e\udd93\ud83d\udc05\ud83e\udd8d\ud83e\udd92\ud83d\udc0b Je d\u016fle\u017eit\u00e9 je zn\u00e1t, pokud je n\u011bkdy n\u011bkde usly\u0161\u00ed\u0161 nebo uvid\u00ed\u0161, abys pochopil/a v\u00fdznam v\u011bty. \ud83d\udc4c\u00a0\nCVI\u010cEN\u00cd: Zkus do koment\u00e1\u0159\u016f napsat v\u011btu s pou\u017eit\u00edm n\u011bkter\u00e9ho z t\u011bchto v\u00fdraz\u016f. \u270d\ufe0f",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/lmH9w2Yenwt7jelL19ENJg==,7991601123/encode/vjsnmtqc/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1702042599-371186136-3217.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2023-09-19T06:30:00Z",
        "id": 206
    },
    {
        "description": "Bonjour ! \ud83d\ude42 \u2063Comme promis, voici un vlog que nous vous avons pr\u00e9par\u00e9 du mieux possible, pour vous partager nos vacances en Afrique du sud. \ud83d\udc18\u2063 C'est l'occasion d'apprendre plein de vocabulaire sur les vacances, les paysages, les animaux, et bien plus encore ! \ud83d\ude0e\u2063\nEXERCICE : Parmi les activit\u00e9s que nous avons faites, laquelle est ta pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e ? \u270d\u2063\n.\nAhoj! \ud83d\ude42 Jak jsme sl\u00edbili, p\u0159in\u00e1\u0161\u00edme ti vlog, ve kter\u00e9m se s tebou pod\u011bl\u00edme o na\u0161i dovolenou v Jihoafrick\u00e9 republice. \ud83d\udc18 Je to p\u0159\u00edle\u017eitost nau\u010dit se spoustu slov\u00ed\u010dek o dovolen\u00e9, krajin\u011b, zv\u00ed\u0159atech a mnoho dal\u0161\u00edho! \ud83d\ude0e\nCVI\u010cEN\u00cd: Kter\u00e1 z aktivit, kter\u00e9 jsme d\u011blali, byla tv\u00e1 nejobl\u00edben\u011bj\u0161\u00ed? \u270d",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/6PMLZSlsXtTryE1S0kjzwA==,7991601123/encode/vjsnnjqz/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1702050092-56974511-2947.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2023-09-16T06:30:00Z",
        "id": 207
    },
    {
        "description": "Salut la famille ! \ud83e\udd29 Si tu aimes les animaux, aujourd'hui tu pourras apprendre plein de noms d'animaux en fran\u00e7ais, il s'agit plut\u00f4t d'animaux sauvages. \ud83e\udd93\ud83d\udc05\ud83e\udd8d\ud83e\udd92\ud83d\udc0b\nEXERCICE : Dis-nous en commentaire quels sont les animaux que tu as d\u00e9j\u00e0 vus en vrai et lequel est ton pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 ! \u270d\ufe0f\nBonne journ\u00e9e !\n.\nAhoj rodinko! \ud83e\udd29 Pokud m\u00e1\u0161 r\u00e1d/a zv\u00ed\u0159ata, dnes se m\u016f\u017ee\u0161 nau\u010dit spoustu n\u00e1zv\u016f zv\u00ed\u0159at ve francouz\u0161tin\u011b, jde sp\u00ed\u0161e o divok\u00e1 zv\u00ed\u0159ata. \ud83e\udd93\ud83d\udc05\ud83e\udd8d\ud83e\udd92\ud83d\udc0b\nCVI\u010cEN\u00cd: Napi\u0161 n\u00e1m do koment\u00e1\u0159\u016f, kter\u00e1 zv\u00ed\u0159ata jsi u\u017e vid\u011bl/a ve skute\u010dnosti a kter\u00e9 je tv\u00e9 nejobl\u00edben\u011bj\u0161\u00ed! \u270d\ufe0f\nP\u0159ejeme ti hezk\u00fd den!",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1690723422-812199909-5493.png",
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1690723422-849130034-3208.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1690723422-832168287-0156.pdf"
        ],
        "date": "2023-09-14T06:30:00Z",
        "id": 208
    },
    {
        "description": "Bonjour ! \ud83d\ude01 Nous avons cr\u00e9\u00e9 l'\u00e9chelle de l'amour. \u2764\ufe0f Et je te la d\u00e9cris en vid\u00e9o pour que tu saches comment exprimer ce que tu aimes (ou pas) avec diff\u00e9rentes intensit\u00e9s. \ud83d\udcca\nEXERCICE : Dis-nous comment tu as trouv\u00e9 cette explication en vid\u00e9o en utilisant le vocabulaire pr\u00e9sent dans l'\u00e9chelle de l'amour ! \u270d\ufe0f\nGros bisous, on vous aime \ud83e\udd70\n.\nAhoj ! \ud83d\ude01 Vytvo\u0159ili jsme stupnici l\u00e1sky. \u2764\ufe0f A j\u00e1 ti ji pop\u00ed\u0161u ve videu, abys v\u011bd\u011bl/a, jak vyj\u00e1d\u0159it, co miluje\u0161 (nebo ne) s r\u016fznou intenzitou. \ud83d\udcca\nCVI\u010cEN\u00cd: \u0158ekni n\u00e1m, jak se ti l\u00edbilo toto vysv\u011btlen\u00ed na videu s pou\u017eit\u00edm slovn\u00ed z\u00e1soby ze stupnice l\u00e1sky! \u270d\ufe0f",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/Lfb6blJI8Z9htpmuSZ5f9g==,7991601123/encode/vjsnmtev/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1702053524-589111439-5333.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1690292393-315163615-6697.pdf"
        ],
        "date": "2023-09-12T06:30:00Z",
        "id": 209
    },
    {
        "description": "Nous nous sommes mari\u00e9s ! \ud83d\udc70\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udef6\ud83e\udd35\u200d\u2642\ufe0f On f\u00eate aujourd'hui notre 2\u00e8me anniversaire de mariage ! \u2764\ufe0f Parce qu'aujourd'hui on te consid\u00e8re vraiment comme une seconde famille, on va te faire revivre cette journ\u00e9e avec la vid\u00e9o de notre mariage qu'on a comment\u00e9e pour toi. Merci infiniment pour ton soutien ! \ud83e\udd70\n.\nVzali jsme se! \ud83d\udc70\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udef6\ud83e\udd35\u200d\u2642\ufe0f Dnes slav\u00edme 2. v\u00fdro\u010d\u00ed svatby! \u2764\ufe0f Proto\u017ee t\u011b dnes opravdu pova\u017eujeme za druhou rodinu, vr\u00e1t\u00edme se k tomu dni videem z na\u0161\u00ed svatby, kter\u00e9 jsme pro tebe okomentovali. Moc ti d\u011bkujeme za tvou podporu! \ud83e\udd70",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/bDbKCZW--bmujQud4YMrRw==,7991601123/encode/vjsnmuol/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1702049154-866863085-2662.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2023-09-09T06:30:00Z",
        "id": 210
    },
    {
        "description": "Coucou ! \ud83d\ude18 Aujourd'hui nous t'avons pr\u00e9par\u00e9\u00a0du vocabulaire sur le th\u00e8me du mariage, \ud83d\udc70\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udef6\ud83e\udd35\u200d\u2642\ufe0f tr\u00e8s utile \u00e0 conna\u00eetre dans la vie de tous les jours mais aussi pour le cours que l'on te pr\u00e9pare pour samedi ! \ud83e\udd2b\nEXERCICE :\u00a0D\u00e9cris nous en commentaire ton mariage en utilisant les mots ci-dessus, ou comment tu aimerais qu'il soit. \u270d\ufe0f\nBonne journ\u00e9e ! \u2764\ufe0f\n.\nAhoj \ud83d\ude18 Dnes jsme si pro tebe p\u0159ipravili\u00a0slovn\u00ed z\u00e1sobu na t\u00e9ma svatba, \ud83d\udc70\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udef6\ud83e\udd35\u200d\u2642\ufe0f velmi u\u017eite\u010dnou pro znalost v b\u011b\u017en\u00e9m \u017eivot\u011b, ale tak\u00e9 pro lekci, kterou pro tebe p\u0159ipravujeme na sobotu! \ud83e\udd2b\nCVI\u010cEN\u00cd:\u00a0V koment\u00e1\u0159i popi\u0161 svou svatbu pomoc\u00ed v\u00fd\u0161e uveden\u00fdch slov, p\u0159\u00edpadn\u011b jak by sis ji p\u0159\u00e1l/a. \u270d\ufe0f\nP\u0159ejeme ti kr\u00e1sn\u00fd den! \u2764\ufe0f",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1694586204-499864392-0705.png",
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1690717289-50575083-3264.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1694586250-305810367-5597.pdf"
        ],
        "date": "2023-09-07T06:30:00Z",
        "id": 211
    },
    {
        "description": "Salut ! \ud83c\udf1e Aujourd'hui je vais te parler de\u00a0nos vacances estivales\u00a0! \ud83c\udfd6\nEXERCICE :\u00a0Dis-moi en commentaire ce que tu as fait cet \u00e9t\u00e9 et si tu as eu des vacances. \u270d\ufe0f\nJe te souhaite une belle rentr\u00e9e et \u00e0 tr\u00e8s bient\u00f4t ! \ud83e\udd29\n.\nAhoj! \ud83c\udf1e Dnes ti budu vypr\u00e1v\u011bt o\u00a0na\u0161ich letn\u00edch pr\u00e1zdnin\u00e1ch! \ud83c\udfd6\nCVI\u010cEN\u00cd:\u00a0Napi\u0161 mi do koment\u00e1\u0159\u016f, co jsi d\u011blal/a letos v l\u00e9t\u011b a jestli jsi m\u011bl/a n\u011bjakou dovolenou. \u270d\ufe0f\nP\u0159eji ti kr\u00e1sn\u00fd za\u010d\u00e1tek nov\u00e9ho \u0161koln\u00edho roku / n\u00e1vratu do pr\u00e1ce a brzy na vid\u011bnou! \ud83e\udd29",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/GUjXkjBE716HY0CQb6F2Gw==,7991601123/encode/vjsnmtgc/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1702125205-427748039-9293.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2023-09-05T06:30:00Z",
        "id": 212
    },
    {
        "description": "Coucou ! \ud83d\ude01 Voici un exercice g\u00e9nial pour apprendre facilement en \u00e9coutant. \ud83c\udfa7 Toujours sur le th\u00e8me de l'\u00e9cole, l'objectif est d'\u00e9couter le dialogue audio \ud83d\udc42 que nous avons enregistr\u00e9 et de compl\u00e9ter le PDF \u270d\u2063 en trouvant les mots qui manquent ! Bonne \u00e9coute et \u00e0 tr\u00e8s vite \u2063! \ud83e\udd70\n.\nAhoj! \ud83d\ude01 Tady je skv\u011bl\u00e9 cvi\u010den\u00ed, jak se snadno u\u010dit poslechem. \ud83c\udfa7 St\u00e1le na t\u00e9ma \u0161kola, c\u00edlem je poslechnout si audio dialog \ud83d\udc42, kter\u00fd jsme nahr\u00e1li, a doplnit PDF \u270d nalezen\u00edm slov, kter\u00e1 chyb\u00ed! P\u0159ejeme ti p\u0159\u00edjemn\u00fd poslech a brzy na vid\u011bnou! \ud83e\udd70",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1690219904-969581073-3163.png",
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1690219904-974122328-9366.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1690219904-977905148-5052.pdf"
        ],
        "date": "2023-09-02T06:30:00Z",
        "id": 213
    },
    {
        "description": "Salut ! \ud83d\udc4b Tu ne comprends rien au syst\u00e8me scolaire fran\u00e7ais ? \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f C'est normal ! \ud83e\udd2d Je vais tout t'expliquer en vid\u00e9o pour que tu comprennes, et je t'ai fait un r\u00e9sum\u00e9 en PDF comme d'habitude. \ud83d\ude09 Bonne journ\u00e9e ! \ud83e\udd29\n.\nAhoj! \ud83d\udc4b Nerozum\u00ed\u0161 v\u016fbec francouzsk\u00e9mu \u0161kolsk\u00e9mu syst\u00e9mu? \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f To je norm\u00e1ln\u00ed! \ud83e\udd2d V\u0161echno ti vysv\u011btl\u00edm ve videu, abys to pochopil/a, a jako obvykle jsem ti ud\u011blala shrnut\u00ed v PDF \ud83d\ude09 P\u0159eji hezk\u00fd den! \ud83e\udd29",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/2nURP04uRwaj2NGPfj9irg==,7991601123/encode/vjsnmqup/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1702061091-279518231-3561.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1689419995-872407257-0225.pdf"
        ],
        "date": "2023-08-31T06:30:00Z",
        "id": 214
    },
    {
        "description": "Salut ! \ud83e\udd13 Aujourd'hui tu vas en savoir plus sur l'\u00e9cole ! \ud83d\udcda Tu trouveras en PDF du vocabulaire n\u00e9cessaire \u00e0 conna\u00eetre sur ce th\u00e8me ainsi qu'une version audio enregistr\u00e9 par Olivier. \ud83e\uddd4\u200d\u2642\ufe0f\nEXERCICE : Dis-nous en commentaire quelle \u00e9tait ta mati\u00e8re pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e \u00e0 l'\u00e9cole ! \u270d\ufe0f\n.\nAhoj \ud83e\udd13 Dnes se dozv\u00ed\u0161 v\u00edce o \u0161kole! \ud83d\udcda Najde\u0161 zde PDF se slovn\u00ed z\u00e1sobou, kterou k tomuto t\u00e9matu pot\u0159ebuje\u0161 zn\u00e1t, a tak\u00e9 audio verzi nahranou Olivierem. \ud83e\uddd4\u200d\u2642\ufe0f\nCVI\u010cEN\u00cd: Napi\u0161 n\u00e1m do koment\u00e1\u0159\u016f, jak\u00fd byl tv\u016fj obl\u00edben\u00fd p\u0159edm\u011bt ve \u0161kole! \u270d\ufe0f",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1690715642-9718891-1998.png",
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1690715642-78020078-7867.png",
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1690715642-94994120-2841.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1693650237-90323521-2159.pdf"
        ],
        "date": "2023-08-29T06:30:00Z",
        "id": 215
    },
    {
        "description": "Vous avez \u00e9t\u00e9 nombreux \u00e0 nous dire les mots fran\u00e7ais que vous trouvez les plus difficiles \u00e0 prononcer \ud83d\udde3 (merci pour ta participation !!! \u2764\ufe0f). Alors j'ai regroup\u00e9 tous ces mots et on va apprendre \u00e0 les dire correctement ensemble. \ud83d\udcaa S'il y en a d'autres qui te posent probl\u00e8me, n'h\u00e9site pas \u00e0 les \u00e9crire en commentaire et on fera une partie 3 ! \ud83d\udc69\u200d\ud83c\udfeb Bonne journ\u00e9e \ud83d\ude1a\u2063\n.\nMnoz\u00ed z v\u00e1s n\u00e1m prozradili, kter\u00e1 francouzsk\u00e1 slova se v\u00e1m vyslovuj\u00ed nejh\u016f\u0159e \ud83d\udde3 (d\u011bkujeme ti za \u00fa\u010dast!!! \u2764\ufe0f). Dala jsem tedy v\u0161echna tato slova dohromady a spole\u010dn\u011b se je nau\u010d\u00edme spr\u00e1vn\u011b vyslovovat. \ud83d\udcaa Pokud ti d\u011blaj\u00ed pot\u00ed\u017ee n\u011bjak\u00e1 dal\u0161\u00ed, nev\u00e1hej je napsat do koment\u00e1\u0159e a ud\u011bl\u00e1me t\u0159et\u00ed d\u00edl! \ud83d\udc69\u200d\ud83c\udfeb Hezk\u00fd den \ud83d\ude1a",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/olQPgr8GluuL0Ok2Sd3OCw==,7991601123/encode/vjsnmovj/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1701457236-625264721-1963.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1693052624-169260827-5646.pdf",
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1690712815-603460083-4384.pdf"
        ],
        "date": "2023-08-26T06:30:00Z",
        "id": 216
    },
    {
        "description": "Voici les 10 lois les plus bizarres en France qui sont toujours applicables aujourd'hui. \ud83d\udcdc \u00c0 conna\u00eetre absolument si tu vas en France (ou pas !).\nDis nous laquelle de ces lois tu trouves la plus \u00e9trange ! Bonne journ\u00e9e ! \ud83d\udc34\u2063\n.\nZde je 10 nejbiz\u00e1rn\u011bj\u0161\u00edch francouzsk\u00fdch z\u00e1kon\u016f, kter\u00e9 plat\u00ed dodnes. \ud83d\udcdcPokud se chyst\u00e1\u0161 do Francie (nebo ne!), mus\u00ed\u0161 je zn\u00e1t. Napi\u0161 n\u00e1m, kter\u00fd z t\u011bchto z\u00e1kon\u016f pova\u017euje\u0161 za nejdivn\u011bj\u0161\u00ed! P\u0159ejeme ti hezk\u00fd den! \ud83d\udc34",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/RizEBfgIIdozFEcH75H3oA==,7991601123/encode/vjsnmtej/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1702729465-646996908-6839.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2023-08-24T06:30:00Z",
        "id": 217
    },
    {
        "description": "Bonjour ! \ud83d\ude42 Pour v\u00e9rifier si tu as bien compris ma pr\u00e9c\u00e9dente vid\u00e9o, voici un exercice corrig\u00e9 en vid\u00e9o sur les accords au pass\u00e9 compos\u00e9, un excellent entra\u00eenement ! \ud83d\udc4c Si tu as des questions ou si tu n'as pas compris quelque chose, n'h\u00e9site pas \u00e0 me le dire dans les commentaires. Je te souhaite une merveilleuse journ\u00e9e \u2764\u2063\n.\nAhoj \ud83d\ude42 Pro kontrolu, zda jsi pochopil/a m\u00e9 p\u0159edchoz\u00ed video, zde je cvi\u010den\u00ed s opravou ve videu na shody v pass\u00e9 compos\u00e9, skv\u011bl\u00fd tr\u00e9nink! \ud83d\udc4c Pokud m\u00e1\u0161 n\u011bjak\u00e9 dotazy nebo jsi n\u011b\u010demu nerozum\u011bl/a, nev\u00e1hej mi to \u0159\u00edct v koment\u00e1\u0159\u00edch. P\u0159eji kr\u00e1sn\u00fd den \u2764",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/QOkp83SS9v-wRw_LIVys3A==,7991601123/encode/vjsnmquo/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1702029493-774666368-4016.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1689418572-152852208-6209.pdf"
        ],
        "date": "2023-08-22T06:30:00Z",
        "id": 218
    },
    {
        "description": "Bonjour ! Aujourd'hui je vais te donner un cours pour t'expliquer comment se forme et s'utilise les accords du pass\u00e9 compos\u00e9 ! \ud83e\udd13 C'est un temps utilis\u00e9 tous les jours en fran\u00e7ais qu'il est indispensable de conna\u00eetre. \ud83d\udc4d\u2063 Si tu as des questions, n'h\u00e9site pas \u00e0 les poser sous la vid\u00e9o. Bonne journ\u00e9e !\ud83d\udc93\u2063\n.\nAhoj ! Dnes ti v kurzu vysv\u011btl\u00edm, jak se tvo\u0159\u00ed a pou\u017e\u00edvaj\u00ed shody v pass\u00e9 compos\u00e9! \ud83e\udd13 Je to \u010das, kter\u00fd se ve francouz\u0161tin\u011b pou\u017e\u00edv\u00e1 ka\u017ed\u00fd den a je nutn\u00e9 ho zn\u00e1t. \ud83d\udc4d Pokud m\u00e1\u0161 n\u011bjak\u00e9 dotazy, nev\u00e1hej je polo\u017eit pod videem. P\u0159eji ti hezk\u00fd den \ud83d\udc93!",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/J43eqI5unLtPvAIgxnPiYA==,7991601123/encode/vjsnmovz/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1701453084-742362836-6447.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1688659742-175798590-1714.pdf"
        ],
        "date": "2023-08-19T06:30:00Z",
        "id": 219
    },
    {
        "description": "Salut ! \ud83d\ude0a \u2063Aujourd'hui on t'a simplement pr\u00e9par\u00e9 une vid\u00e9o avec les meilleurs moments de nos enregistrements sur HeroHero depuis sa cr\u00e9ation. On a beaucoup rigoler \u00e0 la faire \ud83d\ude02\u2063 et on esp\u00e8re vraiment qu'elle te plaira ! Bon visionnage et amuse toi bien\ud83c\udf7f\u2063 !\n.\nAhoj! \ud83d\ude0a Dnes jsme pro tebe p\u0159ipravili video s nejlep\u0161\u00edmi momenty z na\u0161ich nat\u00e1\u010den\u00ed na HeroHero od doby, kdy vzniklo. P\u0159i jeho tvorb\u011b jsme se hodn\u011b nasm\u00e1li \ud83d\ude02 a moc douf\u00e1me, \u017ee se ti bude l\u00edbit! U\u017eij si ho a bav se\ud83c\udf7f!\n\u2063\u2063",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/GrPJ6sZO9lfZB4iu2X5QWg==,7991601123/encode/vjsnmssf/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1702126934-422156758-8808.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2023-08-17T06:30:00Z",
        "id": 220
    },
    {
        "description": "Bonjour ! \ud83d\udc99 \u2063\u2063\u2063Aujourd'hui tu pratiqueras\u00a0de nouveau la prononciation avec Olivier. En plus, tu apprendras \u00e9galement des choses int\u00e9ressantes\u00a0sur la f\u00eate nationale\u00a0qui a lieu aujourd'hui.\u2063 On te souhaite une magnifique journ\u00e9e ! \ud83d\udc95\u2063\n.\nAhoj ! \ud83d\udc99 Dnes si znovu procvi\u010d\u00ed\u0161 v\u00fdslovnost s Olivierem. Nav\u00edc se dozv\u00ed\u0161 tak\u00e9 p\u00e1r zaj\u00edmavost\u00ed\u00a0o st\u00e1tn\u00edm sv\u00e1tku, kter\u00fd dnes je. P\u0159ejeme ti kr\u00e1sn\u00fd den! \ud83d\udc95",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/9poovnp9N8wEFryN4aKnww==,7991601123/encode/vjsnmphq/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1702054274-971242348-0559.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1688894961-647272708-0637.pdf"
        ],
        "date": "2023-08-15T06:30:00Z",
        "id": 221
    },
    {
        "description": "Bonjour ! \ud83d\ude0e \u2063Ce week-end, nous sommes\u00a0dans un restaurant\u00a0! \ud83c\udf74 \u2063\u2063\u2063Nous t'avons pr\u00e9par\u00e9\u00a0un dialogue\u00a0et on a tout retranscrit en PDF pour que tu puisses \u00e9couter notre conversation en lisant. \ud83d\udcd6 \u2063Bon week-end !\ud83d\udc95\u2063\u2063\n.\nAhoj ! \ud83d\ude0e Tento v\u00edkend jsme\u00a0v restauraci!\u00a0\ud83c\udf74 P\u0159ipravili jsme pro tebe\u00a0dialog\u00a0a cel\u00fd jsme ho p\u0159epsali do PDF, aby sis mohl/a n\u00e1\u0161 rozhovor poslouchat i p\u0159i \u010dten\u00ed. \ud83d\udcd6 P\u0159eji ti hezk\u00fd v\u00edkend!\ud83d\udc95",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1690121019-141060915-3637.png",
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1690121019-166845261-2708.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1690121019-195643109-0179.pdf"
        ],
        "date": "2023-08-12T06:30:00Z",
        "id": 222
    },
    {
        "description": "Coucou  ! \ud83e\udd70 Aujourd'hui on a une perle rare pour toi ! \ud83e\udd2b Ce sont des astuces pour faire des \u00e9conomies quand tu iras dans un restaurant en France ! \ud83e\udd58 Dis-nous en commentaire si tu es d\u00e9j\u00e0 all\u00e9.e dans un restaurant fran\u00e7ais et qu'est-ce que tu as mang\u00e9 ! Bonne journ\u00e9e ! \ud83d\udc4b\n.\nAhoj \ud83e\udd70 Dnes pro tebe m\u00e1me opravdu vz\u00e1cn\u00fd klenot! \ud83e\udd2b Tohle jsou tipy, jak u\u0161et\u0159it, kdy\u017e jde\u0161 do restaurace ve Francii! \ud83e\udd58 Napi\u0161 n\u00e1m do koment\u00e1\u0159\u016f, jestli jsi n\u011bkdy byl/a ve francouzsk\u00e9 restauraci a co jsi jedl/a! P\u0159ejeme ti kr\u00e1sn\u00fd den! \ud83d\udc4b",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/2rZJ4JERTQGYUpRxQ2kGUQ==,7991601123/encode/vjsnmtfu/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1702061009-670589100-7832.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1690296713-436200951-6103.pdf"
        ],
        "date": "2023-08-10T06:30:00Z",
        "id": 223
    },
    {
        "description": "Coucou ! \ud83e\udd70 Voici un moyen mn\u00e9motechnique pour apprendre \u00e0 prononcer les sons de la langue fran\u00e7aise et am\u00e9liorer ta prononciation facilement et rapidement ! \ud83d\udcaa Tu trouveras \u00e9galement toutes les astuces en PDF que tu peux t\u00e9l\u00e9charger ! \ud83d\udcda Il s'agit d'un extrait de mon cours en ligne disponible sur mon site web. N'oublie pas d'utiliser ton code promo HEROHERO si cela t'int\u00e9resse ! \u00c0 tr\u00e8s vite ! \ud83d\udc4b\n.\nAhoj! \ud83e\udd70 Zde je mnemotechnick\u00e1 pom\u016fcka, kter\u00e1 ti pom\u016f\u017ee nau\u010dit se vyslovovat hl\u00e1sky francouzsk\u00e9ho jazyka a snadno a rychle si zlep\u0161it v\u00fdslovnost! \ud83d\udcaa V\u0161echny tipy najde\u0161 tak\u00e9 v PDF, kter\u00e9 si m\u016f\u017ee\u0161 st\u00e1hnout! \ud83d\udcda Toto je uk\u00e1zka z m\u00e9ho online kurzu, kter\u00fd je k dispozici na m\u00fdch webov\u00fdch str\u00e1nk\u00e1ch. Nezapome\u0148 v p\u0159\u00edpad\u011b z\u00e1jmu pou\u017e\u00edt promo k\u00f3d HEROHERO! Brzy se uvid\u00edme! \ud83d\udc4b",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/-7YLsRPkqrMmMMJgSkmKHQ==,7991601123/encode/vjsnmoae/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1701457051-356477425-9844.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1688377137-990459760-3014.pdf"
        ],
        "date": "2023-08-08T06:30:00Z",
        "id": 224
    },
    {
        "description": "Salut ! \ud83d\udc4b Voici une vid\u00e9o pour apprendre\u00a0la prononciation du son \"IL\"\u00a0tu trouveras \u00e9galement un e-book avec la transcription du cours. \ud83d\udde3 Comme d'habitude, tu trouveras aussi l'enregistrement vocal des phrases par Olivier ! \ud83e\udd70 Dis-nous en commentaire quel est le prochain son que tu voudrais que je t'explique ! \u270d\ufe0f Bonne journ\u00e9e ! \u2764\ufe0f\n.\nAhoj! \ud83d\udc4b Zde je video, kter\u00e9 ti pom\u016f\u017ee nau\u010dit\u00a0vyslovovat hl\u00e1sku \"IL\". Najde\u0161 zde tak\u00e9 e-book s p\u0159episem lekce. \ud83d\udde3 Jako obvykle zde najde\u0161 tak\u00e9 Olivierovu hlasovou nahr\u00e1vku v\u011bt! \ud83e\udd70 Napi\u0161 n\u00e1m do koment\u00e1\u0159\u016f, jakou hl\u00e1sku bys cht\u011bl/a vysv\u011btlit p\u0159\u00ed\u0161t\u011b! \u270d\ufe0f Hezk\u00fd den! \u2764\ufe0f",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/UtFfbF-Ki4wbP1kx55lzIA==,7991601123/encode/vjsnmtfg/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1701456938-833109337-0083.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1690294621-604667984-1637.pdf"
        ],
        "date": "2023-08-05T06:30:00Z",
        "id": 225
    },
    {
        "description": "Bonjour ! \ud83d\udc4b Vous avez \u00e9t\u00e9 tr\u00e8s nombreux \u00e0 nous demander des exercices sur la conjugaison des verbes au pr\u00e9sent alors voici un exercice que nous t'avons pr\u00e9par\u00e9 pour t'entra\u00eener ! \ud83d\udcda Dis nous dans les commentaires si \u00e7a t'int\u00e9resse d'avoir une explication de la conjugaison des verbes en vid\u00e9o. \u270d\ufe0f Gros bisous \ud83d\ude18\n.\nAhoj ! \ud83d\udc4b Hodn\u011b z v\u00e1s se n\u00e1s ptalo na cvi\u010den\u00ed na \u010dasov\u00e1n\u00ed sloves v p\u0159\u00edtomn\u00e9m \u010dase, tak tady je cvi\u010den\u00ed, kter\u00e9 jsme pro tebe p\u0159ipravili k procvi\u010den\u00ed! \ud83d\udcda Dej n\u00e1m v\u011bd\u011bt do koment\u00e1\u0159\u016f, pokud bys cht\u011bl/a vysv\u011btlen\u00ed \u010dasov\u00e1n\u00ed sloves na videu. \u270d\ufe0f Gros bisous \ud83d\ude18\n\n",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1689179316-274618485-2766.png",
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1689179316-242086958-6911.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1689179316-203509021-5946.pdf"
        ],
        "date": "2023-08-03T06:30:00Z",
        "id": 226
    },
    {
        "description": "Salut ! \ud83d\ude0a \u2063Aujourd'hui on va t'apprendre 10 proverbes \ud83d\udcac \u2063tr\u00e8s connus en France, et souvent utilis\u00e9s, tu auras \u00e9galement la signification de chacun d'eux. \nUN PETIT D\u00c9FI : Essaye d'\u00e9crire une phrase dans les commentaires en utilisant l'une de ces expressions ! \u270d Bonne semaine et \u00e0 bient\u00f4t ! \ud83d\ude0d\u2063\n.\nAhoj \ud83d\ude0a Dnes t\u011b nau\u010d\u00edme 10 p\u0159\u00edslov\u00ed \ud83d\udcac, kter\u00e1 jsou ve Francii velmi zn\u00e1m\u00e1 a \u010dasto pou\u017e\u00edvan\u00e1, a u ka\u017ed\u00e9ho se dozv\u00ed\u0161 i jeho v\u00fdznam.\u00a0\nMAL\u00c1 V\u00ddZVA: Zkus do koment\u00e1\u0159\u016f napsat v\u011btu s pou\u017eit\u00edm n\u011bkter\u00e9ho z t\u011bchto p\u0159\u00edslov\u00ed! \u270d P\u0159ejeme ti kr\u00e1sn\u00fd t\u00fdden a brzy na shledanou! \ud83d\ude0d\u2063",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/ihHogAOoV5oP0hg0sGBU0A==,7991601123/encode/vjsnmsoi/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1702039562-27256146-4246.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2023-08-01T06:30:00Z",
        "id": 227
    },
    {
        "description": "\u26a0\ufe0f Attention \u26a0\ufe0f Aujourd'hui on va te raconter en version audio LA PEUR DE NOTRE VIE \ud83d\ude2e\u2063\u2063. Tu trouveras en PDF la transcription en fran\u00e7ais et en tch\u00e8que ainsi qu'un exercice avec 10 questions pour voir si tu as tout compris ! \ud83d\udcd6 Dis nous en commentaire comment tu aurais r\u00e9agi \u00e0 notre place ! \u270d\ufe0f Bonne journ\u00e9e ! \u2764\ufe0f\n.\n\u26a0\ufe0f Pozor \u26a0\ufe0f Dnes ti budeme vypr\u00e1v\u011bt v audio verzi STRACH NA\u0160EHO \u017dIVOTA \ud83d\ude2e. P\u0159epis ve francouz\u0161tin\u011b a \u010de\u0161tin\u011b najde\u0161 ve form\u00e1tu PDF, stejn\u011b jako cvi\u010den\u00ed s 10 ot\u00e1zkami, abys zjistil/a, jestli jsi v\u0161emu rozum\u011bl/a! \ud83d\udcd6 Napi\u0161 n\u00e1m do koment\u00e1\u0159\u016f, jak bys na na\u0161em m\u00edst\u011b reagoval/a ty! \u270d\ufe0f Hezk\u00fd den! \u2764\ufe0f\n\n",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1687873889-871071835-3466.png",
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1687873889-865733764-7012.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1687873825-630024814-4194.pdf"
        ],
        "date": "2023-07-29T06:30:00Z",
        "id": 228
    },
    {
        "description": "Salut ! \ud83e\udef6 Nous t'avons pr\u00e9par\u00e9 un super entra\u00eenement pour parler avec le langage familier en le comparant avec le langage soutenu. \ud83d\udde3 On t'a enregistr\u00e9 les deux versions en audio et tu peux bien s\u00fbr suivre l'\u00e9coute avec la transcription PDF. \ud83c\udfa7 N'h\u00e9site pas \u00e0 nous dire si tu as aim\u00e9 en commentaire, ou si tu veux d'autres comparaisons sur un th\u00e8me en particulier ! \u270d\ufe0f Bisous \ud83d\ude1a\u2063\n.\nAhoj! \ud83e\udef6 P\u0159ipravili jsme pro tebe skv\u011bl\u00e9 procvi\u010dov\u00e1n\u00ed mluven\u00ed v hovorov\u00e9m jazyce a jeho porovn\u00e1v\u00e1n\u00ed s form\u00e1ln\u00edm jazykem. \ud83d\udde3 Ob\u011b verze jsme pro tebe nahr\u00e1li jako audio a m\u016f\u017ee\u0161 samoz\u0159ejm\u011b sledovat i p\u0159epis v PDF. \ud83c\udfa7 Nev\u00e1hej n\u00e1m d\u00e1t v koment\u00e1\u0159\u00edch v\u011bd\u011bt, jestli se ti to l\u00edbilo, nebo jestli bys cht\u011bl/a dal\u0161\u00ed srovn\u00e1n\u00ed na konkr\u00e9tn\u00ed t\u00e9ma! \u270d\ufe0f Bisous \ud83d\ude1a\n\n",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1687859594-226202178-9167.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1687859594-222584844-2866.pdf"
        ],
        "date": "2023-07-27T06:30:00Z",
        "id": 229
    },
    {
        "description": "Bonjour ! \ud83d\ude42 Voici en vid\u00e9o une comparaison du langage familier avec le langage soutenu en utilisant des phrases de la s\u00e9rie Bridgerton \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbb que je te recommande de regarder pour apprendre plein de vocabulaire. \ud83d\udcda La fa\u00e7on de parler dans cette s\u00e9rie n'est pas courante mais tr\u00e8s utile a conna\u00eetre pour l'\u00e9crit. \u270d\ufe0f Personnellement, je trouve que c'est un magnifique langage et un vrai plaisir \u00e0 regarder ! \ud83d\ude0d Bonne journ\u00e9e et \u00e0 tr\u00e8s bient\u00f4t !\n.\nAhoj \ud83d\ude42 Tady je video, kter\u00e9 porovn\u00e1v\u00e1 hovorov\u00fd jazyk se spisovn\u00fdm jazykem pomoc\u00ed v\u011bt ze seri\u00e1lu Bridgerton \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbb, kter\u00fd doporu\u010duji shl\u00e9dnout, aby ses nau\u010dil/a spoustu slov\u00ed\u010dek. \ud83d\udcda Zp\u016fsob mluven\u00ed v tomto seri\u00e1lu nen\u00ed b\u011b\u017en\u00fd, ale je velmi u\u017eite\u010dn\u00e9 ho zn\u00e1t pro psan\u00ed. \u270d\ufe0f Osobn\u011b si mysl\u00edm, \u017ee je to n\u00e1dhern\u00fd jazyk a je radost se na to d\u00edvat! \ud83d\ude0d P\u0159eji hezk\u00fd den a brzy ahoj!",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/sgjdelv05EHX9ru-X_qM_w==,7991601123/encode/vjsnmgou/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1702048422-266364637-4922.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1686045399-204046889-0559.pdf"
        ],
        "date": "2023-07-25T06:30:00Z",
        "id": 230
    },
    {
        "description": "Salut ! Vous avez \u00e9t\u00e9 nombreux \u00e0 nous demander des explications sur la prononciation du son \"O\" \ud83d\ude2e \u2063\u00e0 la fran\u00e7aise ! Alors je t'explique tout en vid\u00e9o accompagn\u00e9e d'un PDF et d'un enregistrement audio pour que ta prononciation soit parfaite ! \ud83e\udd17 \u2063On te souhaite un magnifique week-end \ud83c\udf1d \u2063et plein de succ\u00e8s dans tes projets. \ud83d\udc95\u2063\n.\nAhoj! Mnoho z v\u00e1s n\u00e1s po\u017e\u00e1dalo, abychom v\u00e1m vysv\u011btlili, jak se ve francouz\u0161tin\u011b vyslovuje hl\u00e1ska \"O\" \ud83d\ude2e! Proto ti v\u0161e vysv\u011btl\u00edm ve videu dopln\u011bn\u00e9m PDF a zvukovou nahr\u00e1vkou, aby tv\u00e1 v\u00fdslovnost byla dokonal\u00e1! \ud83e\udd17 P\u0159ejeme ti kr\u00e1sn\u00fd v\u00edkend \ud83c\udf1d a hodn\u011b \u00fasp\u011bch\u016f ve tv\u00fdch projektech. \ud83d\udc95",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/3H0-MlyS2jTYLYieYbHF9w==,7991601123/encode/vjsnmgpz/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1701456771-259603241-8837.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1686053208-898995540-3554.pdf"
        ],
        "date": "2023-07-22T06:30:00Z",
        "id": 231
    },
    {
        "description": "Salut \ud83d\ude0e\u2063, pour que tu puisses t'entra\u00eener \u00e0 utiliser les expressions idiomatiques sur le th\u00e8me du chien \u2063et des v\u00eatements \ud83d\udc15\ud83d\udc55, nous t'avons pr\u00e9par\u00e9 un exercice tr\u00e8s simple ! Il te suffit d'utiliser les expressions \u00e9crites en rouge sur la premi\u00e8re page et de les placer au bon endroit dans les phrases qui suivent \u270d. Bien s\u00fbr, tu y trouveras \u00e9galement la correction \u2705\u2063. On te souhaite une merveilleuse journ\u00e9e et \u00e0 tr\u00e8s vite.\ud83d\udc99\u2063\n.\nAhoj \ud83d\ude0e, abys sis procvi\u010dil/a pou\u017e\u00edv\u00e1n\u00ed idiom\u016f na t\u00e9ma pes a oble\u010den\u00ed  \ud83d\udc15\ud83d\udc55, p\u0159ipravili jsme pro tebe velmi jednoduch\u00e9 cvi\u010den\u00ed! Sta\u010d\u00ed, kdy\u017e pou\u017eije\u0161 v\u00fdrazy napsan\u00e9 \u010derven\u011b na prvn\u00ed stran\u011b a dosad\u00ed\u0161 je na spr\u00e1vn\u00e9 m\u00edsto do v\u011bt, kter\u00e9 n\u00e1sleduj\u00ed \u270d. Samoz\u0159ejm\u011b tam najde\u0161 i opravu \u2705. P\u0159ejeme ti kr\u00e1sn\u00fd den a brzy na vid\u011bnou \ud83d\udc99",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1685973495-682342409-4543.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1685973502-414290799-9435.pdf"
        ],
        "date": "2023-07-20T06:30:00Z",
        "id": 232
    },
    {
        "description": "Coucou ! Aujourd'hui on conclut notre th\u00e8me de France avec un petit quiz de 14 questions. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Dis-nous en commentaire quel est ton score! \ud83d\udcc8\u2063Bonne journ\u00e9e et \u00e0 tr\u00e8s bient\u00f4t ! \u2764\ufe0f\n.\nAhoj! Dnes zakon\u010d\u00edme na\u0161e t\u00e9ma Francie kv\u00edze\u010dkem se 14 ot\u00e1zkami. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Sd\u011bl n\u00e1m sv\u00e9 sk\u00f3re v koment\u00e1\u0159\u00edch! \ud83d\udcc8 Hezk\u00fd den a brzy ahoj!\u2764\ufe0f",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1685717364-457603573-9463.png",
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1685717364-459872840-4397.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1685717364-445623887-1644.pdf"
        ],
        "date": "2023-07-18T06:30:00Z",
        "id": 233
    },
    {
        "description": "Salut ! \ud83d\ude42 On esp\u00e8re que tu vas bien ! Hier c'\u00e9tait la f\u00eate nationale du 14 juillet alors on t'a pr\u00e9par\u00e9 un exercice sous forme de devinette sur les symboles de la France,\ud83e\udd14\u2063 tout en pratiquant la prononciation. \ud83d\udc44 \u2063\u2063On te souhaite un tr\u00e8s bon week-end et \u00e0 tr\u00e8s bient\u00f4t ! \ud83d\udc4b\u2063\n.\nAhoj! \ud83d\ude42 Douf\u00e1me, \u017ee se m\u00e1\u0161 dob\u0159e! V\u010dera byl st\u00e1tn\u00ed sv\u00e1tek 14. \u010dervence, a tak jsme si pro tebe p\u0159ipravili cvi\u010den\u00ed v podob\u011b h\u00e1danky o symbolech Francie,\ud83e\udd14 a z\u00e1rove\u0148 si procvi\u010d\u00ed\u0161 v\u00fdslovnost. \ud83d\udc44 Douf\u00e1me, \u017ee si u\u017eije\u0161 hezk\u00fd v\u00edkend a brzy se uvid\u00edme! \ud83d\udc4b",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/DP9bdWexhxa17gfoh9l8vg==,7991601123/encode/vjsnmltw/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1702061557-813828976-4765.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1687600716-960898273-4736.pdf"
        ],
        "date": "2023-07-15T06:30:00Z",
        "id": 234
    },
    {
        "description": "Bonjour ! \ud83d\udc99 \u2063\u2063\u2063Aujourd'hui tu pratiqueras la prononciation avec Olivier. Mais ce n'est pas tout ! \ud83d\ude0e \u2063\u2063\u2063Tu apprendras \u00e9galement des choses int\u00e9ressantes sur la France et surtout sur la f\u00eate nationale qui aura lieu demain. Dis-nous en commentaire si ce nouveau concept t'a plu. \u270d\u2063 On te souhaite une magnifique journ\u00e9e ! \ud83d\udc95\u2063\n.\nAhoj ! \ud83d\udc99 Dnes si procvi\u010d\u00ed\u0161 v\u00fdslovnost s Olivierem. Ale to nen\u00ed v\u0161echno! \ud83d\ude0e Dozv\u00ed\u0161 se tak\u00e9 p\u00e1r zaj\u00edmavost\u00ed o Francii a hlavn\u011b o st\u00e1tn\u00edm sv\u00e1tku, kter\u00fd z\u00edtra je. Dej n\u00e1m v koment\u00e1\u0159\u00edch v\u011bd\u011bt, jestli se ti tento nov\u00fd koncept l\u00edb\u00ed. \u270d P\u0159ejeme ti kr\u00e1sn\u00fd den! \ud83d\udc95",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/NchBftq5sill0cupPutqRw==,7991601123/encode/vjsnmltr/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1702054671-101473227-7236.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1687597653-674009648-6146.pdf"
        ],
        "date": "2023-07-13T06:30:00Z",
        "id": 235
    },
    {
        "description": "Coucou !\u00a0\ud83d\ude0e \u2063Voici quelques exercices\u00a0pour que tu puisses t'entra\u00eener \u00e0 l'utilisation\u00a0des verbes ALLER et VENIR.\u00a0\ud83d\udcd6\u2063 \u2063Si tu as des questions, n'h\u00e9site pas \u00e0 les poser en commentaire ! \u270d\u2063 Je te souhaite une magnifique journ\u00e9e. \ud83c\udf1e\u2063\n.\nAhojky ! \ud83d\ude0e Voici p\u00e1r cvi\u010den\u00ed, aby sis mohl/a procvi\u010dit pou\u017e\u00edv\u00e1n\u00ed\u00a0sloves ALLER a VENIR. \ud83d\udcd6 \u2063Jestli m\u00e1\u0161 ot\u00e1zky, nev\u00e1hej je polo\u017eit v koment\u00e1\u0159i! \u270d\u2063 P\u0159eji ti kr\u00e1sn\u00fd den. \ud83c\udf1e\u2063",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/mKM3LU1mw4E-TxsfCspOoQ==,7991601123/encode/vjsnmgon/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1702029436-463606851-2932.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1686044364-993196101-9213.pdf"
        ],
        "date": "2023-07-11T06:30:00Z",
        "id": 236
    },
    {
        "description": "Coucou ! \ud83d\ude0d\u2063 \u2063Aujourd\u2019hui je t\u2019ai pr\u00e9par\u00e9 une vid\u00e9o de grammaire je t\u2019explique\u00a0toutes les diff\u00e9rences entre le verbe \"aller\" et le verbe \"venir\".\u00a0\ud83d\udcdaEn plus de ma vid\u00e9o, tu trouveras un enregistrement vocal ainsi qu\u2019un e-book que tu pourras emmener partout avec toi. \ud83d\ude01\u2063 Si tu as des questions, n\u2019h\u00e9site pas \u00e0 les poser en commentaire. Bon week-end\u00a0! \ud83d\udc95\u2063\n.\nAhoj! \ud83d\ude0d Dnes jsem si pro tebe p\u0159ipravila gramatick\u00e9 video, ve kter\u00e9m vysv\u011btluji v\u0161echny rozd\u00edly mezi slovesy \"aller\" a \"venir\". \ud83d\udcdaKrom\u011b m\u00e9ho videa zde najde\u0161 i hlasovou nahr\u00e1vku a e-book, kterou si m\u016f\u017ee\u0161 vz\u00edt s sebou, a\u0165 u\u017e jde\u0161 kamkoli. \ud83d\ude01 Pokud m\u00e1\u0161 n\u011bjak\u00e9 dotazy, nev\u00e1hej se zeptat v koment\u00e1\u0159\u00edch. P\u0159eji ti kr\u00e1sn\u00fd v\u00edkend! \ud83d\udc95",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/Tmyi6c48z3vRakDRy95QGQ==,7991601123/encode/vjsnmgol/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1701453295-759833567-4476.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1686043147-339962836-6774.pdf"
        ],
        "date": "2023-07-08T06:30:00Z",
        "id": 237
    },
    {
        "description": "Salut\u00a0! \ud83d\ude0e \u2063Aujourd\u2019hui je vais te d\u00e9crire\u00a0ce que j'aime faire en \u00e9t\u00e9 en vid\u00e9o.\u00a0\ud83d\udcac\u2063\u00a0 Tu trouveras \u00e9galement une page de vocabulaire. \ud83c\udf1e\u2063\nEXERCICE: Dis-moi en commentaire quelles sont les activit\u00e9s que tu aimes faire en \u00e9t\u00e9\u00a0! \u270d\u2063\nJe te souhaite une belle journ\u00e9e et j\u2019esp\u00e8re qu\u2019elle sera remplie de succ\u00e8s \ud83d\udcaa\u2063\n.\nAhoj! \ud83d\ude0e Dnes ti na videu pop\u00ed\u0161u, co r\u00e1d d\u011bl\u00e1m v l\u00e9t\u011b. \ud83d\udcac Najde\u0161 tu tak\u00e9 str\u00e1nku se slov\u00ed\u010dky.\ud83c\udf1e\nCVI\u010cEN\u00cd: Napi\u0161 mi do koment\u00e1\u0159\u016f, jak\u00e9 \u010dinnosti r\u00e1d/a d\u011bl\u00e1\u0161 v l\u00e9t\u011b! \u270d\nP\u0159eji ti kr\u00e1sn\u00fd den a douf\u00e1m, \u017ee bude pln\u00fd \u00fasp\u011bch\u016f \ud83d\udcaa",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/5TsomNpcNmqUiE5bfRfMPw==,7991601123/encode/vjsnmltp/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1685710124-601461357-5139.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1685710124-601911520-9908.pdf"
        ],
        "date": "2023-07-06T06:35:00Z",
        "id": 238
    },
    {
        "description": "Coucou ! \ud83d\ude18 \u2063C'est l'\u00e9t\u00e9 et il fait chaud en ce moment. \ud83c\udf1e \u2063Alors on t'a pr\u00e9par\u00e9\u00a010 expressions \u00e0 conna\u00eetre avec le mot \"chaud\"\u00a0qui sont importantes \u00e0 apprendre car en fonction du contexte, tu verras que ce mot peut avoir plusieurs sens ! \ud83d\ude32 \u2063A la prochaine ! \ud83d\udc9b\u2063\n.\nAhoj! \ud83d\ude18 Je l\u00e9to a je te\u010f teplo. \ud83c\udf1e P\u0159ipravili jsme pro tebe tedy 10 v\u00fdraz\u016f, kter\u00e9 je d\u016fle\u017eit\u00e9 zn\u00e1t se slovem \"chaud\", proto\u017ee v z\u00e1vislosti na kontextu uvid\u00ed\u0161, \u017ee toto slovo m\u016f\u017ee m\u00edt n\u011bkolik v\u00fdznam\u016f! \ud83d\ude32 Tak zase p\u0159\u00ed\u0161t\u011b ! \ud83d\udc9b\u2063",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/pomQp69DWsPRfAEdh7lBLQ==,7991601123/encode/vjsnmltm/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1702033077-956010967-3276.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2023-07-04T06:30:00Z",
        "id": 239
    },
    {
        "description": "Bonjour ! \ud83d\ude0e \u2063Ce week-end, nous sommes dans un magasin de v\u00eatements !  \ud83d\udcb6\u2063\u2063Nous t'avons pr\u00e9par\u00e9 un dialogue et on a tout retranscrit en PDF pour que tu puisses \u00e9couter notre conversation en lisant. \ud83d\udcd6 \u2063Bon week-end !\ud83d\udc95\u2063\u2063\n.\nAhoj ! \ud83d\ude0e Tento v\u00edkend jsme v obchod\u011b s oble\u010den\u00edm!\u00a0\ud83d\udcb6 P\u0159ipravili jsme pro tebe dialog a cel\u00fd jsme ho p\u0159epsali do PDF, aby sis mohl/a n\u00e1\u0161 rozhovor poslouchat i p\u0159i \u010dten\u00ed. \ud83d\udcd6 P\u0159eji ti hezk\u00fd v\u00edkend!\ud83d\udc95",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1685820553-533052874-1038.png",
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1685820573-287784889-3946.png",
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1685820565-648769099-7675.png",
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1685820559-370271072-8545.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1685820578-325852587-4196.pdf"
        ],
        "date": "2023-07-01T06:30:00Z",
        "id": 240
    },
    {
        "description": "Coucou ! \ud83d\udc4b \u2063\u2063Dans cette vid\u00e9o tu pourras apprendre la signification de 10 expressions idiomatiques qui utilisent le th\u00e8me des v\u00eatements. \ud83d\udc55\ud83d\udc56\ud83d\udc5a\ud83d\udc59 \u2063\u2063\u2063\u2063On a \u00e9galement gard\u00e9 les meilleurs moments de notre tournage en fin de vid\u00e9o. \ud83d\ude02\u2063 Tu peux essayer dans les commentaires de faire une phrase en utilisant une de ces expressions. \u270d\u2063 \u2063Bon visionnage ! \n.\nAhoj \ud83d\udc4b V tomto videu se dozv\u00ed\u0161 v\u00fdznam 10 idiomatick\u00fdch v\u00fdraz\u016f, kter\u00e9 pou\u017e\u00edvaj\u00ed t\u00e9ma oble\u010den\u00ed. \ud83d\udc55\ud83d\udc56\ud83d\udc5a\ud83d\udc59 Na konec videa jsme si tak\u00e9 schovali ty nejlep\u0161\u00ed momenty z na\u0161eho nat\u00e1\u010den\u00ed. \ud83d\ude02 V koment\u00e1\u0159\u00edch m\u016f\u017ee\u0161 zkusit vytvo\u0159it v\u011btu s pou\u017eit\u00edm n\u011bkter\u00e9ho z t\u011bchto v\u00fdraz\u016f. \u270d U\u017eij si video!",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/SUn3jYVvLeNko4O1PNtWKw==,7991601123/encode/vjsnmixm/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1702043388-495493690-8537.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2023-06-29T06:30:00Z",
        "id": 241
    },
    {
        "description": "Salut ! J'esp\u00e8re que tu vas bien ! \ud83d\ude42 \u2063Aujourd'hui je t'ai pr\u00e9par\u00e9 un exercice en vid\u00e9o pour tout savoir sur la description des v\u00eatements et pour pouvoir t'exprimer de mani\u00e8re plus fluide. \ud83d\udcaa\u2063Dis-moi dans les commentaires si tu as eu des difficult\u00e9s \u00e0 comprendre ou si tu as des questions ! Bonne journ\u00e9e \ud83d\ude0d\u2063\n.\nAhoj! Douf\u00e1m, \u017ee se m\u00e1\u0161 dob\u0159e \ud83d\ude42 Dnes jsem pro tebe p\u0159ipravila video cvi\u010den\u00ed, ve kter\u00e9m se nau\u010d\u00ed\u0161 v\u0161e o popisu oble\u010den\u00ed a bude\u0161 se moci plynuleji vyjad\u0159ovat. \ud83d\udcaaDej mi v\u011bd\u011bt do koment\u00e1\u0159\u016f, jestli jsi m\u011bl/a probl\u00e9m s pochopen\u00edm nebo jestli m\u00e1\u0161 n\u011bjak\u00e9 ot\u00e1zky! P\u0159eji ti hezk\u00fd den \ud83d\ude0d",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/Wra-TLHQfKPUT7oggz5LmA==,7991601123/encode/vjsnmewi/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1702029382-849617257-5283.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1685446979-96916242-5289.pdf"
        ],
        "date": "2023-06-27T06:30:00Z",
        "id": 242
    },
    {
        "description": "Coucou ! J'esp\u00e8re que tu es en forme ! \ud83c\udf1e \u2063Et pour bien commencer le week-end, je te propose une vid\u00e9o de 20 minutes o\u00f9 je t'apprends \u00e0 prononcer correctement les mots probl\u00e9matiques qui contiennent les sons tr\u00e8s similaires. \ud83d\ude26\u2063 \u2063Tu pourras \u00e9galement \u00e9couter tous ces sons prononc\u00e9s par Olivier. Dis-moi dans les commentaires si il y a des mots que tu voudrais savoir prononcer et j'en parlerai dans une partie 2. \u270d On te souhaite un super week-end. \ud83d\ude0d\u2063\n.\nAhoj! Douf\u00e1m, \u017ee se m\u00e1\u0161 dob\u0159e! \ud83c\udf1e A abychom dob\u0159e odstartovali v\u00edkend, tady je 20 minutov\u00e9 video, ve kter\u00e9m t\u011b nau\u010d\u00edm vyslovovat spr\u00e1vn\u011b problematick\u00e1 slova, kter\u00e1 obsahuj\u00ed velmi podobn\u00e9 zvuky. \ud83d\ude26 V\u0161echny tyto hl\u00e1sky si tak\u00e9 m\u016f\u017ee\u0161 poslechnout od Olivier. Napi\u0161 mi do koment\u00e1\u0159\u016f, jestli bys cht\u011bl/a v\u011bd\u011bt, jak se n\u011bjak\u00e1 slova vyslovuj\u00ed, a j\u00e1 se jim budu v\u011bnovat v druh\u00e9m d\u00edle. \u270d\u2063 Douf\u00e1me, \u017ee si u\u017eijete hezk\u00fd v\u00edkend. \ud83d\ude0d\u2063",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/xXToGWuDjiEmBtpseqp40Q==,7991601123/encode/vjsnmebv/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1701456614-50376060-9202.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1685185017-578845634-0107.pdf"
        ],
        "date": "2023-06-24T06:30:00Z",
        "id": 243
    },
    {
        "description": "Bonjour ! \ud83d\ude0e \u2063Voici une vid\u00e9o o\u00f9 je vais t'expliquer comment d\u00e9crire les v\u00eatements pour enrichir ton vocabulaire et pour t'apprendre les r\u00e8gles de construction ainsi que les exceptions. \ud83d\udcaa \u2063On va parler de la couleur, de la mati\u00e8re, des styles, des motifs et de la coupe. \ud83d\udcda \u2063Bonne journ\u00e9e \ud83d\ude0d\n.\nAhoj ! \ud83d\ude0e Dnes tu m\u00e1me video, ve kter\u00e9m ti vysv\u011btl\u00edm, jak popisovat oble\u010den\u00ed, abychom si obohatili slovn\u00ed z\u00e1sobu a nau\u010dili se pravidla konstrukce stejn\u011b jako i v\u00fdjimky. \ud83d\udcaa Budeme si pov\u00eddat o barv\u00e1ch, materi\u00e1lech, stylech, vzorech a st\u0159iz\u00edch. \ud83d\udcda P\u0159eji ti hezk\u00fd den \ud83d\ude0d\u2063",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/rVZLn_8i5NS31fRJ5s_oaQ==,7991601123/encode/vjsnmewd/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1701453374-497931375-6646.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1685446300-803943208-2538.pdf"
        ],
        "date": "2023-06-22T06:30:00Z",
        "id": 244
    },
    {
        "description": "Salut ! \ud83d\udc4b \u2063On esp\u00e8re que tu vas bien. Aujourd'hui il s'agit d'un post de vocabulaire sur le th\u00e8me des v\u00eatements ! \ud83d\udc55\ud83d\udc57\ud83d\udc59 \u2063\u2063\u2063Tu trouveras \u00e9galement une version audio de l'ensemble pour pratiquer ta prononciation. Bonne journ\u00e9e ! \ud83c\udf1d\u2063\nEXERCICE: Dis-nous en commentaire ce que tu aimes porter en g\u00e9n\u00e9ral !\n.\nAhoj! \ud83d\udc4b Douf\u00e1me, \u017ee se m\u00e1\u0161 dob\u0159e. Dneska m\u00e1me p\u0159\u00edsp\u011bvek na slovn\u00ed z\u00e1sobu na t\u00e9ma oble\u010den\u00ed! \ud83d\udc55\ud83d\udc57\ud83d\udc59 Najde\u0161 tu i audio verzi cel\u00e9ho p\u0159\u00edsp\u011bvku, aby sis mohl/a procvi\u010dit v\u00fdslovnost. P\u0159ejeme ti kr\u00e1sn\u00fd den! \ud83c\udf1d\nCVI\u010cEN\u00cd: Napi\u0161 n\u00e1m do koment\u00e1\u0159\u016f, co obecn\u011b r\u00e1d/a nos\u00ed\u0161!",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1687213021-71675443-9972.png",
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1687213021-71898089-5176.png",
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1687213021-74585004-8484.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1685113128-834185475-0341.pdf"
        ],
        "date": "2023-06-20T06:30:00Z",
        "id": 245
    },
    {
        "description": "Coucou ! \ud83d\udc4b\u2063 Aujourd'hui nous allons parler beaucoup de langues ! \ud83d\ude0e \u2063Dans cette vid\u00e9o, vous retrouverez un extrait du podcast que je vous ai pr\u00e9par\u00e9 avec \u00c9lodie, qui est polyglotte. \ud83d\ude0a \u2063Vous saurez alors comment apprendre plusieurs langues en m\u00eame temps, en moins de 30 minutes, en  cliquant ici. J'ai bien s\u00fbr traduit l'ensemble de notre discussion pour tout comprendre ! Bon week-end \ud83d\udc95\u2063\n.\nAhoj \ud83d\udc4b Dnes budeme mluvit spousty jazyky! \ud83d\ude0e V tomto videu najdete \u00faryvek z podcastu, kter\u00fd jsem pro v\u00e1s p\u0159ipravila s \u00c9lodie, kter\u00e1 je polyglotka. \ud83d\ude0a Jak se nau\u010dit n\u011bkolik jazyk\u016f najednou, a to za m\u00e9n\u011b ne\u017e 30 minut, se dozv\u00edte po kliknut\u00ed sem. Samoz\u0159ejm\u011b jsem celou na\u0161i diskuzi p\u0159elo\u017eila, abyste v\u0161emu rozum\u011bli! Hezk\u00fd v\u00edkend \ud83d\udc95",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/OQf3ZfUqNUX2gauN2SNu8A==,7991601123/encode/vjsnmglb/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1702126591-240780338-8693.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1685895663-888420014-7345.pdf"
        ],
        "date": "2023-06-17T06:30:00Z",
        "id": 246
    },
    {
        "description": "Salut \u00e0 tous ! \ud83d\ude0a \u2063Aujourd'hui nous avons d\u00e9cid\u00e9 de vous partager en vid\u00e9o une journ\u00e9e de jardinage sur notre petit balcon ! \ud83c\udf31 \u2063Cela vous donnera peut-\u00eatre des id\u00e9es et vous permettra d'apprendre du vocabulaire facilement ! \ud83d\udcaa \u2063On esp\u00e8re que ce format vous plaira et on vous souhaite une belle journ\u00e9e ! \ud83d\udc95\u2063\n.\nAhoj v\u0161ichni! \ud83d\ude0a Dnes jsme se rozhodli pod\u011blit se s v\u00e1mi o video z jednoho dne zahradni\u010den\u00ed na na\u0161em balk\u00f3nku! \ud83c\udf31 T\u0159eba v\u00e1m to d\u00e1 n\u011bjak\u00e9 n\u00e1pady a pom\u016f\u017ee v\u00e1m to se nau\u010dit snadno slov\u00ed\u010dka! \ud83d\udcaa Douf\u00e1me, \u017ee se v\u00e1m tento form\u00e1t bude l\u00edbit, a p\u0159ejeme v\u00e1m kr\u00e1sn\u00fd den! \ud83d\udc95",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/yChKHOmWQSnVbb3N0pOhyA==,7991601123/encode/vjsnmgfm/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1702053253-293160636-0089.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2023-06-15T06:30:00Z",
        "id": 247
    },
    {
        "description": "Bonjour,\u00a0voici quelques exercices\u00a0pour que tu puisses t'entra\u00eener \u00e0 l'utilisation\u00a0des temps du futur.\u00a0\ud83d\udcaa \u2063Si tu as des questions, n'h\u00e9site pas \u00e0 les poser en commentaire ! \u270d\u2063 Je te souhaite une magnifique journ\u00e9e \ud83d\udc95\u2063\n.\nAhoj,\u00a0voici p\u00e1r cvi\u010den\u00ed, aby sis mohl/a procvi\u010dit pou\u017e\u00edv\u00e1n\u00ed\u00a0budouc\u00edch \u010das\u016f. \ud83d\udcaa \u2063Jestli m\u00e1\u0161 ot\u00e1zky, nev\u00e1hej je polo\u017eit v koment\u00e1\u0159i! \u270d\u2063 P\u0159eji ti kr\u00e1sn\u00fd den \ud83d\udc95\u2063",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/koZjeRyEKuivzrbRAs9Fvw==,7991601123/encode/vjsnluwb/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1702029313-773745066-7065.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1685108052-411706852-7779.pdf"
        ],
        "date": "2023-06-13T06:30:00Z",
        "id": 248
    },
    {
        "description": "Bonjour\u00a0! \ud83d\udc4b\u2063 Voici un cours d\u2019une vingtaine de minutes que j\u2019ai pr\u00e9par\u00e9 juste pour toi en vid\u00e9o, o\u00f9 je t\u2019explique\u00a0toutes les diff\u00e9rences entre les temps du futur.\u00a0\ud83d\udcda \u2063Ce sont trois temps du futur indispensable pour bien parler fran\u00e7ais.\u00a0\ud83d\ude09 \u2063Si tu as des questions, n\u2019h\u00e9site pas \u00e0 les poser en commentaire. Bon week-end\u00a0! \ud83d\udc95\u2063\n.\nAhoj ! \ud83d\udc4b\u2063 Tady je dvacetiminutov\u00e1 videolekce, kterou jsem p\u0159ipravila pr\u00e1v\u011b pro tebe, kde vysv\u011btluji\u00a0v\u0161echny rozd\u00edly mezi budouc\u00edmi \u010dasy.\u00a0\ud83d\udcda \u2063Jsou to t\u0159i z\u00e1kladn\u00ed budouc\u00ed \u010dasy, kter\u00e9 mus\u00edme zn\u00e1t, abychom dob\u0159e mluvili francouzsky. \ud83d\ude09 \u2063Pokud m\u00e1\u0161 n\u011bjak\u00e9 dotazy, nev\u00e1hej se je polo\u017eit v koment\u00e1\u0159\u00edch. Hezk\u00fd v\u00edkend! \ud83d\udc95\u2063",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/znPMRyv_fFjgynjRWdSODw==,7991601123/encode/vjsnluvz/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1701453443-665376040-1005.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1685107914-745405277-9968.pdf"
        ],
        "date": "2023-06-10T06:30:00Z",
        "id": 249
    },
    {
        "description": "Bonjour ! \ud83d\ude0a Aujourd'hui on parle encore des manifestations, mais plus pr\u00e9cis\u00e9ment des pancartes qu'on peut voir lors des manifestations. On t'explique tout \u00e7a en moins de 5 minutes en vid\u00e9o ! Si tu as des questions, n'h\u00e9site pas \u00e0 les poser en commentaire \ud83d\ude09\u2063 Bonne journ\u00e9e ! \u2063\ud83e\udd70\n.\nAhoj ! \ud83d\ude0a Dnes si op\u011bt pov\u00edd\u00e1me o demonstrac\u00edch, ale konkr\u00e9tn\u011bji o cedul\u00edch, kter\u00e9 m\u016f\u017eeme na demonstrac\u00edch vid\u011bt. V\u0161e si vysv\u011btl\u00edme v necel\u00fdch 5 minut\u00e1ch na videu! Pokud m\u00e1\u0161 n\u011bjak\u00e9 dotazy, nev\u00e1hej se zeptat v koment\u00e1\u0159\u00edch \ud83d\ude09 P\u0159ejeme ti hezk\u00fd den ! \ud83e\udd70",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/gOPRYE0m7bN-vpggKU1aVQ==,7991601123/encode/vjsnmdvw/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1702061317-157217235-4063.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2023-06-08T06:30:00Z",
        "id": 250
    },
    {
        "description": "Salut ! \ud83d\udc4b Aujourd'hui, c'est (encore) un jour de gr\u00e8ve en France, avec des manifestations pr\u00e9vues un peu partout, contre la r\u00e9forme des retraites. \ud83e\udd2a Pour l'occasion, on t'a pr\u00e9par\u00e9 une vid\u00e9o pour en savoir plus sur les manifestations en France tout en apprenant du vocabulaire ! Bonne journ\u00e9e et \u00e0 tr\u00e8s vite ! \ud83e\udd70\n.\nAhoj! \ud83d\udc4b Dnes je ve Francii (dal\u0161\u00ed) st\u00e1vkov\u00fd den, t\u00e9m\u011b\u0159 v\u0161ude se pl\u00e1nuj\u00ed demonstrace proti d\u016fchodov\u00e9 reform\u011b. \ud83e\udd2a P\u0159i t\u00e9to p\u0159\u00edle\u017eitosti jsme pro tebe p\u0159ipravili video, ve kter\u00e9m se o demonstrac\u00edch ve Francii dozv\u00ed\u0161 v\u00edce a z\u00e1rove\u0148 se nau\u010d\u00edte p\u00e1r slov\u00ed\u010dek! M\u011bj se hezky a brzy na vid\u011bnou! \ud83e\udd70",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/dBjeTk_TF158wtQY_BQSJA==,7991601123/encode/vjsnmdqb/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1702061300-987151612-5336.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2023-06-06T06:30:00Z",
        "id": 251
    },
    {
        "description": "Bonjour, j\u2019esp\u00e8re que tu vas bien et que tu es pr\u00eat.e \u00e0 am\u00e9liorer ta\u00a0prononciation du mot \"plus\".\ud83d\udcbb \u2063Vous \u00e9tiez nombreux \u00e0 vouloir apprendre les r\u00e8gles o\u00f9 on prononce le \"s\" et ou on ne le prononce pas. \ud83e\udd14 \u2063C'est la raison pour laquelle j'ai cr\u00e9\u00e9 ce cours d'une quinzaine de minutes. \u2063Je te souhaite un bon week-end \ud83d\ude0d \u2063et si tu as des questions compl\u00e9mentaires, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 les poser dans le commentaire. \u270d\u2063\n.\nAhoj, douf\u00e1m, \u017ee se m\u00e1\u0161 dob\u0159e a \u017ee jsi p\u0159ipraven/\u00e1 zlep\u0161it svou v\u00fdslovnost slova \"plus\" \ud83d\udcbb Mnoz\u00ed z v\u00e1s se cht\u011bli nau\u010dit pravidla pro v\u00fdslovnost \"s\" a jeho nevyslovov\u00e1n\u00ed. \ud83e\udd14 Proto jsem vytvo\u0159ila tuto patn\u00e1ctiminutovou lekci. P\u0159eji ti hezk\u00fd v\u00edkend \ud83d\ude0d a pokud bude\u0161 m\u00edt dal\u0161\u00ed ot\u00e1zky, nev\u00e1hejte se zeptat v koment\u00e1\u0159i. \u270d",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/Hx0c6EjqaayL2tl4gnm8yQ==,7991601123/encode/vjsnluvu/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1701456461-231449648-1179.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1685108405-764074968-0895.pdf"
        ],
        "date": "2023-06-03T06:30:00Z",
        "id": 252
    },
    {
        "description": "Salut ! \ud83d\ude0e \u2063Aujourd\u2019hui on parle de fun facts sur la France, l\u2019occasion d\u2019en savoir un peu plus sur notre beau pays ! \ud83d\ude0d \u2063Dis-nous en commentaires lequel t'a le plus choqu\u00e9 ou surpris. \u270d\u2063 On te souhaite une tr\u00e8s belle journ\u00e9e et \u00e0 tr\u00e8s bient\u00f4t ! \ud83c\udf1e\u2063\u2063\n.\nAhoj! \ud83d\ude0e \u2063Dnes si pov\u00edme o z\u00e1bavn\u00fdch faktech o Francii a dozv\u00edme se n\u011bco v\u00edc o na\u0161\u00ed kr\u00e1sn\u00e9 zemi! \ud83d\ude0d \u2063Napi\u0161 n\u00e1m do koment\u00e1\u0159\u016f, kter\u00fd z nich t\u011b nejv\u00edce \u0161okoval nebo p\u0159ekvapil. \u270d\u2063P\u0159ejeme ti kr\u00e1sn\u00fd den a brzy se uvid\u00edme! \ud83c\udf1e\u2063\u2063",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/D-yjUEhjXhPJpnhsSxw2kA==,7991601123/encode/vjsnopgt/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1702729612-599793808-5997.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2023-06-01T06:30:00Z",
        "id": 253
    },
    {
        "description": "Coucou ! \ud83d\ude0d \u2063Aujourd\u2019hui une vid\u00e9o rapide o\u00f9 on va te donner\u00a015 abbr\u00e9viations\u00a0qu\u2019on utilise tout le temps \u00e0 l\u2019oral. \ud83d\udcda \u2063N\u2019h\u00e9site pas \u00e0 nous dire dans les commentaires si tu en connais d'autres\u00a0! Bonne journ\u00e9e et \u00e0 tr\u00e8s vite\u00a0! \ud83d\ude18\u2063\n.\nAhoj ! \ud83d\ude0d \u2063Dnes rychl\u00e9 videjko, kde t\u011b nau\u010d\u00edme 15 zkratek, kter\u00e9 pou\u017e\u00edv\u00e1me po\u0159\u00e1d. \ud83d\udcda Nev\u00e1hej n\u00e1m v koment\u00e1\u0159i \u0159\u00edct, jestli zn\u00e1\u0161 n\u011bjak\u00e9 dal\u0161\u00ed! Hezk\u00fd den a vid\u00edme se brzy ! \ud83d\ude18\u2063",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/TimtPacH2nNl34foYRsufg==,7991601123/encode/vjsnmdaz/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1702033126-39893690-3678.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2023-05-30T06:30:00Z",
        "id": 254
    },
    {
        "description": "Salut\u00a0! \ud83d\ude42 \u2063Voici un vlog de notre petit s\u00e9jour dans les Pyr\u00e9n\u00e9es. \ud83c\udf32 \u2063\u2063On t\u2019emm\u00e8ne avec nous d\u00e9couvrir cette belle r\u00e9gion le temps d\u2019un week-end. \ud83d\ude0d \u2063Comme d\u2019habitude, cette vid\u00e9o est en fran\u00e7ais mais on a pris le soin de tout traduire en tch\u00e8que si besoin. \ud83d\udc46\u2063 N\u2019h\u00e9site pas \u00e0 nous dire si tu as d\u00e9j\u00e0 visit\u00e9 cette r\u00e9gion. \u270d\u2063 Bon visionnage et \u00e0 tr\u00e8s vite\u00a0! \ud83d\udc95\u2063\n.\nAhoj! \ud83d\ude42 Tady je vlog z na\u0161eho kr\u00e1tk\u00e9ho pobytu v Pyrenej\u00edch. \ud83c\udf32 Vezmeme t\u011b s sebou na v\u00edkend objevovat tento kr\u00e1sn\u00fd kraj. \ud83d\ude0d Jako obvykle je toto video ve francouz\u0161tin\u011b, ale dali jsme si z\u00e1le\u017eet, abychom v p\u0159\u00edpad\u011b pot\u0159eby v\u0161e p\u0159elo\u017eili do \u010de\u0161tiny. \ud83d\udc46 Nev\u00e1hej n\u00e1m \u0159\u00edct, jestli jsi tento kraj u\u017e nav\u0161t\u00edvil/a. \u270d P\u0159ejeme ti p\u0159\u00edjemn\u00e9 sledov\u00e1n\u00ed a brzy na vid\u011bnou! \ud83d\udc95",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/UIVFRM75Db3xX-zSx1apcA==,7991601123/encode/vjsnmdsi/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1702049579-240358484-2562.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2023-05-27T06:30:00Z",
        "id": 255
    },
    {
        "description": "Coucou ! Aujourd'hui\u00a0tu trouveras 3 pages de\u00a0vocabulaire sur le th\u00e8me des animaux de compagnie\u2063. \ud83d\udc36\ud83d\udc31\ud83d\udc30 On te souhaite une tr\u00e8s bonne journ\u00e9e et \u00e0 samedi ! \ud83d\ude0e\n\u270d\u2063 EXERCICE :\u00a0Dis-nous si tu as un animal domestique ou si tu souhaites en avoir un et lequel ?\n.\nAhojky! Dnes\u00a0zde najde\u0161 3 str\u00e1nky\u00a0slovn\u00ed z\u00e1soby na t\u00e9ma dom\u00e1c\u00ed mazl\u00ed\u010dci. \ud83d\udc36\ud83d\udc31\ud83d\udc30 P\u0159ejeme ti hezk\u00fd den a vid\u00edme se v sobotu! \ud83d\ude0e\n\u270d\u00a0CVI\u010cEN\u00cd:\u00a0\u0158ekni n\u00e1m, zda m\u00e1\u0161 dom\u00e1c\u00edho mazl\u00ed\u010dka nebo si ho p\u0159eje\u0161 a jak\u00e9ho?",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1684951057-43152958-2344.png",
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1684748093-671723626-7028.png",
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1684748098-592320909-4385.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1684951080-801792948-1764.pdf"
        ],
        "date": "2023-05-25T06:30:00Z",
        "id": 256
    },
    {
        "description": "Bonjour \u00e0 tous\u00a0! \ud83d\ude0d \u2063Aujourd\u2019hui on vous a pr\u00e9par\u00e9 une vid\u00e9o pour vous apprendre\u00a02 proverbes et 8 expressions idiomatiques en utilisant le mot \"chien\" car on vient d'agrandir notre famille et on a un nouveau chien ! Vous la verrez samedi. \ud83e\udd70\u2063 Passez une bonne journ\u00e9e\u00a0! \ud83d\ude0e\u2063\n.\nAhoj v\u0161ichni ! \ud83d\ude0d Dnes jsme pro v\u00e1s p\u0159ipravili video, abychom v\u00e1s nau\u010dili\u00a02 p\u0159\u00edslov\u00ed a 8 idiomatick\u00fdch v\u00fdraz\u016f\u00a0s pou\u017eit\u00edm slova \"pes\", proto\u017ee jsme roz\u0161\u00ed\u0159ili na\u0161i rodinku a m\u00e1me nov\u00e9ho pejska ! Uvid\u00edte ji v sobotu. \u2063\ud83e\udd70\u2063 M\u011bjte hezk\u00fd den! \ud83d\ude0e\u2063",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/wD8abXbGKZ_XDP4-7WRrXg==,7991601123/encode/vjsnlxar/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1702043995-566656440-4973.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2023-05-23T06:30:00Z",
        "id": 257
    },
    {
        "description": "Bonjour ! \ud83e\udd17 \u2063Pour le cours d'aujourd'hui, on t'a pr\u00e9par\u00e9\u00a0un texte pour r\u00e9viser les expressions idiomatiques. \ud83d\udcda\u2063 \u2063\u2063\u2063\u2063Tu peux l'essayer soit comme une\u00a0dict\u00e9e, soit comme une\u00a0\u00e9coute\u00a0ou tout simplement \u00e9couter avec la\u00a0transcription\u00a0pour am\u00e9liorer ta prononciation. \ud83d\udcaa\u2063\u00a0Dis-nous en commentaire combien de fautes tu as fait dans la dict\u00e9e ou dans l'\u00e9coute. \u270d\u2063 Bonne journ\u00e9e !\n.\nAhoj ! \ud83e\udd17\u2063 V dne\u0161n\u00edm kurzu jsme pro tebe p\u0159ipravili\u00a0text, aby sis zopakoval/a idiomatick\u00e9 v\u00fdrazy.\u00a0\ud83d\udcda M\u016f\u017ee\u0161 si ho vyzkou\u0161et bu\u010f jako\u00a0dikt\u00e1t\u00a0nebo jako\u00a0poslech\u00a0nebo pouze poslouchat s\u00a0transkripc\u00ed, aby sis zlep\u0161il/a v\u00fdslovnost. \ud83d\udcaa \u2063\u0158ekni n\u00e1m v koment\u00e1\u0159i, kolik chyb jsi m\u011bl/a v dikt\u00e1tu nebo poslechu. \u270d\u2063 Hezk\u00fd den!",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1683891567-12521321-5258.png",
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1683891567-12738671-1242.png",
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1683891567-20956691-5523.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1683891567-5643176-8688.pdf"
        ],
        "date": "2023-05-20T06:30:00Z",
        "id": 258
    },
    {
        "description": "Bonjour,\u00a0voici quelques exercices\u00a0pour que tu puisses t'entra\u00eener de nouveau \u00e0\u00a0l'utilisation des pronoms COD, COI, EN et Y.\u00a0\ud83d\udcaa Maintenant, tu peux t\u00e9l\u00e9charger les exercices ici! \ud83d\udc46\u2063\u2063 \u2063N'h\u00e9site pas \u00e0 revoir les cours que je t'ai pr\u00e9par\u00e9 il y a quelques semaines pour rafra\u00eechir ta m\u00e9moire. \ud83e\udd14\u2063 Je te souhaite une magnifique journ\u00e9e \ud83d\udc95\u2063\n.\nAhoj,\u00a0voici p\u00e1r cvi\u010den\u00ed, aby sis mohl/a znovu procvi\u010dit\u00a0pou\u017e\u00edv\u00e1n\u00ed z\u00e1jmen COD, COI, EN a Y.\u00a0\ud83d\udcaaNyn\u00ed si m\u016f\u017ee\u0161 st\u00e1hnout cvi\u010den\u00ed p\u0159\u00edmo tady! \ud83d\udc46 Nev\u00e1hej se znovu pod\u00edvat na kurzy, kter\u00e9 jsem pro tebe p\u0159ed n\u011bkolika t\u00fddny p\u0159ipravila, aby sis osv\u011b\u017eil/a pam\u011b\u0165. \ud83e\udd14\u2063 P\u0159eji ti kr\u00e1sn\u00fd den \ud83d\udc95\u2063",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/MTSJ-c2GvK7EzobM9c5wyQ==,7991601123/encode/vjsnluvw/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1702029253-822096472-5166.png"
        ],
        "attachments": [
            "https://heroheroco-assets.storage.googleapis.com/prod/documents/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1684398847-385025275-4012.pdf"
        ],
        "date": "2023-05-18T06:30:00Z",
        "id": 259
    },
    {
        "description": "Coucou ! \ud83d\ude0a \u2063Aujourd'hui on va se marrer parce qu'on va te pr\u00e9senter\u00a0les blagues que les Fran\u00e7ais ont cr\u00e9\u00e9es sur les Belges.\u2063\ud83d\ude02 On esp\u00e8re que tu vas t'amuser et dis-nous en commentaire quelle \u00e9tait la blague la plus dr\u00f4le d'apr\u00e8s toi ! \u2063\u270d\u2063\n.\n\u010cauky! \ud83d\ude0a\u2063 Dnes se pobav\u00edme, proto\u017ee ti p\u0159edstav\u00edme vtipy, kter\u00e9 Francouzi vytvo\u0159ili na Belgi\u010dany. \ud83d\ude02 Douf\u00e1me, \u017ee se pobav\u00ed\u0161 a \u0159ekni n\u00e1m v koment\u00e1\u0159i\u2063\u2063, jak\u00fd vtip ti p\u0159i\u0161el nejvtipn\u011bj\u0161\u00ed! \u270d\u2063",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/OZmG9g682lBja5jlep9ktA==,7991601123/encode/vjsnluvx/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1702729757-266839695-4854.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2023-05-16T06:30:00Z",
        "id": 260
    },
    {
        "description": "Bonjour, j\u2019esp\u00e8re que tu vas bien et que tu es au taquet\u00a0! \ud83d\udcaa \u2063Pour am\u00e9liorer ta\u00a0prononciation des \"oeu, eu\", je t\u2019ai pr\u00e9par\u00e9 un cours de pratiquement\u00a030 minutes. \ud83d\udcbb \u2063Tu pourras en plus t\u00e9l\u00e9charger\u00a0un e-book de 2 pages\u00a0\ud83d\udcd6\u2063 o\u00f9 tu trouveras l\u2019explication de leur prononciation et aussi\u00a0un enregistrement vocal\u00a0d\u2019Olivier \ud83c\udfa7\u2063 avec toutes les phrases et mots\u00a0en cliquant juste ici.\u00a0\ud83d\udc48 \u2063On te souhaite un bon week-end \ud83d\ude0d \u2063et si tu as des questions compl\u00e9mentaires, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 les poser dans le commentaire. \u270d\u2063\n.\nAhoj, douf\u00e1m, \u017ee se m\u00e1\u0161 dob\u0159e a \u017ee m\u00e1\u0161 plno energie! \ud83d\udcaa\u2063Pro zlep\u0161en\u00ed tv\u00e9\u00a0v\u00fdslovnosti \"oeu, eu\"\u00a0jsem ti p\u0159ipravila skoro\u00a030 minutov\u00fd kurz. \ud83d\udcbb Nav\u00edc si bude\u0161 moct st\u00e1hnout\u00a02 str\u00e1nkov\u00fd e-book\u00a0\ud83d\udcd6\u2063, kde najde\u0161 vysv\u011btlen\u00ed jejich v\u00fdslovnosti a tak\u00e9\u00a0hlasovou nahr\u00e1vku\u00a0Oliviera \ud83c\udfa7\u2063 se v\u0161emi v\u011btami a slovy\u00a0kliknut\u00edm zde. \u2063\ud83d\udc48\u2063 P\u0159ejeme ti fajn v\u00edkend \ud83d\ude0d a pokud m\u00e1\u0161 dal\u0161\u00ed ot\u00e1zky, nev\u00e1hej se zeptat v koment\u00e1\u0159i. \u270d\u2063\u2063",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/YpZqABqU0XBoldiT-85y4w==,7991601123/encode/vjsnlqbn/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1701456131-858676455-3276.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2023-05-13T06:30:00Z",
        "id": 261
    },
    {
        "description": "Coucou ! Aujourd\u2019hui une vid\u00e9o de motivation \ud83d\udcaa \u2063qu\u2019on t\u2019invite \u00e0 regarder \u00e0 chaque fois que tu te d\u00e9courages quand tu n\u2019arrives pas \u00e0 apprendre quelque chose ou \u00e0 prononcer un mot. Parfois c\u2019est dur pour nous aussi, mais il ne faut jamais abandonner. \ud83d\ude09 \u2063Avec du travail et de la pers\u00e9v\u00e9rance on finit toujours par y arriver. \u2728\u2063 N\u2019oublie pas qu\u2019on sera toujours l\u00e0 pour toi si tu as besoin de conseils\u00a0! \ud83d\udc99\n. \n\u010cauky ! Dnes motiva\u010dn\u00ed video, \ud83d\udcaa na kter\u00e9 se m\u016f\u017ee\u0161 pod\u00edvat poka\u017ed\u00e9, kdy\u017e t\u011b odrad\u00ed, kdy\u017e se nem\u016f\u017ee\u0161 n\u011bco nau\u010dit nebo vyslovit n\u011bjak\u00e9 slovo. N\u011bkdy je to t\u011b\u017ek\u00e9 i pro n\u00e1s, ale nikdy bychom to nem\u011bli vzd\u00e1t. \ud83d\ude09 \u2063Tvrdou prac\u00ed a vytrvalost\u00ed to nakonec v\u017edycky zvl\u00e1dneme. \u2728\u2063 Nezapome\u0148te, \u017ee jsme tu pro tebe v\u017edycky, kdy\u017e bude\u0161 pot\u0159ebovat poradit! \ud83d\udc99\u2063\u2063",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/ab7rH4WVXEIR5g8QQf1BzA==,7991601123/encode/vjsnluvy/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1702730110-61987073-5717.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2023-05-11T06:30:00Z",
        "id": 262
    },
    {
        "description": "Coucou\u00a0! \ud83d\ude0e Aujourd\u2019hui nous allons corriger ensemble une s\u00e9rie d\u2019exercices sur le pass\u00e9 compos\u00e9 et l\u2019imparfait que tu trouveras en PDF en cliquant ici. \ud83d\udc48 \u2063Comme d\u2019habitude, n\u2019h\u00e9site pas \u00e0 me dire s\u2019il y a des choses que tu n\u2019as pas compris\u00a0en commentaire. \u00c0 bient\u00f4t\u00a0! \ud83d\ude18\u2063\n.\nAhoj! \ud83d\ude0e \u2063Dnes si spole\u010dn\u011b oprav\u00edme s\u00e9rii cvi\u010den\u00ed na pass\u00e9 compos\u00e9 a imparfait, kter\u00e9 najde\u0161 v PDF po kliknut\u00ed zde. \ud83d\udc48  Jako obvykle mi nev\u00e1hej v koment\u00e1\u0159\u00edch sd\u011blit, jestli jsi n\u011b\u010demu nerozum\u011bl/a. Brzy se uvid\u00edme! \ud83d\ude18\u2063",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/Qg1AGhr2hFTsKyJCecej4Q==,7991601123/encode/vjsnlrmc/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1702029198-326835521-7113.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2023-05-09T06:30:00Z",
        "id": 263
    },
    {
        "description": "Bonjour\u00a0! \ud83d\udc4b\u2063 Voici un cours d\u2019une vingtaine de minutes que j\u2019ai pr\u00e9par\u00e9 juste pour toi en vid\u00e9o, o\u00f9 je t\u2019explique toutes les diff\u00e9rences entre le Pass\u00e9 compos\u00e9 et l\u2019Imparfait. \ud83d\udcda \u2063Ce sont deux temps du pass\u00e9 indispensable pour bien parler fran\u00e7ais.\u00a0\ud83d\ude09 Tu peux tout t\u00e9l\u00e9charger en cliquant juste ici. \ud83d\udc48 \u2063J\u2019esp\u00e8re que tu vas appr\u00e9cier et si tu as des questions, n\u2019h\u00e9site pas \u00e0 les partager en commentaire. Bisous\u00a0! \ud83d\udc95\u2063\n.\nAhoj ! \ud83d\udc4b\u2063 Tady je dvacetiminutov\u00e1 videolekce, kterou jsem p\u0159ipravila pr\u00e1v\u011b pro tebe, kde vysv\u011btluji v\u0161echny rozd\u00edly mezi Pass\u00e9 compos\u00e9 a Imparfait. \ud83d\udcda \u2063Jsou to dva z\u00e1kladn\u00ed minul\u00e9 \u010dasy, kter\u00e9 mus\u00edme zn\u00e1t, abychom dob\u0159e mluvili francouzsky. \ud83d\ude09 \u2063V\u0161e si m\u016f\u017ee\u0161 st\u00e1hnout kliknut\u00edm zde. \ud83d\udc48 \u2063Douf\u00e1m, \u017ee se ti bude l\u00edbit, a pokud m\u00e1\u0161 n\u011bjak\u00e9 dotazy, nev\u00e1hej se o n\u011b pod\u011blit v koment\u00e1\u0159\u00edch. Bisous ! \ud83d\udc95\u2063",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/ebw5nOMwooAjUqaniN7HwQ==,7991601123/encode/vjsnlrtb/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1701453546-80133334-8871.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2023-05-06T06:30:00Z",
        "id": 264
    },
    {
        "description": "Salut\u00a0! \ud83d\ude42 \u2063Aujourd\u2019hui nous t\u2019avons cr\u00e9\u00e9 un exercice pour t\u2019entra\u00eener \u00e0 la compr\u00e9hension orale sur le th\u00e8me des heures. Il te suffit d\u2019\u00e9couter l\u2019audio en cliquant ici, \ud83c\udfa7\u2063 et de remplir le fichier PDF. \u270d\u2063 Comme d\u2019habitude, la correction se trouve en page 2. Bonne journ\u00e9e\u00a0! \ud83d\ude0e\u2063\n.\nAhojky ! \ud83d\ude42 \u2063Dnes jsme pro tebe p\u0159ipravili cvi\u010den\u00ed na procvi\u010den\u00ed poslechu s porozum\u011bn\u00edm na t\u00e9ma hodiny. Sta\u010d\u00ed si poslechnout zvukov\u00fd z\u00e1znam kliknut\u00edm zde \ud83c\udfa7 a vyplnit soubor PDF. \u270d Oprava je jako obvykle na stran\u011b 2. P\u0159ejeme ti kr\u00e1sn\u00fd den! \ud83d\ude0e\u2063",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1680689620-899058798-4559.png",
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1680689620-900121173-1403.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [],
        "date": "2023-05-04T06:30:00Z",
        "id": 265
    },
    {
        "description": "Bonjour\u00a0! J\u2019esp\u00e8re que tu es en pleine forme aujourd\u2019hui\u00a0! \ud83c\udf1e \u2063Pour que tu saches comment on dit correctement les heures de la journ\u00e9e, cette vid\u00e9o est faite pour toi. Beaucoup de personnes, y compris les Fran\u00e7ais, se trompent pour en parler alors que c\u2019est super simple\u00a0! \ud83d\ude01 \u2063On t\u2019a \u00e9galement mis un bonus avec quelques sc\u00e8nes rat\u00e9es. \ud83d\ude02\u2063 Prends soin de toi \ud83d\ude18\u2063\n.\nAhoj ! Douf\u00e1m, \u017ee se dnes m\u00e1\u0161 dob\u0159e! \ud83c\udf1e Abys v\u011bd\u011bl/a, jak spr\u00e1vn\u011b mluvit o denn\u00edch hodin\u00e1ch, toto video je p\u0159\u00edmo pro tebe. Mnoho lid\u00ed, v\u010detn\u011b Francouz\u016f, d\u011bl\u00e1 chyby, kdy\u017e o nich mluv\u00ed, i kdy\u017e je to super jednoduch\u00e9! \ud83d\ude01\u2063Dali jsme tam pro tebe tak\u00e9 bonus s n\u011bkolika nepoveden\u00fdmi sc\u00e9nami.\ud83d\ude02\u2063 D\u00e1vej na sebe pozor \ud83d\ude18\u2063",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/xWis6nqKpO4LDp2ZesdvbQ==,7991601123/encode/vjsnlqvo/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1702730342-633591570-5321.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2023-05-02T06:30:00Z",
        "id": 266
    },
    {
        "description": "Salut\u00a0! \ud83d\udc4b \u2063On esp\u00e8re que tu vas bien. Aujourd\u2019hui on t\u2019a pr\u00e9par\u00e9 un vlog de notre voyage \u00e0 S\u00e9oul. \ud83d\udcf8 \u2063\u2063On te pr\u00e9sente en fran\u00e7ais la culture cor\u00e9enne et tu pourras \u00e9galement apprendre plein de vocabulaire pour les vacances\u00a0! \ud83d\udcda\u2063 On esp\u00e8re que cela te plaira.\u00a0\ud83d\ude0a\u2063 Dis-nous en commentaire quelle est la destination que tu r\u00eaverais de visiter\u00a0?\u270d\u2063 Bon week-end\u00a0! \ud83d\udc95\u2063\n.\nAhoj! \ud83d\udc4b\u2063 Douf\u00e1me, \u017ee se m\u00e1\u0161 dob\u0159e. Dnes jsme pro tebe p\u0159ipravili vlog z na\u0161eho v\u00fdletu do Soulu. \ud83d\udcf8 P\u0159edstav\u00edme ti ve francouz\u0161tin\u011b korejskou kulturu a tak\u00e9 se bude\u0161 moci nau\u010dit spoustu slov\u00ed\u010dek na dovolenou! \ud83d\udcda Douf\u00e1me, \u017ee se ti to bude l\u00edbit. \ud83d\ude0a Napi\u0161 n\u00e1m do koment\u00e1\u0159\u016f, kterou destinaci bys cht\u011bl/a nav\u0161t\u00edvit?\u270d\u2063 Hezk\u00fd v\u00edkend! \ud83d\udc95\u2063",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/sfSCN2caGoRUGbgBVLYR7g==,7991601123/encode/vjsnluvs/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1702049362-150002196-0256.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2023-04-29T06:30:00Z",
        "id": 267
    },
    {
        "description": "Salut \ud83d\ude0e\u2063, pour que tu puisses t'entra\u00eener \u00e0 utiliser les expressions idiomatiques sur le th\u00e8me du transport \u2063et de la nature \ud83d\udeb5, nous t'avons pr\u00e9par\u00e9 un exercice tr\u00e8s simple ! Il te suffit d'utiliser les expressions \u00e9crites en rouge sur la premi\u00e8re page et de les placer au bon endroit dans les phrases qui suivent \u270d. Bien s\u00fbr, tu trouveras \u00e9galement la correction dans le troisi\u00e8me document \u2705\u2063. En plus, tu peux tout t\u00e9l\u00e9charger en cliquant juste ici ! On te souhaite une merveilleuse journ\u00e9e et \u00e0 tr\u00e8s vite.\ud83d\udc99\u2063\n.\nAhoj \ud83d\ude0e, abys sis procvi\u010dil/a pou\u017e\u00edv\u00e1n\u00ed idiom\u016f na t\u00e9ma doprava a p\u0159\u00edroda \ud83d\udeb5, p\u0159ipravili jsme pro tebe velmi jednoduch\u00e9 cvi\u010den\u00ed! Sta\u010d\u00ed, kdy\u017e pou\u017eije\u0161 v\u00fdrazy napsan\u00e9 \u010derven\u011b na prvn\u00ed stran\u011b a dosad\u00ed\u0161 je na spr\u00e1vn\u00e9 m\u00edsto do v\u011bt, kter\u00e9 n\u00e1sleduj\u00ed \u270d. Ve t\u0159et\u00edm dokumentu samoz\u0159ejm\u011b najde\u0161 i opravu \u2705. Nav\u00edc, si v\u0161e m\u016f\u017ee\u0161 st\u00e1hnout kliknut\u00edm sem! P\u0159ejeme ti kr\u00e1sn\u00fd den a brzy na vid\u011bnou \ud83d\udc99",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1680177363-954172481-7876.png",
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1680177363-952997534-8666.png",
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1680177363-953512016-2564.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [],
        "date": "2023-04-27T06:30:00Z",
        "id": 268
    },
    {
        "description": "Bonjour ! Voici une vid\u00e9o \ud83c\udfac \u2063o\u00f9 nous allons parler des expressions les plus courantes utilis\u00e9s avec le th\u00e8me de la nature. Si tu en connais d'autres, n'h\u00e9site pas \u00e0 les \u00e9crire en commentaire ! Bonne journ\u00e9e\ud83d\ude00\u2063\n.\nAhoj ! Voici video \ud83c\udfac, ve kter\u00e9m si pov\u00edme o nej\u010dast\u011bji pou\u017e\u00edvan\u00fdch v\u00fdrazech s t\u00e9matikou p\u0159\u00edrody. Pokud zn\u00e1\u0161 n\u011bjak\u00e9 dal\u0161\u00ed, nev\u00e1hej je napsat do koment\u00e1\u0159\u016f!\u00a0P\u0159ejeme ti hezk\u00fd den\ud83d\ude00",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/wiTBkDY5XiraghWJYNSHKw==,7991601123/encode/vjsnlpys/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1702044343-103154306-4569.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2023-04-25T06:30:00Z",
        "id": 269
    },
    {
        "description": "Bonjour ! \ud83d\udc95 \u2063Pour aujourd'hui nous t'avons enregistr\u00e9 un podcast o\u00f9 nous parlons des clich\u00e9s en France. \ud83d\ude27\u2063 Olivier te d\u00e9voilera la r\u00e9alit\u00e9 de ce qu'on entend souvent \u00e0 propos des Fran\u00e7ais, par exemple : Est-ce qu'ils mangent vraiment des grenouilles ? Est-ce que tout le monde fume ? Sont-ils hautains ? Et bien plus encore ! \ud83d\ude0e\u2063 Voici un lien pour t\u00e9l\u00e9charger un e-book avec toute la traduction. Bonne journ\u00e9e et \u00e0 tr\u00e8s bient\u00f4t ! \ud83d\udc4b\u2063\n.\nAhoj ! \ud83d\udc95 \u2063Pro dne\u0161ek jsme nahr\u00e1li podcast, ve kter\u00e9m si pov\u00edd\u00e1me o francouzsk\u00fdch kli\u0161\u00e9. \ud83d\ude27 \u2063\u2063Olivier v\u00e1m uk\u00e1\u017ee realitu toho, co o Francouz\u00edch \u010dasto sl\u00fdch\u00e1me, nap\u0159\u00edklad: Opravdu jed\u00ed \u017e\u00e1by? Kou\u0159\u00ed v\u0161ichni? Jsou pov\u00fd\u0161en\u00ed? A mnoho dal\u0161\u00edho! \ud83d\ude0e \u2063Zde je odkaz ke sta\u017een\u00ed e-booku s cel\u00fdm p\u0159ekladem. Hezk\u00fd den a brzy na vid\u011bnou! \ud83d\udc4b\u2063",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1680434101-786624241-3063.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [],
        "date": "2023-04-22T06:30:00Z",
        "id": 270
    },
    {
        "description": "Coucou ! Aujourd'hui tu trouveras 3 pages de vocabulaire sur le th\u00e8me de la nature \ud83c\udf32\u2063 o\u00f9 tu pourras apprendre la plupart des mots utiles si tu dois d\u00e9crire un environnement ext\u00e9rieur \ud83c\udf31\u2063.\n\u270d\u2063 EXERCICE : Dis-nous ce que tu aimes voir quand tu te prom\u00e8nes dehors en utilisant le vocabulaire ci-dessus !\nOn te souhaite une tr\u00e8s bonne journ\u00e9e et \u00e0 tr\u00e8s bient\u00f4t \ud83d\udc98\u2063.\n.\nAhojky! Dnes zde najde\u0161 3 str\u00e1nky slovn\u00ed z\u00e1soby na t\u00e9ma p\u0159\u00edroda \ud83c\udf32, kde se nau\u010d\u00ed\u0161 v\u011bt\u0161inu u\u017eite\u010dn\u00fdch slov\u00ed\u010dek, pokud m\u00e1\u0161 popsat venkovn\u00ed prost\u0159ed\u00ed \ud83c\udf31.\n\u270d CVI\u010cEN\u00cd: \u0158ekni n\u00e1m, co r\u00e1d/a vid\u00ed\u0161, kdy\u017e se proch\u00e1z\u00ed\u0161 venku, s pou\u017eit\u00edm v\u00fd\u0161e uveden\u00e9 slovn\u00ed z\u00e1soby!\nP\u0159ejeme v\u00e1m hezk\u00fd den a brzy na vid\u011bnou \ud83d\udc98.",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1680765221-133800423-3295.png",
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1680267198-506058522-9495.png",
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1680267198-504537672-8647.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [],
        "date": "2023-04-20T06:30:00Z",
        "id": 271
    },
    {
        "description": "Bonjour,\u00a0voici quelques exercices\u00a0pour que tu puisses t'entra\u00eener de nouveau \u00e0 l'utilisation des articles. \ud83d\udcaa \u2063N'h\u00e9sitez pas \u00e0 revoir le cours que je t'ai pr\u00e9par\u00e9 il y a quelques semaines pour rafra\u00eechir ta m\u00e9moire. \ud83e\udd14 \u2063Si tu as des questions, n'h\u00e9site pas \u00e0 les poser en commentaire ! \u270d\u2063 Je te souhaite une magnifique journ\u00e9e \ud83d\udc95\u2063\n.\nAhoj,\u00a0voici p\u00e1r cvi\u010den\u00ed, aby sis mohl/a znovu procvi\u010dit pou\u017e\u00edv\u00e1n\u00ed \u010dlen\u016f. \ud83d\udcaaNev\u00e1hej se znovu pod\u00edvat na kurz, kter\u00fd jsem pro tebe p\u0159ed n\u011bkolika t\u00fddny p\u0159ipravila, aby sis osv\u011b\u017eil/a pam\u011b\u0165. \ud83e\udd14 \u2063Jestli m\u00e1\u0161 ot\u00e1zky, nev\u00e1hej je polo\u017eit v koment\u00e1\u0159i! \u270d\u2063 P\u0159eji ti kr\u00e1sn\u00fd den \ud83d\udc95\u2063",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/MJ5IWKEj-ah59q8HuTmuww==,7991601123/encode/vjsnlrwi/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1702028961-567889522-8948.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2023-04-18T06:30:00Z",
        "id": 272
    },
    {
        "description": "Bonjour, j\u2019esp\u00e8re que tu vas bien\u00a0! \ud83d\udcaa \u2063Pour am\u00e9liorer ta\u00a0prononciation des \"i, ou, u\", je t\u2019ai pr\u00e9par\u00e9 un cours de pratiquement\u00a040 minutes. \ud83d\udcbb \u2063Tu pourras en plus t\u00e9l\u00e9charger\u00a0un e-book de 3 pages\u00a0\ud83d\udcd6\u2063 o\u00f9 tu trouveras l\u2019explication de leur prononciation et aussi\u00a0un enregistrement vocal\u00a0d\u2019Olivier \ud83c\udfa7\u2063 avec toutes les phrases et mots\u00a0en cliquant juste ici.\u00a0\ud83d\udc48 \u2063On te souhaite un bon week-end \ud83d\ude0d \n.\nAhoj, douf\u00e1m, \u017ee se m\u00e1\u0161 dob\u0159e! \ud83d\udcaa\u2063Pro zlep\u0161en\u00ed tv\u00e9\u00a0v\u00fdslovnosti \"i, ou, u\"\u00a0jsem ti p\u0159ipravila skoro\u00a040 minutov\u00fd kurz. \ud83d\udcbb Nav\u00edc si bude\u0161 moct st\u00e1hnout\u00a03 str\u00e1nkov\u00fd e-book\u00a0\ud83d\udcd6\u2063, kde najde\u0161 vysv\u011btlen\u00ed jejich v\u00fdslovnosti a tak\u00e9\u00a0hlasovou nahr\u00e1vku\u00a0Oliviera \ud83c\udfa7\u2063 se v\u0161emi v\u011btami a slovy\u00a0kliknut\u00edm zde. \u2063\ud83d\udc48\u2063 P\u0159ejeme ti fajn v\u00edkend \ud83d\ude0d",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/q59CdfzEBJenzdJbyxm_uw==,7991601123/encode/vjsnlqoc/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1701455931-263253483-3439.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2023-04-15T06:30:00Z",
        "id": 273
    },
    {
        "description": "Bonjour ! Aujourd'hui nous t'avons pr\u00e9par\u00e9 une vid\u00e9o pour que tu connaisses en seulement 3 minutes, les expressions les plus utilis\u00e9s en fran\u00e7ais en utilisant le vocabulaire du transport \ud83d\udeb4\u2063. Tu peux \u00e9galement t\u00e9l\u00e9charger du vocabulaire sur le transport et les pr\u00e9positions en cliquant juste ici !\n\u270d\u2063 EXERCICE : Si tu veux t'entra\u00eener, essaye d'inventer une phrase en commentaire en utilisant l'une de ces expressions \ud83d\ude0e\u2063\nBonne journ\u00e9e \ud83c\udf1e\u2063!\n.\nAhoj ! Dnes jsme pro tebe p\u0159ipravili video, ve kter\u00e9m se b\u011bhem pouh\u00fdch 3 minut dozv\u00ed\u0161 nejpou\u017e\u00edvan\u011bj\u0161\u00ed v\u00fdrazy ve francouz\u0161tin\u011b s vyu\u017eit\u00edm slovn\u00ed z\u00e1soby z oblasti dopravy \ud83d\udeb4. N\u011bkolik slov\u00ed\u010dek na t\u00e9ma doprava a p\u0159edlo\u017eky si m\u016f\u017ee\u0161 st\u00e1hnout kliknut\u00edm zde!\n\u270d CVI\u010cEN\u00cd: Pokud se chce\u0161 procvi\u010dit, zkus vymyslet v\u011btu v koment\u00e1\u0159i s pou\u017eit\u00edm n\u011bkter\u00e9ho z t\u011bchto v\u00fdraz\u016f \ud83d\ude0e\nHezk\u00fd den \ud83c\udf1e!",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/BM7WHT79pjLraMFdsaTs7g==,7991601123/encode/vjsnlrbp/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1680611987-725383119-3606.png",
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1680611987-724657784-5718.png"
        ],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1702044527-563609330-1068.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2023-04-13T06:30:00Z",
        "id": 274
    },
    {
        "description": "Coucou ! \ud83d\udc4b \u2063On pense \u00e0 toi aujourd'hui depuis S\u00e9oul en Cor\u00e9e du Sud \ud83c\udf71\u2063 o\u00f9 nous sommes en train de pr\u00e9parer un vlog pour te parler de vacances\ud83d\ude0e\u2063 !\nEXERCICE : Si tu veux, tu peux utiliser l'espace commentaire pour nous dire si tu as pr\u00e9vu de partir en vacances prochainement \ud83d\udcbc\u2063, et quelle sera la ou les destinations que tu visiteras ! \nOn te souhaite une tr\u00e8s bonne journ\u00e9e et surtout plein de r\u00e9ussites dans ce que tu entreprends. \ud83d\udc4a\u2063\n.\nAhoj \ud83d\udc4b Dnes na tebe mysl\u00edme ze Soulu v Ji\u017en\u00ed Koreji \ud83c\udf71, kde pro tebe p\u0159ipravujeme vlog o dovolen\u00fdch \ud83d\ude0e!\nCVI\u010cEN\u00cd: Pokud chce\u0161, m\u016f\u017ee\u0161 n\u00e1m do koment\u00e1\u0159\u016f napsat, jestli se v nejbli\u017e\u0161\u00ed dob\u011b chyst\u00e1\u0161 na dovolenou \ud83d\udcbc a jakou destinaci (destinace) nav\u0161t\u00edv\u00ed\u0161!\u00a0\nP\u0159ejeme ti hezk\u00fd den a hlavn\u011b hodn\u011b \u00fasp\u011bch\u016f ve v\u0161em, co d\u011bl\u00e1\u0161. \ud83d\udc4a",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/mTOCKfFUAlfOjtqWIjcKUg==,7991601123/encode/vjsnlauk/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1702125655-991766914-2668.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2023-04-11T06:30:00Z",
        "id": 275
    },
    {
        "description": "Coucou ! \ud83d\ude0e\u2063 Voici ton guide ultime de voyage ! Tu pourras le t\u00e9l\u00e9charger en PDF et l'imprimer pour l'emporter partout avec toi !\ud83d\udcd3\u2063 Il contient toutes les phrases utiles \u00e0 conna\u00eetre pour partir tranquillement en vacances \ud83d\ude09\u2063 Tu auras \u00e9galement beaucoup d'audios pour t'entra\u00eener \u00e0 la prononciation et \u00e0 l'\u00e9coute ! Alors, bonnes vacances ! \ud83c\udf0e\u2063\n.\nAhojky! \ud83d\ude0e \u2063Tady je tv\u016fj ultim\u00e1tn\u00ed pr\u016fvodce ! M\u016f\u017ee\u0161 si jej st\u00e1hnout ve form\u00e1tu PDF, vytisknout a vz\u00edt si jej v\u0161ude s sebou! \ud83d\udcd3Obsahuje v\u0161echny u\u017eite\u010dn\u00e9 fr\u00e1ze, kter\u00e9 pot\u0159ebuje\u0161 v\u011bd\u011bt, abys mohl/a s klidn\u00fdm sv\u011bdom\u00edm vyrazit na dovolenou\ud83d\ude09 Z\u00edsk\u00e1\u0161 tak\u00e9 spoustu zvukov\u00fdch nahr\u00e1vek k procvi\u010den\u00ed v\u00fdslovnosti a poslechu! Tak hezkou dovolenou! \ud83c\udf0e\u2063",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1680594642-668602019-2482.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [],
        "date": "2023-04-08T06:30:00Z",
        "id": 276
    },
    {
        "description": "Bonjour \ud83d\udc4b\u2063, voil\u00e0 un petit extrait de notre cours en ligne Francouz\u0161tina nejen na cesty pour apprendre \u00e0 t'exprimer dans un a\u00e9roport francophone (version audio + transcription)\ud83d\udec4\u2063. Tu pourras en trouver 9 autres dans notre cours en ligne en cliquant juste ici. N'oublie pas d'utiliser ton code promo HEROHERO si cela t'int\u00e9resse ! Bonne journ\u00e9e \ud83d\ude0d\u2063\n.\nAhoj\ud83d\udc4b\u2063, voil\u00e0, uk\u00e1zka z na\u0161eho online kurzu Francouz\u0161tina nejen na cesty, kde se nau\u010d\u00ed\u0161, jak se vyj\u00e1d\u0159it na frankofonn\u00edm leti\u0161ti (audio verze + p\u0159epis)\ud83d\udec4. Dal\u0161\u00edch 9 dialog\u016f najde\u0161 v na\u0161em online kurzu kliknut\u00edm zde.\nV p\u0159\u00edpad\u011b z\u00e1jmu nezapome\u0148 pou\u017e\u00edt promo k\u00f3d HEROHERO!\u00a0P\u0159ejeme ti hezk\u00fd den \ud83d\ude0d\u2063",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1679849884-789966281-5903.jpeg"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [],
        "date": "2023-04-06T06:30:00Z",
        "id": 277
    },
    {
        "description": "Salut\u00a0! \ud83d\ude0e \u2063Aujourd\u2019hui je vais te d\u00e9crire mes sentiments, mon \u00e9tat d\u2019esprit et mon programme de la journ\u00e9e.\u00a0\ud83d\udcac\u2063\u00a0\nEXERCICE: Tu peux t\u2019entra\u00eener si tu le souhaites en me disant comment tu te sens et ce que tu vas faire aujourd\u2019hui dans les commentaires\u00a0! \u270d\u2063 \nJe te souhaite une belle journ\u00e9e et j\u2019esp\u00e8re qu\u2019elle sera remplie de succ\u00e8s \ud83d\udcaa\u2063\n.\nAhoj! \ud83d\ude0e Dnes ti pop\u00ed\u0161u sv\u00e9 pocity, rozpolo\u017een\u00ed a m\u016fj program na dne\u0161n\u00ed den.\ud83d\udcac\nCVI\u010cEN\u00cd: Pokud chce\u0161, m\u016f\u017ee\u0161 si to procvi\u010dit tak, \u017ee mi do koment\u00e1\u0159\u016f nap\u00ed\u0161e\u0161, jak se c\u00edt\u00ed\u0161 a co se dnes chyst\u00e1\u0161 d\u011blat! \u270d\u00a0\nP\u0159eji ti kr\u00e1sn\u00fd den a douf\u00e1m, \u017ee bude pln\u00fd \u00fasp\u011bch\u016f \ud83d\udcaa",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/Bg5vtptj3ItPnWXApVeQrQ==,7991601123/encode/vjsnlayc/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1702125749-132325151-3841.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2023-04-04T06:30:00Z",
        "id": 278
    },
    {
        "description": "Salut ! \ud83d\udc4b \u2063Pour terminer la semaine, on t\u2019a pr\u00e9par\u00e9 un exercice audio. \ud83d\udd0a\u2063Nous avons enregistr\u00e9 un dialogue dont tu auras besoin si tu vas chez le coiffeur en France ! \ud83d\udc67\u2063 Tu pourras l\u2019\u00e9couter pour am\u00e9liorer ta prononciation ou pour t\u2019entra\u00eener - il suffit de compl\u00e9ter les espaces libres, en \u00e9coutant attentivement l\u2019audio. Tu peux tout t\u00e9l\u00e9charger en cliquant juste ici. Bon week-end et \u00e0 tr\u00e8s vite \ud83d\ude0a\u2063\n.\nAhoj! \ud83d\udc4b \u2063Na z\u00e1v\u011br t\u00fddne jsme pro v\u00e1s p\u0159ipravili poslech. \ud83d\udd0a\u2063Nahr\u00e1li jsme dialog, kter\u00fd bude\u0161 pot\u0159ebovat, pokud p\u016fjde\u0161 ve Francii ke kade\u0159n\u00edkovi ! \ud83d\udc67\u2063 M\u016f\u017ee\u0161 si ho poslechnout a zlep\u0161it si tak v\u00fdslovnost nebo se procvi\u010dit - sta\u010d\u00ed vyplnit pr\u00e1zdn\u00e1 m\u00edsta a pozorn\u011b poslouchat nahr\u00e1vku. V\u0161e si m\u016f\u017ee\u0161 st\u00e1hnout kliknut\u00edm zde. P\u0159ejeme ti hezk\u00fd v\u00edkend a brzy ahoj \ud83d\ude0a\u2063",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1679648054-638203380-6753.png",
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1679648054-639445367-9348.png",
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1679648054-641011307-7974.png",
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1679648054-647098239-2019.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [],
        "date": "2023-04-01T06:30:00Z",
        "id": 279
    },
    {
        "description": "Salut\u00a0! \ud83d\ude0e \u2063Si tu veux tout savoir sur le vocabulaire utilis\u00e9 le plus souvent sur le th\u00e8me des cheveux et la coiffure, en moins de 5 minutes, cette vid\u00e9o est faite pour toi\u00a0! \ud83d\udc4c \u2063On te propose aujourd\u2019hui d\u2019apprendre en vid\u00e9o les bases de la coiffure sous diff\u00e9rents angles\u00a0: le style, la longueur, la couleur et tu trouveras m\u00eame une expression idiomatique ! \ud83d\udcda\u2063Toujours avec des sous-titres pour faciliter la compr\u00e9hension. \ud83d\udc95\u2063\n.\n\u270d\u2063 EXERCICE : Si tu as envie de t\u2019exercer, n\u2019h\u00e9site pas \u00e0 nous d\u00e9crire tes cheveux en commentaire\u00a0!\u00a0\n.\nAhojky! \ud83d\ude0e \u2063Pokud se chce\u0161 dozv\u011bd\u011bt v\u0161e o nej\u010dast\u011bj\u0161\u00edch slovn\u00edch spojen\u00edch pou\u017e\u00edvan\u00fdch v oblasti vlas\u016f a \u00fa\u010des\u016f, a to za m\u00e9n\u011b ne\u017e 5 minut, tak je toto video ur\u010deno pr\u00e1v\u011b pro tebe! \ud83d\udc4c\u2063V tomto videu se dozv\u00ed\u0161 z\u00e1klady \u00fa\u010des\u016f z r\u016fzn\u00fdch \u00fahl\u016f pohledu: styl, d\u00e9lka, barva a najde\u0161 zde i idiomatick\u00fd v\u00fdraz! \ud83d\udcda \u2063Jako v\u017edy s titulky pro snadn\u011bj\u0161\u00ed pochopen\u00ed. \ud83d\udc95\u2063\n.\n\u270d\u2063 CVI\u010cEN\u00cd : Pokud si to chce\u0161 procvi\u010dit, nev\u00e1hej popsat sv\u00e9 vlasy v koment\u00e1\u0159\u00edch!",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/HMShBjppekxZag8M5L38MQ==,7991601123/encode/vjsnlaub/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1702048252-440525786-7806.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2023-03-30T06:30:00Z",
        "id": 280
    },
    {
        "description": "Bonjour\u00a0! \ud83d\ude0a \u2063J\u2019esp\u00e8re que tu vas bien aujourd\u2019hui\u00a0! \ud83d\udcaa\u2063Pour apprendre du vocabulaire et t\u2019entra\u00eener \u00e0 l\u2019\u00e9coute du langage courant, on t\u2019a pr\u00e9par\u00e9 une vid\u00e9o sous forme de vlog o\u00f9 je t\u2019emm\u00e8ne avec moi chez le coiffeur\u00a0! N\u2019h\u00e9site pas \u00e0 utiliser l\u2019espace commentaire si tu as des questions ou si tu n\u2019as pas tout compris\u00a0! Bisous \ud83d\ude18\u2063\n.\nAhoj! \ud83d\ude0a Douf\u00e1m, \u017ee se ti dnes da\u0159\u00ed dob\u0159e! \ud83d\udcaaPro nau\u010den\u00ed slovn\u00ed z\u00e1soby a procvi\u010den\u00ed poslechu b\u011b\u017en\u00e9 mluvy jsme pro tebe p\u0159ipravili vlog, ve kter\u00e9m t\u011b vezmu s sebou ke kade\u0159n\u00edkovi! Nev\u00e1hej vyu\u017e\u00edt prostor pro koment\u00e1\u0159e, pokud m\u00e1\u0161 n\u011bjak\u00e9 ot\u00e1zky nebo pokud jsi v\u0161emu nerozum\u011bl/a! Bisous \ud83d\ude18",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/TRNpDVbBNiSDgg_b76twJQ==,7991601123/encode/vjsnlaul/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1702048568-995188716-4376.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2023-03-28T06:30:00Z",
        "id": 281
    },
    {
        "description": "Bonjour ! Aujourd'hui je te propose\u00a0un podcast que j'ai r\u00e9alis\u00e9 avec Olivier.\u00a0\ud83d\udcac \u2063On va voyager en France et on va d\u00e9couvrir plus de 12 sp\u00e9cialit\u00e9s de 12 r\u00e9gions fran\u00e7aises. \ud83c\udfa4 \u2063On a r\u00e9\u00e9crit et traduit notre \u00e9change dans un\u00a0e-book\u00a0que\u00a0tu peux t\u00e9l\u00e9charger en cliquant ici. \nEXERCICE: Dis-nous en commentaire s'il y a des plats que tu as d\u00e9j\u00e0 go\u00fbt\u00e9s et si tu n'en as pas encore go\u00fbt\u00e9, lequel te donne le plus envie?\u270d\u2063 Bon week-end \ud83d\udc95\u2063\n.\nAhoj ! Dnes pro tebe m\u00e1m\u00a0podcast, kter\u00fd jsem ud\u011blala s Olivierem. \ud83d\udcac \u2063Dnes budeme cestovat po Francii a projdeme si v\u00edce ne\u017e 12 specialit z 12 francouzsk\u00fdch region\u016f. \ud83c\udfa4\u2063P\u0159epsala jsem a p\u0159elo\u017eila cel\u00fd rozhovor do\u00a0e-booku, kter\u00fd\u00a0si m\u016f\u017ee\u0161 st\u00e1hnout kliknut\u00edm zde. \nCVI\u010cEN\u00cd: Napi\u0161 n\u00e1m v koment\u00e1\u0159i, jestli jsi n\u011bjak\u00e1 j\u00eddla u\u017e ochutnal/a a jestli jsi zat\u00edm \u017eadn\u00e9 neochutnal/a, tak na jak\u00e9 m\u00e1\u0161 nejv\u011bt\u0161\u00ed chu\u0165?\u270d\u2063 Hezk\u00fd v\u00edkend \ud83d\udc95\u2063",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1680434370-863735767-4065.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [],
        "date": "2023-03-25T07:30:00Z",
        "id": 282
    },
    {
        "description": "Salut ! \ud83d\ude0e\u2063On esp\u00e8re que tu vas bien et que tu es au taquet pour faire quelques exercices sur les expressions idiomatiques ! \ud83d\udcdd\u2063Comme d'habitude, il te suffit simplement de compl\u00e9ter les phrases avec les expressions qui correspondent !\u00a0Tu peux les t\u00e9l\u00e9charger en format pdf en cliquant ici.\u00a0On te souhaite une magnifique journ\u00e9e ! \ud83d\udc95\u2063\u2063\n.\nAhoj! \ud83d\ude0e \u2063Douf\u00e1me, \u017ee se m\u00e1\u0161 dob\u0159e a \u017ee m\u00e1\u0161 plno energie, aby sis ud\u011blal/a n\u011bkolik cvi\u010den\u00ed na idiomatick\u00e9 v\u00fdrazy! \ud83d\udcdd \u2063Jako obvykle, sta\u010d\u00ed pouze vyplnit fr\u00e1ze s v\u00fdrazy, kter\u00e9 odpov\u00eddaj\u00ed!\u00a0M\u016f\u017ee\u0161 je st\u00e1hnout ve form\u00e1tu pdf kliknut\u00edm zde.\u00a0P\u0159ejeme ti n\u00e1dhern\u00fd den! \ud83d\udc95\u2063",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1676209460-410216570-8015.png",
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1676209460-413616850-0116.png",
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1676209460-413897543-8047.png",
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1676209460-416795079-2106.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [],
        "date": "2023-03-23T07:30:00Z",
        "id": 283
    },
    {
        "description": "Bonjour \u00e0 tous\u00a0! \ud83d\ude0d \u2063Aujourd\u2019hui on vous a pr\u00e9par\u00e9 une vid\u00e9o pour vous apprendre 20 expressions idiomatiques tr\u00e8s courantes, en utilisant le vocabulaire de la nourriture, mais sans parler de nourriture. Dis-nous en commentaire si tu connais d\u2019autres. \u270d\u2063 Passez une bonne journ\u00e9e\u00a0! \ud83d\ude0e\u2063\n.\nAhoj v\u0161ichni ! \ud83d\ude0d Dnes jsme pro v\u00e1s p\u0159ipravili video, abychom v\u00e1s nau\u010dili 20 idiomatick\u00fdch velmi b\u011b\u017en\u00fdch v\u00fdraz\u016f s pou\u017eit\u00edm slovn\u00ed z\u00e1soby j\u00eddla, ale bez toho, ani\u017e bychom o j\u00eddle mluvili. \u0158ekni n\u00e1m v koment\u00e1\u0159i, jestli zn\u00e1\u0161 dal\u0161\u00ed.  \u270d\u2063 M\u011bjte hezk\u00fd den! \ud83d\ude0e\u2063",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/EXXW94Vk_-1nrfbzLtXAzQ==,7991601123/encode/vjsnlavk/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1702045102-589679743-6987.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2023-03-21T07:30:00Z",
        "id": 284
    },
    {
        "description": "Bonjour\u00a0! \ud83d\ude0d\u2063 \u2063Aujourd\u2019hui je t\u2019ai pr\u00e9par\u00e9\u00a0une vid\u00e9o de grammaire\u00a0o\u00f9 on va parler de la place des pronoms COD, COI, EN et Y dans les phrases et on va \u00e9galement les pratiquer. \ud83d\udcda\u2063\nEn plus de ma vid\u00e9o, tu trouveras\u00a0un enregistrement vocal\u00a0ainsi qu\u2019un e-book\u00a0que tu pourras emmener partout avec toi.\u00a0T\u00e9l\u00e9charge-les\u00a0en cliquant ici !\u00a0Si tu as des questions, n\u2019h\u00e9site pas \u00e0 nous les poser en commentaire\u00a0\u270d\u2063 Je te souhaite un bon week-end\u00a0! \ud83d\ude0d\u2063\n.\nAhoj! \ud83d\ude0d\u2063 Dnes jsem ti p\u0159ipravila\u00a0gramatick\u00e9 video, kde se pobav\u00edme o um\u00edst\u011bn\u00ed z\u00e1jmen COD, COI, EN a Y ve v\u011bt\u00e1ch a budeme je tr\u00e9novat. \ud83d\udcda \u2063\nK videu nav\u00edc najde\u0161 je\u0161t\u011b\u00a0hlasov\u00fd z\u00e1znam a e-book, kter\u00e9 si bude\u0161 moct vz\u00edt kamkoli s sebou.\u00a0St\u00e1hni si je kliknut\u00edm zde!\u00a0\u2063Jestli m\u00e1\u0161 ot\u00e1zky, nev\u00e1hej n\u00e1m je polo\u017eit v koment\u00e1\u0159i \u270d\u2063 P\u0159eji ti kr\u00e1sn\u00fd v\u00edkend! \ud83d\ude0d\u2063",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/my24EMlbyxarZbx-znKnLw==,7991601123/encode/vjsnlauq/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1701453837-162282082-1325.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2023-03-18T07:30:00Z",
        "id": 285
    },
    {
        "description": "Coucou ! \ud83d\ude0a \u2063Aujourd'hui on va cuisiner le repas dont on a parl\u00e9 dans notre post mardi ! \ud83c\udf74\u2063\u2063 Il s'agit de la blanquette de veau. On esp\u00e8re qu'il te plaira et que tu l'essayeras. \ud83d\udc4d\u2063Tu pourras \u00e9galement t\u00e9l\u00e9charger la recette enti\u00e8re en cliquant juste ici. Bon app\u00e9tit !\ud83d\ude09\n.\nAhojky! \ud83d\ude0a \u2063Dneska budeme va\u0159it j\u00eddlo, o kter\u00e9m jsme mluvili v na\u0161em p\u0159\u00edsp\u011bvku v \u00fater\u00fd! \ud83c\udf74 Jedn\u00e1 se o telec\u00ed rag\u00fa. Douf\u00e1me, \u017ee se ti bude l\u00edbit a \u017ee ho vyzkou\u0161\u00ed\u0161. \ud83d\udc4d\u2063M\u016f\u017ee\u0161 si tak\u00e9 st\u00e1hnout cel\u00fd recept kliknut\u00edm zde. Dobrou chu\u0165!\ud83d\ude09\u2063",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/8v-dnmfpbCSjLiecekGXwA==,7991601123/encode/vjsnlauj/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1678742326-260503387-1734.png",
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1678742326-250486433-1509.png",
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1678742326-250486456-3904.png"
        ],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1702050974-112211111-4668.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2023-03-16T07:30:00Z",
        "id": 286
    },
    {
        "description": "Bonjour\u00a0! \ud83d\ude0a\u2063 Comment vas-tu ? Aujourd'hui un post pour enrichir ton vocabulaire sur le th\u00e8me de la cuisine. \ud83c\udf74 \u2063Tu trouveras \u00e9galement un enregistrement audio pour savoir bien prononcer tous ces mots, comme un Fran\u00e7ais\u00a0! Jeudi on les utilisera en te donnant en vid\u00e9o la recette d\u2019un des plats pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s des Fran\u00e7ais et de Teri\u00a0! \ud83d\ude0d \u2063Gros bisous et \u00e0 jeudi ! \ud83d\ude18\u2063\n.\nAhoj ! \ud83d\ude0a Jak se m\u00e1\u0161 ? Dnes p\u0159\u00edsp\u011bv\u011bk pro obohacen\u00ed tv\u00e9 slovn\u00ed z\u00e1soby na t\u00e9ma kuchyn\u011b. \ud83c\udf74Najde\u0161 tak\u00e9 hlasovou nahr\u00e1vku, abys v\u011bd\u011bl/a spr\u00e1vn\u011b vyslovit v\u0161echna tato slova jako Francouz ! Ve \u010dtvrtek je budeme pou\u017e\u00edvat t\u00edm, \u017ee ti d\u00e1me recept jednoho z obl\u00edben\u00fdch j\u00eddel Francouz\u016f a Teri formou videa ! \ud83d\ude0d Gros bisous a ve \u010dtvrtek ! \ud83d\ude18\u2063\n.\n\u2728\u2063ROZHODUJ O DAL\u0160\u00cdM OBSAHU \u2728\u2063Pot\u0159ebuje\u0161 poradit s n\u011b\u010d\u00edm konkr\u00e9tn\u00edm? Slovn\u00ed z\u00e1soba na konkr\u00e9tn\u00ed t\u00e9ma? N\u011bco z gramatiky? Co ti d\u011bl\u00e1 nejv\u011bt\u0161\u00ed probl\u00e9m ve v\u00fdslovnosti? Napi\u0161 to do koment\u00e1\u0159e \u270d\u2063",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1678740126-483790528-1154.png",
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1678740126-484924675-4234.png",
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1678740126-481465322-1867.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [],
        "date": "2023-03-14T07:30:00Z",
        "id": 287
    },
    {
        "description": "Bonjour, j\u2019esp\u00e8re que tu vas bien et que tu es au taquet\u00a0! \ud83d\udcaa \u2063Pour am\u00e9liorer ta prononciation des \"e\", je t\u2019ai pr\u00e9par\u00e9 un cours de pratiquement 40 minutes. \ud83d\udcbb \u2063Tu pourras en plus t\u00e9l\u00e9charger un e-book de 3 pages \ud83d\udcd6\u2063 o\u00f9 tu trouveras l\u2019explication de leur prononciation et aussi un enregistrement vocal d\u2019Olivier \ud83c\udfa7\u2063 avec toutes les phrases et mots\u00a0en cliquant juste ici. \ud83d\udc48 \u2063On te souhaite un bon week-end \ud83d\ude0d \u2063et si tu as des questions compl\u00e9mentaires, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 les poser dans le commentaire. \u270d\u2063\n.\nAhoj, douf\u00e1m, \u017ee se m\u00e1\u0161 dob\u0159e a \u017ee m\u00e1\u0161 plno energie! \ud83d\udcaa\u2063Pro zlep\u0161en\u00ed tv\u00e9 v\u00fdslovnosti \"e\" jsem ti p\u0159ipravila skoro 40 minutov\u00fd kurz. \ud83d\udcbb Nav\u00edc si bude\u0161 moct st\u00e1hnout 3 str\u00e1nkov\u00fd e-book \ud83d\udcd6\u2063, kde najde\u0161 vysv\u011btlen\u00ed jejich v\u00fdslovnosti a tak\u00e9 hlasovou nahr\u00e1vku Oliviera \ud83c\udfa7\u2063 se v\u0161emi v\u011btami a slovy\u00a0kliknut\u00edm zde. \u2063\ud83d\udc48\u2063 P\u0159ejeme ti fajn v\u00edkend \ud83d\ude0d a pokud m\u00e1\u0161 dal\u0161\u00ed ot\u00e1zky, nev\u00e1hej se zeptat v koment\u00e1\u0159i. \u270d\u2063\u2063",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/rtgWXzn22pJijkWn-JJ5Yg==,7991601123/encode/vjsnlatv/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1701455703-957150918-2413.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2023-03-11T07:30:00Z",
        "id": 288
    },
    {
        "description": "Coucou ! \ud83d\ude0a \u2063Aujourd'hui on t'invite dans un restaurant gastronomique \u00e0 Nantes.\ud83c\udf74\u2063\u2063\u2063On esp\u00e8re que cette vid\u00e9o te plaira et que tu apprendras beaucoup de vocabulaire. En plus, on t'a fait une petite fiche de vocabulaire avec des aliments qu'on trouve souvent dans les restaurants haut de gamme. \ud83d\udcd1 Dis-nous en commentaire lequel de ces plats t'a donn\u00e9 le plus envie ! \ud83d\ude0b\ud83d\ude02\u2063\u2063 Bonne journ\u00e9e ! \ud83d\ude0d\u2063\n.\nAhojky ! \ud83d\ude0a Dnes t\u011b zveme do gastronomick\u00e9 restaurace v Nantes. \ud83c\udf74Douf\u00e1me, \u017ee se ti video bude l\u00edbit a \u017ee se nau\u010d\u00ed\u0161 spoustu slov\u00ed\u010dek. Nav\u00edc jsme pro tebe p\u0159ipravili i soubor se slovn\u00ed z\u00e1sobou s potravinami, kter\u00e9 najdeme \u010dasto v \u2063\u2063luxusn\u00edch restaurac\u00edch. \ud83d\udcd1\u2063\u0158ekni n\u00e1m v koment\u00e1\u0159i, na kter\u00e9 z t\u011bchto j\u00eddel jsi m\u011bl/a nejv\u011bt\u0161\u00ed chu\u0165 ! \ud83d\ude0b\ud83d\ude02 Bonne journ\u00e9e ! \ud83d\ude0d\u2063\u2063\u2063",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/LHoB1Ydae3TEmbNUWIXB3g==,7991601123/encode/vjsnlaum/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1678213033-77989537-0763.png"
        ],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1702050952-769187487-1624.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2023-03-09T07:30:00Z",
        "id": 289
    },
    {
        "description": "Bonjour,\u00a0voici quelques exercices\u00a0pour que tu puisses t'entra\u00eener \u00e0 l'utilisation\u00a0des pronoms EN et Y.\u00a0\ud83d\udcaa \u2063Si tu as des questions, n'h\u00e9site pas \u00e0 les poser en commentaire ! \u270d\u2063 Je te souhaite une magnifique journ\u00e9e \ud83d\udc95\u2063\n.\nAhoj,\u00a0voici p\u00e1r cvi\u010den\u00ed, aby sis mohl/a procvi\u010dit pou\u017e\u00edv\u00e1n\u00ed\u00a0z\u00e1jmen EN a Y. \ud83d\udcaa \u2063Jestli m\u00e1\u0161 ot\u00e1zky, nev\u00e1hej je polo\u017eit v koment\u00e1\u0159i! \u270d\u2063 P\u0159eji ti kr\u00e1sn\u00fd den \ud83d\udc95\u2063",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/RTvxponapOiQ6QLrhjxWxw==,7991601123/encode/vjsnlaun/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1676388136-247576661-4524.png",
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1676388136-247353118-5384.png"
        ],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1702029147-672328795-8776.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2023-03-07T07:30:00Z",
        "id": 290
    },
    {
        "description": "Bonjour\u00a0! \ud83d\ude0d\u2063 \u2063Aujourd\u2019hui je t\u2019ai pr\u00e9par\u00e9\u00a0une vid\u00e9o de grammaire\u00a0o\u00f9 je vais t\u2019expliquer comment fonctionnent les pronoms EN & Y. \ud83d\udcda\u2063\nEn plus de ma vid\u00e9o, tu trouveras\u00a0un enregistrement vocal\u00a0ainsi qu\u2019un e-book\u00a0que tu pourras emmener partout avec toi.\u00a0T\u00e9l\u00e9charge-les\u00a0en cliquant ici !\u00a0Si tu as des questions, n\u2019h\u00e9site pas \u00e0 nous les poser en commentaire\u00a0\u270d\u2063 Je te souhaite un bon week-end\u00a0! \ud83d\ude0d\u2063\n.\nAhoj! \ud83d\ude0d\u2063 Dnes jsem ti p\u0159ipravila\u00a0gramatick\u00e9 video, kde ti vysv\u011btl\u00edm, jak funguje z\u00e1jmena EN & Y. \ud83d\udcda \u2063\nK videu nav\u00edc najde\u0161 je\u0161t\u011b\u00a0hlasov\u00fd z\u00e1znam a e-book, kter\u00e9 si bude\u0161 moct vz\u00edt kamkoli s sebou.\u00a0St\u00e1hni si je kliknut\u00edm zde!\u00a0\u2063Jestli m\u00e1\u0161 ot\u00e1zky, nev\u00e1hej n\u00e1m je polo\u017eit v koment\u00e1\u0159i \u270d\u2063 P\u0159eji ti kr\u00e1sn\u00fd v\u00edkend! \ud83d\ude0d\u2063",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/opqlPmqB60bKi7o-wVZvpg==,7991601123/encode/vjsnlats/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1701453771-557196424-6552.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2023-03-04T07:30:00Z",
        "id": 291
    },
    {
        "description": "Hello\u00a0! \ud83d\ude0d \u2063Aujourd\u2019hui une vid\u00e9o rapide o\u00f9 on va te donner 10 mots et 10 verbes qu\u2019on utilise tout le temps \u00e0 l\u2019oral selon les trois registres - le langage familier, le langage courant et le langage soutenu. \ud83d\udcda \u2063N\u2019h\u00e9site pas \u00e0 nous dire dans les commentaires si tu as des interrogations par rapport \u00e0 certains mots\u00a0! Bonne journ\u00e9e et \u00e0 tr\u00e8s vite\u00a0! \ud83d\ude18\u2063\n.\nAhoj ! \ud83d\ude0d \u2063Dnes rychl\u00e9 videjko, kde ti p\u0159ed\u00e1me 10 slov a 10 sloves, kter\u00e1 pou\u017e\u00edv\u00e1me po\u0159\u00e1d dle 3 registr\u016f - hovorov\u00fd registr, b\u011b\u017en\u00fd registr a spisovn\u00fd registr. \ud83d\udcda Nev\u00e1hej n\u00e1m v koment\u00e1\u0159i \u0159\u00edct, jestli jsou n\u011bjak\u00e1 slova, kter\u00fdm jsi nerozum\u011bl/a ! Hezk\u00fd den a vid\u00edme se brzy ! \ud83d\ude18\u2063",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/cNIHvY4O04XTvfVC5jMbOg==,7991601123/encode/vjsnlatz/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1702033169-973878999-5762.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2023-03-02T07:30:00Z",
        "id": 292
    },
    {
        "description": "Salut ! \ud83d\udc4b \u2063On esp\u00e8re que tu vas bien et que tu es en pleine forme. De notre c\u00f4t\u00e9 tout va bien\u00a0! \ud83d\ude0d \u2063On t\u2019a pr\u00e9par\u00e9 une vid\u00e9o aujourd\u2019hui o\u00f9 on parle de r\u00e8gles de prononciation du langage familier, autrement dit - la vraie fa\u00e7on dont les Fran\u00e7ais parlent \ud83d\ude02\u2063 Dis-nous dans les commentaires si cette vid\u00e9o a \u00e9t\u00e9 utile pour toi \ud83d\ude0a\u2063 Gros bisous et \u00e0 jeudi\u00a0!\u00a0\n.\nAhoj ! \ud83d\udc4b Douf\u00e1me, \u017ee se m\u00e1\u0161 dob\u0159e a jsi pln\u00fd/\u00e1 energie. U n\u00e1s je v\u0161e v pohod\u011b !\ud83d\ude0d\u2063 P\u0159ipravili jsme pro tebe dnes video, kde mluv\u00edme o pravidlech hovorov\u00e9 v\u00fdslovnosti, jinak \u0159e\u010deno - prav\u00fd zp\u016fsob, jak\u00fdm Francouzi mluv\u00ed \ud83d\ude02 \u0158ekni n\u00e1m v koment\u00e1\u0159i, zda pro tebe video bylo u\u017eite\u010dn\u00e9 \ud83d\ude0a Gros bisous a vid\u00edme se ve \u010dtvrtek !\u2063\u2063",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/VXkl8B7wICGvFbtliM5MwA==,7991601123/encode/vjsnlaxq/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1702033284-589516336-2386.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2023-02-28T07:30:00Z",
        "id": 293
    },
    {
        "description": "Bonjour ! \ud83e\udd17 \u2063Pour le cours d'aujourd'hui, on t'a pr\u00e9par\u00e9 un texte pour r\u00e9viser le temps et les saisons de l'ann\u00e9e. \ud83c\udf3a\ud83c\udf1e\ud83c\udf41\u26c4\u2063\u2063\u2063\u2063Tu peux l'essayer soit comme une dict\u00e9e, soit comme une \u00e9coute ou tout simplement \u00e9couter avec la transcription pour am\u00e9liorer ta prononciation. \ud83d\udcaa\u2063 Tu peux tout t\u00e9l\u00e9charger en cliquant juste ici. Dis-nous en commentaire combien de fautes tu as fait dans la dict\u00e9e ou dans l'\u00e9coute et lequel des deux tu pr\u00e9f\u00e8res. \u270d\u2063 Bonne journ\u00e9e !\n.\nAhoj ! \ud83e\udd17\u2063 V dne\u0161n\u00edm kurzu jsme pro tebe p\u0159ipravili text, aby sis zopakoval/a po\u010das\u00ed a ro\u010dn\u00ed obdob\u00ed. \ud83c\udf3a\ud83c\udf1e\ud83c\udf41\u26c4M\u016f\u017ee\u0161 si ho vyzkou\u0161et bu\u010f jako dikt\u00e1t nebo jako poslech nebo pouze poslouchat s transkripc\u00ed, aby sis zlep\u0161il/a v\u00fdslovnost. \ud83d\udcaa \u2063M\u016f\u017ee\u0161 si v\u0161e st\u00e1hnout kliknut\u00edm zde. \u0158ekni n\u00e1m v koment\u00e1\u0159i, kolik chyb jsi m\u011bl/a v dikt\u00e1tu nebo poslechu a jak\u00fd z nich preferuje\u0161. \u270d\u2063 Hezk\u00fd den!",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1676212548-217617573-8767.png",
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1676212548-217617591-3476.png",
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1676212548-217821120-1056.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [],
        "date": "2023-02-25T07:30:00Z",
        "id": 294
    },
    {
        "description": "Salut ! On esp\u00e8re que tu vas bien, de notre c\u00f4t\u00e9 tout roule comme sur des roulettes ! \ud83d\ude02 \u2063Aujourd\u2019hui on te propose un exercice pour t\u2019entra\u00eener \u00e0 utiliser les expressions et les proverbes, que tu connais sans doute si tu as vu nos pr\u00e9c\u00e9dents posts. \ud83d\ude09 \u2063Il te suffit simplement de compl\u00e9ter les phrases avec l\u2019expression ou le proverbe qui correspond ! Tu peux les t\u00e9l\u00e9charger en format pdf en cliquant ici. On te souhaite une belle journ\u00e9e ! \ud83d\udc4c\u2063\n.\nAhoj! Douf\u00e1me, \u017ee se m\u00e1\u0161 dob\u0159e, u n\u00e1s jde v\u0161echno, jak po m\u00e1sle!\ud83d\ude02\u2063 Dnes pro tebe m\u00e1me cvi\u010den\u00ed, aby sis procvi\u010dil/a idiomatick\u00e9 fr\u00e1ze a p\u0159\u00edslov\u00ed, kter\u00e9 u\u017e ur\u010dit\u011b zn\u00e1\u0161, pokud jsi vid\u011bl/a na\u0161e p\u0159edchoz\u00ed p\u0159\u00edsp\u011bvky. \ud83d\ude09\u2063 Sta\u010d\u00ed pouze vyplnit fr\u00e1ze s v\u00fdrazem nebo p\u0159\u00edslov\u00edm, kter\u00e9 odpov\u00edd\u00e1! M\u016f\u017ee\u0161 je st\u00e1hnout ve form\u00e1tu pdf kliknut\u00edm zde. P\u0159ejeme ti kr\u00e1sn\u00fd den! \ud83d\udc4c\u2063",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1676053408-558607372-3264.png",
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1676053408-558607289-1484.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [],
        "date": "2023-02-23T07:30:00Z",
        "id": 295
    },
    {
        "description": "Bonjour,\u00a0voici quelques exercices\u00a0pour que tu puisses t'entra\u00eener \u00e0 l'utilisation des compl\u00e9ments d'objet direct et indirect. \ud83d\udcaa \u2063Si tu as des questions, n'h\u00e9site pas \u00e0 les poser en commentaire ! \u270d\u2063 Je te souhaite une magnifique journ\u00e9e \ud83d\udc95\u2063\n.\nAhoj,\u00a0voici p\u00e1r cvi\u010den\u00ed, aby sis mohl/a procvi\u010dit pou\u017e\u00edv\u00e1n\u00ed p\u0159edm\u011bt\u016f p\u0159\u00edm\u00fdch a nep\u0159\u00edm\u00fdch. \ud83d\udcaa \u2063Jestli m\u00e1\u0161 ot\u00e1zky, nev\u00e1hej je polo\u017eit v koment\u00e1\u0159i! \u270d\u2063 P\u0159eji ti kr\u00e1sn\u00fd den \ud83d\udc95\u2063",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/thMJu_m2DgLHcrV9LolSEg==,7991601123/encode/vjsnlaue/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1676383948-752228498-8235.png",
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1676383948-752708595-6182.png"
        ],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1702029125-278562155-6175.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2023-02-21T07:30:00Z",
        "id": 296
    },
    {
        "description": "Bonjour\u00a0! \ud83d\ude0d\u2063 \u2063Aujourd\u2019hui je t\u2019ai pr\u00e9par\u00e9\u00a0une vid\u00e9o de grammaire\u00a0o\u00f9 je vais t\u2019expliquer comment fonctionnent les compl\u00e9ments d'objet direct et indirect. \ud83d\udcda\u2063\nEn plus de ma vid\u00e9o, tu trouveras\u00a0un enregistrement vocal\u00a0ainsi qu\u2019un e-book\u00a0que tu pourras emmener partout avec toi.\u00a0T\u00e9l\u00e9charge-les\u00a0en cliquant ici !\u00a0Si tu as des questions, n\u2019h\u00e9site pas \u00e0 nous les poser en commentaire\u00a0\u270d\u2063 Je te souhaite un bon week-end\u00a0! \ud83d\ude0d\u2063\n.\nAhoj! \ud83d\ude0d\u2063 Dnes jsem ti p\u0159ipravila\u00a0gramatick\u00e9 video, kde ti vysv\u011btl\u00edm, jak funguje p\u0159\u00edm\u00fd a nep\u0159\u00edm\u00fd p\u0159edm\u011bt. \ud83d\udcda \u2063\nK videu nav\u00edc najde\u0161 je\u0161t\u011b\u00a0hlasov\u00fd z\u00e1znam a e-book, kter\u00e9 si bude\u0161 moct vz\u00edt kamkoli s sebou.\u00a0St\u00e1hni si je kliknut\u00edm zde!\u00a0\u2063Jestli m\u00e1\u0161 ot\u00e1zky, nev\u00e1hej n\u00e1m je polo\u017eit v koment\u00e1\u0159i \u270d\u2063 P\u0159eji ti kr\u00e1sn\u00fd v\u00edkend! \ud83d\ude0d\u2063",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/zlN9_KY8MF69dMNrOlSNNg==,7991601123/encode/vjsnlaxj/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1701453738-376223030-0587.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2023-02-18T07:30:00Z",
        "id": 297
    },
    {
        "description": "Coucou ! \ud83d\ude0a \u2063Aujourd'hui on va continuer dans le th\u00e8me de la Saint Valentin et de l'amour et on va te pr\u00e9senter les 10 phrases les plus bizarres et les plus bateau pour draguer. \ud83d\udc98\u2063\ud83d\ude02 On esp\u00e8re que tu vas t'amuser et dis-nous en commentaire quel \u00e9tait la phrase la plus bizarre d'apr\u00e8s toi ! \u2063\u270d\u2063\n.\n\u010cauky! \ud83d\ude0a\u2063 Dnes budeme pokra\u010dovat v t\u00e9matu Svat\u00fd Valent\u00fdn a l\u00e1ska a p\u0159edstav\u00edme ti 10 nejbiz\u00e1rn\u011bj\u0161\u00edch a nejot\u0159epalej\u0161\u00edch fr\u00e1z\u00ed na balen\u00ed. \ud83d\udc98\ud83d\ude02 Douf\u00e1me, \u017ee se pobav\u00ed\u0161 a \u0159ekni n\u00e1m v koment\u00e1\u0159i\u2063\u2063, jak\u00e1 fr\u00e1ze ti p\u0159i\u0161la nejbiz\u00e1rn\u011bj\u0161\u00ed! \u270d\u2063",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/g6HuvgdhCfknEJ9xv4OW9Q==,7991601123/encode/vjsnlaui/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1702729925-132607185-5986.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2023-02-16T07:30:00Z",
        "id": 298
    },
    {
        "description": "Bonjour ! Voici une vid\u00e9o pour te donner 5 expressions idiomatiques sur le th\u00e8me de l'amour en cette p\u00e9riode de la Saint Valentin. \ud83d\udc98\u2063 Dis-nous si tu en connais d'autres sur ce th\u00e8me ou tu peux \u00e9galement nous raconter ce que tu fais pour la Saint Valentin\u270d\u2063. De notre c\u00f4t\u00e9, rien de pr\u00e9vu. \ud83d\ude02\u2063Avec amour, Teri & Olivier\ud83d\ude18\u2063\n.\nAhoj ! Dnes pro tebe m\u00e1me 5 idiomatick\u00fdch v\u00fdraz\u016f na t\u00e9ma l\u00e1ska v tomto obdob\u00ed Svat\u00e9ho Valent\u00fdna. \ud83d\udc98\u2063 \u0158ekni n\u00e1m, jestli zn\u00e1\u0161 dal\u0161\u00ed v\u00fdrazy na toto t\u00e9ma nebo n\u00e1m m\u016f\u017ee\u0161 tak\u00e9 povykl\u00e1d\u00e1t, co na Valent\u00fdna d\u011bl\u00e1\u0161 \u270d\u2063\u2063. Co se n\u00e1s t\u00fdk\u00e1, nem\u00e1me v pl\u00e1nu nic. \ud83d\ude02\u2063S l\u00e1skou, Teri & Olivier \ud83d\ude18\u2063",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/WmA_mh-bZAh9JZhAWIWcyg==,7991601123/encode/vjsnlatu/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1702045405-978191254-1419.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2023-02-14T07:30:00Z",
        "id": 299
    },
    {
        "description": "Bonjour, j\u2019esp\u00e8re que tu vas bien et que tu es au taquet\u00a0! \ud83d\udcaa \u2063Pour am\u00e9liorer ta prononciation du fameux \"R\" fran\u00e7ais, je t\u2019ai pr\u00e9par\u00e9 un cours d'environ 25 minutes. \ud83d\udcbb \u2063Tu pourras en plus t\u00e9l\u00e9charger un e-book de 2 pages \ud83d\udcd6\u2063 o\u00f9 tu trouveras l\u2019explication de la prononciation du \"R\" et aussi un enregistrement vocal d\u2019Olivier \ud83c\udfa7\u2063 avec toutes les phrases en cliquant juste ici. \ud83d\udc48 \u2063On te souhaite un bon week-end \ud83d\ude0d\n.\nAhoj, douf\u00e1m, \u017ee se m\u00e1\u0161 dob\u0159e a \u017ee m\u00e1\u0161 plno energie! \ud83d\udcaa\u2063Pro zlep\u0161en\u00ed tv\u00e9 v\u00fdslovnosti slavn\u00e9ho francouzsk\u00e9 \"R\" jsem ti p\u0159ipravila cca 25 minutov\u00fd kurz. \ud83d\udcbb Nav\u00edc si bude\u0161 moct st\u00e1hnout 2 str\u00e1nkov\u00fd e-book \ud83d\udcd6\u2063, kde najde\u0161 vysv\u011btlen\u00ed v\u00fdslovnosti \"R\" a tak\u00e9 hlasovou nahr\u00e1vku Oliviera \ud83c\udfa7\u2063 se v\u0161emi v\u011btami kliknut\u00edm zde. \u2063\ud83d\udc48\u2063 P\u0159ejeme ti fajn v\u00edkend \ud83d\ude0d",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/o0_BvfkEci7lcdEFYrXYpw==,7991601123/encode/vjsnlatx/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1701455431-792095086-0881.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2023-02-11T07:30:00Z",
        "id": 300
    },
    {
        "description": "Salut ! \ud83d\udc4b \u2063Aujourd'hui on va t'apprendre 7 expressions idiomatiques et 3 proverbes qui utilisent le vocabulaire du climat mais sans vraiment parler du climat. \ud83e\udd14\u2063 On esp\u00e8re que tu vas non seulement apprendre quelque chose de nouveau mais aussi t'amuser (on a pass\u00e9 un temps de fou sur le montage donc on pense que \u00e7a devrait te plaire! \ud83d\ude06\ud83d\udc95\u2063\u2063). Bonne journ\u00e9e ! \ud83d\ude0e\n.\n\u2063\u2063Ahoj! \ud83d\udc4f \u2063Dnes t\u011b nau\u010d\u00edme 7 idiomatick\u00fdch v\u00fdraz\u016f a 3 p\u0159\u00edslov\u00ed, kter\u00e1 pou\u017e\u00edvaj\u00ed slovn\u00ed z\u00e1sobu po\u010das\u00ed, ale ve skute\u010dnosti o po\u010das\u00ed nemluv\u00ed. \ud83e\udd14\u2063Douf\u00e1me, \u017ee se nejen nau\u010d\u00ed\u0161 n\u011bco nov\u00e9ho, ale tak\u00e9 se pobav\u00ed\u0161 (mont\u00e1\u017e n\u00e1m zabrala dost \u010dasu, tak\u017ee si mysl\u00edme, \u017ee by se ti to m\u011blo l\u00edbit! \ud83d\ude06\ud83d\udc95\u2063\u2063) Hezk\u00fd den! \ud83d\ude0e\u2063",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/upbpIF26e8TQibe5GpPHIA==,7991601123/encode/vjsnlaxe/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1702046994-246834381-6717.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2023-02-09T07:30:00Z",
        "id": 301
    },
    {
        "description": "Bonjour ! Aujourd'hui on va parler du temps qu'il fait. \ud83c\udf1e\u2063Nous t'avons pr\u00e9par\u00e9 les expressions les plus utilis\u00e9s ainsi que du vocabulaire. T\u00e9l\u00e9charge toutes les images en format pdf en cliquant ici ! \ud83d\udcd1\u2063\nEXERCICE: Dis-nous en commentaire quel temps fait-il chez toi ! \u270d\u2063\n.\nAhoj ! Dnes se budeme bavit o tom, jak\u00e9 je po\u010das\u00ed. \ud83c\udf1e \u2063P\u0159\u00edpravili jste pro tebe nej\u010dast\u011bji pou\u017e\u00edvan\u00e9 v\u00fdrazy a tak\u00e9 slovn\u00ed z\u00e1sobu. St\u00e1hni si v\u0161echny obr\u00e1zky ve form\u00e1tu pdf kliknut\u00edm zde! \ud83d\udcd1\u2063\nCVI\u010cEN\u00cd: \u0158ekni n\u00e1m v koment\u00e1\u0159i, jak\u00e9 je u tebe po\u010das\u00ed! \u270d\u2063",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/rt9oEghx1mdDJ64uc1SoUg==,7991601123/encode/vjsnlawd/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1675760436-253102828-1983.png",
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1675760436-251136891-7726.png",
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1675760436-252707430-2844.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [],
        "date": "2023-02-07T09:08:54.574Z",
        "id": 302
    },
    {
        "description": "Bonjour ! Aujourd'hui je te propose un podcast que j'ai r\u00e9alis\u00e9 avec Olivier. \ud83d\udcac \u2063Il s'agit d'une interview pour le conna\u00eetre un peu plus. \ud83c\udfa4 \u2063J'ai r\u00e9\u00e9crit et traduit notre \u00e9change dans un e-book que tu peux t\u00e9l\u00e9charger en cliquant ici. N'h\u00e9site pas \u00e0 nous dire en commentaire si tu veux une partie 2 et si tu as des sujets qui t'int\u00e9ressent !\u270d\u2063 Bon week-end \ud83d\udc95\u2063\n.\nAhoj ! Dnes pro tebe m\u00e1m podcast, kter\u00fd jsem ud\u011blala s Olivierem. \ud83d\udcac \u2063Jedn\u00e1 se o rozhovor, abys ho poznal/a trochu v\u00edce. \ud83c\udfa4\u2063P\u0159epsala jsem a p\u0159elo\u017eila cel\u00fd rozhovor do e-booku, kter\u00fd si m\u016f\u017ee\u0161 st\u00e1hnout kliknut\u00edm zde. Nev\u00e1hej n\u00e1m napsat do koment\u00e1\u0159\u016f, jestli chce\u0161 2. d\u00edl a jestli m\u00e1te t\u00e9mata, kter\u00e1 v\u00e1s zaj\u00edmaj\u00ed! \u270d\u2063 Hezk\u00fd v\u00edkend \ud83d\udc95\u2063",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1675449627-474984734-7663.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [],
        "date": "2023-02-04T07:30:00Z",
        "id": 303
    },
    {
        "description": "Hello ! \ud83d\udc4b Aujourd\u2019hui on te propose un exercice pour t\u2019entra\u00eener \u00e0 utiliser les expressions idiomatiques de couleur. \ud83c\udf08 Il te suffit de compl\u00e9ter les phrases que nous t\u2019avons pr\u00e9par\u00e9 avec l\u2019expression qui correspond et sur la deuxi\u00e8me image tu trouveras l'exercice corrig\u00e9. \ud83d\udcdd N\u2019h\u00e9site pas \u00e0 nous dire en commentaire si tu as r\u00e9ussi ou si tu as eu des difficult\u00e9s. \u270d\ufe0f Prend soin de toi et passe une bonne journ\u00e9e ! \ud83d\ude0d\n.\nAhoj! \ud83d\udc4b Dnes pro tebe m\u00e1me cvi\u010den\u00ed, aby sis procvi\u010dil/a pou\u017eit\u00ed idiomatick\u00fdch v\u00fdraz\u016f s barvami. \ud83c\udf08 Sta\u010d\u00ed doplnit fr\u00e1ze, kter\u00e9 jsme pro tebe p\u0159ipravili, v\u00fdrazem, kter\u00fd odpov\u00edd\u00e1 a na druh\u00e9m obr\u00e1zku najde\u0161 opraven\u00e9 cvi\u010den\u00ed. \ud83d\udcdd Nev\u00e1hej n\u00e1m \u0159\u00edct v koment\u00e1\u0159i, zda jsi to zvl\u00e1dl/a nebo zda jsi s t\u00edm m\u011bl/a pot\u00ed\u017ee. \u270d\ufe0f Opatruj se a m\u011bj kr\u00e1sn\u00fd den! \ud83d\ude0d\n\n",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1675106816-510076342-9524.png",
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1675106827-949222607-1243.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [],
        "date": "2023-02-02T07:30:00Z",
        "id": 304
    },
    {
        "description": "Bonjour, voici quelques exercices pour que tu puisses t'entra\u00eener \u00e0 l'utilisation des articles et pour comprendre pourquoi on les utilise ainsi. \ud83d\udcaa \u2063Si tu as des questions, n'h\u00e9site pas \u00e0 les poser en commentaire ! \u270d\u2063 Je te souhaite une magnifique journ\u00e9e \ud83d\udc95\u2063\n.\nAhoj, voici p\u00e1r cvi\u010den\u00ed, aby sis mohl/a procvi\u010dit pou\u017e\u00edv\u00e1n\u00ed \u010dlen\u016f a abys pochopil/a, pro\u010d je tak pou\u017e\u00edv\u00e1me. \ud83d\udcaa \u2063Jestli m\u00e1\u0161 ot\u00e1zky, nev\u00e1hej je polo\u017eit v koment\u00e1\u0159i! \u270d\u2063 P\u0159eji ti kr\u00e1sn\u00fd den \ud83d\udc95\u2063",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/AVCX5nTNiZLFbjiwDUdUOQ==,7991601123/encode/vjsnlawy/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1675101284-860161214-8815.png",
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1675101284-860030917-5357.png"
        ],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1702028916-851029299-4664.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2023-01-31T07:30:00Z",
        "id": 305
    },
    {
        "description": "Coucou, viens passer un weekend avec nous \u00e0 Nantes ! \ud83d\ude09\u2063\u2063 Et si tu veux t'entra\u00eener \u00e0 l'\u00e9crit, dis-nous en commentaire ce que tu as fait le weekend dernier \u270d\u2063 On se voit \u00e9galement demain matin - je te donnerai un exercice sur les articles et je t'expliquerai tout ! Bonne soir\u00e9e \ud83d\ude0d\u2063\n.\n Ahojky, poj\u010f s n\u00e1mi str\u00e1vit v\u00edkend v Nantes! \ud83d\ude09 A jestli si chce\u0161 procvi\u010dit v psan\u00ed, \u0159ekni n\u00e1m v koment\u00e1\u0159i co jsi d\u011blal/a minul\u00fd v\u00edkend \u270d\u2063 \u2063Vid\u00edme se tak\u00e9 z\u00edtra r\u00e1no - d\u00e1m ti cvi\u010den\u00ed na \u010dleny a v\u0161e ti vysv\u011btl\u00edm! Hezk\u00fd ve\u010der \ud83d\ude0d\u2063",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/VbP1qoXgnuKL74DNYRrr0A==,7991601123/encode/vjsnlaxb/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1702048665-336558925-6753.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2023-01-30T17:51:57.131Z",
        "id": 306
    },
    {
        "description": "Bonjour\u00a0! \ud83d\ude0e \u2063Aujourd\u2019hui je t\u2019ai pr\u00e9par\u00e9 une vid\u00e9o de grammaire o\u00f9 je vais t\u2019expliquer comment fonctionnent les articles et surtout comment ils s\u2019utilisent en France contrairement \u00e0 ce qu\u2019on peut lire dans les livres. \ud83d\udcda\u2063\nEn plus de ma vid\u00e9o, tu trouveras un enregistrement vocal ainsi qu\u2019un e-book que tu pourras emmener partout avec toi. T\u00e9l\u00e9charge-les\u00a0en cliquant ici ! Si tu as des questions, n\u2019h\u00e9site pas \u00e0 nous les poser en commentaire\u00a0\u270d\u2063 Passe un bon week-end et \u00e0 tr\u00e8s vite\u00a0! \ud83d\ude0d\u2063\n.\nAhoj! \ud83d\ude0e Dnes jsem ti p\u0159ipravila gramatick\u00e9 video, kde ti vysv\u011btl\u00edm, jak funguj\u00ed \u010dleny \u2063a p\u0159edev\u0161\u00edm jak je ve Francii pou\u017e\u00edv\u00e1me v porovn\u00e1n\u00ed s t\u00edm, co si p\u0159e\u010dteme v kn\u00ed\u017ek\u00e1ch. \ud83d\udcda \u2063K videu nav\u00edc najde\u0161 je\u0161t\u011b hlasov\u00fd z\u00e1znam a e-book, kter\u00e9 si bude\u0161 moct vz\u00edt kamkoli s sebou. St\u00e1hni si je kliknut\u00edm zde! \u2063Jestli m\u00e1\u0161 ot\u00e1zky, nev\u00e1hej n\u00e1m je polo\u017eit v koment\u00e1\u0159i \u270d\u2063 M\u011bj kr\u00e1sn\u00fd v\u00edkend a vid\u00edme se brzy! \ud83d\ude0d\u2063",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/cPI0I6SHEf4bYAwQIPmFlQ==,7991601123/encode/vjsnlauc/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1701453630-527034384-0956.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2023-01-28T07:15:00Z",
        "id": 307
    },
    {
        "description": "Bonjour\u00a0! \ud83d\ude0a \u2063Aujourd\u2019hui une vid\u00e9o pour te parler d\u2019expressions en couleurs qu\u2019on utilise tous les jours en fran\u00e7ais, \u00e0 l\u2019oral comme \u00e0 l\u2019\u00e9crit. Il en existe beaucoup mais nous avons choisi de cibler celles qui expriment plut\u00f4t des sentiments. Elles font partie du langage familier mais elles ne sont pas vulgaires pour autant. \n\u270d\u2063 Dis-nous en commentaire comment tu te sens aujourd\u2019hui en utilisant l\u2019une de ces expressions\ud83d\udc46\u2063\nDe notre c\u00f4t\u00e9, on voit la vie en rose gr\u00e2ce \u00e0 toi et \u00e0 ton soutien\ud83d\udc97\u2063\n.\nAhoj! \ud83d\ude0a \u2063Dnes video, ve kter\u00e9m ti pov\u00edme o v\u00fdrazech s barvami, kter\u00e9 pou\u017e\u00edv\u00e1me denn\u011b jak v mluven\u00e9, tak v p\u00edsemn\u00e9 francouz\u0161tin\u011b. Existuje jich hodn\u011b, ale rozhodli jsme se m\u00ed\u0159it na ty, kter\u00e9 vyjad\u0159uj\u00ed sp\u00ed\u0161e emoce. Jsou sou\u010d\u00e1st\u00ed hovorov\u00e9 francouz\u0161tiny, ale nejsou vulg\u00e1rn\u00ed.\n\u270d\u2063 \u0158ekni n\u00e1m v koment\u00e1\u0159i, jak se dnes c\u00edt\u00ed\u0161 s pou\u017e\u00edt\u00edm jednoho z t\u011bchto v\u00fdraz\u016f. \ud83d\udc46\u2063\nU n\u00e1s, on voit la vie en rose d\u00edky tob\u011b a tv\u00e9 podpo\u0159e\ud83d\udc97\u2063",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/Bgs6kpdGSGpJFhTGx8nKdA==,7991601123/encode/vjsnlaua/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1702047346-701460693-9338.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2023-01-26T07:14:54.719Z",
        "id": 308
    },
    {
        "description": "Salut ! \ud83d\ude0a \u2063Aujourd'hui on va parler des \u00e9motions ! \ud83d\udcac \u2063Dis-nous en commentaire comment tu te sens aujourd'hui en utilisant le vocabulaire que tu as appris \ud83d\ude09\u2063\n.\nAhoj! \ud83d\ude0a \u2063Dnes se budeme bavit o emoc\u00edch ! \ud83d\udcac\u2063 \u0158ekni n\u00e1m v koment\u00e1\u0159i, jak se dnes c\u00edt\u00ed\u0161 s pou\u017e\u00edt\u00edm slovn\u00ed z\u00e1soby, kterou jsi se nau\u010dil/a \ud83d\ude09",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/2x7OSDNUzXLYC8Yz48GLew==,7991601123/encode/vjsnlaty/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1674547852-912950939-6677.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [],
        "date": "2023-01-24T08:11:48.090Z",
        "id": 309
    },
    {
        "description": "Bonjour, j\u2019esp\u00e8re que tu vas bien et que tu es au taquet\u00a0! \ud83d\udcaa \u2063Pour am\u00e9liorer ta prononciation des voyelles nasales, je t\u2019ai pr\u00e9par\u00e9 un cours de 30 minutes. \ud83d\udcbb \u2063Tu pourras en plus t\u00e9l\u00e9charger un e-book de 4 pages \ud83d\udcd6\u2063 o\u00f9 tu trouveras l\u2019explication de leur prononciation et aussi un enregistrement vocal d\u2019Olivier \ud83c\udfa7\u2063 avec toutes les phrases et mots en cliquant juste ici. \ud83d\udc48 \u2063On te souhaite un bon week-end \ud83d\ude0d \u2063et si tu as des questions compl\u00e9mentaires, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 les poser dans le commentaire. \u270d\u2063\n.\nAhoj, douf\u00e1m, \u017ee se m\u00e1\u0161 dob\u0159e a \u017ee m\u00e1\u0161 plno energie! \ud83d\udcaa\u2063Pro zlep\u0161en\u00ed tv\u00e9 v\u00fdslovnosti nosovek jsem ti p\u0159ipravila 30 minutov\u00fd kurz. \ud83d\udcbb Nav\u00edc si bude\u0161 moct st\u00e1hnout 4 str\u00e1nkov\u00fd e-book \ud83d\udcd6\u2063, kde najde\u0161 vysv\u011btlen\u00ed jejich v\u00fdslovnosti a tak\u00e9 hlasovou nahr\u00e1vku Oliviera \ud83c\udfa7\u2063 se v\u0161emi v\u011btami a slovy kliknut\u00edm zde. \u2063\ud83d\udc48\u2063 P\u0159ejeme ti fajn v\u00edkend \ud83d\ude0d a pokud m\u00e1\u0161 dal\u0161\u00ed ot\u00e1zky, nev\u00e1hej se zeptat v koment\u00e1\u0159i. \u270d\u2063\u2063",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/j3fks8cpEG46sCCmu0bQww==,7991601123/encode/vjsnlayj/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1701455123-87701806-1145.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2023-01-21T07:34:47.365Z",
        "id": 310
    },
    {
        "description": "Coucou ! \ud83d\udc4b \u2063Aujourd\u2019hui une petite vid\u00e9o suppl\u00e9mentaire o\u00f9 on voulait vous partager une journ\u00e9e dans l\u2019assiette d\u2019Emmanuel Macron. \ud83c\udf7d\ud83d\ude02\u2063\u2063 Il y a des sous-titres tout au long de la vid\u00e9o. En plus, on vous a cr\u00e9\u00e9 une petite recette du d\u00eener de notre pr\u00e9sident que vous pourrez refaire \u00e0 la maison. Dites-nous en commentaire vos impressions \u270d\n.\nAhojky! \ud83d\udc4b Dnes videjko nav\u00edc, ve kter\u00e9m jsme s v\u00e1mi cht\u011bli sd\u00edlet den na tal\u00ed\u0159i Emmanuela Macrona. \ud83c\udf7d\ud83d\ude02\u2063\u2063\u2063 Po celou dobu videa jsou titulky. K tomu jsme v\u00e1m je\u0161t\u011b vytvo\u0159ili recept\u00edk ve\u010de\u0159e na\u0161eho prezidenta, kter\u00fd si budete moct doma vyzkou\u0161et. Dejte n\u00e1m v\u011bd\u011bt va\u0161e dojmy \u270d\u2063",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/S7_gXd5VIG1kKA76EHPrJg==,7991601123/encode/vjsnlaug/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1674199442-357287968-8263.png"
        ],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1702051143-263046285-1976.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2023-01-20T07:30:36.957Z",
        "id": 311
    },
    {
        "description": "Salut ! \ud83d\ude0a \u2063Comment vas-tu ? Petit exercice de la semaine \u270d\u2063 : Dis-nous en commentaire ce que tu as fait hier, ce que tu fais aujourd'hui et ce que tu feras demain en utilisant le vocabulaire que tu as appris cette semaine et les temps que tu connais \ud83d\ude09\u2063 Gros bisous ! \ud83d\ude18\u2063\n.\nAhojky! \ud83d\ude0a \u2063Jak se m\u00e1\u0161? T\u00fddenn\u00ed cvi\u010den\u00ed\u010dko \u270d\u2063 : \u0158ekni n\u00e1m v koment\u00e1\u0159i, co jsi d\u011blal/a v\u010dera, co d\u011bl\u00e1\u0161 dnes a co bude\u0161 d\u011blat z\u00edtra s pou\u017e\u00edt\u00edm slovn\u00ed z\u00e1soby, kterou jsi se tento t\u00fdden nau\u010dil/a a s \u010dasy, kter\u00e9 zn\u00e1\u0161 \ud83d\ude09 Gros bisous ! \ud83d\ude18\u2063\u2063",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/5eKrhBBL7UrkJIlaMt7X_g==,7991601123/encode/vjsnlatw/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1702126067-290948861-2135.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2023-01-19T07:13:06.890Z",
        "id": 312
    },
    {
        "description": "Coucou\u00a0! \ud83d\udc4b \u2063Aujourd\u2019hui je vais t\u2019apprendre deux expressions idiomatiques et un proverbe qu\u2019on utilise tr\u00e8s souvent en France \ud83d\ude42 Si tu en connais d\u2019autres, n\u2019h\u00e9site pas \u00e0 les partager en commentaire\u00a0! \u270d\u2063\n.\nAhojky ! \ud83d\udc4b Dnes t\u011b nau\u010d\u00edm dva idiomatick\u00e9 v\u00fdrazy a jedno r\u010den\u00ed, kter\u00e9 pou\u017e\u00edv\u00e1me ve Francii velmi \u010dasto \ud83d\ude42\u2063 Jestli zn\u00e1\u0161 dal\u0161\u00ed, nev\u00e1hej je sd\u00edlet v koment\u00e1\u0159i ! \u270d\u2063\u2063",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/J0l3xNLTfhE3l4TuJDHodQ==,7991601123/encode/vjsnlavj/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1702047551-661708520-3799.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2023-01-17T07:25:28.575Z",
        "id": 313
    },
    {
        "description": "Coucou ! Aujourd\u2019hui on va parler de ma routine quotidienne dans un nouvel \u00e9pisode de mon podcast \ud83d\ude0a\u2063 Tu trouveras la transcription de l\u2019episode entier ci-dessus. J\u2019ai \u00e9galement cr\u00e9\u00e9e 3 fichiers avec du vocabulaire sur ce th\u00e8me \u270d\u2063\n.\nAhojky ! Dnes si budeme pov\u00eddat o m\u00e9 denn\u00ed rutin\u011b v\u00a0nov\u00e9 epizod\u011b m\u00e9ho podcastu \ud83d\ude0a V\u00fd\u0161e najde\u0161 transkripci cel\u00e9 epizody. Tak\u00e9 jsem vytvo\u0159ila 3 soubory se slovn\u00ed z\u00e1sobou na tohle t\u00e9ma \u270d\u2063",
        "videos": [],
        "images": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1673802374-432459243-2763.png",
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1673802374-433330540-3592.png",
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1673802374-433251781-1816.png",
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1673802374-438042821-6293.png",
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1673802374-433176699-5476.png",
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1673802374-435839049-4216.png"
        ],
        "thumbnails": [],
        "attachments": [],
        "date": "2023-01-15T17:06:25.467960Z",
        "id": 314
    },
    {
        "description": "\ud83d\udc4b\u2063Salut ! \u2063Voici une petite vid\u00e9o d\u2019introduction \ud83d\ude0d\u2063\n\ud83d\udc4bAhoj! Tady je \u00favodn\u00ed videjko \ud83d\ude0d\u2063",
        "videos": [
            "https://cdn.vpplayer.tech/agmipobm/hZs4C9s87EVk_Hs7EOjYrg==,7991601123/encode/vjsnlaxi/hls/master_file.m3u8"
        ],
        "images": [],
        "thumbnails": [
            "https://assets.herohero.co/prod/images/post/francouzstinasteriesnmnnvx/1702051330-279393870-7277.png"
        ],
        "attachments": [],
        "date": "2023-01-15T17:01:10.944Z",
        "id": 315
    }
]